{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "CITj-1WEYZGPTc_E97Zhn8Pwzyg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iRklrUGNHRqyAxBQGsY2SLULHgk",
            "id": "Cja44KBMeDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:09Z",
                "channelId": "UCXT91vDi7HDSjcdOwN77ktg",
                "title": "Sobreviviente del campo de exterminio en Teuchitl\u00e1n narra lo que ocurr\u00eda dentro del rancho Izaguirre",
                "description": "La desobediencia y la debilidad eran pases seguros a la muerte dentro de La Escuelita del C\u00e1rtel Jalisco Nueva Generaci\u00f3n (CJNG). Pero la supervivencia significaba convertirse en part\u00edcipe del sin fin de atrocidades que ocurr\u00edan dentro de los muros del Rancho Izaguirre.\n\nMaltrato, muertes y \"muchas cosas feas\", as\u00ed lo describi\u00f3 un sobreviviente del campo de adiestramiento de Teuchitl\u00e1n, Jalisco, donde, entre otros cr\u00edmenes, lo obligaban a deshacerse de los cuerpos de los aprendices ca\u00eddos.\n\nTELEDIARIO GUADALAJARA\n\nSitio web: https://telediario.mx/guadalajara\nFacebook: https://www.facebook.com/TelediarioGuadalajara\nTwitter: https://www.x.com/TelediarioGDL\nInstagram: https://www.instagram.com/TelediarioGDL\n\n\n#Telediario #Canal6 #Guadalajara #CercaDeTi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telediario Guadalajara",
                "tags": [
                    "Noticias",
                    "Telediario",
                    "Jalisco",
                    "Guadalajara",
                    "Televisi\u00f3n",
                    "multimedios",
                    "rancho izaguirre",
                    "teuchitlan jalisco",
                    "campo de exterminio",
                    "crematorio clandestino"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviviente del campo de exterminio en Teuchitl\u00e1n narra lo que ocurr\u00eda dentro del rancho Izaguirre",
                    "description": "La desobediencia y la debilidad eran pases seguros a la muerte dentro de La Escuelita del C\u00e1rtel Jalisco Nueva Generaci\u00f3n (CJNG). Pero la supervivencia significaba convertirse en part\u00edcipe del sin fin de atrocidades que ocurr\u00edan dentro de los muros del Rancho Izaguirre.\n\nMaltrato, muertes y \"muchas cosas feas\", as\u00ed lo describi\u00f3 un sobreviviente del campo de adiestramiento de Teuchitl\u00e1n, Jalisco, donde, entre otros cr\u00edmenes, lo obligaban a deshacerse de los cuerpos de los aprendices ca\u00eddos.\n\nTELEDIARIO GUADALAJARA\n\nSitio web: https://telediario.mx/guadalajara\nFacebook: https://www.facebook.com/TelediarioGuadalajara\nTwitter: https://www.x.com/TelediarioGDL\nInstagram: https://www.instagram.com/TelediarioGDL\n\n\n#Telediario #Canal6 #Guadalajara #CercaDeTi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371866",
                "likeCount": "5674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1k7sxidM6-JC9LEnQq_Pp_g0h8",
            "id": "tdg1q7B4WzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T00:01:28Z",
                "channelId": "UCuRswGU23kJu1xpALBsKrJQ",
                "title": "LLEVE A ANNYA A ESCOGER SUS REGALOS Y AS\u00cd PASAMOS LA TARDE \ud83c\udf81\ud83e\udd73 /MAYVE CASTRO\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jmayvecc",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEVE A ANNYA A ESCOGER SUS REGALOS Y AS\u00cd PASAMOS LA TARDE \ud83c\udf81\ud83e\udd73 /MAYVE CASTRO\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580684",
                "likeCount": "23873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tP9Q7xt1HfAcvhQkT8cMEKm7y88",
            "id": "4wcbJGoDvqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T05:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "TE CANTO BAJITO (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c ANUEL AA \u274c SOG",
                "description": "TE CANTO BAJITO |  BLESSD \u274c @AnuelAA \u274c @sogproducer \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\nARGENTINA \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=C07CUZEvdBc\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nMami, t\u00fa quieres que yo te cante bajito (Bajito)\nY que te toque el totito ese bien rico (Bien rico)\nEs que te juro que lo hicimo' tan bonito\nNo hay otra que me haga sentir como contigo\nY si la conoces yo te pido un favor (Un favor)\nQue la traigas pa' que me haga el amor (Amor)\nSe lo juro que usted me enamor\u00f3\nNo hay otra que me haga sentir como contigo (Uah)\n\nSailorr 'Cut Up' (Live Performance) | Genius Open Mic\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame para perr\u0435ar (Perrear)\nEs que contigo qui\u0435ro pecar (Pecar) a poca ropa en la intimidad (-idad)\nY si de pronto quieres verme sin nada (Sin nada)\nComo a poca ropa yo te quiero ver a ti (Ver a ti)\nEse culo suyo, mami, yo lo fantaseaba\nY ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed\n\nBlessd\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1, qu\u00e9 ser\u00e1? Se lo juro, yo no s\u00e9\nPero quiero pegarla contra la pared\nCon los tema' de Tego, de \u00d1ejo y Plan B\nAy qu\u00e9 rico, mamacita, yo ya me enamor\u00e9\nUna noche de carpa, una casa prestada\nLos dos en mi cama, qu\u00e9 rico pasaba\nSolo fue un momento 'e los dos\nQue no voy a encontrar con otra, coraz\u00f3n\nDime que s\u00ed, no me diga' que no\nQue esto es un flow nuevo del Bendito\n\nAnuel AA & Blessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame pa' yakalear (Uah)\nEs que contigo quiero pecar (Pecar; Anuel) a poca ropa en la intimidad (Brr)\nY si de pronto quieres bailar (La AA), b\u00fascame pa' yakalear (Uah, uah)\nEs que contigo quiero pecar a poca ropa en mi cama (Oh-oh, oh-oh)\n\nAnuel AA\nYo me enamor\u00e9, baby, como Nodal\nMami, ando bien b\u00e9lico con una Scar\nElla es la m\u00e1s rica de todo tik tok como pablo escobar le explote el Instagram,bellaca tokischa,chicha o no chicha tu novio es salchicha te doy flow Rene \u2026 \nyo le meto el bicho hasta las vallas los morenos dicen Anuel a midnight\nMami dime que si,mami dime que si que te voy a lamber el culo y el clictoris (duroo)\ntu eres mi reina beb\u00e9 por tu amor\n yo bajo enmascarado halloween trick or treat.\n\nYo le mando a dar 100 tiros a tu ex \nSi pregunta quien fue vete y dile de mi,que no est\u00e9 roncando que despu\u00e9s lo matan y dicen pero si el era tan bueno porque? \nEl problema es que a ti te desaparecemos en M\u00e9xico e iran  se lo llev\u00f3 el cartel.\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar b\u00fascame para perrear,es que contigo quiero pecar a poca ropa en la intimidad.\n\nY si de pronto quieres verme sin nada con tan poca ropa yo te quiero ver a ti,ese culo suyo mami yo lo fantaseaba y ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed.\n\nReal hasta la muerte Baby! \nMera dime Blessd\n\n#Latin \n#TECANTOBAJITO\n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuelaa \n#SOG\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "DeLaGhetto",
                    "KrisR",
                    "Hades66"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TE CANTO BAJITO (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c ANUEL AA \u274c SOG",
                    "description": "TE CANTO BAJITO |  BLESSD \u274c @AnuelAA \u274c @sogproducer \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\nARGENTINA \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=C07CUZEvdBc\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nMami, t\u00fa quieres que yo te cante bajito (Bajito)\nY que te toque el totito ese bien rico (Bien rico)\nEs que te juro que lo hicimo' tan bonito\nNo hay otra que me haga sentir como contigo\nY si la conoces yo te pido un favor (Un favor)\nQue la traigas pa' que me haga el amor (Amor)\nSe lo juro que usted me enamor\u00f3\nNo hay otra que me haga sentir como contigo (Uah)\n\nSailorr 'Cut Up' (Live Performance) | Genius Open Mic\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame para perr\u0435ar (Perrear)\nEs que contigo qui\u0435ro pecar (Pecar) a poca ropa en la intimidad (-idad)\nY si de pronto quieres verme sin nada (Sin nada)\nComo a poca ropa yo te quiero ver a ti (Ver a ti)\nEse culo suyo, mami, yo lo fantaseaba\nY ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed\n\nBlessd\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1, qu\u00e9 ser\u00e1? Se lo juro, yo no s\u00e9\nPero quiero pegarla contra la pared\nCon los tema' de Tego, de \u00d1ejo y Plan B\nAy qu\u00e9 rico, mamacita, yo ya me enamor\u00e9\nUna noche de carpa, una casa prestada\nLos dos en mi cama, qu\u00e9 rico pasaba\nSolo fue un momento 'e los dos\nQue no voy a encontrar con otra, coraz\u00f3n\nDime que s\u00ed, no me diga' que no\nQue esto es un flow nuevo del Bendito\n\nAnuel AA & Blessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame pa' yakalear (Uah)\nEs que contigo quiero pecar (Pecar; Anuel) a poca ropa en la intimidad (Brr)\nY si de pronto quieres bailar (La AA), b\u00fascame pa' yakalear (Uah, uah)\nEs que contigo quiero pecar a poca ropa en mi cama (Oh-oh, oh-oh)\n\nAnuel AA\nYo me enamor\u00e9, baby, como Nodal\nMami, ando bien b\u00e9lico con una Scar\nElla es la m\u00e1s rica de todo tik tok como pablo escobar le explote el Instagram,bellaca tokischa,chicha o no chicha tu novio es salchicha te doy flow Rene \u2026 \nyo le meto el bicho hasta las vallas los morenos dicen Anuel a midnight\nMami dime que si,mami dime que si que te voy a lamber el culo y el clictoris (duroo)\ntu eres mi reina beb\u00e9 por tu amor\n yo bajo enmascarado halloween trick or treat.\n\nYo le mando a dar 100 tiros a tu ex \nSi pregunta quien fue vete y dile de mi,que no est\u00e9 roncando que despu\u00e9s lo matan y dicen pero si el era tan bueno porque? \nEl problema es que a ti te desaparecemos en M\u00e9xico e iran  se lo llev\u00f3 el cartel.\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar b\u00fascame para perrear,es que contigo quiero pecar a poca ropa en la intimidad.\n\nY si de pronto quieres verme sin nada con tan poca ropa yo te quiero ver a ti,ese culo suyo mami yo lo fantaseaba y ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed.\n\nReal hasta la muerte Baby! \nMera dime Blessd\n\n#Latin \n#TECANTOBAJITO\n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuelaa \n#SOG\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3124972",
                "likeCount": "160143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ForqIaGPLaKURZwbf-n-lEi8cmQ",
            "id": "RzlHBr556qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:32:50Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "804236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VeKdiax9_jxvqDMu55RXdQh4Vmw",
            "id": "Dt7T5myV6DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:52Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543250",
                "likeCount": "41459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WiaqKdZpQnS6NJm14CAZvpxVz60",
            "id": "53Ay1WS6Nmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:45:42Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "ATL\u00c9TICO DE MADRID 2 - 4 FC BARCELONA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "Extraordinaria remontada del FC Barcelona en casa del Atl\u00e9tico de Madrid para seguir siendo l\u00edder gracias al doblete de Ferran Torres y a los goles de Lewandowski y Lamine Yamal #AtletiBar\u00e7a J28 LALIGA EA Sports 2024/2025 \n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "liga",
                    "laliga easports",
                    "liga easports",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "juli\u00e1n \u00e1lvarez",
                    "Ferran",
                    "Lamine Yamal",
                    "Lewandowski",
                    "Atl\u00e9tico de Madrid FC Barcelona",
                    "Atleti Bar\u00e7a",
                    "Resumen Atl\u00e9tico de Madrid 2 - 4 FC Barcelona",
                    "Resumen Atl\u00e9tico de Madrid",
                    "Resumen Atl\u00e9tico de Madrid - FC Barcelona",
                    "Atl\u00e9tico de Madrid - FC Barcelona resumen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO DE MADRID 2 - 4 FC BARCELONA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "Extraordinaria remontada del FC Barcelona en casa del Atl\u00e9tico de Madrid para seguir siendo l\u00edder gracias al doblete de Ferran Torres y a los goles de Lewandowski y Lamine Yamal #AtletiBar\u00e7a J28 LALIGA EA Sports 2024/2025 \n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5275988",
                "likeCount": "92611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1lw6Om_wlf_CqLfiF2fSwtjvZuo",
            "id": "HbEYtQCAUEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:45:00Z",
                "channelId": "UCp7wTrsCU7eICb5z69D3rwA",
                "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Timba Vk",
                "tags": [
                    "doey",
                    "teardown",
                    "teardown mods",
                    "timba vk",
                    "timba",
                    "acenix",
                    "los compas",
                    "fisicas realistas",
                    "cami\u00f3n pincho",
                    "super auto",
                    "poppy playtime",
                    "huggy wuggy",
                    "invictor",
                    "catnap",
                    "mommy",
                    "boxy boo",
                    "catnap vs coches",
                    "coches vs",
                    "vs",
                    "super autos",
                    "autos",
                    "catnap poppy playtime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                    "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363880",
                "likeCount": "9299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gZ1PFyKhU1mRtclaqQ0hvUGVzu8",
            "id": "60CU1lbeaII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:07Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "25 SOLTEROS BUSCAN PAREJA...",
                "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "clips",
                    "cita",
                    "citas",
                    "citas rapidas",
                    "andresitow",
                    "andresitow westcol",
                    "cita a ciegas",
                    "20 vs 1",
                    "tendencia",
                    "bogota",
                    "billie eilish",
                    "andresosky la rosa de guadalupe",
                    "mujer"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "25 SOLTEROS BUSCAN PAREJA...",
                    "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498100",
                "likeCount": "15964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BkNx_AklfWKnfHfo-7ZIontgFb4",
            "id": "auHoG1cLxrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:00:05Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "952282",
                "likeCount": "238321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D9JHYZAPD55Avwx5JntM1QIG65I",
            "id": "IJleICsDOnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Abro m\u00e1s CAJITAS MISTERIOSAS - Peach Riot (popmart)",
                "description": "Les dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nGracias, Popmart, por las cajitas, las am\u00e9\n\nLa marca de las cajas es POPMART, lo pueden buscar as\u00ed.\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "popmart",
                    "peach riot",
                    "cajitas misteriosas",
                    "cajas misteriosas",
                    "cajas popmart",
                    "hironos",
                    "labubu",
                    "cry baby",
                    "pau bolzan",
                    "sonny angel",
                    "gigi",
                    "poppy",
                    "frankie",
                    "rush hour",
                    "peach riot rush hour",
                    "paula bolzan",
                    "bolzanpaula",
                    "videos de pau bolzan",
                    "canal secundario pau bolzan",
                    "otra pau bolzan",
                    "sziga",
                    "labubus"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abro m\u00e1s CAJITAS MISTERIOSAS - Peach Riot (popmart)",
                    "description": "Les dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nGracias, Popmart, por las cajitas, las am\u00e9\n\nLa marca de las cajas es POPMART, lo pueden buscar as\u00ed.\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308275",
                "likeCount": "8610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NAFEgdKc7xb2xJ6c3qJu_xaSKT8",
            "id": "md9-jG4RzXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T07:38:24Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix",
                    "Lando Norris",
                    "Max Verstappen",
                    "George Russell"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10218806",
                "likeCount": "226407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6s-X0qz-9ZpaL8L6YapkfHUnUfM",
            "id": "kGZrmOLgPQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA",
                "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Date un Vlog",
                "tags": [
                    "date un vlog",
                    "date un vlog youtube",
                    "youtube",
                    "ciencia",
                    "fisica",
                    "curiosidades",
                    "javier",
                    "santaolalla",
                    "javier santaolalla",
                    "dateunvlog",
                    "Date",
                    "Un",
                    "Vlog",
                    "date",
                    "vlog",
                    "Santaolalla",
                    "Fisica",
                    "Ciencia",
                    "DateUnVlog",
                    "Javier",
                    "F\u00edsica",
                    "revolucion cientifica",
                    "cu\u00e1ntica",
                    "computacion",
                    "computaci\u00f3n",
                    "computacion cuantica",
                    "computaci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "majorana",
                    "majorana 1",
                    "Majorana 1",
                    "Microsoft",
                    "revoluci\u00f3n",
                    "revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "noticia",
                    "Majorana",
                    "chip",
                    "qubits",
                    "Majorana 1 Microsoft",
                    "majorana 1 microsoft",
                    "microsoft",
                    "cubits",
                    "qbits",
                    "ordenador cuantico"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                    "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592079",
                "likeCount": "30975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZE_0Ngt1SObx1ELJ3WEUi2SIYUM",
            "id": "llGIUlXZv_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:00:41Z",
                "channelId": "UCTizbQ7IDPngI50uyI3pcbA",
                "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (17/03/2025): Hasta que apareci\u00f3 el Bar\u00e7a",
                "description": "Una remontada que puede valer una Liga. La machada del Bar\u00e7a en el Metropolitano.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llGIUlXZv_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llGIUlXZv_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llGIUlXZv_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llGIUlXZv_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El D\u00eda Despu\u00e9s por Movistar Plus+",
                "tags": [
                    "el dia despues",
                    "movistar+",
                    "movistar plus",
                    "movistar",
                    "el dia despues 12 plus",
                    "eldiadespues12plus",
                    "edd",
                    "canal plus",
                    "canalplus",
                    "canal+",
                    "deportes",
                    "futbol",
                    "football",
                    "dia despues",
                    "maldini",
                    "cl\u00e1sico",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "#0",
                    "cero",
                    "movistar cero",
                    "movistar 0",
                    "el dia despues movistar",
                    "atletico de madrid vs barcelona",
                    "barcelona vs atletico de madrid",
                    "atletico de madrid",
                    "atl\u00e9tico de madrid",
                    "barcelona vs atletico madrid",
                    "fc barcelona",
                    "atletico de madrid barcelona",
                    "atletico de madrid 2 barcelona 4"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (17/03/2025): Hasta que apareci\u00f3 el Bar\u00e7a",
                    "description": "Una remontada que puede valer una Liga. La machada del Bar\u00e7a en el Metropolitano.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540946",
                "likeCount": "21746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGwmcTEnYGrwuPV3TuuXlo6k8Cg",
            "id": "tYJrl0aJUgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:13Z",
                "channelId": "UCHnL5HNtD7V_n0PEEQOIl-g",
                "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sofi mu\u00f1oz",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                    "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410208",
                "likeCount": "20211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eebcz-kUIfnRRRSpOqPCuVyvRuw",
            "id": "ERKJDJ-7op8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T04:00:06Z",
                "channelId": "UCzrM_068Odho89mTRrrxqbA",
                "title": "Rari - Peso Pluma (Video Oficial)",
                "description": "Rari - Peso Pluma (Video Oficial)  \nDouble P Records\u00a9 \n\n\u2022 ESCUCHA / LISTEN:  \nhttps://orcd.co/pesoplumarari  \n\n\u2022M\u00daSICA  \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma \nComposici\u00f3n  - Hassan Emilio Kabande Laija, Jos\u00e9 a Manuel Osorio Ch\u00e1vez  \nProducci\u00f3n -  Hassan Emilio Kabande Laija, Ernesto \nFernandez \n\n\u2022LETRA \nPrend\u00ed uno de gelato \nEl cuerpo siento helado \nCon una morra a un lado \nTodo es mucho mejor \nLa ruleta ha girado \nLa suerte de mi lado \nEn el cuello colgando  \nEliantte El Cubanon \nEn la cadillac o en el ferrari rari rari \nTodas la noches ando de party party pari \nSe apag\u00f3 prendanse otro de mari mari mari \nDos o tres plebes me dicen daddy daddy daddy \nPrend\u00ed otro de gelato \nCompa Peso  \nVaya y d\u00edgales  \nChingando en el privado \nVestido full de alo \nEl Maybach combinando \nDicen que soy fres\u00f3n  \nLa ruleta ha girado \nLa suerte de mi lado \nEn el cuello colgando  \nEliantte El Cubanon \nEn la cadillac o en el ferrari rari rari \nTodas la noches ando de party party pari \nSe apag\u00f3 prendanse otro de mari mari \nDos o tres plebes dicen daddy daddy daddy \nPrend\u00ed otro de gelato \n\n\u2022VIDEO \nProducer: Mayte Calzacorta \nDirector: Daniel Eguren \nDirector Creativo: Hassan Emilio Kabande Laija y  Juan Rodriguez \n\nPeso Pluma  \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd  \n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii  \n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC  \n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p  \n\n#PesoPluma #DoublePRecords #Rari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peso Pluma",
                "tags": [
                    "Peso Pluma",
                    "Peso",
                    "PP",
                    "Doble P",
                    "Double P",
                    "Double P Records",
                    "Kenia Os",
                    "Rari",
                    "RARI",
                    "Prajin",
                    "Prajin Music",
                    "Prajin Music Group",
                    "corridos",
                    "corridos belicos",
                    "b\u00e9licos",
                    "belic\u00f3n",
                    "m\u00fasica mexicana",
                    "mexican music",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rari - Peso Pluma (Video Oficial)",
                    "description": "Rari - Peso Pluma (Video Oficial)  \nDouble P Records\u00a9 \n\n\u2022 ESCUCHA / LISTEN:  \nhttps://orcd.co/pesoplumarari  \n\n\u2022M\u00daSICA  \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma \nComposici\u00f3n  - Hassan Emilio Kabande Laija, Jos\u00e9 a Manuel Osorio Ch\u00e1vez  \nProducci\u00f3n -  Hassan Emilio Kabande Laija, Ernesto \nFernandez \n\n\u2022LETRA \nPrend\u00ed uno de gelato \nEl cuerpo siento helado \nCon una morra a un lado \nTodo es mucho mejor \nLa ruleta ha girado \nLa suerte de mi lado \nEn el cuello colgando  \nEliantte El Cubanon \nEn la cadillac o en el ferrari rari rari \nTodas la noches ando de party party pari \nSe apag\u00f3 prendanse otro de mari mari mari \nDos o tres plebes me dicen daddy daddy daddy \nPrend\u00ed otro de gelato \nCompa Peso  \nVaya y d\u00edgales  \nChingando en el privado \nVestido full de alo \nEl Maybach combinando \nDicen que soy fres\u00f3n  \nLa ruleta ha girado \nLa suerte de mi lado \nEn el cuello colgando  \nEliantte El Cubanon \nEn la cadillac o en el ferrari rari rari \nTodas la noches ando de party party pari \nSe apag\u00f3 prendanse otro de mari mari \nDos o tres plebes dicen daddy daddy daddy \nPrend\u00ed otro de gelato \n\n\u2022VIDEO \nProducer: Mayte Calzacorta \nDirector: Daniel Eguren \nDirector Creativo: Hassan Emilio Kabande Laija y  Juan Rodriguez \n\nPeso Pluma  \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd  \n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii  \n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC  \n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p  \n\n#PesoPluma #DoublePRecords #Rari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3199066",
                "likeCount": "122151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pc28jJl6dXFHVBYHakpGdeDILQI",
            "id": "9VnNxjn4S1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T05:17:41Z",
                "channelId": "UCvbTYgbzLcCginSC03fhmwg",
                "title": "AZUKY vs LOBO ESTEPARIO I #FMSMEXICO 2024 - Jornada 4 Temporada 5 I Urban Roosters",
                "description": "La FMS M\u00e9xico encara sus grandes finales, con Rapder, Skone y Lobo Estepario a la cabeza, enfrent\u00e1ndose en esta jornada. \u00a1Todo puede pasar! Adem\u00e1s, sigue viva la lucha por el cupo a la FMS Internacional y por la permanencia en la liga.\nTijuana ser\u00e1 testigo del mejor freestyle de Maqui, Danger, Cacha, Dominic, RC, Valles-T, Azuky, Rapder, Lobo Estepario y Skone, adem\u00e1s de la presencia de los extra players Nota Roja y Xhavez.\n\n#fmsm\u00e9xico  #fmsmexico  #urbanroosters #urbanroostersnetwork \n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos para entrar en el sorteo de un anillo original de FMS! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/fmsworldseries/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/fmsworldseries\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61557530704806\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@fmsworldseries\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VnNxjn4S1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VnNxjn4S1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VnNxjn4S1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VnNxjn4S1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VnNxjn4S1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urban Roosters",
                "tags": [
                    "FMS",
                    "Urban Roosters",
                    "rap freestyle",
                    "batallas de gallos",
                    "FMS Espa\u00f1a",
                    "FMS Argentina",
                    "FMS Mexico",
                    "FMS Chile",
                    "FMS Peru",
                    "FMS Colombia",
                    "mejores rimas",
                    "batalla en vivo",
                    "batalla en directo",
                    "Urban Roosters directo",
                    "mejores batallas",
                    "FMS internacional",
                    "LO MEJOR DEL FREESTYLE",
                    "fms caribe",
                    "hip hop",
                    "musica",
                    "urbanroostersnetwork",
                    "fms brasil",
                    "aczino",
                    "lobo estepario",
                    "teorema",
                    "zticma",
                    "cacha",
                    "rc",
                    "skone",
                    "dominc",
                    "dante",
                    "danger",
                    "maquiavelico",
                    "cdmx",
                    "rapder",
                    "fms mexico temporada 5",
                    "fms mexico j4",
                    "azuky",
                    "xhavez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZUKY vs LOBO ESTEPARIO I #FMSMEXICO 2024 - Jornada 4 Temporada 5 I Urban Roosters",
                    "description": "La FMS M\u00e9xico encara sus grandes finales, con Rapder, Skone y Lobo Estepario a la cabeza, enfrent\u00e1ndose en esta jornada. \u00a1Todo puede pasar! Adem\u00e1s, sigue viva la lucha por el cupo a la FMS Internacional y por la permanencia en la liga.\nTijuana ser\u00e1 testigo del mejor freestyle de Maqui, Danger, Cacha, Dominic, RC, Valles-T, Azuky, Rapder, Lobo Estepario y Skone, adem\u00e1s de la presencia de los extra players Nota Roja y Xhavez.\n\n#fmsm\u00e9xico  #fmsmexico  #urbanroosters #urbanroostersnetwork \n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos para entrar en el sorteo de un anillo original de FMS! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/fmsworldseries/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/fmsworldseries\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61557530704806\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@fmsworldseries\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248438",
                "likeCount": "6578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jmO3tOZRrpdQrwbObKCkX2RnVLg",
            "id": "rvKu67AdeUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:00:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ark survival evolved",
                    "ark espa\u00f1ol",
                    "ark roleplay",
                    "ark nex",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "ark nexxuz",
                    "ark 100 jugadores",
                    "ark guerra",
                    "ark tribus",
                    "ark servidores",
                    "ark experimento",
                    "ark evento",
                    "ark guerra de tribus",
                    "ark civilizaci\u00f3n nex",
                    "ark roleplay guerra",
                    "ark tribus en guerra",
                    "ark estrategia",
                    "ark rex",
                    "ark espinosaurio",
                    "ark tericinosaurio",
                    "ark base impenetrable",
                    "ark construcciones",
                    "ark defensa base",
                    "ark supervivencia",
                    "mejor video de ark",
                    "ark best moments"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                    "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446031",
                "likeCount": "53061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T0HCnu5p9qXvjDcaXHuApYOCmvM",
            "id": "6B9QrA0KeeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:19:27Z",
                "channelId": "UC-bk3CDvTwt2TqPHykduhcQ",
                "title": "Frente fr\u00edo pega con todo: vienen 4 d\u00edas de fuerte lluvia en estos estados",
                "description": "El frente fr\u00edo n\u00famero 35 se extendi\u00f3 sobre el noreste de M\u00e9xico e interaccion\u00f3 con una vaguada polar y las corrientes en chorro polar y subtropical, provocando vientos fuertes e intensos, descenso de temperaturas y lluvias en varias regiones durante 4 d\u00edas.\n\nConsulta m\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.unotv.com/clima/frente-frio-35-traera-lluvias-y-frio-a-mexico-del-16-al-19-de-marzo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B9QrA0KeeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B9QrA0KeeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B9QrA0KeeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B9QrA0KeeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B9QrA0KeeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UnoTV",
                "tags": [
                    "Uno TV",
                    "Uno TV Noticias",
                    "News",
                    "Noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Frente fr\u00edo pega con todo: vienen 4 d\u00edas de fuerte lluvia en estos estados",
                    "description": "El frente fr\u00edo n\u00famero 35 se extendi\u00f3 sobre el noreste de M\u00e9xico e interaccion\u00f3 con una vaguada polar y las corrientes en chorro polar y subtropical, provocando vientos fuertes e intensos, descenso de temperaturas y lluvias en varias regiones durante 4 d\u00edas.\n\nConsulta m\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.unotv.com/clima/frente-frio-35-traera-lluvias-y-frio-a-mexico-del-16-al-19-de-marzo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280640",
                "likeCount": "1806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7xIa3UxrI_L9guXol4glcwgukjM",
            "id": "baoqAH8iSSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T14:42:44Z",
                "channelId": "UC1buWeuewcKED-R4cGW84XA",
                "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateo & Lisanna",
                "tags": [
                    "mateo y lisanna",
                    "casamiento",
                    "boda",
                    "novia",
                    "novios",
                    "bodas",
                    "cosas de novios",
                    "latino en usa",
                    "as\u00ed que bueno",
                    "organizar una boda",
                    "matrimonio",
                    "tik tok",
                    "app bodas",
                    "international couple",
                    "pareja internacional",
                    "learning spanish",
                    "organizar boda",
                    "aprendiendo espanol",
                    "boda de mateo y lisanna"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                    "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1058019",
                "likeCount": "93744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D62_mUl_nv0NffMWI_VvOmgTbVs",
            "id": "T1nAmxnTvII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:49:19Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp australia 2025",
                    "f1 australia 2025",
                    "resumen australia 2025",
                    "resumen f1 australia 2025",
                    "resumen f1 2025",
                    "f1 2025 australia",
                    "gp australia 2025 carrera",
                    "f1 australia 2025 carrera",
                    "gp australia 2025 resumen",
                    "carlos sainz",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "alonso australia",
                    "accidente gp australia",
                    "alonso accidente",
                    "sainz accidente",
                    "lando norris",
                    "liam lawson",
                    "lawson accidente",
                    "oscar piastri",
                    "f1 hoy",
                    "f1 opinion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                    "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328011",
                "likeCount": "10290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQYIgWLuWwSokW24LA2MkZaWdak",
            "id": "RXeJzbb2nmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:00:15Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina",
                    "charly sinewan",
                    "luisito comunica",
                    "mexico",
                    "cdmx",
                    "baja california",
                    "desierto",
                    "planeta juan",
                    "estados unidos",
                    "camping",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598713",
                "likeCount": "42137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sGZ8bletuCpN6wFET_clhjnixxE",
            "id": "c1bUn306jBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:33:32Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "ATL vs. MIA",
                    "Alexey Miranchuk",
                    "Bartosz Slisz",
                    "E. Latte Lath",
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Jordi Alba",
                    "Lionel Messi",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Tristan Muyumba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1384288",
                "likeCount": "32675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYrnul1mvzWyPTIOGgJG536_2dk",
            "id": "2xyTwWCwMZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T18:00:03Z",
                "channelId": "UCEP5aLKvW6TUaP-u20j4yFg",
                "title": "Atrapada Con CHUYMINE en una ISLA DESIERTA de Roblox!",
                "description": "Hoy vamos a Atrapado Con MIS AMIGOS en ISLA DESIERTA de Roblox!\n Sobreviviendo 24 HORAS en una ISLA DESIERTA de Roblox\n\u00a1Paso +100 D\u00cdAS N\u00c1UFRAGO en Una Isla en Roblox!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romisgomis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atrapada Con CHUYMINE en una ISLA DESIERTA de Roblox!",
                    "description": "Hoy vamos a Atrapado Con MIS AMIGOS en ISLA DESIERTA de Roblox!\n Sobreviviendo 24 HORAS en una ISLA DESIERTA de Roblox\n\u00a1Paso +100 D\u00cdAS N\u00c1UFRAGO en Una Isla en Roblox!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622600",
                "likeCount": "6514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GG0fX30tdstMIxl3Li9295PLnQ4",
            "id": "sHS8pIREE3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T05:32:45Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Atlas 1-3 Am\u00e9rica | Liga Mx - CL2025 J12 | TUDN",
                "description": "Am\u00e9rica es el nuevo l\u00edder del Clausura 2025 con doblete de Aguirre. \n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHS8pIREE3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHS8pIREE3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHS8pIREE3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHS8pIREE3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHS8pIREE3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Am\u00e9rica",
                    "Atlas",
                    "Clausura 2025 - LMX",
                    "Jornada 12",
                    "Liga MX",
                    "M\u00e9xico",
                    "TUDN",
                    "TUDN M\u00e9xico",
                    "Televisa",
                    "deportes",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "sports",
                    "clausura 2025",
                    "Atlas vs Am\u00e9rica",
                    "resumen Atlas vs Am\u00e9rica",
                    "atlas liga mx",
                    "america liga mx",
                    "jardine america",
                    "liga mx 2025",
                    "torneo clausura 2025 liga mx",
                    "Futbol mexicano",
                    "partidos liga mx vix",
                    "vix gratis",
                    "liga mx",
                    "tudn",
                    "resumenes liga mx",
                    "liga mx tudn",
                    "futbol mexicano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Atlas 1-3 Am\u00e9rica | Liga Mx - CL2025 J12 | TUDN",
                    "description": "Am\u00e9rica es el nuevo l\u00edder del Clausura 2025 con doblete de Aguirre. \n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1434742",
                "likeCount": "13938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5RpMF-qN4hVzyT25pk2Rridk8Pc",
            "id": "pi2KeWQvDnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T02:21:25Z",
                "channelId": "UCzHQ5_q5zgryHr1ZsTi8STQ",
                "title": "ME VOY DE COREA",
                "description": "\u25bcInstagram & TikTok\nhttps://www.instagram.com/crisxt20/\nhttps://www.tiktok.com/@crisxt20\n\n\u25bc COLABORADORES \n\n\n\u25bc ACERCA DE CHRISTIAN BURGOS\nChristian Burgos, originario de la Ciudad de M\u00e9xico, se encuentra en Corea del Sur trabajando como embajador cultural, donde realiza actividades en medios televisivos y de entretenimiento.\n\nActualmente reconocido como el primer conductor extranjero en Corea del Sur\nconduciendo para cadenas coreanas, mexicanas y americanas en 3 idiomas diferentes (espa\u00f1ol, coreano e ingl\u00e9s).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Christian Burgos Korea",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME VOY DE COREA",
                    "description": "\u25bcInstagram & TikTok\nhttps://www.instagram.com/crisxt20/\nhttps://www.tiktok.com/@crisxt20\n\n\u25bc COLABORADORES \n\n\n\u25bc ACERCA DE CHRISTIAN BURGOS\nChristian Burgos, originario de la Ciudad de M\u00e9xico, se encuentra en Corea del Sur trabajando como embajador cultural, donde realiza actividades en medios televisivos y de entretenimiento.\n\nActualmente reconocido como el primer conductor extranjero en Corea del Sur\nconduciendo para cadenas coreanas, mexicanas y americanas en 3 idiomas diferentes (espa\u00f1ol, coreano e ingl\u00e9s)."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271273",
                "likeCount": "25904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9aV9NjWOOK-jcu2H5L1Qvw-IrEg",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15941181",
                "likeCount": "560849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2C-1VFETjeiF1HTAy1npEopyUWY",
            "id": "0bUdOikBtI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:02Z",
                "channelId": "UCMb_jTYA_oFqJVJneNUH0Zg",
                "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Locos X el Asado",
                "tags": [
                    "locosxelasado",
                    "locosporelasado",
                    "restaurante",
                    "peru",
                    "miraflores",
                    "asadoargentino",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "laucha",
                    "carne"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                    "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378575",
                "likeCount": "14647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VEHu42FdtTp7T7A9VFIGK0HPxSA",
            "id": "5qi6c_XVydc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T01:45:47Z",
                "channelId": "UCUpZKAvgQbvHyXAerkmxhSQ",
                "title": "\ud83d\udcf9 Resumen Liga MX | Tigres 3-0 Santos | Jornada 12 | Clausura 2025",
                "description": "Partido correspondiente a la jornada 12 del Clausura 2025 y recibimos a Santos, encuentro que termin\u00f3 3-0, con dos autogoles y con un aut\u00e9ntico golazo de Juan Brunetta desde afuera del \u00e1rea.\n\n#SiempreContigo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #EstoEsTigres \ud83d\udc2f\n\nDescubre todo lo que tenemos para ti en:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/ClubTigres\nInstagram: https://www.instagram.com/clubtigres\nTwitter: https://twitter.com/TigresOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clubtigres\n\n\ud83d\udcf9 Resumen Liga MX | Tigres 3-0 Santos | Jornada 12 | Clausura 2025\nhttps://youtu.be/5qi6c_XVydc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qi6c_XVydc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qi6c_XVydc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qi6c_XVydc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qi6c_XVydc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5qi6c_XVydc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tigres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udcf9 Resumen Liga MX | Tigres 3-0 Santos | Jornada 12 | Clausura 2025",
                    "description": "Partido correspondiente a la jornada 12 del Clausura 2025 y recibimos a Santos, encuentro que termin\u00f3 3-0, con dos autogoles y con un aut\u00e9ntico golazo de Juan Brunetta desde afuera del \u00e1rea.\n\n#SiempreContigo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc #EstoEsTigres \ud83d\udc2f\n\nDescubre todo lo que tenemos para ti en:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/ClubTigres\nInstagram: https://www.instagram.com/clubtigres\nTwitter: https://twitter.com/TigresOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clubtigres\n\n\ud83d\udcf9 Resumen Liga MX | Tigres 3-0 Santos | Jornada 12 | Clausura 2025\nhttps://youtu.be/5qi6c_XVydc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162482",
                "likeCount": "1548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LBPPaUFTmpykHACZtIbuzulYZBo",
            "id": "5tTHzi0oess",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:24:05Z",
                "channelId": "UC4f_is0qbF8WTiJlPWqn8Rw",
                "title": "Honduras 1 - 2 Guatemala | Amistoso Internacional | Chase Stadium Fort Lauderdale, Florida",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC4f_is0qbF8WTiJlPWqn8Rw/join\n\nEncuentra m\u00e1s programas en la secci\u00f3n TVC PLAY ingresando al siguiente link https://www.televicentro.hn/tvcplay\n\nMira m\u00e1s de nuestros contenidos en nuestro portal   \u27a1\ufe0fhttps://www.deportestvc.com\nCopyright \u00a9 2025 Televicentro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tTHzi0oess/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tTHzi0oess/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tTHzi0oess/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tTHzi0oess/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tTHzi0oess/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deportes TVC",
                "tags": [
                    "Deportes",
                    "futbol",
                    "liga",
                    "messi",
                    "Ronaldo",
                    "Seleccion",
                    "Honduras",
                    "Deportes TVC",
                    "futbol a fondo",
                    "gol de"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Honduras 1 - 2 Guatemala | Amistoso Internacional | Chase Stadium Fort Lauderdale, Florida",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC4f_is0qbF8WTiJlPWqn8Rw/join\n\nEncuentra m\u00e1s programas en la secci\u00f3n TVC PLAY ingresando al siguiente link https://www.televicentro.hn/tvcplay\n\nMira m\u00e1s de nuestros contenidos en nuestro portal   \u27a1\ufe0fhttps://www.deportestvc.com\nCopyright \u00a9 2025 Televicentro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258129",
                "likeCount": "2146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yk6wpz0AdbTy406Az_eX1I_iI5M",
            "id": "Tn8iM70yo2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T03:36:55Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Necaxa [2-1] Le\u00f3n | Resumen y goles | Jornada 12 | Liga MX Clausura 2025",
                "description": "Partidazo el que se vivi\u00f3 en el Estadio Victoria\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLos Rayos del Necaxa electrizaron Aguascalientes al vencer 2-1 a Le\u00f3n en el Estadio Victoria. Johan Rojas se luci\u00f3 con un golazo al minuto 16 al pegarle con el empeine, en un disparo imposible para el arquero. En un partido que dominaron los hidroc\u00e1lidos, Diber Cambindo se conect\u00f3 con Kevin Rosero para aumentar la ventaja al 33' con un golazo del l\u00edder de goleo, quien lleg\u00f3 a 11 anotaciones en la campa\u00f1a, pero que sali\u00f3 por lesi\u00f3n tras un choque de cabezas con Rodrigo Echeverr\u00eda, donde el colombiano se llev\u00f3 la peor parte. Le\u00f3n no baj\u00f3 los brazos y descont\u00f3 al 75' con un gol de Jhonder C\u00e1diz, luego de que la Fiera dominara en el segundo tiempo, pero no pudo y se llev\u00f3 su segunda derrota consecutiva del torneo.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Dale un vistazo a nuestros res\u00famenes de Necaxa!!!\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X66AoiH6Rkg2onLT39zMCXD\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "Deportes",
                    "Videos de deportes",
                    "Noticias de deportes",
                    "Claro Sports",
                    "clarosports",
                    "leon en vivo",
                    "james rodriguez hoy",
                    "liga mx en vivo",
                    "clausura 2025",
                    "soccer online",
                    "necaxa en vivo",
                    "necaxa vs leon en vivo",
                    "claro sports",
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "james rodriguez mexico",
                    "james leon",
                    "gol",
                    "golazo",
                    "johan rojas",
                    "colombia",
                    "tiro libre",
                    "expulsi\u00f3n",
                    "alejandro andrade",
                    "jhonder cadiz",
                    "diber cambindo",
                    "lider de goleo",
                    "kevin rosero",
                    "fusion",
                    "resumen",
                    "resumen final",
                    "higlights",
                    "victoria necaxa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Necaxa [2-1] Le\u00f3n | Resumen y goles | Jornada 12 | Liga MX Clausura 2025",
                    "description": "Partidazo el que se vivi\u00f3 en el Estadio Victoria\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLos Rayos del Necaxa electrizaron Aguascalientes al vencer 2-1 a Le\u00f3n en el Estadio Victoria. Johan Rojas se luci\u00f3 con un golazo al minuto 16 al pegarle con el empeine, en un disparo imposible para el arquero. En un partido que dominaron los hidroc\u00e1lidos, Diber Cambindo se conect\u00f3 con Kevin Rosero para aumentar la ventaja al 33' con un golazo del l\u00edder de goleo, quien lleg\u00f3 a 11 anotaciones en la campa\u00f1a, pero que sali\u00f3 por lesi\u00f3n tras un choque de cabezas con Rodrigo Echeverr\u00eda, donde el colombiano se llev\u00f3 la peor parte. Le\u00f3n no baj\u00f3 los brazos y descont\u00f3 al 75' con un gol de Jhonder C\u00e1diz, luego de que la Fiera dominara en el segundo tiempo, pero no pudo y se llev\u00f3 su segunda derrota consecutiva del torneo.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Dale un vistazo a nuestros res\u00famenes de Necaxa!!!\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X66AoiH6Rkg2onLT39zMCXD\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431181",
                "likeCount": "2431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yz39HEAcmfX5DPKZHnT4fNunJkg",
            "id": "eL8xN-Sad-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:43:11Z",
                "channelId": "UCklUGqDiqiIak4PWh-qbhxQ",
                "title": "Las FABRENOTAS del GP de Australia de F1",
                "description": "Hab\u00eda muchas ganas de empezar la temporada 2025 y el GP de Australia no ha decepcionado! Gran carrera de Formula 1 en la que ha pasado de todo. La lluvia ha sido protagonista y nos ha dejado un fant\u00e1stico espect\u00e1culo! Y claro,  hab\u00eda que ponerle notas! Aqu\u00ed van del 1 , bueno no, del 0 al 10 o al 11! Las Fabrenotas \ud83d\ude0a\n#f1 #formula1 #australiangp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Albert Fabrega",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formula1",
                    "australiagp",
                    "gpaustralia",
                    "norris",
                    "mclaren",
                    "landonorris",
                    "piastri",
                    "oscarpiastri",
                    "lando norris",
                    "verstappen",
                    "sainz",
                    "antonelli",
                    "red bull",
                    "fia",
                    "albert park",
                    "melbourne",
                    "haas",
                    "mx verstappen",
                    "alonso",
                    "fernando alonso",
                    "aston martin"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las FABRENOTAS del GP de Australia de F1",
                    "description": "Hab\u00eda muchas ganas de empezar la temporada 2025 y el GP de Australia no ha decepcionado! Gran carrera de Formula 1 en la que ha pasado de todo. La lluvia ha sido protagonista y nos ha dejado un fant\u00e1stico espect\u00e1culo! Y claro,  hab\u00eda que ponerle notas! Aqu\u00ed van del 1 , bueno no, del 0 al 10 o al 11! Las Fabrenotas \ud83d\ude0a\n#f1 #formula1 #australiangp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165683",
                "likeCount": "10470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pY6E-cMv86Z-NVjRZrqrh6C6EC4",
            "id": "y6ajUmH2I08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:00:07Z",
                "channelId": "UC2Bs77KfEetFzoQjqYqU67A",
                "title": "Cocin\u00e9 el PASTEL de MINECRAFT con TURBO!",
                "description": "Suscr\u00edbete porfa \ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ItsSara",
                "tags": [
                    "itssaraa",
                    "its sara mc",
                    "sara y turbo",
                    "itssara",
                    "its sara",
                    "roblox",
                    "sara roblox",
                    "xturbo roblox"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cocin\u00e9 el PASTEL de MINECRAFT con TURBO!",
                    "description": "Suscr\u00edbete porfa \ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "475545",
                "likeCount": "13590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nR3fEvGvmPDQhdc3MNvjZ3vHqbU",
            "id": "mxPnFfTrSKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:30:04Z",
                "channelId": "UCJxv80y78XTCUqfiplmDyRw",
                "title": "Lo mejor y lo peor de 2024 #7",
                "description": "Triline\nEdici\u00f3n: www.instagram.com/agushiriart57\n\nInstagram: www.instagram.com/trilineoficial\n\n\n------------------------------------\nNo dudes en preguntar y sugerir cosas ^^\nY por favor, comparte este canal en tus redes sociales, me ayudar\u00edas mucho! Un besazo y hasta pronto :'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Tri-line",
                "tags": [
                    "triline",
                    "videos chistosos",
                    "youtub",
                    "videos graciosos",
                    "videos",
                    "youtube videos",
                    "cosas que no sabias",
                    "interesante",
                    "entretenimiento",
                    "ocio",
                    "historia",
                    "resumen del a\u00f1o 2014",
                    "lo mejor y lo peor de 2024",
                    "cosas que no sabias 2024",
                    "noticias 2024",
                    "lo mas buscado 2024",
                    "eurovision 2024"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lo mejor y lo peor de 2024 #7",
                    "description": "Triline\nEdici\u00f3n: www.instagram.com/agushiriart57\n\nInstagram: www.instagram.com/trilineoficial\n\n\n------------------------------------\nNo dudes en preguntar y sugerir cosas ^^\nY por favor, comparte este canal en tus redes sociales, me ayudar\u00edas mucho! Un besazo y hasta pronto :'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679658",
                "likeCount": "58843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6498HXhAf2a6wW_Lbekgw32pQtQ",
            "id": "Smci9bPPEMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T03:15:07Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Cruz Azul vs Atl\u00e9rico San Luis | Liga Mx - CL2025 J12 | TUDN",
                "description": "\u00c1ngel Sep\u00falveda hace doblete y Cruz Azul est\u00e1 encendido. \n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smci9bPPEMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smci9bPPEMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smci9bPPEMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smci9bPPEMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smci9bPPEMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Atl\u00e9tico San Luis",
                    "Clausura 2025 - LMX",
                    "Cruz Azul",
                    "Jornada 12",
                    "Liga MX",
                    "M\u00e9xico",
                    "TUDN",
                    "TUDN M\u00e9xico",
                    "Televisa",
                    "deportes",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "sports",
                    "clausura 2025",
                    "Cruz Azul vs Atl San Luis",
                    "resumen Cruz Azul vs Atl San Luis",
                    "cruz azul liga mx",
                    "san luis liga mx",
                    "vicente sanchez cruz azul",
                    "liga mx 2025",
                    "torneo clausura 2025 liga mx",
                    "Futbol mexicano",
                    "partidos liga mx vix",
                    "vix gratis",
                    "liga mx",
                    "tudn",
                    "resumenes liga mx",
                    "liga mx tudn",
                    "futbol mexicano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Cruz Azul vs Atl\u00e9rico San Luis | Liga Mx - CL2025 J12 | TUDN",
                    "description": "\u00c1ngel Sep\u00falveda hace doblete y Cruz Azul est\u00e1 encendido. \n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "755142",
                "likeCount": "5914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t9o6UuxUK025svgPU2Q1LxYJ2xc",
            "id": "o1-yqsweGtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:46:01Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s extra\u00f1os del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                    "restaurantes extra\u00f1os",
                    "restaurantes 5 estrellas",
                    "espa\u00f1a",
                    "restaurantes de espa\u00f1a",
                    "restaurante submarino",
                    "dinner in the sky",
                    "visit\u00e9 marruecos",
                    "marruecos",
                    "espa\u00f1a restaurantes",
                    "mejores restaurantes del mundo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                    "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s extra\u00f1os del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266473",
                "likeCount": "13804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hl0rlpDuxWNXBto6sET4c_ZnnZs",
            "id": "E0_2IX-zw1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:10:40Z",
                "channelId": "UCwm_7WWX8mQ1kjSRzAnD0iQ",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARIANA",
                "tags": [
                    "mariana avila",
                    "mariana",
                    "mariana mi amorch",
                    "kimberly loaiza",
                    "yolo aventuras",
                    "colombia",
                    "mexico",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "kim loaiza",
                    "tendencia",
                    "Tiktok",
                    "Tiktokers",
                    "kenia os",
                    "domelipa",
                    "daniela rodrice",
                    "Karla Bustillos",
                    "alejo igoa",
                    "team caos",
                    "yolo y mariana",
                    "gonzok",
                    "team karmas",
                    "skabeche",
                    "viajando de un solo color",
                    "viajando rosado",
                    "viajando morado",
                    "viajando amarillo",
                    "vuelo amarillo",
                    "ropa amarilla",
                    "maquillaje amarillo",
                    "maleta amarilla",
                    "comprando todo amarillo",
                    "casa amarilla"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                    "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "692988",
                "likeCount": "16167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Snt7kr7Ifbi49WmRYOWPlxTjPDY",
            "id": "X7oxYMi2Kp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:14:01Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "Minecraft",
                    "Apocalipsis",
                    "Apocalipsis solar",
                    "fin del mundo",
                    "sol explota",
                    "mod solar",
                    "Farfalands",
                    "Pesadilla",
                    "Supervivencia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                    "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626191",
                "likeCount": "57500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VNjn9nrGVrQ7e5NQqxk-CYY7Qh4",
            "id": "B6qXbHBFo8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T02:00:06Z",
                "channelId": "UCXqE3K0fL0j16V5lzJY4kJQ",
                "title": "STANDLY X YERI MUA - CHAPARRITA (VIDEO OFICIAL) Hasta que salga el sol \u2600\ufe0f",
                "description": "Suscr\u00edbete al canal de Standly ac\u00e1: https://bit.ly/Standly\n\n\u2600\ufe0f Escucha \"Hasta que salga el sol\" en tu plataforma favorita ac\u00e1: https://onerpm.link/HastaQueSalgaelSol\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/StandlyAW\n\n\n\u2728 S\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok:   / standly  \nInstagram:   / standly  \nFacebook:   / standlyoficial  \n\nOtros \u00e9xitos de Standly: \nP\u00e9gate:    \u2022 Standly - P\u00e9gate (Prod. By Big Cvyu)  \nMi Gata:    \u2022 Standly - Mi Gata Ft. El Barto (Prod....  \nBaila Para M\u00ed:    \u2022 Standly - Baila Para M\u00ed (Prod. Big Cvyu)  \nBailemos Reggaeton:    \u2022 Standly - Bailemos Reggaeton  \nPanamera:    \u2022 Standly - Panamera (Video Oficial)  \n\nPlaylist Official by Standly: https://bit.ly/StandlyVideosOficiales\n\nLetra: \nElla no sigue la moda, le gusta bailar sola\nConmigo tu eres abusadora, d\u00e9jame ser quien te explora\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nMe lleva pa dominicana\nDice soy su mexicana\nNo cualquiera con mi cora\nEn est\u00e1 pussy es sabor cherry cola\nCherry cola\nCherry cola\nCherry cola\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nYo soy una abusadora, seductora\nPapi tu lo sabes soy tu matadora\nY si tu me llamas porque te demoras\nMe quit\u00e9 la ropa porque me acalora\n\nEsta haciendo calor, guachita\nPorque no nos vamos a la playita\nAbajito te paso la leng\u00fcita\nHasta que termines mojaita\n\nNo diga que no\nV\u00e1monos, tu y yo\nA fuego\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nDireccion : Hnrry \nDp : arturux\nAsistencia de direcci\u00f3n : Nicol\u00e1s Brito\nProducci\u00f3n ejecutiva : Nicol\u00e1s Jara \nProducci\u00f3n general : Williams japa \nMontaje / color : fost \nFoto fija : Nicol\u00e1s Brito \nDise\u00f1o gr\u00e1fico : nnizze \nCamera underwater: Hnrry \nRental suporte : panda rental y rabbit producciones\n\n#Standly #Chaparrita #HastaQueSalgaElSolV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Standly",
                "tags": [
                    "standly",
                    "standly letra",
                    "standly pegate",
                    "pegate standly",
                    "standly mi gata",
                    "p\u00e9gate standly",
                    "standly 2022",
                    "standly mi gata letra",
                    "standly letra mi gata",
                    "mi gata standly letra",
                    "standly el barto mi gata",
                    "mi gata standly el barto",
                    "standly dj",
                    "mi gata standly",
                    "reaccion standly",
                    "standly el barto mi gata letra",
                    "mi gata letra standly el barto",
                    "standly el barto letra mi gata",
                    "mi gata standly el barto letra",
                    "marisola standly",
                    "cris mj standly",
                    "standly marisola",
                    "estandly",
                    "standy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "STANDLY X YERI MUA - CHAPARRITA (VIDEO OFICIAL) Hasta que salga el sol \u2600\ufe0f",
                    "description": "Suscr\u00edbete al canal de Standly ac\u00e1: https://bit.ly/Standly\n\n\u2600\ufe0f Escucha \"Hasta que salga el sol\" en tu plataforma favorita ac\u00e1: https://onerpm.link/HastaQueSalgaelSol\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/StandlyAW\n\n\n\u2728 S\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok:   / standly  \nInstagram:   / standly  \nFacebook:   / standlyoficial  \n\nOtros \u00e9xitos de Standly: \nP\u00e9gate:    \u2022 Standly - P\u00e9gate (Prod. By Big Cvyu)  \nMi Gata:    \u2022 Standly - Mi Gata Ft. El Barto (Prod....  \nBaila Para M\u00ed:    \u2022 Standly - Baila Para M\u00ed (Prod. Big Cvyu)  \nBailemos Reggaeton:    \u2022 Standly - Bailemos Reggaeton  \nPanamera:    \u2022 Standly - Panamera (Video Oficial)  \n\nPlaylist Official by Standly: https://bit.ly/StandlyVideosOficiales\n\nLetra: \nElla no sigue la moda, le gusta bailar sola\nConmigo tu eres abusadora, d\u00e9jame ser quien te explora\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nMe lleva pa dominicana\nDice soy su mexicana\nNo cualquiera con mi cora\nEn est\u00e1 pussy es sabor cherry cola\nCherry cola\nCherry cola\nCherry cola\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nYo soy una abusadora, seductora\nPapi tu lo sabes soy tu matadora\nY si tu me llamas porque te demoras\nMe quit\u00e9 la ropa porque me acalora\n\nEsta haciendo calor, guachita\nPorque no nos vamos a la playita\nAbajito te paso la leng\u00fcita\nHasta que termines mojaita\n\nNo diga que no\nV\u00e1monos, tu y yo\nA fuego\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nDireccion : Hnrry \nDp : arturux\nAsistencia de direcci\u00f3n : Nicol\u00e1s Brito\nProducci\u00f3n ejecutiva : Nicol\u00e1s Jara \nProducci\u00f3n general : Williams japa \nMontaje / color : fost \nFoto fija : Nicol\u00e1s Brito \nDise\u00f1o gr\u00e1fico : nnizze \nCamera underwater: Hnrry \nRental suporte : panda rental y rabbit producciones\n\n#Standly #Chaparrita #HastaQueSalgaElSolV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1901730",
                "likeCount": "63543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTxCDD1Znpf8KIs9TcGKk7Y372E",
            "id": "CDmSrhLEBdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:05Z",
                "channelId": "UCa3jp09F9qG4SaHIeHEdcKA",
                "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThiagoIUTU",
                "tags": [
                    "thiago",
                    "robleis",
                    "rushlai",
                    "thiagoiutu",
                    "robleisiutu",
                    "among us 3d",
                    "jugando",
                    "thiago juega",
                    "gameplay",
                    "videojuegos",
                    "juegos",
                    "juegos 3d",
                    "juegos gratis de steam",
                    "juegos gratis",
                    "juegos cooperativos",
                    "juegos de pc",
                    "juegos para jugar con amigos",
                    "thiago y robleis",
                    "mejores momentos",
                    "recopilacion",
                    "games",
                    "gaming",
                    "among us",
                    "actualizacion",
                    "en familia",
                    "para la familia",
                    "juegos para jugar en familia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                    "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102586",
                "likeCount": "6376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hm70Tv8kcjbNHWA7PQbJwNI3_Vo",
            "id": "KoB2cqmYZNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:00:06Z",
                "channelId": "UCbKWv2x9t6u8yZoB3KcPtnw",
                "title": "Animation vs. Addiction",
                "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Becker",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Animation vs. Addiction",
                    "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5373861",
                "likeCount": "351019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TPRX7mR0dzttfLGezprsj5cIJjs",
            "id": "FfKzJbeNlBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T16:18:40Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER DE MINECRAFT !!",
                "description": "Construimos un Bunker de Carton de Minecraft \ud83d\udce6 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER DE MINECRAFT !!",
                    "description": "Construimos un Bunker de Carton de Minecraft \ud83d\udce6 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4726577",
                "likeCount": "246876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SpJJ8fmmwhySEwnhhdtrN7auv8Q",
            "id": "5yLGjXTF6MY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T00:00:07Z",
                "channelId": "UCgHLtBLEJvYqFAvrhublASA",
                "title": "Comprend\u00ed Que Te Perd\u00ed - Jhonny Rivera, Andy Rivera (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal: http://bit.ly/38qDWXr\n\nEscucha esta canci\u00f3n y toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://onerpm.lnk.to/JhonnyRivera\n\nEscucha Comprend\u00ed Que Te Perd\u00ed en tu plataforma favorita: https://onerpm.link/ComprendiQueTePerdi\n\nLa mejor lista Popular: \nhttp://ONErpm.lnk.to/ParrandonPopular\n\nMis Listas: \nLo Mejor De Jhonny Rivera: http://bit.ly/2OPZ6Gy\nEn Vivo: http://bit.ly/38uFK1y\n\nPara Contrataciones: + 57 311 634 4271\nSuscr\u00edbete a Mi Canal Oficial\n\u27a3https://goo.gl/tlqwSh\n\nS\u00edgueme y conoce todo sobre mi m\u00fasica\n\u27a3  https://www.facebook.com/jhonnyrivera\n\u27a3  https://www.twitter.com/jhonnyrivera\n\u27a3 https://www.instagram.com/jhonnyrivera/\n\nTodos los Derechos Reservados \u00ae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jhonny Rivera",
                "tags": [
                    "Jhonny Rivera",
                    "Jhony Rivera",
                    "Jonny Rivera",
                    "Jony Rivera",
                    "Jhonny Ribera",
                    "Jhony Ribera",
                    "Jonny Ribera",
                    "las mejores canciones de Jhonny Rivera",
                    "Jhonny Rivera 2019",
                    "Lo mas nuevo de Jhonny Rivera",
                    "Musica de Jhonny Rivera",
                    "Canciones Jhonny Rivera",
                    "letras Jhonny Rivera",
                    "por una cerveza",
                    "empezamos jugando",
                    "musica para beber",
                    "musica para tomar",
                    "despecho",
                    "popular",
                    "amor y despecho",
                    "musica de cantina",
                    "soltero",
                    "andy rivera",
                    "videos de jhonny rivera",
                    "me voy a casar",
                    "el pegao",
                    "te extra\u00f1o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comprend\u00ed Que Te Perd\u00ed - Jhonny Rivera, Andy Rivera (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal: http://bit.ly/38qDWXr\n\nEscucha esta canci\u00f3n y toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://onerpm.lnk.to/JhonnyRivera\n\nEscucha Comprend\u00ed Que Te Perd\u00ed en tu plataforma favorita: https://onerpm.link/ComprendiQueTePerdi\n\nLa mejor lista Popular: \nhttp://ONErpm.lnk.to/ParrandonPopular\n\nMis Listas: \nLo Mejor De Jhonny Rivera: http://bit.ly/2OPZ6Gy\nEn Vivo: http://bit.ly/38uFK1y\n\nPara Contrataciones: + 57 311 634 4271\nSuscr\u00edbete a Mi Canal Oficial\n\u27a3https://goo.gl/tlqwSh\n\nS\u00edgueme y conoce todo sobre mi m\u00fasica\n\u27a3  https://www.facebook.com/jhonnyrivera\n\u27a3  https://www.twitter.com/jhonnyrivera\n\u27a3 https://www.instagram.com/jhonnyrivera/\n\nTodos los Derechos Reservados \u00ae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1926064",
                "likeCount": "53755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7BnuZh328ayLI716ud_V0nQCqQc",
            "id": "CfqBi1HO8y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T19:29:56Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "Prob\u00e9 El Mejor Taco del Mundo",
                "description": "\u200b@Rivers_gg \n@JuanSGuarnizo \n@Karchez \n\nMI CANAL DE DIRECTOS: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\nTWITCH: https://www.twitch.tv/ibai/\nMI PODCAST: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC6jNDNkoOKQfB5djK2IBDoA\nTWITTER: https://twitter.com/IbaiLlanos/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nMI CANAL DE DISCORD: https://discord.gg/ibai\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nREDDIT: https://www.reddit.com/r/Ibai/\nContacto: ibai@koisquad.com\n\nEditor: https://twitter.com/Rickyexp/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Kings League",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Porcinos FC",
                    "Ibai futbol",
                    "Ibai presidente",
                    "polemica kings league",
                    "Porcinos",
                    "equipos kings league",
                    "Mexico",
                    "Juan guarnizo",
                    "mejores tacos",
                    "rivers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 El Mejor Taco del Mundo",
                    "description": "\u200b@Rivers_gg \n@JuanSGuarnizo \n@Karchez \n\nMI CANAL DE DIRECTOS: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\nTWITCH: https://www.twitch.tv/ibai/\nMI PODCAST: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC6jNDNkoOKQfB5djK2IBDoA\nTWITTER: https://twitter.com/IbaiLlanos/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nMI CANAL DE DISCORD: https://discord.gg/ibai\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nREDDIT: https://www.reddit.com/r/Ibai/\nContacto: ibai@koisquad.com\n\nEditor: https://twitter.com/Rickyexp/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3010122",
                "likeCount": "142822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2e2pSKyVzNuUg5U5-nmgKFyzaiM",
            "id": "QOPyWVWO9Cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T13:59:58Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "Stray Kids \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"Truman (HAN & Felix)\"",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\"\n\n\ud83e\uddb7PRE-SAVE & PRE-ORDER \"Mixtape : dominATE\"\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE\n\nStray Kids \"\u5408 (HOP)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/Spotify\n\nStray Kids \"Walkin On Water (Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#UNVEILTRACK\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOPyWVWO9Cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOPyWVWO9Cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOPyWVWO9Cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOPyWVWO9Cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOPyWVWO9Cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud55c \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4 \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "stray kids unveil",
                    "skz unveil",
                    "han unveil",
                    "felix unveil",
                    "truman",
                    "truman unveil",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud55c \ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "skz teaser",
                    "stray kids teaser",
                    "stray kids mv",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131 \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "\ud55c \ud544\ub9ad\uc2a4 truman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"Truman (HAN & Felix)\"",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\"\n\n\ud83e\uddb7PRE-SAVE & PRE-ORDER \"Mixtape : dominATE\"\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE\n\nStray Kids \"\u5408 (HOP)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/Spotify\n\nStray Kids \"Walkin On Water (Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#UNVEILTRACK\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "877355",
                "likeCount": "172880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2gmEOCNefypObrB83Mr2f931kcs",
            "id": "nJG5CWsne8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:06Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                    "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5177290",
                "likeCount": "297066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O52_C-kWedqioUpIaysvuzAv3EI",
            "id": "2NkjQDT8hwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T18:00:02Z",
                "channelId": "UCsR7mvxkZ2GeENRqR6z7P_g",
                "title": "AS\u00cd ES LA COMIDA R\u00c1PIDA en CHINA",
                "description": "Whatsapp de Evobike Polanco\n55 3500 0790\nWhatsapp de Coreano Inmuebles\n55 1695 6900\n\nVE CASAS MILLONARIAS\nhttps://www.youtube.com/@CoreanoInmuebles\n\n\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193   Mis redes sociales    \u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/coreanovlogs/\nFacebook: https://www.facebook.com/coreanovlogs/\n\n\u2193\u2193\u2193 Redes sociales de Shannon (mi esposa) \u2193\u2193\u2193\nhttps://www.youtube.com/c/holasoyshannon\nhttps://www.instagram.com/shannonleeman/\n\n*Un poquito sobre m\u00ed*\n\nMe llamo Cristian Kim y tengo 31 a\u00f1os.\n\nEmpec\u00e9 a hacer v\u00eddeos de YouTube para practicar mi Espa\u00f1ol.\n\nY ahora lo hago porque me encanta.\n\nEn mi canal comparto cosas que pasan en mi d\u00eda a d\u00eda.\n\nEspero que disfruten!\n\n-------------------------------------------\n\nContacto: Coreanovlogs@wearedw.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coreano Vlogs",
                "tags": [
                    "coreano",
                    "coreanovlogs",
                    "coreano vlogs",
                    "coreano habla espa\u00f1ol",
                    "coreano espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "comida",
                    "viaje",
                    "coreano inmuebles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES LA COMIDA R\u00c1PIDA en CHINA",
                    "description": "Whatsapp de Evobike Polanco\n55 3500 0790\nWhatsapp de Coreano Inmuebles\n55 1695 6900\n\nVE CASAS MILLONARIAS\nhttps://www.youtube.com/@CoreanoInmuebles\n\n\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193   Mis redes sociales    \u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/coreanovlogs/\nFacebook: https://www.facebook.com/coreanovlogs/\n\n\u2193\u2193\u2193 Redes sociales de Shannon (mi esposa) \u2193\u2193\u2193\nhttps://www.youtube.com/c/holasoyshannon\nhttps://www.instagram.com/shannonleeman/\n\n*Un poquito sobre m\u00ed*\n\nMe llamo Cristian Kim y tengo 31 a\u00f1os.\n\nEmpec\u00e9 a hacer v\u00eddeos de YouTube para practicar mi Espa\u00f1ol.\n\nY ahora lo hago porque me encanta.\n\nEn mi canal comparto cosas que pasan en mi d\u00eda a d\u00eda.\n\nEspero que disfruten!\n\n-------------------------------------------\n\nContacto: Coreanovlogs@wearedw.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483873",
                "likeCount": "11821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EOnQhyXXPsYTVcvZ7pQoAVEEUM8",
            "id": "z1_pDPoXuxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:27:54Z",
                "channelId": "UC8huWhDjI8UJK4bqo8BJ9WQ",
                "title": "Otro Viernes De Locos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "EL TR\u00c1ILER DE OTRO VIERNES DE LOCOS YAAA EST\u00c1AA AQUUU\u00cd!!!!\n\n(S\u00ed estamos gritando) \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\n\n#OtroViernesDeLocos, estreno 7 de agosto, solo en cines.\n\n\n\n\u00a1Haz click en \"Suscribirse\" para ser el primero en ver los nuevos videos de Walt Disney Studios!\n\nSitio Oficial: http://www.disneylatino.com\n\nS\u00edguenos en:\n\nFacebook: http://www.facebook.com/DisneyStudiosLA\nTwitter: https://twitter.com/DisneyStudiosLA\nInstagram: https://www.instagram.com/DisneyStudiosLA/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Studios LA",
                "tags": [
                    "disney",
                    "peliculas",
                    "avance",
                    "trailer",
                    "escena",
                    "exclusivo",
                    "clasico",
                    "dinsey",
                    "oficial",
                    "teaser",
                    "divertido",
                    "dibujitos",
                    "comiquitas",
                    "animacion",
                    "pelicula",
                    "film",
                    "walt",
                    "clip",
                    "HD"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Otro Viernes De Locos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "EL TR\u00c1ILER DE OTRO VIERNES DE LOCOS YAAA EST\u00c1AA AQUUU\u00cd!!!!\n\n(S\u00ed estamos gritando) \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\n\n#OtroViernesDeLocos, estreno 7 de agosto, solo en cines.\n\n\n\n\u00a1Haz click en \"Suscribirse\" para ser el primero en ver los nuevos videos de Walt Disney Studios!\n\nSitio Oficial: http://www.disneylatino.com\n\nS\u00edguenos en:\n\nFacebook: http://www.facebook.com/DisneyStudiosLA\nTwitter: https://twitter.com/DisneyStudiosLA\nInstagram: https://www.instagram.com/DisneyStudiosLA/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305828",
                "likeCount": "13130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1qe8mZEE_tHm4vOFJKFEpHo3ug",
            "id": "MUJLXhpnqzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:00:31Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "LE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE \ud83d\udc36\ud83e\ude77",
                "description": "Le regal\u00e9 de sorpresa una perrita a mi novia y as\u00ed reaccion\u00f3.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nCarolina \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SORPRENDEMOS A NUESTRO MEJOR AMIGO CON UNA CACHORRITA",
                    "NUEVO INTEGRANTE EN EL SKUAD",
                    "LE REGALO UN PERRO A MI VECINO POR SU CUMPLEA\u00d1OS",
                    "LE REGALO DOS PERRITOS BEB\u00c9S A MI NOVIA",
                    "LE REGALO UN PERRO A MI HERMANA DE CUMPLEA\u00d1OS",
                    "LE REGALO A MI NOVIA EL PERRITO DE SUS SUE\u00d1OS",
                    "LE REGALO UN PERRO A MI AMIGO PARA SU NUEVA CASA",
                    "MI MAM\u00c1 CASI LLORA CON ESTA SORPRESA",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE \ud83d\udc36\ud83e\ude77",
                    "description": "Le regal\u00e9 de sorpresa una perrita a mi novia y as\u00ed reaccion\u00f3.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nCarolina \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1042480",
                "likeCount": "47351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vDqbxg-GOsdHiXO_N0QPvruPItA",
            "id": "Q7QUdaceFiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:30:35Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "ASI FUE NUESTRO ENCUENTRO\ud83e\udd79 SORPRESA | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASI FUE NUESTRO ENCUENTRO\ud83e\udd79 SORPRESA | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1248223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j391l-GUDGqUXFIO86tB-VXcwSg",
            "id": "MuWINVD1CcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:17:54Z",
                "channelId": "UCrFkSlQCiJ2NTvetejDcqLg",
                "title": "Las Ferragamo - Karly B (Video Oficial)",
                "description": "Karly B- Las Ferragamo (Video Oficial) \nEsc\u00fachala en plataformas digitales:\n\n-Spotify:  https://sndo.ffm.to/q2abjzd\ud83d\udc48\ud83c\udffc\n-Apple Music: https://sndo.ffm.to/q2abjzd \ud83d\udc48\ud83c\udffc\n\nSIGUEME AQU\u00cd:\n\u2764\ufe0f INSTAGRAM: https://instagram.com/karlybustillosg\n\u2764\ufe0fP\u00c1GINA DE FACEBOOK: https://www.facebook.com/Karlybustillosg \n\u2060\u2060\u2764\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/karlybustillosg?s=21\n\nLETRA \u270d\ud83c\udffc\n\nRepitamos de nuevo esto,\nQue ganas de sobra tenemos.\nNadie remplazar\u00e1 tu puesto\nporque solamente t\u00fa.\n\nPara mi cuerpo eres complemento,\nQu\u00e9 ganas de tenerte adentro\nDe mi coraz\u00f3n bien contento.\n\nNo dejo de pensar en la noche en que te com\u00ed,\nCon la mirada nos devoramos\nQu\u00edtame todo menos las ferragamo.\n\nY t\u00fa no te imaginas lo que me hiciste sentir,\nEn la cama los cuerpos enredados\nY vaya que los dos lo disfrutamos.\n\nKarly B!\n\nSi soy tu reina dame la corona,\nPero fr\u00eda que as\u00ed sube la nota.\nDe sudor est\u00e1n cayendo gotas\nHoy est\u00e1 cama se explota.\n\nLl\u00e9vame a otra parte en la X7 pa comerte,\nVamos a hacer algo interesante,\nTodo el cuerpo quiero besarte.\n\nPara mi cuerpo eres complemento,\nQue ganas de tenerte adentro\nDe mi coraz\u00f3n bien contento.\n\nNo dejo de pensar en la noche en qu\u00e9 te com\u00ed,\ncon la mirada nos devoramos\nQu\u00edtame todo menos las ferragamo.\n\nY t\u00fa no te imaginas lo que me hiciste sentir,\nEn la cama los cuerpos enredados\nY vaya que los dos lo disfrutamos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karly B \ud83c\udfb5",
                "tags": [
                    "karly b",
                    "karla bustillos",
                    "las Ferragamo",
                    "corridos tumbados",
                    "Natanael cano",
                    "peso pluma",
                    "fuerza regida",
                    "luis r conriquez",
                    "kevin amf",
                    "alucin",
                    "oscar maydon",
                    "tu boda",
                    "cancion karla",
                    "Xavi",
                    "bellakath",
                    "Gabito ballesteros",
                    "junior h",
                    "belicos",
                    "electrocorridos",
                    "corrido"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las Ferragamo - Karly B (Video Oficial)",
                    "description": "Karly B- Las Ferragamo (Video Oficial) \nEsc\u00fachala en plataformas digitales:\n\n-Spotify:  https://sndo.ffm.to/q2abjzd\ud83d\udc48\ud83c\udffc\n-Apple Music: https://sndo.ffm.to/q2abjzd \ud83d\udc48\ud83c\udffc\n\nSIGUEME AQU\u00cd:\n\u2764\ufe0f INSTAGRAM: https://instagram.com/karlybustillosg\n\u2764\ufe0fP\u00c1GINA DE FACEBOOK: https://www.facebook.com/Karlybustillosg \n\u2060\u2060\u2764\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/karlybustillosg?s=21\n\nLETRA \u270d\ud83c\udffc\n\nRepitamos de nuevo esto,\nQue ganas de sobra tenemos.\nNadie remplazar\u00e1 tu puesto\nporque solamente t\u00fa.\n\nPara mi cuerpo eres complemento,\nQu\u00e9 ganas de tenerte adentro\nDe mi coraz\u00f3n bien contento.\n\nNo dejo de pensar en la noche en que te com\u00ed,\nCon la mirada nos devoramos\nQu\u00edtame todo menos las ferragamo.\n\nY t\u00fa no te imaginas lo que me hiciste sentir,\nEn la cama los cuerpos enredados\nY vaya que los dos lo disfrutamos.\n\nKarly B!\n\nSi soy tu reina dame la corona,\nPero fr\u00eda que as\u00ed sube la nota.\nDe sudor est\u00e1n cayendo gotas\nHoy est\u00e1 cama se explota.\n\nLl\u00e9vame a otra parte en la X7 pa comerte,\nVamos a hacer algo interesante,\nTodo el cuerpo quiero besarte.\n\nPara mi cuerpo eres complemento,\nQue ganas de tenerte adentro\nDe mi coraz\u00f3n bien contento.\n\nNo dejo de pensar en la noche en qu\u00e9 te com\u00ed,\ncon la mirada nos devoramos\nQu\u00edtame todo menos las ferragamo.\n\nY t\u00fa no te imaginas lo que me hiciste sentir,\nEn la cama los cuerpos enredados\nY vaya que los dos lo disfrutamos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1444611",
                "likeCount": "43492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9280"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}