{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MIk1FlH4XlybSVYktKPXltyO7kY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Txve6f2PhxtoIfRQCifE33_xatU",
            "id": "WFlvT8OlZNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:55:30Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Demb\u00e9l\u00e9 en FEU, le PSG S\u2019ADJUGE le CLASSIQUE\u00a0contre\u00a0L\u2019OM | 26\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - OM (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 26\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 16/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demb\u00e9l\u00e9 en FEU, le PSG S\u2019ADJUGE le CLASSIQUE\u00a0contre\u00a0L\u2019OM | 26\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - OM (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 26\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 16/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "948837",
                "likeCount": "14314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9zMYNtK-mjC14I9_kE8KgnqpGwo",
            "id": "oTp1YepbzHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON A TEST\u00c9 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES !",
                "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "couple therapie",
                    "th\u00e9rapie animale",
                    "th\u00e9rapie",
                    "danse mouvement th\u00e9rapie",
                    "th\u00e9rapie bien etre",
                    "bien etre"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON A TEST\u00c9 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES !",
                    "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1734772",
                "likeCount": "112993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n6pqmFp_fpIJh2rbUpsdmLwF3kU",
            "id": "kWnePpq4k7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T19:10:33Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Les Bleus se retrouvent \u00e0 Clairefontaine",
                "description": "Coup d'envoi du premier stage de l'ann\u00e9e 2025 \u00e0 Clairefontaine pour les joueurs de Didier Deschamps ce lundi apr\u00e8s-midi. Les Bleus pr\u00e9parent maintenant la double confrontation face \u00e0 la Croatie en quart de finale de l''UEFA Nations League (jeudi et dimanche sur TF1). \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "inside",
                    "arrivee",
                    "clairefontaine",
                    "mbappe",
                    "chateau",
                    "desire doue",
                    "deschamps",
                    "chambre",
                    "croatie"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les Bleus se retrouvent \u00e0 Clairefontaine",
                    "description": "Coup d'envoi du premier stage de l'ann\u00e9e 2025 \u00e0 Clairefontaine pour les joueurs de Didier Deschamps ce lundi apr\u00e8s-midi. Les Bleus pr\u00e9parent maintenant la double confrontation face \u00e0 la Croatie en quart de finale de l''UEFA Nations League (jeudi et dimanche sur TF1). \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216142",
                "likeCount": "9264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBsuvf6Je4SoFGgDHSPwv920ilA",
            "id": "QR_hUNCzhVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:19:58Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592724",
                "likeCount": "22438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UWE8rVK-RTdcGQp7dKQVCbUcSwY",
            "id": "UWXUKQTdNMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:06:20Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - OM LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS! /\ud83d\udea8LE CLASSIQUE ! LA VICTOIRE ! / RABIOT DE RETOUR AU PARC \ud83d\ude02 / L1",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue 1 entre le Paris Saint Germain et l'Olympique de Marseille.\n\n#PSGOM #PSG #OM #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \n \n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match om en direct,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match om en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,om live,om direct,om match,om en direct,om live match,om match en direct,olympique de marseille live,olympique de marseille match,olympique de marseille direct,olympique de marseille en direct,live olympique de marseille,live om,direct om,en direct om,match om,match en direct om,marseille live,marseille direct,marseille en direct,marseille match,marseille match en direct,live marseille,direct marseille,en direct marseille,match marseille,match en direct marseille,live match psg om,psg om live,psg om direct,psg om en direct,psg om match,psg om match en direct,live psg om,direct psg om,match psg om,en direct psg om,match en direct psg om,paris om live,paris om direct,paris om en direct,paris om match,omparis om match en direct,live match paris om,live paris om,direct paris om,en direct paris om,match paris om,match en direct paris om,paris sg om live,paris sg om match,paris sg om direct,paris sg om en direct,paris sg om match en direct,live paris sg om,direct paris sg om,en direct paris sg om,match paris sg om,live match paris sg om,paris marseille live,paris marseille match,paris marseille direct,paris marseille en direct,paris marseille match en direct,paris marseille live match,live paris marseille,direct paris marseille,en direct paris marseille,match paris marseille,match en direct paris marseille,psg marseille live,psg marseille direct,psg marseille en direct,psg marseille match,psg marseille match en direct,live psg marseille,en direct psg marseille,direct psg marseille,match psg marseille,match en direct psg marseille,match en direct aujourd'hui,psg vs om live,psg vs om direct,psg vs om en direct,psg vs om match,psg vs om match en direct,live psg vs om,direct psg vs om,match psg vs om,direct psg vs om,en direct psg vs om,match psg vs om,match en direct psg vs om,paris vs om live,paris vs om direct,paris vs om en direct,paris vs om match,paris vs om match en direct,live paris vs om,direct paris vs om,en direct paris vs om,match paris vs om,match en direct paris vs om,match psg aujourd'hui youtube,psg vs marseille live,psg vs marseille direct,psg vs marseille en direct,psg vs marseille match,psg vs marseille match en direct,live psg vs marseille,direct psg vs marseille,en direct psg vs marseille,match psg vs marseille,paris vs marseille live,paris vs marseille direct,paris vs marseille en direct,paris vs marseille match,paris vs marseille match en direct,live paris vs marseille,direct paris vs marseille,en direct paris vs marseille,match paris vs marseille,match en direct paris vs marseille,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,om paris sg,om vs paris sg,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,ligue 1 live,live ligue 1,streaming foot,streaming psg,psg streaming,dazn live,dazn,dazn ligue 1,psg stream,psg streaming,goat,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match psg om en direct aujourd'hui,om psg live,om psg direct,om psg en direct,om psg match,om psg match en direct,live om psg,direct om psg,en direct om psg,match om psg,match en direct om psg,marseille paris live,marseille paris direct,marseille paris en direct,marseille paris match,marseille paris match en direct,live marseille paris,direct marseille paris,en direct marseille paris,match marseille paris,match en direct marseille paris,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,olympique de marseille paris saint germain,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue 1",
                    "classico",
                    "paris saint germain",
                    "paris sg",
                    "paris",
                    "psg",
                    "olympique de marseille",
                    "marseille",
                    "om",
                    "psg om",
                    "psg vs om",
                    "paris om",
                    "paris vs om",
                    "paris sg om",
                    "paris sg vs om",
                    "om psg",
                    "psg marseille",
                    "psg vs marseille",
                    "paris marseille",
                    "paris vs marseille",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg om live",
                    "psg om en direct",
                    "psg marseille live",
                    "paris marseille live",
                    "live psg om",
                    "psg live",
                    "om live",
                    "psg match",
                    "dazn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - OM LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS! /\ud83d\udea8LE CLASSIQUE ! LA VICTOIRE ! / RABIOT DE RETOUR AU PARC \ud83d\ude02 / L1",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue 1 entre le Paris Saint Germain et l'Olympique de Marseille.\n\n#PSGOM #PSG #OM #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \n \n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match om en direct,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match om en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,om live,om direct,om match,om en direct,om live match,om match en direct,olympique de marseille live,olympique de marseille match,olympique de marseille direct,olympique de marseille en direct,live olympique de marseille,live om,direct om,en direct om,match om,match en direct om,marseille live,marseille direct,marseille en direct,marseille match,marseille match en direct,live marseille,direct marseille,en direct marseille,match marseille,match en direct marseille,live match psg om,psg om live,psg om direct,psg om en direct,psg om match,psg om match en direct,live psg om,direct psg om,match psg om,en direct psg om,match en direct psg om,paris om live,paris om direct,paris om en direct,paris om match,omparis om match en direct,live match paris om,live paris om,direct paris om,en direct paris om,match paris om,match en direct paris om,paris sg om live,paris sg om match,paris sg om direct,paris sg om en direct,paris sg om match en direct,live paris sg om,direct paris sg om,en direct paris sg om,match paris sg om,live match paris sg om,paris marseille live,paris marseille match,paris marseille direct,paris marseille en direct,paris marseille match en direct,paris marseille live match,live paris marseille,direct paris marseille,en direct paris marseille,match paris marseille,match en direct paris marseille,psg marseille live,psg marseille direct,psg marseille en direct,psg marseille match,psg marseille match en direct,live psg marseille,en direct psg marseille,direct psg marseille,match psg marseille,match en direct psg marseille,match en direct aujourd'hui,psg vs om live,psg vs om direct,psg vs om en direct,psg vs om match,psg vs om match en direct,live psg vs om,direct psg vs om,match psg vs om,direct psg vs om,en direct psg vs om,match psg vs om,match en direct psg vs om,paris vs om live,paris vs om direct,paris vs om en direct,paris vs om match,paris vs om match en direct,live paris vs om,direct paris vs om,en direct paris vs om,match paris vs om,match en direct paris vs om,match psg aujourd'hui youtube,psg vs marseille live,psg vs marseille direct,psg vs marseille en direct,psg vs marseille match,psg vs marseille match en direct,live psg vs marseille,direct psg vs marseille,en direct psg vs marseille,match psg vs marseille,paris vs marseille live,paris vs marseille direct,paris vs marseille en direct,paris vs marseille match,paris vs marseille match en direct,live paris vs marseille,direct paris vs marseille,en direct paris vs marseille,match paris vs marseille,match en direct paris vs marseille,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,om paris sg,om vs paris sg,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,ligue 1 live,live ligue 1,streaming foot,streaming psg,psg streaming,dazn live,dazn,dazn ligue 1,psg stream,psg streaming,goat,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match psg om en direct aujourd'hui,om psg live,om psg direct,om psg en direct,om psg match,om psg match en direct,live om psg,direct om psg,en direct om psg,match om psg,match en direct om psg,marseille paris live,marseille paris direct,marseille paris en direct,marseille paris match,marseille paris match en direct,live marseille paris,direct marseille paris,en direct marseille paris,match marseille paris,match en direct marseille paris,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,olympique de marseille paris saint germain,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "870032",
                "likeCount": "25806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gRMTSm3lKdGGvaf3Ioks11CMIT4",
            "id": "ktWrqmUN3YY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T18:07:30Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "ESSAYEZ DE NE PAS RIRE : AVEC NOS PROPRES VIDEOS !",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct de m\u2019accompagner une fois de plus sur cette vid\u00e9o. \nAvec mon code NATOO vous aurez -25 % de r\u00e9duction pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20 % sur tout le site (code valable en France et en Belgique) et en magasin jusqu\u2019au 24/04/25 :\n\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=natoo-youtube-08032025 \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Fanny , Jenny Letellier, Eliott Doyle et Cl\u00e9ment M\u00e9tayer !\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Hadrien Genest\nProduit par DETER\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Hadrien Genest\nCheffe \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Camille Barb\u00e9\nCadreur : Alexandre Perez-Leducq\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nMUA : Laureen Pilot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Hadrien Genest\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nsi tu es arriv\u00e9.e  jusqu'ici commente \" Super le spectacle d' Eliott Douille\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "lapanny",
                    "fanny",
                    "eliott doyle",
                    "clement metayer"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ESSAYEZ DE NE PAS RIRE : AVEC NOS PROPRES VIDEOS !",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct de m\u2019accompagner une fois de plus sur cette vid\u00e9o. \nAvec mon code NATOO vous aurez -25 % de r\u00e9duction pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20 % sur tout le site (code valable en France et en Belgique) et en magasin jusqu\u2019au 24/04/25 :\n\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=natoo-youtube-08032025 \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Fanny , Jenny Letellier, Eliott Doyle et Cl\u00e9ment M\u00e9tayer !\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Hadrien Genest\nProduit par DETER\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Hadrien Genest\nCheffe \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Camille Barb\u00e9\nCadreur : Alexandre Perez-Leducq\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nMUA : Laureen Pilot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Hadrien Genest\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nsi tu es arriv\u00e9.e  jusqu'ici commente \" Super le spectacle d' Eliott Douille\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307259",
                "likeCount": "20295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WMJZRuAI08XVpPGGGgYxZ6sjtog",
            "id": "A2yW_J6kwgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:01:07Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Tension in\u00e9dite entre la France et l'Alg\u00e9rie : la vid\u00e9o pour comprendre",
                "description": "La vid\u00e9o pour tout comprendre sur le g*erre d\u2019Alg\u00e9rie.\n\nPour retrouver mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Les origines\n13:35 : L'embrasement\n27:40 : L'impasse\n39:08 : L'apr\u00e8s-guerre\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nCr\u00e9\u00e9 par Hugo Travers\nProduit par Julien Poti\u00e9 \n\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Julien Poti\u00e9, Hugo Travers\nDocumentation \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet \nInterviews \u2014 Blanche Vathonne \nChef op\u00e9rateur \u2014 Vanon Borget \nOp\u00e9rateurs vid\u00e9os \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet, Cl\u00e9ment Chaulet\nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier \nVoix citations \u2014 Pierre Juni\u00e8res\nMontage \u2014 Stanley Duplan \nGraphisme / Motion design \u2014 Romane Lorrain \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan\nMixage \u2014 Romane Meissonnier \nMiniature \u2014 Doryan Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9 \nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec la participation de : \nSerge Carel\nLalia Ducos\nBachir Hadjadj\nGeorges Ni\u00f1o\nJean-Pierre Louvel\n\nRemerciements : \nSylvie Th\u00e9nault, directrice de recherche au CNRS \n\nCr\u00e9dits images : \nArchives personnelles des t\u00e9moins \nINA mediaclip \nWikimedia Commons - CC-by-3.0\nBnF -Gallica \nReuters \nAbaca Press \nStoryblocks \n\nCr\u00e9dits musique : \nArtlist \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tension in\u00e9dite entre la France et l'Alg\u00e9rie : la vid\u00e9o pour comprendre",
                    "description": "La vid\u00e9o pour tout comprendre sur le g*erre d\u2019Alg\u00e9rie.\n\nPour retrouver mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Les origines\n13:35 : L'embrasement\n27:40 : L'impasse\n39:08 : L'apr\u00e8s-guerre\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nCr\u00e9\u00e9 par Hugo Travers\nProduit par Julien Poti\u00e9 \n\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Julien Poti\u00e9, Hugo Travers\nDocumentation \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet \nInterviews \u2014 Blanche Vathonne \nChef op\u00e9rateur \u2014 Vanon Borget \nOp\u00e9rateurs vid\u00e9os \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet, Cl\u00e9ment Chaulet\nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier \nVoix citations \u2014 Pierre Juni\u00e8res\nMontage \u2014 Stanley Duplan \nGraphisme / Motion design \u2014 Romane Lorrain \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan\nMixage \u2014 Romane Meissonnier \nMiniature \u2014 Doryan Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9 \nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec la participation de : \nSerge Carel\nLalia Ducos\nBachir Hadjadj\nGeorges Ni\u00f1o\nJean-Pierre Louvel\n\nRemerciements : \nSylvie Th\u00e9nault, directrice de recherche au CNRS \n\nCr\u00e9dits images : \nArchives personnelles des t\u00e9moins \nINA mediaclip \nWikimedia Commons - CC-by-3.0\nBnF -Gallica \nReuters \nAbaca Press \nStoryblocks \n\nCr\u00e9dits musique : \nArtlist \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543783",
                "likeCount": "17227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R6dH7cSMcrYsXJJAsJnDJXgZscc",
            "id": "Pj2DTSLcNnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:37:46Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Louane - maman | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane will represent France at the Eurovision Song Contest 2025 with the song maman \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #eurovision2025 \n\nHer song \"maman\" was premiered live at the Stade de France during the Men's Six Nations Rugby on Saturday 15 March. \n\n~~~ Credits ~~~\n\nDirector: Franck Broqua \nDirector of photography: Fr\u00e9d\u00e9ric Dorieux \nChoreographers: Marjorie Ascione & Joseph Di Marco \nDance troupe: Association Mega Unity \nTechnical direction: Teckoff\nLabel: Island Def Jam / Universal Music France\n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nY\u2019a plus d\u2019amants\nY\u2019a plus de lits\nFinalement tu vois\nJ\u2019ai construit ma vie\nEt le vide est grand\nLes questions aussi \nToi tu vas comment\nEst-ce que tu vois tout ici\u00a0? \nEt j\u2019ai bien chang\u00e9\nJ\u2019ai bien grandi\nDe toi j\u2019ai gard\u00e9\nTout ce qui fait qui je suis\n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \n\nJ\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour, ind\u00e9l\u00e9bile\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file\nQuand il me tient la main\nJ\u2019ai plus peur de rien\nEt \u00e7a m\u2019fait comme avant\nQuand toi tu m\u2019tenais la main. \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nSi j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\n~~~ Lyrics in English (Provided by France T\u00e9l\u00e9visions) ~~~\n\nThere are no more one night stands\nThere are no more beds\nIn the end, you see\nI\u2019ve built my life\nAnd the emptiness is vast\nThe questions too\nHow are you?\nDo you see everything here?\nI\u2019ve changed a lot\nI\u2019ve grown up a lot\nFrom you, I kept everything that makes me who I am\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019ve found indelible love\nYou know, the real one, always\nEven when time flies\nWhen he holds my hand\nI\u2019m no longer afraid of anything\nAnd it feels like before\nWhen you used to hold my hand\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum, Mum, Mum\n\u00a0\nIf I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls\n\u00a0\nMum\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "ESC2024",
                    "#UnitedByMusic",
                    "Malm\u00f6",
                    "Malm\u00f6 2024",
                    "ESC2025",
                    "esc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Louane - maman | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane will represent France at the Eurovision Song Contest 2025 with the song maman \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #eurovision2025 \n\nHer song \"maman\" was premiered live at the Stade de France during the Men's Six Nations Rugby on Saturday 15 March. \n\n~~~ Credits ~~~\n\nDirector: Franck Broqua \nDirector of photography: Fr\u00e9d\u00e9ric Dorieux \nChoreographers: Marjorie Ascione & Joseph Di Marco \nDance troupe: Association Mega Unity \nTechnical direction: Teckoff\nLabel: Island Def Jam / Universal Music France\n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nY\u2019a plus d\u2019amants\nY\u2019a plus de lits\nFinalement tu vois\nJ\u2019ai construit ma vie\nEt le vide est grand\nLes questions aussi \nToi tu vas comment\nEst-ce que tu vois tout ici\u00a0? \nEt j\u2019ai bien chang\u00e9\nJ\u2019ai bien grandi\nDe toi j\u2019ai gard\u00e9\nTout ce qui fait qui je suis\n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \n\nJ\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour, ind\u00e9l\u00e9bile\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file\nQuand il me tient la main\nJ\u2019ai plus peur de rien\nEt \u00e7a m\u2019fait comme avant\nQuand toi tu m\u2019tenais la main. \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nSi j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\n~~~ Lyrics in English (Provided by France T\u00e9l\u00e9visions) ~~~\n\nThere are no more one night stands\nThere are no more beds\nIn the end, you see\nI\u2019ve built my life\nAnd the emptiness is vast\nThe questions too\nHow are you?\nDo you see everything here?\nI\u2019ve changed a lot\nI\u2019ve grown up a lot\nFrom you, I kept everything that makes me who I am\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019ve found indelible love\nYou know, the real one, always\nEven when time flies\nWhen he holds my hand\nI\u2019m no longer afraid of anything\nAnd it feels like before\nWhen you used to hold my hand\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum, Mum, Mum\n\u00a0\nIf I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls\n\u00a0\nMum\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696834",
                "likeCount": "21301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AAjKPgJM1DQhcBupPVsInp2vjzY",
            "id": "tVwJaKuINnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T09:30:21Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "ON JUGE LES BUSINESS D\u2019INFLUENCEURS ! Feat. Andie Ella",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir sponsoris\u00e9 pour cette vid\u00e9o !\n\nCr\u00e9e d\u00e8s maintenant ton compte bancaire sans frais juste ici : https://trade.re/Gaelle_YT\n\n\n\n\u2661 Publicit\u00e9 offerte - retrouve Milia Matcha juste ici : https://miliamatcha.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE LES BUSINESS D\u2019INFLUENCEURS ! Feat. Andie Ella",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir sponsoris\u00e9 pour cette vid\u00e9o !\n\nCr\u00e9e d\u00e8s maintenant ton compte bancaire sans frais juste ici : https://trade.re/Gaelle_YT\n\n\n\n\u2661 Publicit\u00e9 offerte - retrouve Milia Matcha juste ici : https://miliamatcha.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451044",
                "likeCount": "28276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sjzvrwWZoYTFwBI5AkEYXRZwQ2E",
            "id": "-yx8DvFxSCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:40:00Z",
                "channelId": "UCHqcB-ZN9GcPH1om__T6ouA",
                "title": "JE DEVIENS D\u00c9J\u00c0 MEILLEUR AUX \u00c9CHECS ?! (je passe 1000 ELO)",
                "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InoxRediff",
                "tags": [
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "live",
                    "stream",
                    "echecs",
                    "chill",
                    "strat\u00e9gie",
                    "noob",
                    "pro",
                    "tuto",
                    "rang",
                    "maitre",
                    "red dead redemption"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE DEVIENS D\u00c9J\u00c0 MEILLEUR AUX \u00c9CHECS ?! (je passe 1000 ELO)",
                    "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103193",
                "likeCount": "4548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iw1Y4mEu0m_7hurfyksaPzKr_ao",
            "id": "D4513YxCW_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:18:32Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : YAMAL H\u00c9RO\u00cfQUE, remontada HISTORIQUE du FC Barcelone, LEADER, contre l\u2019Atl\u00e9tico Madrid !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udd25 Men\u00e9 2-0 \u00e0 la 70\u00e8me, le FC Barcelone renverse l\u2019Atl\u00e9tico Madrid 4-2 !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 H\u00e9ro\u00efque, Lamine Yamal a marqu\u00e9 le but de la victoire au bout du suspense !\n\ud83e\udd75 Alvarez, Lewandowski, Sorloth et Torres (doubl\u00e9) ont marqu\u00e9\n\ud83d\udc51 Les Catalans sont leaders !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "but",
                    "buts",
                    "FC Barcelone",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Marc-Andre ter Stegen",
                    "Jules Kounde",
                    "Frenkie De Jong",
                    "Alejandro Balde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Robert Lewandowski",
                    "Pedri",
                    "Ferran Torres",
                    "Ansu Fati",
                    "Ronald Araujo",
                    "Raphinha",
                    "casado",
                    "inaki pena",
                    "fermin torres",
                    "Atl\u00e9tico madrid",
                    "Jan Oblak",
                    "Cesar Azpilicueta",
                    "Stefan Savic",
                    "Yannick Carrasco",
                    "Rodrigo De Paul",
                    "Antoine Griezmann",
                    "Saul Niguez",
                    "samuel Lino",
                    "Cl\u00e9ment Lenglet",
                    "alexander sorloth",
                    "julian alvarez",
                    "Conor Gallagher"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : YAMAL H\u00c9RO\u00cfQUE, remontada HISTORIQUE du FC Barcelone, LEADER, contre l\u2019Atl\u00e9tico Madrid !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udd25 Men\u00e9 2-0 \u00e0 la 70\u00e8me, le FC Barcelone renverse l\u2019Atl\u00e9tico Madrid 4-2 !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 H\u00e9ro\u00efque, Lamine Yamal a marqu\u00e9 le but de la victoire au bout du suspense !\n\ud83e\udd75 Alvarez, Lewandowski, Sorloth et Torres (doubl\u00e9) ont marqu\u00e9\n\ud83d\udc51 Les Catalans sont leaders !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013828",
                "likeCount": "22169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IwZ0eVuPJhPEdXROHB-2m7KgAao",
            "id": "xEl7ngFwRLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:04:27Z",
                "channelId": "UCe6JX3pZtPwSD5ksQPfNKRQ",
                "title": "QUE SONT DEVENUS CES YOUTUBERS? (Karim Debbache, Lama Fach\u00e9, Anonimal, Nikocado Avocado...)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui nouvel \u00e9pisode de \"que sont devenus ces youtubers?\" et dans cet \u00e9pisode je vous donne des nouvelles de Karim Debbache, Gilles Stella, J\u00e9r\u00e9my Morvan (je vous parle de l'avenir de l'\u00e9mission Chroma), Anonimal, Nikocado Avocado ou encore Lama Fach\u00e9.\n\nMerci beaucoup \u00e0 Cl\u00e9ment (Anonimal) pour avoir accept\u00e9 l'interview.\nSa chaine: @ANONIMALLL \nSon agence: https://essorinfluence.fr/\n\nNikocado Avocado:\nSa chaine: @NikocadoAvocado \n\nCrossed/Chroma:\nPour regarder les \u00e9pisodes de Crossed et Chroma: https://www.dailymotion.com/karimdebbache\nChaine twitch de Gilles Stella: https://www.twitch.tv/gilles_stella\nSon album: https://open.spotify.com/intl-fr/album/030uDINM3n6gwbP2hvIPNg?si=QulZP8mqSku-uzaXjXs3xA\nSite de la brasserie Nautile: https://brasserienautile.com\n\nLama Fach\u00e9:\nLeur cha\u00eene: https://www.youtube.com/c/LamaFach%C3%A9\n\nChrystelle Canals:\nSon instagram: https://www.instagram.com/chrystelle_canals/\n\nFollow notre chaine Youtube:  @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:  @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube:  @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\nCollaboration \ud83d\udc49 sirgibsy@hildgard.fr\n#karimdebbache #lamafach\u00e9 #nikocadoavocado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gibsy",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir",
                    "gibsy",
                    "analyse",
                    "avis",
                    "fr",
                    "karim debbache",
                    "crossed",
                    "chroma",
                    "j\u00e9r\u00e9my morvan",
                    "gilles stella",
                    "nikocado avocado",
                    "anonimal",
                    "lama fach\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUE SONT DEVENUS CES YOUTUBERS? (Karim Debbache, Lama Fach\u00e9, Anonimal, Nikocado Avocado...)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui nouvel \u00e9pisode de \"que sont devenus ces youtubers?\" et dans cet \u00e9pisode je vous donne des nouvelles de Karim Debbache, Gilles Stella, J\u00e9r\u00e9my Morvan (je vous parle de l'avenir de l'\u00e9mission Chroma), Anonimal, Nikocado Avocado ou encore Lama Fach\u00e9.\n\nMerci beaucoup \u00e0 Cl\u00e9ment (Anonimal) pour avoir accept\u00e9 l'interview.\nSa chaine: @ANONIMALLL \nSon agence: https://essorinfluence.fr/\n\nNikocado Avocado:\nSa chaine: @NikocadoAvocado \n\nCrossed/Chroma:\nPour regarder les \u00e9pisodes de Crossed et Chroma: https://www.dailymotion.com/karimdebbache\nChaine twitch de Gilles Stella: https://www.twitch.tv/gilles_stella\nSon album: https://open.spotify.com/intl-fr/album/030uDINM3n6gwbP2hvIPNg?si=QulZP8mqSku-uzaXjXs3xA\nSite de la brasserie Nautile: https://brasserienautile.com\n\nLama Fach\u00e9:\nLeur cha\u00eene: https://www.youtube.com/c/LamaFach%C3%A9\n\nChrystelle Canals:\nSon instagram: https://www.instagram.com/chrystelle_canals/\n\nFollow notre chaine Youtube:  @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:  @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube:  @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\nCollaboration \ud83d\udc49 sirgibsy@hildgard.fr\n#karimdebbache #lamafach\u00e9 #nikocadoavocado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260103",
                "likeCount": "12595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p9wfxvsQtYhiPcyLbAxJ5SJuoFQ",
            "id": "2yOhY1wL5s0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:51Z",
                "channelId": "UCNPdmQb1CkYd-02btbdA79g",
                "title": "L'ARM\u00c9E LA PLUS PUISSANTE du JEU VID\u00c9O \ud83d\udd2b",
                "description": "2 milliards d\u2019insectes g\u00e9ants annihil\u00e9s en 24h : c\u2019est la prouesse accomplie par la Super-Terre d'Helldivers 2 ! Mais est-ce que \u00e7a fait d'elle l'arm\u00e9e la plus puissante du jeu vid\u00e9o ? D'autres arrivent \u00e0 se d\u00e9marquer de part leurs puissances, leurs ambitions et leurs artilleries.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney\ud83c\udfa4\ud83c\udfac\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Chauve Burlesque \n\nSources : https://pastebin.com/ubPNf7JY\nMiniatures par Numiss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash Bandicoot",
                "tags": [
                    "Jeux vid\u00e9o",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "helldivers",
                    "helldivers II",
                    "doom",
                    "halo",
                    "trash",
                    "warhammer",
                    "world of warcraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'ARM\u00c9E LA PLUS PUISSANTE du JEU VID\u00c9O \ud83d\udd2b",
                    "description": "2 milliards d\u2019insectes g\u00e9ants annihil\u00e9s en 24h : c\u2019est la prouesse accomplie par la Super-Terre d'Helldivers 2 ! Mais est-ce que \u00e7a fait d'elle l'arm\u00e9e la plus puissante du jeu vid\u00e9o ? D'autres arrivent \u00e0 se d\u00e9marquer de part leurs puissances, leurs ambitions et leurs artilleries.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney\ud83c\udfa4\ud83c\udfac\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Chauve Burlesque \n\nSources : https://pastebin.com/ubPNf7JY\nMiniatures par Numiss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88655",
                "likeCount": "7058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xqoletcQMXdQWW0A0snyWAS9cEA",
            "id": "tB4JGQlZeb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:19:50Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de France - \u00c9cosse",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de France - \u00c9cosse pour le compte de la 5e et derni\u00e8re journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 au Stade de France.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Essai LBB",
                    "Essai Ramos",
                    "France Ecosse",
                    "Moefana",
                    "Resume France Ecosse",
                    "Resume Six Nations",
                    "Six Nations 2025",
                    "Tournoi des Six Nations"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de France - \u00c9cosse",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de France - \u00c9cosse pour le compte de la 5e et derni\u00e8re journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 au Stade de France."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482330",
                "likeCount": "7856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S2j8xCILC3IsXF-lQd8XPHJCwNk",
            "id": "nuyuCSRx8sI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:25:36Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "ATLETICO MADRID 2 vs 4 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD28",
                "description": "Hansi Flick's side return to the top of the table with a game in hand over Real Madrid. Atl\u00e9tico take a two goal lead but four goals in the last 20 minutes seals win for Bar\u00e7a.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "2-4",
                    "Atletico Madrid",
                    "Comeback",
                    "Highlights",
                    "Resumen",
                    "Simeone",
                    "Julian Alvarez",
                    "Sorloth"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ATLETICO MADRID 2 vs 4 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD28",
                    "description": "Hansi Flick's side return to the top of the table with a game in hand over Real Madrid. Atl\u00e9tico take a two goal lead but four goals in the last 20 minutes seals win for Bar\u00e7a.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6337988",
                "likeCount": "191837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fJbCwmIG4j9d3VJnEG3gTPmOO1U",
            "id": "Cew1_zJvdq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T19:00:08Z",
                "channelId": "UC5MKYPg4r7e1BXC-waTekIw",
                "title": "Dr. Laulau ft. Emine : rupture avec Maissane, Jazz, empoisonnement, m\u00e9diatisation difficile",
                "description": "Hello tout le monde, j'esp\u00e8re que vous allez bien !\n\nJe suis heureuse de vous retrouver pour ce nouveau \u00ab Dr. Laulau \u00bb dans lequel un invit\u00e9 se retrouve face \u00e0 des questions spicy et in\u00e9dites. Nous vous retrouvons aujourd'hui pour la consultation d'Emine.\n\nInstagram Emine : @emine_mkh\nCha\u00eene YouTube No\u00e9mie :  @noemie_mabelleuh\n\nTiktok Laura : laulaubaby_show\n\nProduction : Propulse by Reworld Media https://propulse-media.com/ \nSur une id\u00e9e de : Propulse by Reworld Media & Laura Lempika\n\u00c9dito : Valentine Andrieu, Manon Grouard\nProductrice ex\u00e9cutive : Sara Foucault\nR\u00e9alisateur : Studio Buns \nMontage & Post-Prod : Propulse by Reworld Media\nDA : Aurelien Babou \nMaquillage : Makeupbyliska",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaulauBabyShow",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dr. Laulau ft. Emine : rupture avec Maissane, Jazz, empoisonnement, m\u00e9diatisation difficile",
                    "description": "Hello tout le monde, j'esp\u00e8re que vous allez bien !\n\nJe suis heureuse de vous retrouver pour ce nouveau \u00ab Dr. Laulau \u00bb dans lequel un invit\u00e9 se retrouve face \u00e0 des questions spicy et in\u00e9dites. Nous vous retrouvons aujourd'hui pour la consultation d'Emine.\n\nInstagram Emine : @emine_mkh\nCha\u00eene YouTube No\u00e9mie :  @noemie_mabelleuh\n\nTiktok Laura : laulaubaby_show\n\nProduction : Propulse by Reworld Media https://propulse-media.com/ \nSur une id\u00e9e de : Propulse by Reworld Media & Laura Lempika\n\u00c9dito : Valentine Andrieu, Manon Grouard\nProductrice ex\u00e9cutive : Sara Foucault\nR\u00e9alisateur : Studio Buns \nMontage & Post-Prod : Propulse by Reworld Media\nDA : Aurelien Babou \nMaquillage : Makeupbyliska"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108121",
                "likeCount": "2331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9_hCYVFfwq4R8j3HrZaYz3LbUJw",
            "id": "72pjq9fxemA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T10:20:15Z",
                "channelId": "UC8JTNu9mq4EnYnxTnuvr6Xg",
                "title": "Ozempic, YouTube, prochain b\u00e9b\u00e9, salaire\u2026 JE VOUS DIS TOUT !",
                "description": "\ud83d\udccc Pourquoi j\u2019ai arr\u00eat\u00e9 YouTube, mon salaire, mon couple\u2026 on parle de tout !\n\nAujourd\u2019hui, je r\u00e9ponds \u00e0 toutes vos questions:\n\ud83d\udcb0 Combien je gagne ?\n\ud83d\udc94 Est-ce qu\u2019on s\u2019est d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9s ?\n\ud83d\udc76 Un autre b\u00e9b\u00e9 bient\u00f4t ?\n\u2026 et bien plus encore !\n\n\ud83d\udcf2 Retrouve-moi ici :\n\ud83d\udd38 Instagram : https://www.instagram.com/yanissaxoxo\n\ud83d\udd38 TikTok : https://www.tiktok.com/@yanissasurtiktok?lang=fr\n\n\ud83d\udc91 Ma cha\u00eene YouTube en couple : https://www.youtube.com/@DomiYani\n\ud83d\udc91 TikTok couple : https://www.tiktok.com/@domiyani\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Ma boutique Amazon : https://www.amazon.fr/shop/yanissaxoxo\n\n* CETTE VID\u00c9O NE CONTIENT AUCUNE COLLAB* (\u00e7a date j'ai pas dit \u00e7a)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YanissaXoxo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ozempic, YouTube, prochain b\u00e9b\u00e9, salaire\u2026 JE VOUS DIS TOUT !",
                    "description": "\ud83d\udccc Pourquoi j\u2019ai arr\u00eat\u00e9 YouTube, mon salaire, mon couple\u2026 on parle de tout !\n\nAujourd\u2019hui, je r\u00e9ponds \u00e0 toutes vos questions:\n\ud83d\udcb0 Combien je gagne ?\n\ud83d\udc94 Est-ce qu\u2019on s\u2019est d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9s ?\n\ud83d\udc76 Un autre b\u00e9b\u00e9 bient\u00f4t ?\n\u2026 et bien plus encore !\n\n\ud83d\udcf2 Retrouve-moi ici :\n\ud83d\udd38 Instagram : https://www.instagram.com/yanissaxoxo\n\ud83d\udd38 TikTok : https://www.tiktok.com/@yanissasurtiktok?lang=fr\n\n\ud83d\udc91 Ma cha\u00eene YouTube en couple : https://www.youtube.com/@DomiYani\n\ud83d\udc91 TikTok couple : https://www.tiktok.com/@domiyani\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Ma boutique Amazon : https://www.amazon.fr/shop/yanissaxoxo\n\n* CETTE VID\u00c9O NE CONTIENT AUCUNE COLLAB* (\u00e7a date j'ai pas dit \u00e7a)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262019",
                "likeCount": "23196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EXY4CTUuSi6Myl91pNv7F4MvPUE",
            "id": "RLt6F-YKcdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T10:00:25Z",
                "channelId": "UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ",
                "title": "SURVIVRE dans une FOR\u00caT HANT\u00c9E ft @MaximeBiaggi",
                "description": "La team j'attends vos retours avec impatience, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si vous avez kiff\u00e9 ! Et merci d'avance pour la force ! Mais \u00e9galement merci \u00e0 Emma qui a sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nCliquez sur le lien pour voir les r\u00e9ductions sp\u00e9ciales French Days (jusqu\u2019\u00e0 50% sur le site) et b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% suppl\u00e9mentaire sur les commandes de +300\u20ac avec mon code ELIANYT : https://bit.ly/4i4yg9l\n(valable jusqu\u2019au 27 mars 2025 minuit)\n\nUn matelas gratis \u00e7a te dit ? Du 11 au 21 mars 2025, pour l\u2019achat du Pack Complet, qui comprend 1 Lit Coffre, 1 Prot\u00e8ge-matelas, 1 couette 4 saisons et 2 Oreillers Original Premium, le Matelas Original II est offert : https://bit.ly/4i4yg9l\n\nBien s\u00fbr que c'est cumulable avec mon code promo ELIANYT \ud83d\ude09\n\n(Attention : le matelas est offert uniquement lors de l\u2019achat du pack complet. Si tu souhaites retourner ta commande, tous les articles du pack doivent \u00eatre retourn\u00e9s ensemble - aucun retour ou remboursement partiel ne sera accept\u00e9)\n\nMerci \u00e0 Sherwood pour l'accueil ! Comme ils sont g\u00e9n\u00e9reux, ils m'ont propos\u00e9 le code SHERWOODELIAN qui offre -15% sur la boutique (jusqu'au 31 mars 2025)\nLien de la billetterie : https://www.sherwoodparc.com/billetterie/\n\nMontage : @allorisssss (sur x)\nMinia : @pabloobrr (sur x)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SURVIVRE dans une FOR\u00caT HANT\u00c9E ft @MaximeBiaggi",
                    "description": "La team j'attends vos retours avec impatience, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si vous avez kiff\u00e9 ! Et merci d'avance pour la force ! Mais \u00e9galement merci \u00e0 Emma qui a sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nCliquez sur le lien pour voir les r\u00e9ductions sp\u00e9ciales French Days (jusqu\u2019\u00e0 50% sur le site) et b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% suppl\u00e9mentaire sur les commandes de +300\u20ac avec mon code ELIANYT : https://bit.ly/4i4yg9l\n(valable jusqu\u2019au 27 mars 2025 minuit)\n\nUn matelas gratis \u00e7a te dit ? Du 11 au 21 mars 2025, pour l\u2019achat du Pack Complet, qui comprend 1 Lit Coffre, 1 Prot\u00e8ge-matelas, 1 couette 4 saisons et 2 Oreillers Original Premium, le Matelas Original II est offert : https://bit.ly/4i4yg9l\n\nBien s\u00fbr que c'est cumulable avec mon code promo ELIANYT \ud83d\ude09\n\n(Attention : le matelas est offert uniquement lors de l\u2019achat du pack complet. Si tu souhaites retourner ta commande, tous les articles du pack doivent \u00eatre retourn\u00e9s ensemble - aucun retour ou remboursement partiel ne sera accept\u00e9)\n\nMerci \u00e0 Sherwood pour l'accueil ! Comme ils sont g\u00e9n\u00e9reux, ils m'ont propos\u00e9 le code SHERWOODELIAN qui offre -15% sur la boutique (jusqu'au 31 mars 2025)\nLien de la billetterie : https://www.sherwoodparc.com/billetterie/\n\nMontage : @allorisssss (sur x)\nMinia : @pabloobrr (sur x)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323767",
                "likeCount": "26699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XUeFlI7aQDY6d0F_awmfOQLZL4g",
            "id": "bYM5Hz_llwM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T17:00:39Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "JEUX EN VRAC - The Revenge of Shinobi",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY !  https://fr.weareholy.com/BDG/Youtube - Et profitez de leurs packs d\u00e9couverte !\nUtilisez le code \"BDG\" pour 10% de r\u00e9duction et \"BDG5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande.\n\nNouveau Jeux En Vrac ! Aujourd'hui on prend nos chaussons \u00e0 deux orteils et on va faire un tour au panth\u00e9on des  jeux vid\u00e9o pour revenir sur un classique intemporel... avec batman.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JEUX EN VRAC - The Revenge of Shinobi",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY !  https://fr.weareholy.com/BDG/Youtube - Et profitez de leurs packs d\u00e9couverte !\nUtilisez le code \"BDG\" pour 10% de r\u00e9duction et \"BDG5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande.\n\nNouveau Jeux En Vrac ! Aujourd'hui on prend nos chaussons \u00e0 deux orteils et on va faire un tour au panth\u00e9on des  jeux vid\u00e9o pour revenir sur un classique intemporel... avec batman."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "724673",
                "likeCount": "55968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ad7LtDcY4hMLhQ1i9PpZlPBu8w",
            "id": "LrSYIJ48jEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:58:35Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Deschamps a rendu visite \u00e0 Mbapp\u00e9 pour prendre une D\u00c9CISION\u2026 I LA QUOTIDIENNE #1609",
                "description": "Le retour de Kylian Mbapp\u00e9 en \u00e9quipe de France, la premi\u00e8re convocation de D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 chez les Bleus, retour sur le classique PSG-OM : voici le programme de votre Quotidienne du jour !\n\nCollaboration commerciale avec @UberEats.\n\nRetrouvez les deux matchs des Bleus contre la Croatie en quarts de finale de la Ligue des Nations, les 20 et 23 mars 2025, d\u00e8s 20h35 sur TF1 et TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/direct.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSYIJ48jEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSYIJ48jEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSYIJ48jEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSYIJ48jEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSYIJ48jEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Deschamps a rendu visite \u00e0 Mbapp\u00e9 pour prendre une D\u00c9CISION\u2026 I LA QUOTIDIENNE #1609",
                    "description": "Le retour de Kylian Mbapp\u00e9 en \u00e9quipe de France, la premi\u00e8re convocation de D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 chez les Bleus, retour sur le classique PSG-OM : voici le programme de votre Quotidienne du jour !\n\nCollaboration commerciale avec @UberEats.\n\nRetrouvez les deux matchs des Bleus contre la Croatie en quarts de finale de la Ligue des Nations, les 20 et 23 mars 2025, d\u00e8s 20h35 sur TF1 et TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/direct."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67702",
                "likeCount": "1922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ivI00LbcbtmVLCQSx0_Y0LYyIKU",
            "id": "c3ReNLkAZYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T09:47:13Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "JE ME SUIS CASS\u00c9 LE PEN*S (Oui, y'a aucune vanne)",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "sora storytime",
                    "storytime",
                    "op\u00e9ration"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE ME SUIS CASS\u00c9 LE PEN*S (Oui, y'a aucune vanne)",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294142",
                "likeCount": "28090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RUMp4iGGBeOeGasGrhtFj6xlOIc",
            "id": "qAiLWfrUODI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T10:00:51Z",
                "channelId": "UCtP8IgF003Ascf95bT-UqWQ",
                "title": "CHIFOUMI DE LA V\u00c9RIT\u00c9 ft. LeBouseuh",
                "description": "Bonjouuuuur ! \nPetite vid\u00e9o avec Bouzi, on s'est demand\u00e9 tout ce qu'on voulait savoir de l'autre, y'a du crousti je vous le dis \ud83d\ude02\nBon visionnage \u2764\ufe0f\n\nLes r\u00e9seaux de Bouzi : \nhttps://www.youtube.com/@UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug \nhttps://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\nMes r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/alizeebois/                                                           Tiktok : https://www.tiktok.com/@alizeebois\n                                                                                           \n\ud83d\udc8c: alizeebois23@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiLWfrUODI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiLWfrUODI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiLWfrUODI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiLWfrUODI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAiLWfrUODI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aliz\u00e9e Bois",
                "tags": [
                    "alizee",
                    "alizeebois",
                    "lebouseuh",
                    "LeBouseuh",
                    "bouzi",
                    "dtr",
                    "DTR",
                    "Dalsi",
                    "Dals",
                    "elsabois",
                    "elsa bois",
                    "elsa",
                    "alizee bois",
                    "V\u00e9rit\u00e9",
                    "v\u00e9rit\u00e9",
                    "chifoumi",
                    "jeux",
                    "jeu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHIFOUMI DE LA V\u00c9RIT\u00c9 ft. LeBouseuh",
                    "description": "Bonjouuuuur ! \nPetite vid\u00e9o avec Bouzi, on s'est demand\u00e9 tout ce qu'on voulait savoir de l'autre, y'a du crousti je vous le dis \ud83d\ude02\nBon visionnage \u2764\ufe0f\n\nLes r\u00e9seaux de Bouzi : \nhttps://www.youtube.com/@UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug \nhttps://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\nMes r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/alizeebois/                                                           Tiktok : https://www.tiktok.com/@alizeebois\n                                                                                           \n\ud83d\udc8c: alizeebois23@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190688",
                "likeCount": "15123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GAjc71ME5zH37NenxOric5S_6gM",
            "id": "tWtcJGnbdlc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T15:01:57Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "DANIELLE PREND L'AP\u00c9RO AVEC JEAN LASSALLE (ils finissent \u00e0 3 grammes)",
                "description": "On a invit\u00e9 Jean Lassalle \u00e0 prendre l'ap\u00e9ro chez nous, on a pos\u00e9 une cam\u00e9ra et on a film\u00e9 cette rencontre mythique.\nPrenez l'ap\u00e9ritif avec mod\u00e9ration \u00e9videmment !\n\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWtcJGnbdlc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWtcJGnbdlc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWtcJGnbdlc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWtcJGnbdlc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tWtcJGnbdlc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIELLE PREND L'AP\u00c9RO AVEC JEAN LASSALLE (ils finissent \u00e0 3 grammes)",
                    "description": "On a invit\u00e9 Jean Lassalle \u00e0 prendre l'ap\u00e9ro chez nous, on a pos\u00e9 une cam\u00e9ra et on a film\u00e9 cette rencontre mythique.\nPrenez l'ap\u00e9ritif avec mod\u00e9ration \u00e9videmment !\n\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194503",
                "likeCount": "12512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "krywcDLEpGyaf4yXc9QrTxaTSzY",
            "id": "o1kLMhJN5bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T19:21:28Z",
                "channelId": "UCrbk16rcLEOmqRzPH185ToA",
                "title": "Renault 5 Turbo 3 2025 : Le Tour du Propri\u00e9taire !",
                "description": "La Renault 5 revient pour un mod\u00e8le Turbo 3, on d\u00e9couvre enfin la version quasi de production, les infos techniques et m\u00eame l'histoire de l'embl\u00e9matique Renault 5 Turbo et toutes ses versions de comp\u00e9tition !!\n\nhttp://planete-gt.com\r\nhttp://facebook.com/planetegt\r\nhttp://twitter.com/planetegt\r\n\r\n\n00:00 Intro\n00:43 Histoire de la R5 Turbo\n02:16 Les R5 Turbo de Comp\u00e9tition\n02:39 R5 Turbo EuropaCup\n03:05 R5 Turbo Group B\n03:34 R5 Turbo Maxi\n04:13 R5 Turbo Superproduction\n04:56. La Fin de Renault Sport\n05:28 Le Concept Car\n06:00 La R5 Turbo 3 2025 \n06:16 Turbo 3: Le Design\n15:32 A l'int\u00e9rieur \n19:44 Puissances, Infos, Dates\n 26:09 Le Debrief\n \n--------------------------------------\r\n\r\nCAMERA\r\n- 70D : https://amzn.to/2CaTPSK\r\n- GH5 : https://amzn.to/2H1RrU4\r\n- Micro : https://amzn.to/2TEZAQ3\r\n- Micro externe : https://amzn.to/2TzVSH1\r\n- Filtre polarisant : https://amzn.to/2TwVqJH\r\n\r\n\r\nOBJECTIFS\r\n- 18-135 : https://amzn.to/2RdHGXF\r\n- 50 1.8 : https://amzn.to/2C6VkBC\r\n- 200 2.8 : https://amzn.to/2RduKRv\r\n\r\n\r\nGOPRO:\r\n- GOPRO PRINCIPALE : https://amzn.to/2AAVfGb\r\n- HERO 5 SESSION : https://amzn.to/2AyQY6e\r\n\r\n\r\nTELEPHONE POUR FILMER :\r\nS8: https://amzn.to/2Rccubg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlaneteGT TV",
                "tags": [
                    "r5 turbo 3",
                    "planete",
                    "renault 5 turbo",
                    "renault 5 turbo 3 prix",
                    "r5 turbo 3 E",
                    "renault 5 turbo 3 electrique",
                    "interieur renault 5 turbo",
                    "renault 5 turbo 3 interieur",
                    "test renault 5 turbo 3",
                    "planetegt"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Renault 5 Turbo 3 2025 : Le Tour du Propri\u00e9taire !",
                    "description": "La Renault 5 revient pour un mod\u00e8le Turbo 3, on d\u00e9couvre enfin la version quasi de production, les infos techniques et m\u00eame l'histoire de l'embl\u00e9matique Renault 5 Turbo et toutes ses versions de comp\u00e9tition !!\n\nhttp://planete-gt.com\r\nhttp://facebook.com/planetegt\r\nhttp://twitter.com/planetegt\r\n\r\n\n00:00 Intro\n00:43 Histoire de la R5 Turbo\n02:16 Les R5 Turbo de Comp\u00e9tition\n02:39 R5 Turbo EuropaCup\n03:05 R5 Turbo Group B\n03:34 R5 Turbo Maxi\n04:13 R5 Turbo Superproduction\n04:56. La Fin de Renault Sport\n05:28 Le Concept Car\n06:00 La R5 Turbo 3 2025 \n06:16 Turbo 3: Le Design\n15:32 A l'int\u00e9rieur \n19:44 Puissances, Infos, Dates\n 26:09 Le Debrief\n \n--------------------------------------\r\n\r\nCAMERA\r\n- 70D : https://amzn.to/2CaTPSK\r\n- GH5 : https://amzn.to/2H1RrU4\r\n- Micro : https://amzn.to/2TEZAQ3\r\n- Micro externe : https://amzn.to/2TzVSH1\r\n- Filtre polarisant : https://amzn.to/2TwVqJH\r\n\r\n\r\nOBJECTIFS\r\n- 18-135 : https://amzn.to/2RdHGXF\r\n- 50 1.8 : https://amzn.to/2C6VkBC\r\n- 200 2.8 : https://amzn.to/2RduKRv\r\n\r\n\r\nGOPRO:\r\n- GOPRO PRINCIPALE : https://amzn.to/2AAVfGb\r\n- HERO 5 SESSION : https://amzn.to/2AyQY6e\r\n\r\n\r\nTELEPHONE POUR FILMER :\r\nS8: https://amzn.to/2Rccubg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29932",
                "likeCount": "1694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u694Ks1zjymXav69tN58CnsmZTM",
            "id": "uoJpgs9jOc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T10:24:12Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LA BOISERIE M\u2019OFFRE UNE VOITURE !",
                "description": "Petit tour au chateau de @thierryvigneauboiserie pour voir l'avancer du projet et repartir avec une voiture !\n\nPour ceux qui veulent participer au concours :\nhttps://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "laboiserie",
                    "vlog",
                    "voiture",
                    "chateau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA BOISERIE M\u2019OFFRE UNE VOITURE !",
                    "description": "Petit tour au chateau de @thierryvigneauboiserie pour voir l'avancer du projet et repartir avec une voiture !\n\nPour ceux qui veulent participer au concours :\nhttps://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605007",
                "likeCount": "31223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sb2L6lq5eSK2UuiNTDu5uSsQGxU",
            "id": "zKIQTieXpGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:02:50Z",
                "channelId": "UCyJaJeQ78SDNPdjdRXiVPYQ",
                "title": "\u00c7A Y EST J'AI ACCOUCH\u00c9",
                "description": "ach\u00e8te mon b\u00e9b\u00e9 juste ici (mdr cette phrase) : https://styleto.store \nViens me voir en tourn\u00e9e : https://tix.to/STYLETO_TOUR\nInstagram : https://www.instagram.com/styleto?igsh=dWV3dGhzem85aTBj&utm_source=qr\n\nj\u2019ai l\u2019impression que j\u2019ai tout dit dans la vid\u00e9o mais merci merci merci la vie va \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure en ce moment mais je sens que \u00e7a me rend trop contente. et merci pour vos vid\u00e9os et photos et vos messages avec l\u2019album chez vous c\u2019est juste incroyable \n\nmerci make up forever d'avoir sponsoris\u00e9 une partie de cette vid\u00e9o !! mes nouveaux chouchous la HD Skin Perfecting Loose & Pressed Powders\u00a0faut le tester pour le croire \nhttps://www.sephora.fr/p/hd-skin-perfecting-loose-powder-%E2%80%93-poudre-libre-ultra-floutante-imperceptible-P10061580.html\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e \n\nCONTACT PRO : styleto@foll-ow.com\nCONTACT MUSIQUE :  styletopro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "styleto",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7A Y EST J'AI ACCOUCH\u00c9",
                    "description": "ach\u00e8te mon b\u00e9b\u00e9 juste ici (mdr cette phrase) : https://styleto.store \nViens me voir en tourn\u00e9e : https://tix.to/STYLETO_TOUR\nInstagram : https://www.instagram.com/styleto?igsh=dWV3dGhzem85aTBj&utm_source=qr\n\nj\u2019ai l\u2019impression que j\u2019ai tout dit dans la vid\u00e9o mais merci merci merci la vie va \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure en ce moment mais je sens que \u00e7a me rend trop contente. et merci pour vos vid\u00e9os et photos et vos messages avec l\u2019album chez vous c\u2019est juste incroyable \n\nmerci make up forever d'avoir sponsoris\u00e9 une partie de cette vid\u00e9o !! mes nouveaux chouchous la HD Skin Perfecting Loose & Pressed Powders\u00a0faut le tester pour le croire \nhttps://www.sephora.fr/p/hd-skin-perfecting-loose-powder-%E2%80%93-poudre-libre-ultra-floutante-imperceptible-P10061580.html\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e \n\nCONTACT PRO : styleto@foll-ow.com\nCONTACT MUSIQUE :  styletopro@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25863",
                "likeCount": "1645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ev43-3nWdBPmAVIJdgrlYMa71Y",
            "id": "33-Z1PwEwSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T11:00:04Z",
                "channelId": "UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A",
                "title": "S\u2019\u00e9vader des camps nazis",
                "description": "Ah, s\u2019\u00e9vader\u2026 Rien de plus facile \u00e0 l\u2019heure actuelle, il vous suffit de prendre votre smartphone et de regarder pendant quelques minutes votre cha\u00eene d\u2019histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e sur YouTube ! Mais c\u2019\u00e9tait beaucoup moins simple il y a 80 ans, lorsque vous \u00e9tiez un soldat fran\u00e7ais ou belge en captivit\u00e9 dans les camps de prisonniers de guerre en Allemagne : nourriture insuffisante, famille \u00e0 des centaines de kilom\u00e8tres, ambiance sinistre avec des nazis partout\u2026 Ils avaient vraiment envie de filer de l\u00e0, et on va d\u00e9couvrir comment certains ont r\u00e9ussi, avec une bonne dose de courage et parfois des rebondissements assez rocambolesques !\n\n\u27a4 D\u00e9couvrez notre \u00e9pisode sur le camp de prisonnier du ch\u00e2teau de Colditz, qui a connu son lot d'\u00e9vasions : https://youtu.be/MSdkSHjQPpY\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean de Boiss\u00e9son et Bernard Wilkin\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Bastien Verdier\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWILL\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/1Q3_CFcMBcUSdD8Fy5VAPKhiaPSYBqjx5/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n- Bernard Wilkin & Bob Moore, Escaping Nazi Europe. Understanding the experiences of Belgian soldiers and civilians in World War II, Routledge, 2023. https://www.routledge.com/Escaping-Nazi-Europe-Understanding-the-Experiences-of-Belgian-Soldiers-and-Civilians-in-World-War-II/Wilkin-Moore/p/book/9780367136420?srsltid=AfmBOopQeUVXhVtPCRAHkOVyoZVqTESbSH2rcdJgCMzBmRrCxkD7x-tw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33-Z1PwEwSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33-Z1PwEwSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33-Z1PwEwSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33-Z1PwEwSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33-Z1PwEwSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nota Bene",
                "tags": [
                    "nota",
                    "bene",
                    "histoire",
                    "seconde",
                    "guerre",
                    "mondiale",
                    "allemagne",
                    "allemands",
                    "3e",
                    "reich",
                    "hitler",
                    "nazis",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "belgique",
                    "belge",
                    "prisonniers",
                    "camp",
                    "stalag",
                    "oflag",
                    "\u00e9vasion",
                    "tentative",
                    "soldat",
                    "fuite"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u2019\u00e9vader des camps nazis",
                    "description": "Ah, s\u2019\u00e9vader\u2026 Rien de plus facile \u00e0 l\u2019heure actuelle, il vous suffit de prendre votre smartphone et de regarder pendant quelques minutes votre cha\u00eene d\u2019histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e sur YouTube ! Mais c\u2019\u00e9tait beaucoup moins simple il y a 80 ans, lorsque vous \u00e9tiez un soldat fran\u00e7ais ou belge en captivit\u00e9 dans les camps de prisonniers de guerre en Allemagne : nourriture insuffisante, famille \u00e0 des centaines de kilom\u00e8tres, ambiance sinistre avec des nazis partout\u2026 Ils avaient vraiment envie de filer de l\u00e0, et on va d\u00e9couvrir comment certains ont r\u00e9ussi, avec une bonne dose de courage et parfois des rebondissements assez rocambolesques !\n\n\u27a4 D\u00e9couvrez notre \u00e9pisode sur le camp de prisonnier du ch\u00e2teau de Colditz, qui a connu son lot d'\u00e9vasions : https://youtu.be/MSdkSHjQPpY\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean de Boiss\u00e9son et Bernard Wilkin\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Bastien Verdier\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWILL\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/1Q3_CFcMBcUSdD8Fy5VAPKhiaPSYBqjx5/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n- Bernard Wilkin & Bob Moore, Escaping Nazi Europe. Understanding the experiences of Belgian soldiers and civilians in World War II, Routledge, 2023. https://www.routledge.com/Escaping-Nazi-Europe-Understanding-the-Experiences-of-Belgian-Soldiers-and-Civilians-in-World-War-II/Wilkin-Moore/p/book/9780367136420?srsltid=AfmBOopQeUVXhVtPCRAHkOVyoZVqTESbSH2rcdJgCMzBmRrCxkD7x-tw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122220",
                "likeCount": "7782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yOMEHOdGd__9OombDYJzSk8WDU8",
            "id": "Bw0siUzdqao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:00:15Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Le Havre AC : Une fin de match renversante qui permet \u00e0 Lyon d'int\u00e9grer le Top 5",
                "description": "Dans une fin de match folle, nos Gones, alors men\u00e9s, ont renvers\u00e9 les Havrais et inscrit trois buts dans le dernier quart d'heure pour l'emporter et int\u00e9grer le Top 5 de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw0siUzdqao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw0siUzdqao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw0siUzdqao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw0siUzdqao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw0siUzdqao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "mercato OL",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "calendrier OL",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "lyon le havre",
                    "lyon le havre highlights",
                    "ol le havre r\u00e9sum\u00e9",
                    "ol le havre",
                    "ol le havre buts",
                    "lyon classement",
                    "classement ligue 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Le Havre AC : Une fin de match renversante qui permet \u00e0 Lyon d'int\u00e9grer le Top 5",
                    "description": "Dans une fin de match folle, nos Gones, alors men\u00e9s, ont renvers\u00e9 les Havrais et inscrit trois buts dans le dernier quart d'heure pour l'emporter et int\u00e9grer le Top 5 de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160628",
                "likeCount": "4222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ySvgBf57heFrbpeZsrf2eK3V1LM",
            "id": "HSXLiMdBTPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:08Z",
                "channelId": "UCcVyMRkpb9IF1BLT3f4gRcw",
                "title": "La recette la plus attendue de toute ma cha\u00eene : Le bouillon de boeuf \ud83d\udc40",
                "description": "Apr\u00e8s des ann\u00e9es d'attente voici la recette que je vous promets depuis un petit bout de temps : le bouillon de boeuf, enfin le fond de boeuf (vous allez comprendre pourquoi dans la vid\u00e9o).\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://swet.be/METRO-BOLO-DODO-WHOOGYS-p702488081\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel :\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nLes ingr\u00e9dients :\n- 6L d'eau\n- 1kg d'os de veau\n- 1 jarret de boeuf\n- 1 oignon\n- 2 branches de c\u00e9leri\n- 1 carotte \n- 3 gousses d'ail\n- 1 c\u00e0c de graines de fenouil\n- 1 c\u00e0c de graines de coriandre\n- 1 c\u00e0c de graines de poivre\n- 1/2 c\u00e0c de piment d'Espelette\n- Thym\n- 3 feuilles de laurier\n- 1 c\u00e0s de concentr\u00e9 de tomate\nFacultatif\n- 5 champignons\n- 1 poireau\n- 1/4 de c\u00e9leri rave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Whoogy \u0301s",
                "tags": [
                    "bouillon de boeuf",
                    "jus de viande maison",
                    "jus de viande",
                    "fond de boeuf",
                    "fond de veau",
                    "fond brun",
                    "Whoogys",
                    "woogies",
                    "sauce viande",
                    "sauce maison",
                    "conserver fond de boeuf",
                    "fond de veau maison",
                    "FOnd brun maison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La recette la plus attendue de toute ma cha\u00eene : Le bouillon de boeuf \ud83d\udc40",
                    "description": "Apr\u00e8s des ann\u00e9es d'attente voici la recette que je vous promets depuis un petit bout de temps : le bouillon de boeuf, enfin le fond de boeuf (vous allez comprendre pourquoi dans la vid\u00e9o).\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://swet.be/METRO-BOLO-DODO-WHOOGYS-p702488081\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel :\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nLes ingr\u00e9dients :\n- 6L d'eau\n- 1kg d'os de veau\n- 1 jarret de boeuf\n- 1 oignon\n- 2 branches de c\u00e9leri\n- 1 carotte \n- 3 gousses d'ail\n- 1 c\u00e0c de graines de fenouil\n- 1 c\u00e0c de graines de coriandre\n- 1 c\u00e0c de graines de poivre\n- 1/2 c\u00e0c de piment d'Espelette\n- Thym\n- 3 feuilles de laurier\n- 1 c\u00e0s de concentr\u00e9 de tomate\nFacultatif\n- 5 champignons\n- 1 poireau\n- 1/4 de c\u00e9leri rave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42165",
                "likeCount": "2381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1z53BxlV1Am4RNUdpkfYT5CFcHg",
            "id": "fqdmB62mcVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:52Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "Mon nouveau 4x4 de CHASSEUR !",
                "description": "Je me suis v\u00eatu de ma plus belle tenue de chasse\ud83d\ude02\n\nPour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMX SHOP MOTO / 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.3M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (60k) \n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon nouveau 4x4 de CHASSEUR !",
                    "description": "Je me suis v\u00eatu de ma plus belle tenue de chasse\ud83d\ude02\n\nPour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMX SHOP MOTO / 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.3M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (60k) \n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469082",
                "likeCount": "25301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7dwDJlUO6aXFyZdgEDXbBwAErrU",
            "id": "HExLLJ7VIuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T21:18:44Z",
                "channelId": "UCUtFCnVJGuwt1YIu7YjB7Dw",
                "title": "maman",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nmaman \u00b7 Louane\n\nsolo\n\n\u2117 2025 Island Def Jam\n\nReleased on: 2024-10-24\n\nComposer  Lyricist, Vocalist: Louane\nProgrammer, Producer, Recording  Engineer, Stringarranger, Composer: Tristan Salvati\nAdditionalvocalist: Esm\u00e9e Rossi\nRecording  Engineer: Bastien Lozier\nMixing  Engineer: Geoff Swann\nMastering  Engineer: Robin Schmidt\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louane - Topic",
                "tags": [
                    "Louane",
                    "\u30eb\u30a2\u30f3\u30cc",
                    "solo",
                    "maman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "maman",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nmaman \u00b7 Louane\n\nsolo\n\n\u2117 2025 Island Def Jam\n\nReleased on: 2024-10-24\n\nComposer  Lyricist, Vocalist: Louane\nProgrammer, Producer, Recording  Engineer, Stringarranger, Composer: Tristan Salvati\nAdditionalvocalist: Esm\u00e9e Rossi\nRecording  Engineer: Bastien Lozier\nMixing  Engineer: Geoff Swann\nMastering  Engineer: Robin Schmidt\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156926",
                "likeCount": "6692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GERkF93OJbKTs_KgPwAq2VSl4pE",
            "id": "2C6m6gWOvMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:43:41Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 sur une autre plan\u00e8te, le Real Madrid renverse Villarreal !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udca8 Men\u00e9 au score par Villarreal, le Real Madrid parvient \u00e0 s\u2019imposer !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Victoire 2-1 des Merengue gr\u00e2ce \u00e0 un doubl\u00e9 de Mbapp\u00e9, qui atteint les 20 buts en Liga !\n\ud83d\udc51 Le Real Madrid passe leader !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "but",
                    "buts",
                    "Real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "courtois",
                    "thibaut courtois",
                    "valverde",
                    "vinicius",
                    "rodrygo",
                    "carvajal",
                    "ferland mendy",
                    "mendy",
                    "militao",
                    "modric",
                    "David Alaba",
                    "Eduardo Camavinga",
                    "Aurelien Tchouameni",
                    "Lucas Vazquez",
                    "Antonio Rudiger",
                    "fran garcia",
                    "jude bellingham",
                    "kylian mbapp\u00e9",
                    "mbapp\u00e9",
                    "arda G\u00fcler",
                    "G\u00fcler",
                    "brahim diaz",
                    "endrick",
                    "Villarreal",
                    "Giovani Lo Celso",
                    "Dani Parejo",
                    "Yeremi Pino",
                    "Gerard Moreno",
                    "Nicolas Jackson",
                    "Samuel Chukwueze",
                    "Francis Coquelin",
                    "foyth"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 sur une autre plan\u00e8te, le Real Madrid renverse Villarreal !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udca8 Men\u00e9 au score par Villarreal, le Real Madrid parvient \u00e0 s\u2019imposer !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Victoire 2-1 des Merengue gr\u00e2ce \u00e0 un doubl\u00e9 de Mbapp\u00e9, qui atteint les 20 buts en Liga !\n\ud83d\udc51 Le Real Madrid passe leader !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1213504",
                "likeCount": "17341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ai90aDazdqcAu2U9TUWihB0_WGg",
            "id": "Zoyjv2l645U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:49Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "The Root of Empire | Origins of Noxus - League of Legends",
                "description": "LeBlanc has plotted for centuries. Now her dark conspiracy blooms. \n\nVideo created in partnership with Little Zoo.\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "league",
                    "lol",
                    "league cinematic",
                    "league of legends cinematic",
                    "league of legends cg",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "noxus cinematic",
                    "noxus trailer",
                    "black rose trailer",
                    "league season 2",
                    "arena",
                    "leblanc",
                    "vladimir",
                    "mordekaiser",
                    "noxus lore",
                    "Atakhan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Root of Empire | Origins of Noxus - League of Legends",
                    "description": "LeBlanc has plotted for centuries. Now her dark conspiracy blooms. \n\nVideo created in partnership with Little Zoo.\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373367",
                "likeCount": "28058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ptCsK5CACnkJ_32nBNHQmrBEfFk",
            "id": "pFmELyOCmtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T17:06:27Z",
                "channelId": "UCP5hlgSGOJHv38w4RnmRCfA",
                "title": "J'ai Pi\u00e9g\u00e9 TikTok avec Mon Faux Compte Fan ...",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/zafeel1\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nBro a voulu pranker tout le monde en faisant un compte fan (je vais tellement encore faire des \u00e9dits dessus mdrrrr)\nBro esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udd13\n\nSi vous voulez voir mes \u00e9dits :3 https://www.tiktok.com/@zafeel.edits\n\nBonne journ\u00e9e et prenez soin de vous \u2728\n\nMontage : @arthurito_bj & moi\n\n\u25cf TWITTER : https://twitter.com/el_zafeel\n\u25cf INSTAGRAM : https://www.instagram.com/el_zafeel/\n\u25cf TWITCH : https://www.twitch.tv/zafeel\n\u25cf TIKTOK : https://www.tiktok.com/@zafeel\n\u25cf mail : collaboration.zafeel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAFEEL",
                "tags": [
                    "zafeel",
                    "zafeel compte fan",
                    "zafeel prank",
                    "zafeel troll",
                    "zafeel live",
                    "zafeel vod"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Pi\u00e9g\u00e9 TikTok avec Mon Faux Compte Fan ...",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/zafeel1\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nBro a voulu pranker tout le monde en faisant un compte fan (je vais tellement encore faire des \u00e9dits dessus mdrrrr)\nBro esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udd13\n\nSi vous voulez voir mes \u00e9dits :3 https://www.tiktok.com/@zafeel.edits\n\nBonne journ\u00e9e et prenez soin de vous \u2728\n\nMontage : @arthurito_bj & moi\n\n\u25cf TWITTER : https://twitter.com/el_zafeel\n\u25cf INSTAGRAM : https://www.instagram.com/el_zafeel/\n\u25cf TWITCH : https://www.twitch.tv/zafeel\n\u25cf TIKTOK : https://www.tiktok.com/@zafeel\n\u25cf mail : collaboration.zafeel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172513",
                "likeCount": "19238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dJhEGXepVFvtkQ1m9MPzeYoJBGc",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13064001",
                "likeCount": "479475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4_Ci8BFqoi3BdUGj2n-Yj7bJnEw",
            "id": "aLOWSyw04hU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:50:15Z",
                "channelId": "UCIMQkGYX0MBZstb_19FeECg",
                "title": "Quel est le MEILLEUR M\u00c9CHANT de PIXAR ? \ud83d\udd26",
                "description": "Merci \u00e0 CyberGhost VPN de soutenir la vid\u00e9o ! \u2705 Allez voir leur offre et obtenez une r\u00e9duction en cliquant sur le lien ici \ud83d\udc49 https://www.cyberghostvpn.com/CinemaTrash Vice-Versa 2 c\u2019est le meilleur score box office de 2024 ! Devant Deadpool 3 et Moana 2 et loin devant son pr\u00e9d\u00e9cesseur. Une des raisons de ce succ\u00e8s : sa m\u00e9chante, Anxi\u00e9t\u00e9. Nouvelle \u00e9motion de Riley, elle vire les autres pour prendre le contr\u00f4le de la vie de l\u2019adolescente. Son but : lui faire gagner un match de hockey important. Sauf qu\u2019elle lui met beaucoup trop la pression. R\u00e9sultat : Riley finit par faire une crise d\u2019anxi\u00e9t\u00e9. L\u2019\u00e9motion passe en mode super-vitesse pour essayer de garder le contr\u00f4le. Si rapide qu\u2019on dirait qu\u2019elle est immobile, paralys\u00e9e comme Riley.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nTeromik : https://twitter.com/leTeromik\nMai-Lie : https://twitter.com/MaiLieBaelish\nNox : https://twitter.com/MrElNox\n\nR\u00e9daction : Mighty\nVoix :  Teromik / ML\nMontage : Ollacart / Effercio\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\n0:00 Intro\n2:49 Woody est le vrai m\u00e9chant de Toy Story\n5:53 Qui est le m\u00e9chant de Monstres et Cie ?\n9:53 Les m\u00e9chants \u201coubli\u00e9s\u201d sont les pires \n13:10 Syndrome est le meilleur m\u00e9chant de Pixar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cin\u00e9ma Trash",
                "tags": [
                    "Trash",
                    "Cin\u00e9ma Trash",
                    "Analyse",
                    "Critique",
                    "Review",
                    "Mai-Lie",
                    "Teromik",
                    "El Nox",
                    "S\u00e9rie",
                    "Cin\u00e9ma",
                    "Pixar",
                    "Disney",
                    "film",
                    "classement",
                    "top",
                    "m\u00e9chants",
                    "Villain"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quel est le MEILLEUR M\u00c9CHANT de PIXAR ? \ud83d\udd26",
                    "description": "Merci \u00e0 CyberGhost VPN de soutenir la vid\u00e9o ! \u2705 Allez voir leur offre et obtenez une r\u00e9duction en cliquant sur le lien ici \ud83d\udc49 https://www.cyberghostvpn.com/CinemaTrash Vice-Versa 2 c\u2019est le meilleur score box office de 2024 ! Devant Deadpool 3 et Moana 2 et loin devant son pr\u00e9d\u00e9cesseur. Une des raisons de ce succ\u00e8s : sa m\u00e9chante, Anxi\u00e9t\u00e9. Nouvelle \u00e9motion de Riley, elle vire les autres pour prendre le contr\u00f4le de la vie de l\u2019adolescente. Son but : lui faire gagner un match de hockey important. Sauf qu\u2019elle lui met beaucoup trop la pression. R\u00e9sultat : Riley finit par faire une crise d\u2019anxi\u00e9t\u00e9. L\u2019\u00e9motion passe en mode super-vitesse pour essayer de garder le contr\u00f4le. Si rapide qu\u2019on dirait qu\u2019elle est immobile, paralys\u00e9e comme Riley.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nTeromik : https://twitter.com/leTeromik\nMai-Lie : https://twitter.com/MaiLieBaelish\nNox : https://twitter.com/MrElNox\n\nR\u00e9daction : Mighty\nVoix :  Teromik / ML\nMontage : Ollacart / Effercio\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\n0:00 Intro\n2:49 Woody est le vrai m\u00e9chant de Toy Story\n5:53 Qui est le m\u00e9chant de Monstres et Cie ?\n9:53 Les m\u00e9chants \u201coubli\u00e9s\u201d sont les pires \n13:10 Syndrome est le meilleur m\u00e9chant de Pixar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165741",
                "likeCount": "10287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Il4su0VqXohW-nn56elAVfJrLHo",
            "id": "6yyw_uPXVZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T06:43:23Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de l'incroyable Grand Prix d'Australie 2025 - F1",
                "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram :\u00a0https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#F1 #Formule1 #Formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formule 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de l'incroyable Grand Prix d'Australie 2025 - F1",
                    "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram :\u00a0https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "766344",
                "likeCount": "19322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rGKZp2mnpJZw3FvrvQd0-sVCcXI",
            "id": "_Bn7Mq9OuAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T10:00:45Z",
                "channelId": "UCA6rJQnIFgQOcjO-xtNV7lg",
                "title": "L\u2019histoire du premier milliardaire du monde",
                "description": "L'ascension fulgurante de John D. Rockefeller et de son incroyable empire p\u00e9trolier !\n\ud83d\udc49 Avec mon code HARDISK3, 3 mois de premium gratuit pour les 1 000 premiers inscrits via ce lien : https://deblock.com/f-hardisk\n\ud83c\udf99\ufe0fRetrouvez nos histoires en format podcast : https://bento.me/hardiskstories\n\u2b50Rejoins le Patreon (Episodes bonus) : https://www.patreon.com/Hardisk\n\n\u2b55 Sources : https://cutt.ly/Briflr9P\n\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2024 Hardisk | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hardisk",
                "tags": [
                    "john d rockefeller",
                    "standard oil",
                    "p\u00e9trole",
                    "monopole",
                    "philanthropie",
                    "milliardaire",
                    "industrie am\u00e9ricaine",
                    "k\u00e9ros\u00e8ne",
                    "pipelines",
                    "antitrust",
                    "universit\u00e9 de chicago",
                    "rockefeller foundation",
                    "sant\u00e9 publique",
                    "charit\u00e9",
                    "empire industriel",
                    "capitalisme",
                    "innovation",
                    "raffinage",
                    "transport ferroviaire",
                    "\u00e9thique des affaires",
                    "rockfeller",
                    "john rockfeller",
                    "hardisk",
                    "hardisk milliardaire",
                    "hardisk rockfeller"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019histoire du premier milliardaire du monde",
                    "description": "L'ascension fulgurante de John D. Rockefeller et de son incroyable empire p\u00e9trolier !\n\ud83d\udc49 Avec mon code HARDISK3, 3 mois de premium gratuit pour les 1 000 premiers inscrits via ce lien : https://deblock.com/f-hardisk\n\ud83c\udf99\ufe0fRetrouvez nos histoires en format podcast : https://bento.me/hardiskstories\n\u2b50Rejoins le Patreon (Episodes bonus) : https://www.patreon.com/Hardisk\n\n\u2b55 Sources : https://cutt.ly/Briflr9P\n\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2024 Hardisk | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164863",
                "likeCount": "5910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nzyEvR5dSWMFC3kAj9EcccB-j94",
            "id": "-4oYoLPJHqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:11:27Z",
                "channelId": "UCjkfbqVQcXyW2OfJm81og7w",
                "title": "Le march\u00e9 du jeu-vid\u00e9o US va crash.",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire  https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube \nUtilisez mon code: Shesh - pour 10% de r\u00e9duction et - Shesh5 - pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Shesh",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le march\u00e9 du jeu-vid\u00e9o US va crash.",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire  https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube \nUtilisez mon code: Shesh - pour 10% de r\u00e9duction et - Shesh5 - pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179135",
                "likeCount": "17130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f4VYSvJ56Dk_8IzC215_Pj6dk3M",
            "id": "qqPHOW5ZGHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:01:06Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "APPRENDRE LE VE\u0301LO A\u0300 33 ANS - KEVIN TRAN",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Kevin/Youtube  - Utilisez mon code \"SUPERKEVINTRAN\" pour 10% de r\u00e9duction et \"SUPERKEVINTRAN5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nMerci \u00e0 @Maskey pour m\u2019avoir transmis ses arcanes.\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7\n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran\n\u25ba Twitter & Instagram @superkevintran: https://bit.ly/3VfXG9h / https://bit.ly/420b3wy \n\u25ba Twitter & Instagram @drawsomestudio: https://bit.ly/3ncycNG / https://bit.ly/3LfCyvq\n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw\n\u25ba Ma Cha\u00eene Anglaise : https://bit.ly/3QzjeuO\n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm\n\nCadreur : Henkii (@hxnkiii)\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#velo #vlog #paris #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APPRENDRE LE VE\u0301LO A\u0300 33 ANS - KEVIN TRAN",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Kevin/Youtube  - Utilisez mon code \"SUPERKEVINTRAN\" pour 10% de r\u00e9duction et \"SUPERKEVINTRAN5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nMerci \u00e0 @Maskey pour m\u2019avoir transmis ses arcanes.\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7\n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran\n\u25ba Twitter & Instagram @superkevintran: https://bit.ly/3VfXG9h / https://bit.ly/420b3wy \n\u25ba Twitter & Instagram @drawsomestudio: https://bit.ly/3ncycNG / https://bit.ly/3LfCyvq\n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw\n\u25ba Ma Cha\u00eene Anglaise : https://bit.ly/3QzjeuO\n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm\n\nCadreur : Henkii (@hxnkiii)\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#velo #vlog #paris #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509566",
                "likeCount": "40824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_TUgodTeLH6KJOSBf2E-Bq9UfGE",
            "id": "lC6niUlJhQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T18:25:46Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Elle a sacrifi\u00e9 sa famille pour briller\u2026",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie. Collaboration commerciale.\n\nCr\u00e9dits\nChef de projet 3D : Jean-Claude 3D https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\nArtistes 3D : Jean-Claude 3D, Nicop, IlyasseL\nAnimations 3D : Esteban  https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\n\nSources :\n\nLe jour o\u00f9 Genevi\u00e8ve Montillet faisait ex\u00e9cuter son mari en 1992 \u00e0 Antibes, Nice Matin\nLes \"diaboliques\" de Nice, Le Monde\nLes grandes criminelles du XXe si\u00e8cle, Polar & Crimes\nGenevi\u00e8ve Montillet, la diabolique d'Antibes, Faites Entrer l'Accus\u00e9\nAffaire Montillet : une famille au service du crime, Dossiers Criminels\nL'assassinat d'un brocanteur ni\u00e7ois en appel dans le Var, Nice Matin\n\u00ab Je les ai mis en prison, ils \u00e9taient ma chair \u00bb, Le Parisien\nLa Diabolique d\u2019Antibes, ARTE - Invitation au voyage\n30 ans requis contre la \u00abd\u00e9moniaque\u00bb, La D\u00e9p\u00eache\nElle avait d\u00e9j\u00e0 tent\u00e9 de tuer son premier mari, La D\u00e9p\u00eache \nL'\u00e9pouse \u00ab diabolique \u00bb aux assises, Le Parisien\nAffaire Genevi\u00e8ve MONTILLET surnomm\u00e9e la diabolique d\u2019Antibes, ENAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Elle a sacrifi\u00e9 sa famille pour briller\u2026",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie. Collaboration commerciale.\n\nCr\u00e9dits\nChef de projet 3D : Jean-Claude 3D https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\nArtistes 3D : Jean-Claude 3D, Nicop, IlyasseL\nAnimations 3D : Esteban  https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\n\nSources :\n\nLe jour o\u00f9 Genevi\u00e8ve Montillet faisait ex\u00e9cuter son mari en 1992 \u00e0 Antibes, Nice Matin\nLes \"diaboliques\" de Nice, Le Monde\nLes grandes criminelles du XXe si\u00e8cle, Polar & Crimes\nGenevi\u00e8ve Montillet, la diabolique d'Antibes, Faites Entrer l'Accus\u00e9\nAffaire Montillet : une famille au service du crime, Dossiers Criminels\nL'assassinat d'un brocanteur ni\u00e7ois en appel dans le Var, Nice Matin\n\u00ab Je les ai mis en prison, ils \u00e9taient ma chair \u00bb, Le Parisien\nLa Diabolique d\u2019Antibes, ARTE - Invitation au voyage\n30 ans requis contre la \u00abd\u00e9moniaque\u00bb, La D\u00e9p\u00eache\nElle avait d\u00e9j\u00e0 tent\u00e9 de tuer son premier mari, La D\u00e9p\u00eache \nL'\u00e9pouse \u00ab diabolique \u00bb aux assises, Le Parisien\nAffaire Genevi\u00e8ve MONTILLET surnomm\u00e9e la diabolique d\u2019Antibes, ENAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4631703",
                "likeCount": "321170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fo-XDUUkEawD178jOriUvVIAym0",
            "id": "wPTJhx0eAtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T11:03:54Z",
                "channelId": "UCp6bpinXPzdx7d7-gekWzZQ",
                "title": "Bigflo & Oli - Mexico en Janvier (Freestyle 2025)",
                "description": "Tourn\u00e9e internationale \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nPrends tes places !! https://shotgun.live/fr/artists/bigfloetoli\n\nDe base on \u00e9tait parti en vacances... \nmais on a pas pu s'en emp\u00eacher\n\u00e9crit dans la chambre d'hotel, et clip\u00e9 le lendemain !  \n-\nDirection: Bigflo & Oli, Martin Casse\nProduction: Bigflo & Oli - Mariscal Media\nDirector of Photography: Bruji Ferreyra\nProduction Assistant: Alfredo P\u00e9rez Vazquez\nPhotography Assistant: Isaac Puga\nFocus Puller: Leo Sanchez\nEditing: Mart\u00edn Casse\nColorist: Yami Brandolini \nGraphic Designer: German Bertino\nMix : Yoan l\u00e9\nTeam Artist : Pauline Neghza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bigflo et Oli",
                "tags": [
                    "freestyle",
                    "bigflo et oli",
                    "bigflo",
                    "best of bigflo et oli",
                    "bigflo & oli",
                    "bigflo et oli demain",
                    "bigflo et oli papa",
                    "vlog bigflo et oli",
                    "bigflo et oli la vie de reve",
                    "showcase bigflo et oli",
                    "bigflo et oli nous aussi 2",
                    "bigflo et oli planete rap",
                    "big flo et oli",
                    "oli",
                    "big flo et oli interview",
                    "bigflo oli",
                    "bigflo & oli nrj",
                    "bigflo & oli itw",
                    "bigflo & oli visionnaire",
                    "big flo & oli",
                    "bigflo&oli big flo oli",
                    "(bigflo",
                    "bigfloetoli",
                    "big flo",
                    "Mexico",
                    "janvier"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bigflo & Oli - Mexico en Janvier (Freestyle 2025)",
                    "description": "Tourn\u00e9e internationale \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nPrends tes places !! https://shotgun.live/fr/artists/bigfloetoli\n\nDe base on \u00e9tait parti en vacances... \nmais on a pas pu s'en emp\u00eacher\n\u00e9crit dans la chambre d'hotel, et clip\u00e9 le lendemain !  \n-\nDirection: Bigflo & Oli, Martin Casse\nProduction: Bigflo & Oli - Mariscal Media\nDirector of Photography: Bruji Ferreyra\nProduction Assistant: Alfredo P\u00e9rez Vazquez\nPhotography Assistant: Isaac Puga\nFocus Puller: Leo Sanchez\nEditing: Mart\u00edn Casse\nColorist: Yami Brandolini \nGraphic Designer: German Bertino\nMix : Yoan l\u00e9\nTeam Artist : Pauline Neghza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280664",
                "likeCount": "25168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gGqAoV8oRXpcwZ85SBrkHbfQalE",
            "id": "-CQw4XRA9A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T17:00:06Z",
                "channelId": "UCDB1PaqiausfXbVI2Jjk0iQ",
                "title": "LE MOD HORREUR EST ENTRAIN DE D\u00c9TRUIRE MON PC.. (Broken Script #2)",
                "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninjaxx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft ninjaxx",
                    "ninjaxx",
                    "ninjax"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE MOD HORREUR EST ENTRAIN DE D\u00c9TRUIRE MON PC.. (Broken Script #2)",
                    "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276284",
                "likeCount": "19217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dYjfW8Yf0Ny6mBFtWadPKoZWfJY",
            "id": "3dweJ-rFRFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T17:01:17Z",
                "channelId": "UCM5_vkhZbNgKnvy6f_lvxcA",
                "title": "ON TESTE DES TENDANCES MAKEUP TIKTOK (c'est trop pour nous le 92i)",
                "description": "Franchement il y avait de la volont\u00e9...\n\n@EmmaGraziano \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dooms",
                "tags": [
                    "dooms",
                    "youtubeuse",
                    "gaming",
                    "youtubeusegamingdooms",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "tiktok",
                    "trend tiktok",
                    "makeup"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES TENDANCES MAKEUP TIKTOK (c'est trop pour nous le 92i)",
                    "description": "Franchement il y avait de la volont\u00e9...\n\n@EmmaGraziano \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209296",
                "likeCount": "24364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YcxdUYB8wfz5zH0PNOUsy1O9gOY",
            "id": "LPDPGr_XBic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:00:25Z",
                "channelId": "UClSUOi_4VD2oW_o06pC5meA",
                "title": "Peut-on Finir Minecraft sur 1 Bloc D'EAU ?",
                "description": "Jusqu'o\u00f9 je peux aller en partant d'1 SEUL BLOC D'EAU ???\nVais-je r\u00e9ussir \u00e0 battre l'Ender Dragon ???\n\nABONNEZ-VOUS, 10000 likes et je fais un clash contre cette racaille de Minoc !\n\nInspiration miniature: Fuze III\nInspiration concept: Camman18\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 232\u202f818",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wyktaur",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Peut-on Finir Minecraft sur 1 Bloc D'EAU ?",
                    "description": "Jusqu'o\u00f9 je peux aller en partant d'1 SEUL BLOC D'EAU ???\nVais-je r\u00e9ussir \u00e0 battre l'Ender Dragon ???\n\nABONNEZ-VOUS, 10000 likes et je fais un clash contre cette racaille de Minoc !\n\nInspiration miniature: Fuze III\nInspiration concept: Camman18\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 232\u202f818"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125829",
                "likeCount": "9034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3uFoOv-tUUE3ul4B4Rk6gsIO_3k",
            "id": "chnXkmpFZTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T11:00:53Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Survivre 24h dans le quartier le plus cher de Tokyo",
                "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Profitez de -10% sur o2switch avec le code TEV10: https://osw.li/tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Survivre 24h dans le quartier le plus cher de Tokyo",
                    "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Profitez de -10% sur o2switch avec le code TEV10: https://osw.li/tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196521",
                "likeCount": "9822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ja6IDq_Y6JulCG6m2QwYYADEFo4",
            "id": "fDPLHfHg0Dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:00:50Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "Fuyez ou Achetez : les Cosm\u00e9tiques LIDL \ud83d\udd0e",
                "description": "Aujourd'hui, apr\u00e8s des ann\u00e9es d'absence c'est le retour des FUYEZ ou ACHETEZ. J'ai test\u00e9 les cosm\u00e9tiques de chez LIDL...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n\nAUDIBLE, LIVRE AUDIO:\nhttps://www.amazon.fr/hz/audible/mlp?actionCode=AMSTM1450129210001&tag=I0246-21\n0,99\u20ac/mois pendant les 3 premiers mois !!!\n__________________________________________________________\n\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #lidl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "lidl",
                    "test",
                    "produit",
                    "pas cher",
                    "cien",
                    "cien beauty"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Fuyez ou Achetez : les Cosm\u00e9tiques LIDL \ud83d\udd0e",
                    "description": "Aujourd'hui, apr\u00e8s des ann\u00e9es d'absence c'est le retour des FUYEZ ou ACHETEZ. J'ai test\u00e9 les cosm\u00e9tiques de chez LIDL...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n\nAUDIBLE, LIVRE AUDIO:\nhttps://www.amazon.fr/hz/audible/mlp?actionCode=AMSTM1450129210001&tag=I0246-21\n0,99\u20ac/mois pendant les 3 premiers mois !!!\n__________________________________________________________\n\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #lidl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109388",
                "likeCount": "10550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kjVH5QrrewU3jm1wvVWj1tqU6S4",
            "id": "aNjo5_WoKwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T18:54:29Z",
                "channelId": "UCUoUYZzge-StTmYj16TqxGA",
                "title": "Le joueur de la street ultime",
                "description": "\ud83c\udfa7 Le podcast avec Nabil Djellit est dispo sur @Aliotalk et toutes les plateformes d'\u00e9coute (Spotify, Apple Podcasts, Deezer...).\n__________________________________\n\nAvant Mohamed Salah, Riyad Mahrez est le premier africain de l'histoire \u00e9lu joueur de l'ann\u00e9e en Premier League.\n\nMais outre ses exploits avec Leicester, l'Alg\u00e9rie et Manchester City, c'est le joueur de quartier dont j'avais envie de vous parler. \nToute sa carri\u00e8re. Sur l'aile droite et dans les vestiaires, Riyad a fait du bitume, sur lequel il a fait ses gammes, sa plus grande force.\n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts :  @Aliotalk \nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1iagfde3A85jvmN45RGPPpDXrOI1byODd3b8LuToDarQ/edit?usp=sharing\n\n#mahrez #histoire \nriyad mahrez, psg, salah, city, le havre, france, alg\u00e9rie, leicester, manchester city, coupe d'afrique, goat, maroc, tunisie, ben arfa, taarabt, vardy, kant\u00e9, nig\u00e9ria, coup franc, dribbles, gestes techniques, contr\u00f4le, sarcelles, quartier, rue, street won't forget, petit pont, nabil djellit, brahimi, belmadi, man\u00e9, drogba\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aliotop",
                "tags": [
                    "football",
                    "aliotop",
                    "2021",
                    "euro",
                    "oh my goal",
                    "telefoot",
                    "reportage",
                    "fran\u00e7ais",
                    "benzema",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kant\u00e9",
                    "griezmann",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "loguito",
                    "pfut",
                    "lexity",
                    "foot mercato",
                    "compilations",
                    "youtube",
                    "buts",
                    "passes",
                    "dribbles",
                    "contes de foot",
                    "documentaire",
                    "riyad mahrez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le joueur de la street ultime",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Le podcast avec Nabil Djellit est dispo sur @Aliotalk et toutes les plateformes d'\u00e9coute (Spotify, Apple Podcasts, Deezer...).\n__________________________________\n\nAvant Mohamed Salah, Riyad Mahrez est le premier africain de l'histoire \u00e9lu joueur de l'ann\u00e9e en Premier League.\n\nMais outre ses exploits avec Leicester, l'Alg\u00e9rie et Manchester City, c'est le joueur de quartier dont j'avais envie de vous parler. \nToute sa carri\u00e8re. Sur l'aile droite et dans les vestiaires, Riyad a fait du bitume, sur lequel il a fait ses gammes, sa plus grande force.\n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts :  @Aliotalk \nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1iagfde3A85jvmN45RGPPpDXrOI1byODd3b8LuToDarQ/edit?usp=sharing\n\n#mahrez #histoire \nriyad mahrez, psg, salah, city, le havre, france, alg\u00e9rie, leicester, manchester city, coupe d'afrique, goat, maroc, tunisie, ben arfa, taarabt, vardy, kant\u00e9, nig\u00e9ria, coup franc, dribbles, gestes techniques, contr\u00f4le, sarcelles, quartier, rue, street won't forget, petit pont, nabil djellit, brahimi, belmadi, man\u00e9, drogba\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162056",
                "likeCount": "7362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FvjU1l7PfKaq_J20frZKGVJdmpU",
            "id": "ClFLAGYzI9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:00:16Z",
                "channelId": "UCxsYR3_7CKZeRfdJpqGxmdw",
                "title": "Damso & Sidaction - Grand Soleil (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab\u00a0Grand Soleil\u00a0\u00bb, maintenant disponible : https://sidaction.lnk.to/grandsoleil\n\nPour faire un don rendez-vous sur https://don.sidaction.org\n\nProduction ex\u00e9cutive globale :\nThe & Dat-way\n\nAvec la participation de Youssoupha , Eddy de Pretto , Lous and the Yakuza , Eva , Oshi , El Grande Toto , Kalash Criminel , M\u00e9dine , Louane , Pomme , Juliette Armanet , Charlotte Gainsbourg , Pierre de Maere , Amadou et Mariam , Fally Ipupa , Ad\u00e8le Castillon et Lucky Love ainsi que la chorale compos\u00e9e de Jean-Claude  Essence , Agyei Osei , Kanto Calangue , Margaux Chicoine , Annaelle Scanna Solet-Andji , Ulrich Kwasi Adabunu et Prisca Vua Solana.\n\nDirection de cr\u00e9ation & Production audiovisuelle : Dat-Way\nCr\u00e9ative Produceur :\u00a0R\u00e9mi Campet\nR\u00e9alisateur et Photographe : Fifou\nDirectrice de Production :\u00a0Bouchra Bououf\nAssistante de production :\u00a0Eya Chaabane\nAssistant Photo :\u00a0Kyllian Monneroux x Liam Chevalier\nChef op\u00e9rateur : Julien Lascar\n1er Assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Matthias Pichard\n2 eme assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Quentin Hennebelle\nProjectionistes : Cymatic (\u00a0Kevin Leclercq\n& Cyril Gouilly)\nDirectrice de casting :\u00a0Danielle Ekoule\nAgence : Nubienne Agence\nSuperviseur SFX :\u00a0Raphael\u00a0\u00a0Guionnet\nAssistant SFX : Cl\u00e9ment Surcouf\nR\u00e9gisseuse G\u00e9n\u00e9rale :\u00a0Linda AIT CHAITE\nR\u00e9gisseur Adjoint : Tom\u00a0DESPELCHAIN\n1er Assistant OPV :\u00a0Aymeric Long\n2eme Assistant OPV :\u00a0Ornella Marraccini\nChef Electricien :\u00a0Cl\u00e9ment Boyeldieu\nElectricien :\u00a0Arnaud Lefebvre\nElectricienne :\u00a0L\u00e9a Sorrenti\nElectricienne :\u00a0Laura Perotto\nChef Machinerie :\u00a0Fabrice Mignot\nMachiniste :\u00a0Charlie Ayoun\nMachiniste :\u00a0Mahorie Haberkorn\nMachiniste :\u00a0Maxime Leveque\nCheffe d\u00e9co :\u00a0Lucie Morrey\nAssistant d\u00e9co :\u00a0Tiago Paes\nAssistante d\u00e9co :\u00a0Hanna Quesnel\nS\u00e9rigraphe :\u00a0Romain Gauthier\nCouturi\u00e8re :\u00a0Maelle Lemaire\nHair and Make up :\u00a0Jos\u00e9phine Richard\u00a0\nAssistante Make up : Lucie Graff\nStyliste Figuration :\u00a0Doroth\u00e9e Evouna\nFigurations : \nFanta Keita\u00a0//\u00a0Khalis LATOUNDJI // Rodrigue Deazereno\u00a0 //\u00a0France Albert // Eunice Durand // Soufianne Sarr // Yanis Chafqi // Ggnjuice // Aliz\u00e9e Bouchoux\nPost Production : Tyssage Studio\nChef Monteur : Alexandre Petropavlosky\nEtalonneur : Nicolas Gauthier\n\nRemerciements : Photocinerent // FullMotion // Cymatic // JPB // Studio 44 // Levis // Kina Productions // Artistic Palace // Les Studios Saint Germain // Wiktor Piper",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "le rappeur damso",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Damso & Sidaction - Grand Soleil (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab\u00a0Grand Soleil\u00a0\u00bb, maintenant disponible : https://sidaction.lnk.to/grandsoleil\n\nPour faire un don rendez-vous sur https://don.sidaction.org\n\nProduction ex\u00e9cutive globale :\nThe & Dat-way\n\nAvec la participation de Youssoupha , Eddy de Pretto , Lous and the Yakuza , Eva , Oshi , El Grande Toto , Kalash Criminel , M\u00e9dine , Louane , Pomme , Juliette Armanet , Charlotte Gainsbourg , Pierre de Maere , Amadou et Mariam , Fally Ipupa , Ad\u00e8le Castillon et Lucky Love ainsi que la chorale compos\u00e9e de Jean-Claude  Essence , Agyei Osei , Kanto Calangue , Margaux Chicoine , Annaelle Scanna Solet-Andji , Ulrich Kwasi Adabunu et Prisca Vua Solana.\n\nDirection de cr\u00e9ation & Production audiovisuelle : Dat-Way\nCr\u00e9ative Produceur :\u00a0R\u00e9mi Campet\nR\u00e9alisateur et Photographe : Fifou\nDirectrice de Production :\u00a0Bouchra Bououf\nAssistante de production :\u00a0Eya Chaabane\nAssistant Photo :\u00a0Kyllian Monneroux x Liam Chevalier\nChef op\u00e9rateur : Julien Lascar\n1er Assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Matthias Pichard\n2 eme assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Quentin Hennebelle\nProjectionistes : Cymatic (\u00a0Kevin Leclercq\n& Cyril Gouilly)\nDirectrice de casting :\u00a0Danielle Ekoule\nAgence : Nubienne Agence\nSuperviseur SFX :\u00a0Raphael\u00a0\u00a0Guionnet\nAssistant SFX : Cl\u00e9ment Surcouf\nR\u00e9gisseuse G\u00e9n\u00e9rale :\u00a0Linda AIT CHAITE\nR\u00e9gisseur Adjoint : Tom\u00a0DESPELCHAIN\n1er Assistant OPV :\u00a0Aymeric Long\n2eme Assistant OPV :\u00a0Ornella Marraccini\nChef Electricien :\u00a0Cl\u00e9ment Boyeldieu\nElectricien :\u00a0Arnaud Lefebvre\nElectricienne :\u00a0L\u00e9a Sorrenti\nElectricienne :\u00a0Laura Perotto\nChef Machinerie :\u00a0Fabrice Mignot\nMachiniste :\u00a0Charlie Ayoun\nMachiniste :\u00a0Mahorie Haberkorn\nMachiniste :\u00a0Maxime Leveque\nCheffe d\u00e9co :\u00a0Lucie Morrey\nAssistant d\u00e9co :\u00a0Tiago Paes\nAssistante d\u00e9co :\u00a0Hanna Quesnel\nS\u00e9rigraphe :\u00a0Romain Gauthier\nCouturi\u00e8re :\u00a0Maelle Lemaire\nHair and Make up :\u00a0Jos\u00e9phine Richard\u00a0\nAssistante Make up : Lucie Graff\nStyliste Figuration :\u00a0Doroth\u00e9e Evouna\nFigurations : \nFanta Keita\u00a0//\u00a0Khalis LATOUNDJI // Rodrigue Deazereno\u00a0 //\u00a0France Albert // Eunice Durand // Soufianne Sarr // Yanis Chafqi // Ggnjuice // Aliz\u00e9e Bouchoux\nPost Production : Tyssage Studio\nChef Monteur : Alexandre Petropavlosky\nEtalonneur : Nicolas Gauthier\n\nRemerciements : Photocinerent // FullMotion // Cymatic // JPB // Studio 44 // Levis // Kina Productions // Artistic Palace // Les Studios Saint Germain // Wiktor Piper"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394199",
                "likeCount": "35662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EQuGM0g_umy0JWIOpFbFWoY7LCE",
            "id": "BixNB-r0Epo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T17:01:16Z",
                "channelId": "UCnXCm2Dm4B_KGyEVsnWf2vA",
                "title": "Denden - Padtal (Clip Officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab Padtal \u00bb disponible maintenant : https://Denden1.lnk.to/Padtal \nNew single 'Padtal' out now : https://Denden1.lnk.to/Padtal \n\nClip produit par : KSAR.TV \nR\u00e9alis\u00e9 par : Lamarquemaran\nCompos\u00e9 par : Davy One \nStylisme : Shampionne \nCoiffure : Eydenhair\n\nToute ma musique : https://Denden.bio.to/Music \n\nMerci \u00e0 Steve, Dj Juicy, et toute l'\u00e9quipe de l'Empire, \u00e0 Fatou de l'Hacienda, Dayaz, Nathan, Mylena et Julien \n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials : \nInstagram : https://www.instagram.com/denden.yb/ \nTiktok : https://www.tiktok.com/@denden9.2?lang=fr \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/denden9.2 \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=61571642219933&sk=friends_likes \nYouTube : https://www.youtube.com/@DenDenOfficielle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denden ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Denden - Padtal (Clip Officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab Padtal \u00bb disponible maintenant : https://Denden1.lnk.to/Padtal \nNew single 'Padtal' out now : https://Denden1.lnk.to/Padtal \n\nClip produit par : KSAR.TV \nR\u00e9alis\u00e9 par : Lamarquemaran\nCompos\u00e9 par : Davy One \nStylisme : Shampionne \nCoiffure : Eydenhair\n\nToute ma musique : https://Denden.bio.to/Music \n\nMerci \u00e0 Steve, Dj Juicy, et toute l'\u00e9quipe de l'Empire, \u00e0 Fatou de l'Hacienda, Dayaz, Nathan, Mylena et Julien \n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials : \nInstagram : https://www.instagram.com/denden.yb/ \nTiktok : https://www.tiktok.com/@denden9.2?lang=fr \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/denden9.2 \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=61571642219933&sk=friends_likes \nYouTube : https://www.youtube.com/@DenDenOfficielle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107488",
                "likeCount": "7730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}