{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MXmqPgGjQ3Yq48DW2P4th9zScBc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S3wDCMXZAgpC5ehwc-AOPtHyasA",
            "id": "DfNzz69gFJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T09:00:17Z",
                "channelId": "UCeqKIgPQfNInOswGRWt48kQ",
                "title": "AfD-Chefin Weidel: Keine Koalition mit der CDU unter Friedrich Merz | Markus Lanz vom 06. M\u00e4rz 2025",
                "description": "Friedrich Merz hat sich mit der Einigung der SPD, Sonderverm\u00f6gen auf den Weg zu bringen, bei der AfD-Vorsitzenden Alice Weidel unbeliebt gemacht. Merz habe mit der Aktion seine Wahlversprechen gebrochen, was f\u00fcr Alice Weidel ein Ausschlusskriterium einer m\u00f6glichen CDU-AfD-Koalition ist. \n\nAusschlie\u00dfen ist aber auch anderweitig ein Thema der Sendung. Denn der h\u00e4ufig kritisierte AfD-Politiker Bj\u00f6rn H\u00f6cke, gegen den Weidel im Jahr 2017 selbst ein Verfahren bef\u00fcrwortet hatte, hat mittlerweile gute Punkte bei ihr gelandet: \"Ich halte sehr viel von Bj\u00f6rn H\u00f6cke. Und der Mann m\u00f6chte Ministerpr\u00e4sident von Th\u00fcringen werden. Und er wird es auch.\"\n\nDen gesamten Talk findet ihr hier: https://kurz.zdf.de/tmQrR/\n \nWeitere G\u00e4ste in der Sendung:\nJohannes Winkel, Junge Union-Vorsitzender\nSonja Alvarez, Journalistin\nJustus Bender, Journalist\n\n_____\nHier auf ZDFheute Nachrichten erfahrt ihr, was auf der Welt passiert und was uns alle etwas angeht: Wir sorgen f\u00fcr Durchblick in der Nachrichtenwelt, erkl\u00e4ren die Hintergr\u00fcnde und gehen auf gesellschaftliche Debatten ein. Diskutiert in Livestreams mit uns und bildet euch eure eigene Meinung mit den Fakten, die wir euch pr\u00e4sentieren.\n\nAbonniert unseren Kanal, um nichts mehr zu verpassen.\nImmer auf dem aktuellen Stand seid ihr auf http://www.ZDFheute.de/.\n\n#afd #cdu #weidel #lanz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDFheute Nachrichten",
                "tags": [
                    "weidel",
                    "zdf",
                    "zdfheute",
                    "zdf news",
                    "zdf nachrichten",
                    "lanz",
                    "lanz neu",
                    "lanz aktuelle",
                    "lanz talk",
                    "lanz neue folge",
                    "lanz weidel",
                    "lanz weidel streit",
                    "alice weidel",
                    "afd",
                    "cdu",
                    "afd cdu koalition",
                    "merz",
                    "kanzler merz",
                    "bundestag",
                    "bundestagswahl",
                    "h\u00f6cke",
                    "h\u00f6cke faschist",
                    "bj\u00f6rn h\u00f6cke",
                    "h\u00f6cke parteiausschluss"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "AfD-Chefin Weidel: Keine Koalition mit der CDU unter Friedrich Merz | Markus Lanz vom 06. M\u00e4rz 2025",
                    "description": "Friedrich Merz hat sich mit der Einigung der SPD, Sonderverm\u00f6gen auf den Weg zu bringen, bei der AfD-Vorsitzenden Alice Weidel unbeliebt gemacht. Merz habe mit der Aktion seine Wahlversprechen gebrochen, was f\u00fcr Alice Weidel ein Ausschlusskriterium einer m\u00f6glichen CDU-AfD-Koalition ist. \n\nAusschlie\u00dfen ist aber auch anderweitig ein Thema der Sendung. Denn der h\u00e4ufig kritisierte AfD-Politiker Bj\u00f6rn H\u00f6cke, gegen den Weidel im Jahr 2017 selbst ein Verfahren bef\u00fcrwortet hatte, hat mittlerweile gute Punkte bei ihr gelandet: \"Ich halte sehr viel von Bj\u00f6rn H\u00f6cke. Und der Mann m\u00f6chte Ministerpr\u00e4sident von Th\u00fcringen werden. Und er wird es auch.\"\n\nDen gesamten Talk findet ihr hier: https://kurz.zdf.de/tmQrR/\n \nWeitere G\u00e4ste in der Sendung:\nJohannes Winkel, Junge Union-Vorsitzender\nSonja Alvarez, Journalistin\nJustus Bender, Journalist\n\n_____\nHier auf ZDFheute Nachrichten erfahrt ihr, was auf der Welt passiert und was uns alle etwas angeht: Wir sorgen f\u00fcr Durchblick in der Nachrichtenwelt, erkl\u00e4ren die Hintergr\u00fcnde und gehen auf gesellschaftliche Debatten ein. Diskutiert in Livestreams mit uns und bildet euch eure eigene Meinung mit den Fakten, die wir euch pr\u00e4sentieren.\n\nAbonniert unseren Kanal, um nichts mehr zu verpassen.\nImmer auf dem aktuellen Stand seid ihr auf http://www.ZDFheute.de/.\n\n#afd #cdu #weidel #lanz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1545350",
                "likeCount": "21316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kou9kY6aGKNRfaDmKXKzB9NBGss",
            "id": "soNP4p5v720",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T22:59:00Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Ajax Amsterdam vs. Eintracht Frankfurt - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                "description": "Ajax, der Sieger von 1992, konnte in dieser Saison noch nicht \u00fcberzeugen und musste sich in den Playoffs erst in der Verl\u00e4ngerung gegen Union SG durchsetzen. Frankfurt, das 1980 den UEFA-Pokal und 2022 die Europa League gewann, steht in der Liga auf dem f\u00fcnften Platz, hat aber seinen Toptorj\u00e4ger Omar Marmoush verloren, der im Januar zu Manchester City wechselte. K\u00f6nnen sie seine Tore ersetzen?\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel #ajax #eintrachtfrankfurt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "RTLNFL",
                    "NFL",
                    "Nations League",
                    "Europa League",
                    "#rtlnfl",
                    "Conference League",
                    "Deutschland",
                    "Bosnien",
                    "Ungarn",
                    "Niederlande",
                    "Super Bowl",
                    "Mahomes",
                    "Musiala",
                    "Wirtz",
                    "Football Bromance",
                    "Patrick Esume",
                    "Bj\u00f6rn Werner",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ajax Amsterdam vs. Eintracht Frankfurt - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                    "description": "Ajax, der Sieger von 1992, konnte in dieser Saison noch nicht \u00fcberzeugen und musste sich in den Playoffs erst in der Verl\u00e4ngerung gegen Union SG durchsetzen. Frankfurt, das 1980 den UEFA-Pokal und 2022 die Europa League gewann, steht in der Liga auf dem f\u00fcnften Platz, hat aber seinen Toptorj\u00e4ger Omar Marmoush verloren, der im Januar zu Manchester City wechselte. K\u00f6nnen sie seine Tore ersetzen?\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel #ajax #eintrachtfrankfurt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "645472",
                "likeCount": "9119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TlE_QyyEGR-X033StIEQfCyPjoA",
            "id": "QgdBqYbnbLk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:07:43Z",
                "channelId": "UClYF2DP9n6_OgYgO7D7cM0A",
                "title": "T\u00f6dlicher Einsatz in Sch\u00f6nebeck: SEK erschie\u00dft 26-J\u00e4hrigen Afghanen nach Messerangriff",
                "description": "In Sch\u00f6nebeck ist es in den fr\u00fchen Morgenstunden zu einem SEK-Einsatz mit t\u00f6dlichen Folgen gekommen. Was die Anwohner schon Abend zuvor beobachtet haben und warum die Feuerwehr schon fr\u00fch mit Sprungtuch und Drehleiter ausr\u00fcckte.\n\u25ba Mehr zum Thema: https://www.volksstimme.de/lokal/schoenebeck/einsatz-sek-messerangriff-erschossen-4011250\n\u25ba Mehr Videos und Reportagen aus Sachsen-Anhalt:    / @hiyamgm  \n\n\u25ba Nie wieder Neuigkeiten aus Sachsen-Anhalt verpassen! Hier geht\u2019s zum Link f\u00fcr das kostenlose Videoabonnement:    / @sachsen_anhalt_aktuell  \n\nDer Mitteldeutschen Zeitung auf Facebook folgen:   facebook.com/mzwebde  \nDer Mitteldeutschen Zeitung auf X folgen:   x.com/mzwebde  \nDer Mitteldeutschen Zeitung auf Instagram folgen:   instagram.com/mzwebde  \nDie Webseite der Mitteldeutschen Zeitung besuchen: https://www.mz.de\n\nDer Volksstimme auf Facebook folgen:   facebook.com/volksstimme  \nDer Volksstimme auf X folgen:   x.com/volksstimme  \nDer Volksstimme auf Instagram folgen:   instagram.com/volksstimme.de  \nDie Webseite der Volksstimme besuchen: https://www.volksstimme.de\n\n#sek #kripo #anschlag #asyl #afghanistan #kriminalit\u00e4t #messerangriff #messerstecherei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sachsen-Anhalt AKTUELL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f6dlicher Einsatz in Sch\u00f6nebeck: SEK erschie\u00dft 26-J\u00e4hrigen Afghanen nach Messerangriff",
                    "description": "In Sch\u00f6nebeck ist es in den fr\u00fchen Morgenstunden zu einem SEK-Einsatz mit t\u00f6dlichen Folgen gekommen. Was die Anwohner schon Abend zuvor beobachtet haben und warum die Feuerwehr schon fr\u00fch mit Sprungtuch und Drehleiter ausr\u00fcckte.\n\u25ba Mehr zum Thema: https://www.volksstimme.de/lokal/schoenebeck/einsatz-sek-messerangriff-erschossen-4011250\n\u25ba Mehr Videos und Reportagen aus Sachsen-Anhalt:    / @hiyamgm  \n\n\u25ba Nie wieder Neuigkeiten aus Sachsen-Anhalt verpassen! Hier geht\u2019s zum Link f\u00fcr das kostenlose Videoabonnement:    / @sachsen_anhalt_aktuell  \n\nDer Mitteldeutschen Zeitung auf Facebook folgen:   facebook.com/mzwebde  \nDer Mitteldeutschen Zeitung auf X folgen:   x.com/mzwebde  \nDer Mitteldeutschen Zeitung auf Instagram folgen:   instagram.com/mzwebde  \nDie Webseite der Mitteldeutschen Zeitung besuchen: https://www.mz.de\n\nDer Volksstimme auf Facebook folgen:   facebook.com/volksstimme  \nDer Volksstimme auf X folgen:   x.com/volksstimme  \nDer Volksstimme auf Instagram folgen:   instagram.com/volksstimme.de  \nDie Webseite der Volksstimme besuchen: https://www.volksstimme.de\n\n#sek #kripo #anschlag #asyl #afghanistan #kriminalit\u00e4t #messerangriff #messerstecherei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311173",
                "likeCount": "6493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r7CVU_n7xqq65x4Dy6CRuJKS6m4",
            "id": "JSFG-IE8n_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:00:06Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "like JENNIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14139858",
                "likeCount": "1441317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kS_HGTGBlakoSWxg_KLvPJtglJ8",
            "id": "YNX-I1PrM5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T07:25:14Z",
                "channelId": "UCpmvp5czsIrQHsbqya4-6Jw",
                "title": "Every Matt Rife Movie is Terrible",
                "description": "Try Rocket Money for free! https://rocketmoney.com/chadchad\n\n\n\n\n\n\n\nthank you for watching :)\nmy ig: https://www.instagram.com/thechadx2/  \nmy twitter: https://x.com/thechadx2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chad Chad",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Every Matt Rife Movie is Terrible",
                    "description": "Try Rocket Money for free! https://rocketmoney.com/chadchad\n\n\n\n\n\n\n\nthank you for watching :)\nmy ig: https://www.instagram.com/thechadx2/  \nmy twitter: https://x.com/thechadx2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "874556",
                "likeCount": "81074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w14rG93fH01ghEoBWwJZq7y5hAQ",
            "id": "r97xTmyrlm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T10:30:32Z",
                "channelId": "UCLN6btgv7HPEu_VALeodsyA",
                "title": "Die GZSZ-Woche vom 10.-14. M\u00e4rz 2025 | GZSZ",
                "description": "Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/serien/gute-zeiten-schlechte-zeiten-6908?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz\nGute Zeiten, schlechte Zeiten auf die Ohren\ud83d\udc42? Dann h\u00f6re dir jetzt die offizielle GZSZ Playlist auf \ud83c\udfbcRTL+ Musik \ud83c\udfb5an: https://plus.rtl.de/musik/playlist-10519576762?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz\n\nM\u00f6chtest du noch mehr von GZSZ sehen? Dann hole dir jetzt RTL+: https://my.plus.rtl.de/buchen/initial?utm_campaign=beschreibung&utm_medium=editorial&utm_source=youtube&utm_term=gzsz\n\nGZSZ Kanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/GZSZ/?sub_confirmation=1  \n\nGZSZ bei Facebook: https://www.facebook.com/GZSZ/ \nGZSZ auf Instagram: https://www.instagram.com/gzsz/?hl=de \nGZSZ bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gzsz \n\nAlle Infos: https://www.rtl.de/cms/sendungen/gzsz.html?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz \n\nRTL+ bei Instagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nRTL+ bei TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus.com \nRTL+ bei Facebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212\nRTL+ Musik im App Store: https://apps.apple.com/de/app/rtl-musik/id1621290455\nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ Musik bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n#GZSZ #RTLPlus #RTL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r97xTmyrlm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r97xTmyrlm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r97xTmyrlm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r97xTmyrlm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r97xTmyrlm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gute Zeiten, schlechte Zeiten",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Fernsehen",
                    "Television",
                    "RTL",
                    "Gute Zeiten",
                    "schlechte Zeiten",
                    "Gute Zeiten schlechte Zeiten",
                    "GZSZ",
                    "Daily Soap",
                    "Soap",
                    "Seifenoper",
                    "Telenovela",
                    "Outtakes",
                    "Interview",
                    "Mauerwerk",
                    "Backstage",
                    "Anne Menden",
                    "J\u00f6rn Schl\u00f6nvoigt",
                    "Making-of",
                    "Jo Gerner",
                    "Wolfgang Bahro",
                    "Katrin Flemming",
                    "Ulrike Frank",
                    "TVNOW",
                    "TVNOW.de",
                    "UFA",
                    "Stream",
                    "Streamen",
                    "Daniel Fehlow",
                    "Valentina Pahde",
                    "Serie",
                    "Emily Wiedmann",
                    "RTL plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "TV NOW",
                    "Nihat \u2013 Alles auf Anfang",
                    "Sunny - Wer bist du wirklich?",
                    "rtlplus.com",
                    "rtl nau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die GZSZ-Woche vom 10.-14. M\u00e4rz 2025 | GZSZ",
                    "description": "Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/serien/gute-zeiten-schlechte-zeiten-6908?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz\nGute Zeiten, schlechte Zeiten auf die Ohren\ud83d\udc42? Dann h\u00f6re dir jetzt die offizielle GZSZ Playlist auf \ud83c\udfbcRTL+ Musik \ud83c\udfb5an: https://plus.rtl.de/musik/playlist-10519576762?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz\n\nM\u00f6chtest du noch mehr von GZSZ sehen? Dann hole dir jetzt RTL+: https://my.plus.rtl.de/buchen/initial?utm_campaign=beschreibung&utm_medium=editorial&utm_source=youtube&utm_term=gzsz\n\nGZSZ Kanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/GZSZ/?sub_confirmation=1  \n\nGZSZ bei Facebook: https://www.facebook.com/GZSZ/ \nGZSZ auf Instagram: https://www.instagram.com/gzsz/?hl=de \nGZSZ bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gzsz \n\nAlle Infos: https://www.rtl.de/cms/sendungen/gzsz.html?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz \n\nRTL+ bei Instagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nRTL+ bei TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus.com \nRTL+ bei Facebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212\nRTL+ Musik im App Store: https://apps.apple.com/de/app/rtl-musik/id1621290455\nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ Musik bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n#GZSZ #RTLPlus #RTL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144378",
                "likeCount": "657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCsESk8rg1__jZeoUeDTlvV5LR0",
            "id": "0STLutn5uxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T05:15:00Z",
                "channelId": "UCFPqyBy3jlY3xq1gtsPjsfA",
                "title": "Gr\u00fc\u00dfe zum Frauentag am 8. M\u00e4rz \ud83c\udf39\ud83d\udc97  Happy Women's Day \ud83c\udf38",
                "description": "Zum Weltfrauentag alles Liebe! M\u00f6ge dein Weg immer von Gl\u00fcck, St\u00e4rke und Liebe begleitet sein. Du machst die Welt ein St\u00fcck sch\u00f6ner! \ud83d\udc95\n\nMit einem breiten L\u00e4cheln und einer Umarmung aus der Ferne w\u00fcnsche ich dir einen wundervollen Tag voller Freude und kleiner Wunder. \ud83d\ude0a\u2600\ufe0f\n\nIch sende dir einen Gru\u00df und w\u00fcnsche dir damit einen wundervollen Tag voller Gl\u00fcck und L\u00e4cheln.\n\nMusikvideo f\u00fcr einen sch\u00f6nen Tag f\u00fcr dich und zum Teilen auf WhatsApp & Co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elli Schramm Reise- und Gartentr\u00e4ume",
                "tags": [
                    "zum Teilen",
                    "guten Morgen",
                    "Guten Abend",
                    "sch\u00f6nen Tag",
                    "Abendgr\u00fc\u00dfe",
                    "Gl\u00fcck",
                    "Gr\u00fc\u00dfe",
                    "Gute Laune",
                    "L\u00e4cheln",
                    "Montag",
                    "Liebe Gr\u00fc\u00dfe",
                    "Wochenende",
                    "Herzen",
                    "8.M\u00e4rz",
                    "Frauentag",
                    "Weltfrauentag",
                    "Herzliche Gr\u00fc\u00dfe",
                    "Happy Women's Day"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gr\u00fc\u00dfe zum Frauentag am 8. M\u00e4rz \ud83c\udf39\ud83d\udc97  Happy Women's Day \ud83c\udf38",
                    "description": "Zum Weltfrauentag alles Liebe! M\u00f6ge dein Weg immer von Gl\u00fcck, St\u00e4rke und Liebe begleitet sein. Du machst die Welt ein St\u00fcck sch\u00f6ner! \ud83d\udc95\n\nMit einem breiten L\u00e4cheln und einer Umarmung aus der Ferne w\u00fcnsche ich dir einen wundervollen Tag voller Freude und kleiner Wunder. \ud83d\ude0a\u2600\ufe0f\n\nIch sende dir einen Gru\u00df und w\u00fcnsche dir damit einen wundervollen Tag voller Gl\u00fcck und L\u00e4cheln.\n\nMusikvideo f\u00fcr einen sch\u00f6nen Tag f\u00fcr dich und zum Teilen auf WhatsApp & Co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22914",
                "likeCount": "632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J4b0ldjCiHzz-oAGpP_5gWgn0Po",
            "id": "4Y5u4872pUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:00:09Z",
                "channelId": "UCxT7z-cifPHSgHIvC3KWqXg",
                "title": "Trennung, nur Werbung, Pfusch, Geld und... Jonas Winkler?",
                "description": "Ihr habt uns mit euren kontroversen und verr\u00fcckten Fragen herausgefordert. Heute beantworten wir sie alle und teilen dabei einige unserer peinlichsten Werkstatt-Pannen.\n\n\ud83d\udd3b Werkzeuge aus dem Video \ud83d\udd3b\n18V Bohrschrauber: https://amzn.to/3KMFhgp\nEinhandzwinge: https://amzn.to/49MaTh3\n230V Kapps\u00e4ge: https://amzn.to/45ekB9p\n18V Tauchs\u00e4ge: https://amzn.to/3OCMHUt\n12V Bohrschrauber: https://amzn.to/47HP15c\n12V Kantenfr\u00e4se: https://amzn.to/3AAgat3\nSchraube: https://amzn.to/4iIqZN0\n\n\ud83d\udd3b Unsere Webseite mit Pl\u00e4nen \ud83d\udd3b\nhttps://www.heldenderwerkstatt.de/\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fFolgt uns auf Instagram f\u00fcr mehr Inhalte:\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc6b Zwei Helden https://www.instagram.com/helden.der.werkstatt/\n\ud83e\udd29 Sandra und der Sport https://www.instagram.com/fit_lift_girl/\n\n\ud83d\udd3b Folgende Werkzeuge nutzen wir in unserer Werkstatt:\ud83d\udd3b\n\ud83d\udd1dSchrauben/Akkuschrauber*:\n18V Bosch - Home: https://amzn.to/3daMPpR\n18V Bosch \u2013 Profie: https://amzn.to/2wxnpDm\n18V Makita: https://amzn.to/2KYFBco\n12V Bosch: https://amzn.to/2LcCEp1\nBit Set (Budget): http://amzn.to/2j8Cxgq\nBit Set (TOP Quali): http://amzn.to/2FrlGCC\nSchraubendreher V1: https://amzn.to/2VWfjOy\nSchraubendreher V2: http://amzn.to/2Ey6pyJ\n\n\ud83d\udd1d S\u00e4gen*:\nKapps\u00e4ge (das MONSTER): https://amzn.to/2BGADzy\nTischkreiss\u00e4ge: https://amzn.to/3HsNUZW\nTauchs\u00e4ge (Festool) : https://amzn.to/3c3ZDyg\nHandkreiss\u00e4ge: https://amzn.to/2WK8E94\nStichs\u00e4ge: http://amzn.to/2IdBTJD\nStichs\u00e4ge (besser): https://amzn.to/2JWBDkm\n12v Stichs\u00e4ge: https://amzn.to/2SBjWJM\nMultitool: https://amzn.to/2xZa0kL\n\n\ud83d\udd1d Fr\u00e4sen & Hobeln*:\n12v Kantenfr\u00e4se: https://amzn.to/2WuXsMA\n230V Kantenfr\u00e4se: https://amzn.to/2WqttGu\nAbricht- und Dickenhobel: https://amzn.to/2PABggF\nOberfr\u00e4se (Bosch): http://amzn.to/2CT7kGC\nOberfr\u00e4se im Tisch (Triton): http://amzn.to/2khIFGC\nOberfr\u00e4se (mein Liebling): https://amzn.to/3fgKjR1\nCNC Fr\u00e4se (Dewalt): http://amzn.to/2tBJDSa\n\nFr\u00e4szirkel: http://amzn.to/2CEjtlW\nFr\u00e4ser: http://amzn.to/2DO0yWn\nFr\u00e4ser (super Preis/Leistung): https://amzn.to/35oHQ2m\nFlachd\u00fcbelfr\u00e4se: https://amzn.to/2wl8oR1\nStechbeitel: https://amzn.to/2CaToeL\n\n\ud83d\udca3 Bohren & Nageln*:\nDruckluftnagler (Makita): https://amzn.to/3fAJd2B\nStandbohrmaschine (Einhell) : http://amzn.to/2j9LC8R\nBohrmaschine: https://amzn.to/2Nu8zQp\nAKKU-Bohrmaschine: https://amzn.to/3c1ocfb\n\n\ud83d\udd1d Schleifen*:\nMultischleifer (Bosch): https://amzn.to/3bnzWrg\nExcenter (Makita) : https://amzn.to/3dqoFI6\nExcenter+ (Bosch) https://amzn.to/2L7CeAl\n18V Winkelschleifer: https://amzn.to/2LssGQB\nTellerschleifer: https://amzn.to/2ApzWdS\n\n\ud83d\udd1d Absaugen*:\nIndustriesauger: https://amzn.to/2SSeqEB\nAbsauganlage:\nEinhell Staubsauger unter 40\u20ac - http://amzn.to/2lH5iC8\nDust Commander - http://amzn.to/2CveLGk\nMetallfass - http://amzn.to/2CwWfxs\n\nMASTER/SLAVE SCHALTER: http://amzn.to/2FekzSf\n\n\ud83d\udd1d Zubeh\u00f6r & sonstiges*:\nLinienlaser: https://amzn.to/2VqKAXr\nMessschieber: http://amzn.to/2FxmfGY\nWinkelmesser: https://amzn.to/2PX73c3\nSchwerlastrollen (gro\u00df): https://amzn.to/3baBULY\nAbsenkbare Schwerlastrollen: https://amzn.to/2znWWJp\nSchwerlastrolle (klein): https://amzn.to/2AfZjOX\nHOLZLEIM (TOP Preis Leistung!): http://amzn.to/2p1MoaT\n\n\ud83d\udd1d Druckluft*:\nKompressor (Budget): http://amzn.to/2BBteNP\nKompressor (leise): https://amzn.to/2sBIpqC\nKompressor (leise und gro\u00df): https://amzn.to/3c1c0ei\n\n\ud83d\udcf7 Videoequipment (seit 06/2018)*:\nHauptkamera: https://amzn.to/3bLiWMQ\nZweitkamera: https://amzn.to/2S9XZ6b\nObjektiv: https://amzn.to/2JOxK3h\nMikrofon: https://amzn.to/2VCkXFa\nFunkstrecke: https://amzn.to/3aGJsoY\nSpeicherkarte: https://amzn.to/358dpxc\nStativ: https://amzn.to/2llUA3l\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: [info@heavy-media.de](mailto:info@heavy-media.de)\n\n#werkstatt  #holzwerken",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Y5u4872pUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Y5u4872pUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Y5u4872pUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Y5u4872pUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Y5u4872pUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Helden der Werkstatt",
                "tags": [
                    "Helden der Werkstatt",
                    "Heavy Industry",
                    "Werkstatt",
                    "DIY",
                    "Heimwerken",
                    "Trennung",
                    "Ger\u00fcchte",
                    "Fragen und Antworten",
                    "Werkstatt-Pannen",
                    "Ehe",
                    "Werkzeug",
                    "Wunschliste",
                    "Drechselbank",
                    "Epoxidharz-Tisch",
                    "Studio 5",
                    "Finanzierung",
                    "Kunden",
                    "Werbung",
                    "YouTube-Kennzeichnung",
                    "Autogeschichte",
                    "Opel Calibra",
                    "Ford Transit",
                    "Mustang",
                    "Camaro",
                    "Bob",
                    "Werkstattwagen",
                    "Projekte",
                    "Baupl\u00e4ne",
                    "Community",
                    "Zuschauerfragen",
                    "Werkstatt-Fails",
                    "Werkstatt-Tour",
                    "Behind the Scenes",
                    "Werkstatt-Setup",
                    "Werkzeugempfehlungen",
                    "Werkstattorganisation",
                    "Werkstattgeheimnisse"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Trennung, nur Werbung, Pfusch, Geld und... Jonas Winkler?",
                    "description": "Ihr habt uns mit euren kontroversen und verr\u00fcckten Fragen herausgefordert. Heute beantworten wir sie alle und teilen dabei einige unserer peinlichsten Werkstatt-Pannen.\n\n\ud83d\udd3b Werkzeuge aus dem Video \ud83d\udd3b\n18V Bohrschrauber: https://amzn.to/3KMFhgp\nEinhandzwinge: https://amzn.to/49MaTh3\n230V Kapps\u00e4ge: https://amzn.to/45ekB9p\n18V Tauchs\u00e4ge: https://amzn.to/3OCMHUt\n12V Bohrschrauber: https://amzn.to/47HP15c\n12V Kantenfr\u00e4se: https://amzn.to/3AAgat3\nSchraube: https://amzn.to/4iIqZN0\n\n\ud83d\udd3b Unsere Webseite mit Pl\u00e4nen \ud83d\udd3b\nhttps://www.heldenderwerkstatt.de/\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fFolgt uns auf Instagram f\u00fcr mehr Inhalte:\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc6b Zwei Helden https://www.instagram.com/helden.der.werkstatt/\n\ud83e\udd29 Sandra und der Sport https://www.instagram.com/fit_lift_girl/\n\n\ud83d\udd3b Folgende Werkzeuge nutzen wir in unserer Werkstatt:\ud83d\udd3b\n\ud83d\udd1dSchrauben/Akkuschrauber*:\n18V Bosch - Home: https://amzn.to/3daMPpR\n18V Bosch \u2013 Profie: https://amzn.to/2wxnpDm\n18V Makita: https://amzn.to/2KYFBco\n12V Bosch: https://amzn.to/2LcCEp1\nBit Set (Budget): http://amzn.to/2j8Cxgq\nBit Set (TOP Quali): http://amzn.to/2FrlGCC\nSchraubendreher V1: https://amzn.to/2VWfjOy\nSchraubendreher V2: http://amzn.to/2Ey6pyJ\n\n\ud83d\udd1d S\u00e4gen*:\nKapps\u00e4ge (das MONSTER): https://amzn.to/2BGADzy\nTischkreiss\u00e4ge: https://amzn.to/3HsNUZW\nTauchs\u00e4ge (Festool) : https://amzn.to/3c3ZDyg\nHandkreiss\u00e4ge: https://amzn.to/2WK8E94\nStichs\u00e4ge: http://amzn.to/2IdBTJD\nStichs\u00e4ge (besser): https://amzn.to/2JWBDkm\n12v Stichs\u00e4ge: https://amzn.to/2SBjWJM\nMultitool: https://amzn.to/2xZa0kL\n\n\ud83d\udd1d Fr\u00e4sen & Hobeln*:\n12v Kantenfr\u00e4se: https://amzn.to/2WuXsMA\n230V Kantenfr\u00e4se: https://amzn.to/2WqttGu\nAbricht- und Dickenhobel: https://amzn.to/2PABggF\nOberfr\u00e4se (Bosch): http://amzn.to/2CT7kGC\nOberfr\u00e4se im Tisch (Triton): http://amzn.to/2khIFGC\nOberfr\u00e4se (mein Liebling): https://amzn.to/3fgKjR1\nCNC Fr\u00e4se (Dewalt): http://amzn.to/2tBJDSa\n\nFr\u00e4szirkel: http://amzn.to/2CEjtlW\nFr\u00e4ser: http://amzn.to/2DO0yWn\nFr\u00e4ser (super Preis/Leistung): https://amzn.to/35oHQ2m\nFlachd\u00fcbelfr\u00e4se: https://amzn.to/2wl8oR1\nStechbeitel: https://amzn.to/2CaToeL\n\n\ud83d\udca3 Bohren & Nageln*:\nDruckluftnagler (Makita): https://amzn.to/3fAJd2B\nStandbohrmaschine (Einhell) : http://amzn.to/2j9LC8R\nBohrmaschine: https://amzn.to/2Nu8zQp\nAKKU-Bohrmaschine: https://amzn.to/3c1ocfb\n\n\ud83d\udd1d Schleifen*:\nMultischleifer (Bosch): https://amzn.to/3bnzWrg\nExcenter (Makita) : https://amzn.to/3dqoFI6\nExcenter+ (Bosch) https://amzn.to/2L7CeAl\n18V Winkelschleifer: https://amzn.to/2LssGQB\nTellerschleifer: https://amzn.to/2ApzWdS\n\n\ud83d\udd1d Absaugen*:\nIndustriesauger: https://amzn.to/2SSeqEB\nAbsauganlage:\nEinhell Staubsauger unter 40\u20ac - http://amzn.to/2lH5iC8\nDust Commander - http://amzn.to/2CveLGk\nMetallfass - http://amzn.to/2CwWfxs\n\nMASTER/SLAVE SCHALTER: http://amzn.to/2FekzSf\n\n\ud83d\udd1d Zubeh\u00f6r & sonstiges*:\nLinienlaser: https://amzn.to/2VqKAXr\nMessschieber: http://amzn.to/2FxmfGY\nWinkelmesser: https://amzn.to/2PX73c3\nSchwerlastrollen (gro\u00df): https://amzn.to/3baBULY\nAbsenkbare Schwerlastrollen: https://amzn.to/2znWWJp\nSchwerlastrolle (klein): https://amzn.to/2AfZjOX\nHOLZLEIM (TOP Preis Leistung!): http://amzn.to/2p1MoaT\n\n\ud83d\udd1d Druckluft*:\nKompressor (Budget): http://amzn.to/2BBteNP\nKompressor (leise): https://amzn.to/2sBIpqC\nKompressor (leise und gro\u00df): https://amzn.to/3c1c0ei\n\n\ud83d\udcf7 Videoequipment (seit 06/2018)*:\nHauptkamera: https://amzn.to/3bLiWMQ\nZweitkamera: https://amzn.to/2S9XZ6b\nObjektiv: https://amzn.to/2JOxK3h\nMikrofon: https://amzn.to/2VCkXFa\nFunkstrecke: https://amzn.to/3aGJsoY\nSpeicherkarte: https://amzn.to/358dpxc\nStativ: https://amzn.to/2llUA3l\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: [info@heavy-media.de](mailto:info@heavy-media.de)\n\n#werkstatt  #holzwerken"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114343",
                "likeCount": "4166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XBuGpkptYmAd71xTRh6Oru8FB7U",
            "id": "SBBDIo3Jj7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T23:00:06Z",
                "channelId": "UCx9wq5aLWBP-u6n2ypOiXvw",
                "title": "Kolja Goldstein \u2013 Kouwe Ouwe (Official Music Video)",
                "description": "Die neue Single \"Kouwe Ouwe\u201c von Kolja Goldstein! \u00bb \u201eKouwe Ouwe\u201c jetzt auf allen Plattformen streamen: https://umg.lnk.to/Kouwe_Ouwe\n \n\u201dKouwe Ouwe\u201c Album Box exklusiv vorbestellen:\nhttps://koljashop.com/\n\u00bb Kolja Goldstein auf Instagram https://www.instagram.com/goldstein_kolja/ \u00bb\n\u00bb Kolja Goldstein auf TikTok https://www.tiktok.com/@officialgoldsteinkolja \u00bb\n \n\u201eKouwe Ouwe\u201c produced by Phatal Beatz, Chryziz\nDirected by Moonstarmedia\nEdit: Moonstarmedia\n \n#koljagoldstein #kouweouwe #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBBDIo3Jj7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBBDIo3Jj7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBBDIo3Jj7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBBDIo3Jj7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBBDIo3Jj7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kolja Goldstein",
                "tags": [
                    "Kolja Goldstein Kouwe Ouwe",
                    "Kolja Goldstein",
                    "Kouwe Ouwe",
                    "kolja goldstein kouwe ouwe song",
                    "kolja goldstein kouwe ouwei",
                    "kolja goldstein",
                    "du maroc",
                    "du maroc kolja",
                    "kolja goldstein du maroc",
                    "du maroc kolja goldstein",
                    "kolja goldstein \u00fcberlebt",
                    "kolia goldstein",
                    "kolja goldsteen",
                    "kolia goldsteen",
                    "kolja goldstein effectif",
                    "effectiv",
                    "effectif kolja du maroc",
                    "kolja goldstein album",
                    "kolja goldstein rapper"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kolja Goldstein \u2013 Kouwe Ouwe (Official Music Video)",
                    "description": "Die neue Single \"Kouwe Ouwe\u201c von Kolja Goldstein! \u00bb \u201eKouwe Ouwe\u201c jetzt auf allen Plattformen streamen: https://umg.lnk.to/Kouwe_Ouwe\n \n\u201dKouwe Ouwe\u201c Album Box exklusiv vorbestellen:\nhttps://koljashop.com/\n\u00bb Kolja Goldstein auf Instagram https://www.instagram.com/goldstein_kolja/ \u00bb\n\u00bb Kolja Goldstein auf TikTok https://www.tiktok.com/@officialgoldsteinkolja \u00bb\n \n\u201eKouwe Ouwe\u201c produced by Phatal Beatz, Chryziz\nDirected by Moonstarmedia\nEdit: Moonstarmedia\n \n#koljagoldstein #kouweouwe #musicvideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179618",
                "likeCount": "11544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ti9MAThPfhoif_EHKJTlFUER3F4",
            "id": "rKJUGcUIpf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:31:43Z",
                "channelId": "UCGrEhW-D986zSjijnnhq5hg",
                "title": "Wer lacht verliert gegen Wichtiger... (+BESTRAFUNG)",
                "description": "Heute machen wir eine Nicht Lachen Challenge zusammen mit Wichtiger und wer am ende mehr gelacht hat verliert\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo",
                "tags": [
                    "Nicht lachen challenge hugo",
                    "letshugo lachen",
                    "wichtiger und letshugo",
                    "Nicht lachen challenge extreme",
                    "Wir d\u00fcrfen nicht lachen",
                    "wer lacht verliert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wer lacht verliert gegen Wichtiger... (+BESTRAFUNG)",
                    "description": "Heute machen wir eine Nicht Lachen Challenge zusammen mit Wichtiger und wer am ende mehr gelacht hat verliert\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73448",
                "likeCount": "5833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T6XhD4C7NSJaAXctxQ7XoTgGdFc",
            "id": "b8cvX47Bo5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T23:04:43Z",
                "channelId": "UCffCbxi-yY_SXe6HKcjFW4Q",
                "title": "Gzuz - Kreidebleich",
                "description": "\u201eKreidebleich\u201c h\u00f6ren \u25ba https://umg.lnk.to/Kreidebleich \nGzuz abonnieren \u25ba http://ytb.li/Gzuz\n\nGzuz folgen \u25ba https://www.instagram.com/gzuz187_official/\n\n\u201eKreidebleich\u201c produced by Waterboutus & Mary\n\n\u25ba https://www.instagram.com/waterboutus/\n\n\u25ba https://www.instagram.com/prodbymary/\n\nMix by Waterboutus\n\u25ba https://www.instagram.com/waterboutus/\n\nMaster by Lex Barkey\n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/\n\nVideo:\n\nDirected & Edit by Benny 030 \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/\n\nProduced: Marlen Bonstingl, Benny030\nDoP: Finn Sattelmaier\n1st AC: Arthur Wiechmann\nGaffer: Fynn Sommer\nBest Boy: Moritz Kersten\nSpecial Effects: Solon Luigi Colani, Bernd Wildau/ SFX Manufaktur\nHands: Jonas Bohn, Anton Schindeh\u00fctte, Clara Reigl, Lucia Tepelmann\n\nFotos by Pascal Kerouche\n\u25ba https://www.instagram.com/mmpascal/\n\nCover by Bobby Analog\n\u25ba https://www.instagram.com/b_analog/\n\n#gzuz #kreidebleich",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8cvX47Bo5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8cvX47Bo5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8cvX47Bo5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8cvX47Bo5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8cvX47Bo5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZUZ",
                "tags": [
                    "gzuz",
                    "187",
                    "187 strassenbande",
                    "187 stra\u00dfenbande",
                    "bonez",
                    "bonez mc",
                    "lx",
                    "sa4",
                    "maxwell",
                    "kreidebleich",
                    "Gzuz - Kreidebleich",
                    "Kreidebleich"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Gzuz - Kreidebleich",
                    "description": "\u201eKreidebleich\u201c h\u00f6ren \u25ba https://umg.lnk.to/Kreidebleich \nGzuz abonnieren \u25ba http://ytb.li/Gzuz\n\nGzuz folgen \u25ba https://www.instagram.com/gzuz187_official/\n\n\u201eKreidebleich\u201c produced by Waterboutus & Mary\n\n\u25ba https://www.instagram.com/waterboutus/\n\n\u25ba https://www.instagram.com/prodbymary/\n\nMix by Waterboutus\n\u25ba https://www.instagram.com/waterboutus/\n\nMaster by Lex Barkey\n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/\n\nVideo:\n\nDirected & Edit by Benny 030 \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/\n\nProduced: Marlen Bonstingl, Benny030\nDoP: Finn Sattelmaier\n1st AC: Arthur Wiechmann\nGaffer: Fynn Sommer\nBest Boy: Moritz Kersten\nSpecial Effects: Solon Luigi Colani, Bernd Wildau/ SFX Manufaktur\nHands: Jonas Bohn, Anton Schindeh\u00fctte, Clara Reigl, Lucia Tepelmann\n\nFotos by Pascal Kerouche\n\u25ba https://www.instagram.com/mmpascal/\n\nCover by Bobby Analog\n\u25ba https://www.instagram.com/b_analog/\n\n#gzuz #kreidebleich"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151028",
                "likeCount": "10279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BYxDX9T7pImZlZP4e5XCcoz2EFs",
            "id": "IBQUQQ0tS24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T14:00:18Z",
                "channelId": "UC2ZeOiA075Yo0lOeNm0EZsQ",
                "title": "Magnetfischen: TEURE M\u00dcNZSAMMLUNG & ECHTE PISTOLE im Fluss GEFUNDEN!! \ud83e\udd2f (Schatzsuche)",
                "description": "Bei einer weiteren #Schatzsuche im kriminellsten Fluss der Stadt konnten die #gebr\u00fcderlange unz\u00e4hlige Tatgegenst\u00e4nde, sowie wertvolles Diebesgut mit starken Magneten bergen. ( #Magnetfischen )\n\n\u27a1\ufe0f Magnet Stab: https://amzn.to/43vcTcL \n\n\ud83d\udc55 Gebr\u00fcder Lange Shop: https://gebruederlange.shop/\n\n\u27a1\ufe0f Metalldetektor kaufen: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/metalldetektoren/anf%C3%A4nger-detektoren/ (Rabattcode: Eslangt) \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2ZeOiA075Yo0lOeNm0EZsQ/join\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://instagram.com/gebruederlange?igshid=1czefghbm7q5m\n\n*Bester Einsteiger Detektor: https://amzn.to/3sYBVwj\n\nSo mache ich Funde sauber: https://gebruederlange.shop/products/restaurations-set\n\n*Mein Metalldetektor: https://amzn.to/3PwVvd6\n\n*Mein zweiter Metalldetektor: https://amzn.to/2MwTgvl\n\n*Mein Pinpointer: https://amzn.to/3a8pxkD\n\n*Meine Latschen: https://amzn.to/3B7EbVZ\n\n*Mein Rucksack: https://amzn.to/3dPAyuQ \n\n*Mein Coinpad: https://gebruederlange.shop/products/coinpad-gebruder-lange\n\n*Gl\u00fccksbringer: https://gebruederlange.shop/products/t-shirt-es-langt\n\n*Meine Kamera: https://amzn.to/4fiWn2G (Actionkamera)\n\n*Mein Handy: https://amzn.to/3N8LX74 (Kamera)\n\n*Mein Spaten: https://amzn.to/3bWbFim\n\n*Grabungsmesser: https://amzn.to/3QtkpM5\n\n*Tauchboje: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/nemo/nemo/#cc-m-product-16078835324 (\u27a1\ufe0f Rabattcode \"Nemo\")\n\nMusik: \nMusic by: @dcuttermusic / http://www.davidcuttermusic.com\n\nBei einem mit * gekennzeichneten Link handelt es sich um einen Affiliate-Link, durch den wir als Werbevermittler durch eine kleine Provision verg\u00fctet werden. Es entstehen f\u00fcr euch weder Zusatzkosten noch Benachteiligungen, aber ihr unterst\u00fctzt unsere Arbeit. :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gebr\u00fcder Lange",
                "tags": [
                    "schatzsuche",
                    "sondeln",
                    "metalldetektor",
                    "sondeng\u00e4nger",
                    "outdoor",
                    "gebruederlange",
                    "gebr\u00fcderlange",
                    "gebr\u00fcder",
                    "schatz",
                    "geschichte",
                    "metall",
                    "naturschutz",
                    "natur",
                    "alte m\u00fcnzen",
                    "bodenfunde",
                    "abenteuer",
                    "gold",
                    "silber",
                    "m\u00fcll",
                    "m\u00fcllentsorgung",
                    "wertvoll",
                    "verloren",
                    "gefunden",
                    "gebr\u00fcder lange bester fund",
                    "gebruderlange",
                    "magnetfischen",
                    "gebr\u00fcder lange magnetfischen",
                    "magnetfischen berlin",
                    "magnetfischen waffe",
                    "magnetangeln",
                    "magnet im fluss"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Magnetfischen: TEURE M\u00dcNZSAMMLUNG & ECHTE PISTOLE im Fluss GEFUNDEN!! \ud83e\udd2f (Schatzsuche)",
                    "description": "Bei einer weiteren #Schatzsuche im kriminellsten Fluss der Stadt konnten die #gebr\u00fcderlange unz\u00e4hlige Tatgegenst\u00e4nde, sowie wertvolles Diebesgut mit starken Magneten bergen. ( #Magnetfischen )\n\n\u27a1\ufe0f Magnet Stab: https://amzn.to/43vcTcL \n\n\ud83d\udc55 Gebr\u00fcder Lange Shop: https://gebruederlange.shop/\n\n\u27a1\ufe0f Metalldetektor kaufen: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/metalldetektoren/anf%C3%A4nger-detektoren/ (Rabattcode: Eslangt) \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2ZeOiA075Yo0lOeNm0EZsQ/join\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://instagram.com/gebruederlange?igshid=1czefghbm7q5m\n\n*Bester Einsteiger Detektor: https://amzn.to/3sYBVwj\n\nSo mache ich Funde sauber: https://gebruederlange.shop/products/restaurations-set\n\n*Mein Metalldetektor: https://amzn.to/3PwVvd6\n\n*Mein zweiter Metalldetektor: https://amzn.to/2MwTgvl\n\n*Mein Pinpointer: https://amzn.to/3a8pxkD\n\n*Meine Latschen: https://amzn.to/3B7EbVZ\n\n*Mein Rucksack: https://amzn.to/3dPAyuQ \n\n*Mein Coinpad: https://gebruederlange.shop/products/coinpad-gebruder-lange\n\n*Gl\u00fccksbringer: https://gebruederlange.shop/products/t-shirt-es-langt\n\n*Meine Kamera: https://amzn.to/4fiWn2G (Actionkamera)\n\n*Mein Handy: https://amzn.to/3N8LX74 (Kamera)\n\n*Mein Spaten: https://amzn.to/3bWbFim\n\n*Grabungsmesser: https://amzn.to/3QtkpM5\n\n*Tauchboje: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/nemo/nemo/#cc-m-product-16078835324 (\u27a1\ufe0f Rabattcode \"Nemo\")\n\nMusik: \nMusic by: @dcuttermusic / http://www.davidcuttermusic.com\n\nBei einem mit * gekennzeichneten Link handelt es sich um einen Affiliate-Link, durch den wir als Werbevermittler durch eine kleine Provision verg\u00fctet werden. Es entstehen f\u00fcr euch weder Zusatzkosten noch Benachteiligungen, aber ihr unterst\u00fctzt unsere Arbeit. :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101048",
                "likeCount": "4759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJfClZ03bLtK2atDnZejx5PxO3Q",
            "id": "2s10ZzKA3xc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T23:00:07Z",
                "channelId": "UCBSagCRdcnvF7v6n46WtQSA",
                "title": "Jazeek x Lune - Ma Baby 2 (Official Video)",
                "description": "\ud83d\udd25 Tickets f\u00fcr die Album Release Party am 28.03.2025: https://jazeek.universal-music.de/ \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd25 Tickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com \ud83d\udd25\n\n\"Ma Baby 2\" \u00fcberall streamen: https://jazeekxlune.lnk.tt/mybaby2\n\nJazeek folgen:\nInstagram: https://www.instagram.com/jazeek99/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jazeek99\n\nLune folgen:\nInstagram: https://www.instagram.com/lunee.officiel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@luneofficiel\n\nProduktion, Mix und Master von Alex Isaak\n\nVideo by LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nProduction - @accronym.de\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\nPA - @og.strom\nConception - @lauravoyelle\nSet Design - @sonjajonss\nStyling - @daniadou\nMovement Direction - @luwam_russom\nPhotography - @bloccc.boi\n\n#Jazeek #Lune #MaBaby2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s10ZzKA3xc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s10ZzKA3xc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s10ZzKA3xc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s10ZzKA3xc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s10ZzKA3xc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazeek",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jazeek x Lune - Ma Baby 2 (Official Video)",
                    "description": "\ud83d\udd25 Tickets f\u00fcr die Album Release Party am 28.03.2025: https://jazeek.universal-music.de/ \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd25 Tickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com \ud83d\udd25\n\n\"Ma Baby 2\" \u00fcberall streamen: https://jazeekxlune.lnk.tt/mybaby2\n\nJazeek folgen:\nInstagram: https://www.instagram.com/jazeek99/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jazeek99\n\nLune folgen:\nInstagram: https://www.instagram.com/lunee.officiel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@luneofficiel\n\nProduktion, Mix und Master von Alex Isaak\n\nVideo by LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nProduction - @accronym.de\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\nPA - @og.strom\nConception - @lauravoyelle\nSet Design - @sonjajonss\nStyling - @daniadou\nMovement Direction - @luwam_russom\nPhotography - @bloccc.boi\n\n#Jazeek #Lune #MaBaby2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142418",
                "likeCount": "6372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "COr4MfnD9xMZmKdfWGvYRQcgDXE",
            "id": "9QVLwz7vv_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:30:04Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "Whatever You Hit, You Get! ft. Celine",
                "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "tags": [
                    "celine dept",
                    "futcrunch",
                    "futcrunch fc 25",
                    "whatever you hit you get",
                    "fc 25 ultimate team"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Whatever You Hit, You Get! ft. Celine",
                    "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1293115",
                "likeCount": "19112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VEe-mWhXWRTUkeza5DF1FopGSIE",
            "id": "HBYb_bwnitY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:01:03Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Was passiert mit Justin Bieber? Hat Hollywood ein Sucht Problem?",
                "description": "Justin Bieber sieht immer schlechter aus und Fans sorgen sich. K\u00f6nnte Fentanyl eine Rolle spielen?\nMein Letztes Video: https://youtu.be/_7t49V26E8s\n(WERBUNG) Zu Armedangels: https://www.armedangels.com/de-de/damen/jeans?utm_source=social&utm_medium=influencer&utm_campaign=im_yt_detox_denim_25_1_0_youtube&utm_content=AliciaJoe&padico=ALICIA15\n15%-Code g\u00fcltig bis 24.03.2025: ALICIA15\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vTGmlKs82S_DPZ8uM1vjfHOwpNvfT_Bx64L69C1Gf_9T5TiuCAHfdoY4piLXvL2jPgL2yyLllK8pw06/pub\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "justin bieber",
                    "justin",
                    "bieber",
                    "hailey bieber",
                    "hailey",
                    "fentanyl"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Was passiert mit Justin Bieber? Hat Hollywood ein Sucht Problem?",
                    "description": "Justin Bieber sieht immer schlechter aus und Fans sorgen sich. K\u00f6nnte Fentanyl eine Rolle spielen?\nMein Letztes Video: https://youtu.be/_7t49V26E8s\n(WERBUNG) Zu Armedangels: https://www.armedangels.com/de-de/damen/jeans?utm_source=social&utm_medium=influencer&utm_campaign=im_yt_detox_denim_25_1_0_youtube&utm_content=AliciaJoe&padico=ALICIA15\n15%-Code g\u00fcltig bis 24.03.2025: ALICIA15\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vTGmlKs82S_DPZ8uM1vjfHOwpNvfT_Bx64L69C1Gf_9T5TiuCAHfdoY4piLXvL2jPgL2yyLllK8pw06/pub\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425457",
                "likeCount": "19588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z6-19wQ3dtDn39MNAC8YO6S0PMQ",
            "id": "kW1e8NtdW90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T04:59:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5410824",
                "likeCount": "1052756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m5cfTgAhlP6SuhliJ5vUU_n7ATc",
            "id": "op0jTk4KoGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T23:00:50Z",
                "channelId": "UCXK2490SNd8EOm84Es6USjw",
                "title": "Ufo361 - Private",
                "description": "Private \u25ba\u25ba https://ufo.lnk.to/Private\nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/StayHigh \nStay High Shop \u25ba\u25ba https://www.stayhighshop.de \n\nUfo361 \u25ba\u25ba\u00a0https://www.instagram.com/ufo361/\nUfo361 TikTok \u25ba\u25ba https://www.tiktok.com/@ufo361\n\n\u200eAbonniere den Kanal STAY HIGH CHANNEL auf WhatsApp \u25ba\u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaFk1Rm3bbVCLiP1mx1f\n\nNewsletter \u25ba\u25ba https://www.stayhighshop.de/newsletter \nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/StayHigh\n\n#Ufo361 #Private\n\n \u24c5 & \u00a9\ufe0f Stay High 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op0jTk4KoGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op0jTk4KoGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op0jTk4KoGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op0jTk4KoGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op0jTk4KoGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay High",
                "tags": [
                    "ufo361",
                    "ichbin3berliner",
                    "ib3b",
                    "ich h\u00f6r nicht auf",
                    "ich bin 3 berliner",
                    "Nice Girl 2.0",
                    "Beverly Hills",
                    "808",
                    "vvs",
                    "ufo361 vvs",
                    "Gib Gas",
                    "ufo361 pass auf wen du liebst",
                    "Wave",
                    "ufo361 wave",
                    "Next",
                    "Irina Shayk",
                    "Shot",
                    "Stay High",
                    "On Time",
                    "Nummer",
                    "stay high ufo361",
                    "Big Drip",
                    "Nur zur Info",
                    "Rich Rich",
                    "Ufo 361 Rich Rich",
                    "Rap",
                    "Deutschrap",
                    "Hip Hop",
                    "Der Pate",
                    "Ufo",
                    "private",
                    "ufo private",
                    "ufo361 private"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ufo361 - Private",
                    "description": "Private \u25ba\u25ba https://ufo.lnk.to/Private\nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/StayHigh \nStay High Shop \u25ba\u25ba https://www.stayhighshop.de \n\nUfo361 \u25ba\u25ba\u00a0https://www.instagram.com/ufo361/\nUfo361 TikTok \u25ba\u25ba https://www.tiktok.com/@ufo361\n\n\u200eAbonniere den Kanal STAY HIGH CHANNEL auf WhatsApp \u25ba\u25ba https://whatsapp.com/channel/0029VaFk1Rm3bbVCLiP1mx1f\n\nNewsletter \u25ba\u25ba https://www.stayhighshop.de/newsletter \nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/StayHigh\n\n#Ufo361 #Private\n\n \u24c5 & \u00a9\ufe0f Stay High 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160366",
                "likeCount": "13990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qdEK6sS6Dxwhe2XHzabAKfv70o4",
            "id": "LJ7G-N7wDik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T22:59:07Z",
                "channelId": "UCOiG4UoE0-CBZKlDVgw1eTA",
                "title": "SDP - Mein Bett",
                "description": "\u27a1\ufe0f ALBUM VORBESTELLEN: https://shop.sdp-online.de/\n\u27a1\ufe0f \"Mein Bett\" STREAMEN: https://umg.lnk.to/MeinBett\n\u27a1\ufe0f TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\nKonzept: Marvin Str\u00f6ter & SDP\nRegie, Kamera & Edit: Marvin Str\u00f6ter\nProduktion: Selina Schmucker & Anna Wiesbrock\nAssistenz: Anna Wiesbrock, Celina Rabanus, Ria Liedtke, Lasse Kuzaj & Patrick Reuther\n\nDanke an EDEKA Nowak, CrossFit Wuppertal, Gut Hohenscheid - Naturland Biohof Hofladen et h\u00f6ffken, Bergischland Alpakas Anette Rabanus, Alexander Sch\u00e4fer & das M\u00e4rkische Gymnasium Schwelm, Joel Brandenstein, Eckehard Hoffmann, Basra Ibrahim, Elna Str\u00f6ter, Larissa Niese, Mareike K\u00f6hler, Mei Huang, Miriam Grigat, Greg Ekong, Marco Sieg, Pierfrancesco Scalone, Ronny Stolowski, Sascha L\u00f6rke, Stefan Riesner\n\nWenn Ihr nix verpassen wollt, folgt SDP:\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ7G-N7wDik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ7G-N7wDik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ7G-N7wDik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ7G-N7wDik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ7G-N7wDik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stonedeafproduction",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SDP - Mein Bett",
                    "description": "\u27a1\ufe0f ALBUM VORBESTELLEN: https://shop.sdp-online.de/\n\u27a1\ufe0f \"Mein Bett\" STREAMEN: https://umg.lnk.to/MeinBett\n\u27a1\ufe0f TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\nKonzept: Marvin Str\u00f6ter & SDP\nRegie, Kamera & Edit: Marvin Str\u00f6ter\nProduktion: Selina Schmucker & Anna Wiesbrock\nAssistenz: Anna Wiesbrock, Celina Rabanus, Ria Liedtke, Lasse Kuzaj & Patrick Reuther\n\nDanke an EDEKA Nowak, CrossFit Wuppertal, Gut Hohenscheid - Naturland Biohof Hofladen et h\u00f6ffken, Bergischland Alpakas Anette Rabanus, Alexander Sch\u00e4fer & das M\u00e4rkische Gymnasium Schwelm, Joel Brandenstein, Eckehard Hoffmann, Basra Ibrahim, Elna Str\u00f6ter, Larissa Niese, Mareike K\u00f6hler, Mei Huang, Miriam Grigat, Greg Ekong, Marco Sieg, Pierfrancesco Scalone, Ronny Stolowski, Sascha L\u00f6rke, Stefan Riesner\n\nWenn Ihr nix verpassen wollt, folgt SDP:\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145517",
                "likeCount": "6260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1KRMU2DxyTW8u0OM9zPPMdm_KxY",
            "id": "xQMPQzZeknU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T19:00:07Z",
                "channelId": "UCk4ZTbvQwB3x09mCHU6t8lg",
                "title": "makko x Miksu/Macloud - \"STREIT\"",
                "description": "makko x Miksu/Macloud - \"STREIT\"\n\n\u201eSTREIT\u201c jetzt streamen: https://makko-miksu-macloud.lnk.to/STREIT\n\nProduced by :\nMiksu/Macloud @miksu @macloud\nBarsky @barskymusic\nSizzy @sizzy_ek\n \nMix: Odrizz @odrizz_\n\nMaster: Ludwig Maier @donludwigmaier\n\nSpecial Thanks to toobrokeforfiji @toobrokeforfiji, GLAM Archive @glam_archive\n\nVideo by Futura Film Club \nDirector/DoP: Stanislav Borowski @dot.slash\nStyling: GLAM Archive @glam_archive\nLocal Executive Producer: Christian Jeric Francisco Trono @fuckingcj\nColorist: Lennart Fr\u00e4nkel  @lennartfraenkel\n\nMakko im Netz\nhttps://www.instagram.com/makko.hatdichlieb/\nhttps://www.tiktok.com/@makkoszahn?_t=ZN-8uSt3kVh9mw&_r=1\n\n#miksumacloud #futura #makko",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQMPQzZeknU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQMPQzZeknU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQMPQzZeknU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQMPQzZeknU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQMPQzZeknU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUTURA",
                "tags": [
                    "Macloud",
                    "Futura",
                    "Makko",
                    "Miksu/Macloud"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "makko x Miksu/Macloud - \"STREIT\"",
                    "description": "makko x Miksu/Macloud - \"STREIT\"\n\n\u201eSTREIT\u201c jetzt streamen: https://makko-miksu-macloud.lnk.to/STREIT\n\nProduced by :\nMiksu/Macloud @miksu @macloud\nBarsky @barskymusic\nSizzy @sizzy_ek\n \nMix: Odrizz @odrizz_\n\nMaster: Ludwig Maier @donludwigmaier\n\nSpecial Thanks to toobrokeforfiji @toobrokeforfiji, GLAM Archive @glam_archive\n\nVideo by Futura Film Club \nDirector/DoP: Stanislav Borowski @dot.slash\nStyling: GLAM Archive @glam_archive\nLocal Executive Producer: Christian Jeric Francisco Trono @fuckingcj\nColorist: Lennart Fr\u00e4nkel  @lennartfraenkel\n\nMakko im Netz\nhttps://www.instagram.com/makko.hatdichlieb/\nhttps://www.tiktok.com/@makkoszahn?_t=ZN-8uSt3kVh9mw&_r=1\n\n#miksumacloud #futura #makko"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96011",
                "likeCount": "9633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tnlqrSc49LPzG7hJdNtp6biVj60",
            "id": "oO67DMWf2Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T19:15:03Z",
                "channelId": "UCLN6btgv7HPEu_VALeodsyA",
                "title": "SPOILER: Elinors L\u00fcgen fliegen auf | GZSZ",
                "description": "Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/serien/gute-zeiten-schlechte-zeiten-6908?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz\nMatilda bekommt durch Zufall ein Gespr\u00e4ch zwischen Elinor und Gerner mit und stellt ihre Mutter zur Rede..\nGute Zeiten, schlechte Zeiten auf die Ohren\ud83d\udc42? Dann h\u00f6re dir jetzt die offizielle GZSZ Playlist auf \ud83c\udfbcRTL+ Musik \ud83c\udfb5an: https://plus.rtl.de/musik/playlist-10519576762?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz\n\nM\u00f6chtest du noch mehr von GZSZ sehen? Dann hole dir jetzt RTL+: https://my.plus.rtl.de/buchen/initial?utm_campaign=beschreibung&utm_medium=editorial&utm_source=youtube&utm_term=gzsz\n\nGZSZ Kanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/GZSZ/?sub_confirmation=1  \n\nGZSZ bei Facebook: https://www.facebook.com/GZSZ/ \nGZSZ auf Instagram: https://www.instagram.com/gzsz/?hl=de \nGZSZ bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gzsz \n\nAlle Infos: https://www.rtl.de/cms/sendungen/gzsz.html?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz \n\nRTL+ bei Instagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nRTL+ bei TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus.com \nRTL+ bei Facebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212\nRTL+ Musik im App Store: https://apps.apple.com/de/app/rtl-musik/id1621290455\nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ Musik bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n#GZSZ #RTLPlus #RTL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oO67DMWf2Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oO67DMWf2Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oO67DMWf2Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oO67DMWf2Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oO67DMWf2Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gute Zeiten, schlechte Zeiten",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Fernsehen",
                    "Television",
                    "RTL",
                    "Gute Zeiten",
                    "schlechte Zeiten",
                    "Gute Zeiten schlechte Zeiten",
                    "GZSZ",
                    "Daily Soap",
                    "Soap",
                    "Seifenoper",
                    "Telenovela",
                    "Outtakes",
                    "Interview",
                    "Mauerwerk",
                    "Backstage",
                    "Anne Menden",
                    "J\u00f6rn Schl\u00f6nvoigt",
                    "Making-of",
                    "Jo Gerner",
                    "Wolfgang Bahro",
                    "Katrin Flemming",
                    "Ulrike Frank",
                    "TVNOW",
                    "TVNOW.de",
                    "UFA",
                    "Stream",
                    "Streamen",
                    "Daniel Fehlow",
                    "Valentina Pahde",
                    "Serie",
                    "Emily Wiedmann",
                    "RTL plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "TV NOW",
                    "Nihat \u2013 Alles auf Anfang",
                    "Sunny - Wer bist du wirklich?",
                    "rtlplus.com",
                    "rtl nau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPOILER: Elinors L\u00fcgen fliegen auf | GZSZ",
                    "description": "Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/serien/gute-zeiten-schlechte-zeiten-6908?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz\nMatilda bekommt durch Zufall ein Gespr\u00e4ch zwischen Elinor und Gerner mit und stellt ihre Mutter zur Rede..\nGute Zeiten, schlechte Zeiten auf die Ohren\ud83d\udc42? Dann h\u00f6re dir jetzt die offizielle GZSZ Playlist auf \ud83c\udfbcRTL+ Musik \ud83c\udfb5an: https://plus.rtl.de/musik/playlist-10519576762?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz\n\nM\u00f6chtest du noch mehr von GZSZ sehen? Dann hole dir jetzt RTL+: https://my.plus.rtl.de/buchen/initial?utm_campaign=beschreibung&utm_medium=editorial&utm_source=youtube&utm_term=gzsz\n\nGZSZ Kanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/GZSZ/?sub_confirmation=1  \n\nGZSZ bei Facebook: https://www.facebook.com/GZSZ/ \nGZSZ auf Instagram: https://www.instagram.com/gzsz/?hl=de \nGZSZ bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gzsz \n\nAlle Infos: https://www.rtl.de/cms/sendungen/gzsz.html?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=gzsz \n\nRTL+ bei Instagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nRTL+ bei TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus.com \nRTL+ bei Facebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\nRTL+ im App Store: https://apps.apple.com/de/app/tv-now/id1057991212\nRTL+ Musik im App Store: https://apps.apple.com/de/app/rtl-musik/id1621290455\nRTL+ bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ Musik bei Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=de.rtli.tvnow\nRTL+ bei Amazon: https://www.amazon.de/RTL-interactive-GmbH-NOW-PLUS/dp/B01MTVGZE1\n\n#GZSZ #RTLPlus #RTL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123819",
                "likeCount": "940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gEAbuWGTn5OLgson5pGQbhfeP8M",
            "id": "cvPHGSioGsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:30:06Z",
                "channelId": "UCVjt1H4u5z3Ya7_hxHGus6w",
                "title": "Sasy - Marmoolak (Official Audio)",
                "description": "Radio Javan\nSubscribe: https://bit.ly/3xa0pG2\nYouTube: https://www.youtube.com/radiojavan\nInstagram: https://www.instagram.com/radiojavan\nTelegram: https://telegram.me/radiojavan\nTikTok: https://www.tiktok.com/@radiojavan\n\n#RadioJavan #RJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvPHGSioGsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvPHGSioGsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvPHGSioGsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvPHGSioGsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvPHGSioGsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio Javan",
                "tags": [
                    "persian",
                    "radio javan",
                    "iran",
                    "persian music",
                    "iranian music",
                    "ahange shad e irani",
                    "ahange irani",
                    "persian new music",
                    "iranian new music",
                    "music shad irani",
                    "ahange irani jadid",
                    "jadidtarin ahange",
                    "jadidtarin music video",
                    "music video irani",
                    "music video persian",
                    "radio javan music",
                    "ahange radio javan",
                    "mix shad",
                    "mix ghadimi",
                    "ahange shad jadid",
                    "ahange shad ghadimi",
                    "\u0631\u0627\u062f\u06cc\u0648 \u062c\u0648\u0627\u0646",
                    "\u0645\u0648\u0632\u06cc\u06a9 \u0634\u0627\u062f",
                    "\u0622\u0647\u0646\u06af \u062c\u062f\u06cc\u062f",
                    "\u0622\u0647\u0646\u06af \u062c\u062f\u06cc\u062f \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646\u06cc",
                    "\u062c\u062f\u06cc\u062f\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u0622\u0647\u0646\u06af",
                    "\u0622\u0647\u0646\u06af \u0634\u0627\u062f",
                    "\u0622\u0647\u0646\u06af \u0634\u0627\u062f \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646\u06cc",
                    "\u0645\u0648\u0632\u06cc\u06a9 \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646\u06cc",
                    "\u0645\u0648\u0632\u06cc\u06a9 \u0648\u06cc\u062f\u06cc\u0648"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sasy - Marmoolak (Official Audio)",
                    "description": "Radio Javan\nSubscribe: https://bit.ly/3xa0pG2\nYouTube: https://www.youtube.com/radiojavan\nInstagram: https://www.instagram.com/radiojavan\nTelegram: https://telegram.me/radiojavan\nTikTok: https://www.tiktok.com/@radiojavan\n\n#RadioJavan #RJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "723209",
                "likeCount": "5462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LdqLoAaVI4BUWRuQohKs5q8J1bM",
            "id": "yXYKK3tHQhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T19:00:43Z",
                "channelId": "UCdwBSk4eeBrfJT7Dgoyv_yw",
                "title": "LEGENDE!.. \ud83d\ude31 Erkenne den SYNCHRONSPRECHER",
                "description": "2x 15\u20ac sparen mit der Uber Eats App \u202a@UberEats\u202c mit CODE:  NAHIM\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ubercab.eats&pli=1\niOS: https://apps.apple.com/de/app/uber-eats-essen-lebensmittel/id1058959277 (Werbung)\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: Business@nahimsky.com \nInstagram: NahimSky\n\nDu willst beim n\u00e4chsten Video mitwirken? Schreibe uns eine Nachricht auf Instagram: @ahmedlarabi oder per  E-Mail an: ahmed@nahimsky.com\n\nUnterst\u00fctzt durch G\u00f6nrgy: https://goenrgy.de\n\nJury:\n\nDaniel Slump:\nhttps://www.instagram.com/danielslump\nhttps://twitch.tv/danielslump\n\nArwin:\nhttps://www.instagram.com/arwinrahmany\nhttps://twitch.tv/arwinrahmany\n\nBilal Kamarieh:\nhttps://www.instagram.com/bilal_kamarieh\nhttps://youtube.com/@bilalkamarieh610\nhttps://twitch.tv/bilalkamarieh7\n\n\nKandidaten:\n\nhttps://www.instagram.com/thederyaakyol\nhttps://www.instagram.com/kevin.kaparulin\nhttps://www.instagram.com/diodatisynchron\nhttps://www.instagram.com/dustin.kiehne\nhttps://www.instagram.com/jprovideo63",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nahim Sky",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDE!.. \ud83d\ude31 Erkenne den SYNCHRONSPRECHER",
                    "description": "2x 15\u20ac sparen mit der Uber Eats App \u202a@UberEats\u202c mit CODE:  NAHIM\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ubercab.eats&pli=1\niOS: https://apps.apple.com/de/app/uber-eats-essen-lebensmittel/id1058959277 (Werbung)\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: Business@nahimsky.com \nInstagram: NahimSky\n\nDu willst beim n\u00e4chsten Video mitwirken? Schreibe uns eine Nachricht auf Instagram: @ahmedlarabi oder per  E-Mail an: ahmed@nahimsky.com\n\nUnterst\u00fctzt durch G\u00f6nrgy: https://goenrgy.de\n\nJury:\n\nDaniel Slump:\nhttps://www.instagram.com/danielslump\nhttps://twitch.tv/danielslump\n\nArwin:\nhttps://www.instagram.com/arwinrahmany\nhttps://twitch.tv/arwinrahmany\n\nBilal Kamarieh:\nhttps://www.instagram.com/bilal_kamarieh\nhttps://youtube.com/@bilalkamarieh610\nhttps://twitch.tv/bilalkamarieh7\n\n\nKandidaten:\n\nhttps://www.instagram.com/thederyaakyol\nhttps://www.instagram.com/kevin.kaparulin\nhttps://www.instagram.com/diodatisynchron\nhttps://www.instagram.com/dustin.kiehne\nhttps://www.instagram.com/jprovideo63"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321328",
                "likeCount": "14731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rqAYB40qpRK7GWMhdsDTVRWp6_k",
            "id": "la4Z_xW7FOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:01:00Z",
                "channelId": "UCT87TG9Rt5ThxMfAkjAJznw",
                "title": "Als taubes Model bei GNTM - Maria Schimanski im Talk",
                "description": "Maria nimmt 2021 als erste geh\u00f6rlose Kandidatin an der Castingshow Germany\u2018s Next Topmodel teil. Damals muss sie schon in der 2. Folge die Show verlassen, doch sie hat es auch ohne Heidi Klum geschafft, sich einen Namen als Model zu machen. Maria ist seit fr\u00fchster Kindheit geh\u00f6rlos, genauso wie ihre Eltern und ihre Schwester. Umso wichtiger ist es ihr, auf ihren Social-Media-Accounts dar\u00fcber aufzukl\u00e4ren, mit welchen Vorurteilen sie t\u00e4glich konfrontiert ist und was unsere Gesellschaft im Umgang mit Geh\u00f6rlosen besser machen kann. Bei \u201edeep und deutlich\u201c kl\u00e4rt sie auf, warum es so viele Missverst\u00e4ndnisse gegen\u00fcber geh\u00f6rlosen Menschen gibt. Moderiert von Aminata Belli und Michel Abdollahi.\n\nKapitel:\n00:00 \u2013 00:35 Intro\n00:35 \u2013 03:00 Erste geh\u00f6rlose Kandidatin bei GNTM\n03:00 \u2013 06:12 Die ganze Familie ist taub \n06:12 \u2013 08:10 Marias gro\u00dfer Traum Model zu werden\n08:10 \u2013 10:45 Marias Erfahrung bei GNTM\n10:45 \u2013 12:50 So reagiert die Geh\u00f6rlose Community auf Marias GNTM-Teilnahme\n12:50 \u2013 16:47 Darum hat sich Maria bei GNTM benutzt gef\u00fchlt\n16:47 \u2013 18:40 Das sollte jeder \u00fcber Taubheit wissen\n18:40 \u2013 18:45 Outro\n\n#funk #deepunddeutlich #mariaschimanski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la4Z_xW7FOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la4Z_xW7FOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la4Z_xW7FOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la4Z_xW7FOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/la4Z_xW7FOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "deep und deutlich",
                "tags": [
                    "Maria",
                    "GNTM",
                    "Germany\u2019s Next Topmodel",
                    "geh\u00f6rlos",
                    "taub",
                    "Geb\u00e4rdensprache",
                    "Geh\u00f6rlosigkeit",
                    "Inklusion",
                    "Barrierefreiheit",
                    "Geh\u00f6rlose Community",
                    "Model",
                    "Diversity",
                    "Vorurteile",
                    "Aufkl\u00e4rung",
                    "Heidi Klum",
                    "Casting Show",
                    "Deaf Community",
                    "Deaf Awareness",
                    "Geb\u00e4rdendolmetscher",
                    "Funk",
                    "deep und deutlich",
                    "Aminata Belli",
                    "Michel Abdollahi",
                    "Social Media",
                    "Missverst\u00e4ndnisse",
                    "Geh\u00f6rlos leben",
                    "Deaf Culture",
                    "Leben mit Geh\u00f6rlosigkeit",
                    "Models mit Behinderung",
                    "inklusives Fernsehen",
                    "Talkshow",
                    "interview"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Als taubes Model bei GNTM - Maria Schimanski im Talk",
                    "description": "Maria nimmt 2021 als erste geh\u00f6rlose Kandidatin an der Castingshow Germany\u2018s Next Topmodel teil. Damals muss sie schon in der 2. Folge die Show verlassen, doch sie hat es auch ohne Heidi Klum geschafft, sich einen Namen als Model zu machen. Maria ist seit fr\u00fchster Kindheit geh\u00f6rlos, genauso wie ihre Eltern und ihre Schwester. Umso wichtiger ist es ihr, auf ihren Social-Media-Accounts dar\u00fcber aufzukl\u00e4ren, mit welchen Vorurteilen sie t\u00e4glich konfrontiert ist und was unsere Gesellschaft im Umgang mit Geh\u00f6rlosen besser machen kann. Bei \u201edeep und deutlich\u201c kl\u00e4rt sie auf, warum es so viele Missverst\u00e4ndnisse gegen\u00fcber geh\u00f6rlosen Menschen gibt. Moderiert von Aminata Belli und Michel Abdollahi.\n\nKapitel:\n00:00 \u2013 00:35 Intro\n00:35 \u2013 03:00 Erste geh\u00f6rlose Kandidatin bei GNTM\n03:00 \u2013 06:12 Die ganze Familie ist taub \n06:12 \u2013 08:10 Marias gro\u00dfer Traum Model zu werden\n08:10 \u2013 10:45 Marias Erfahrung bei GNTM\n10:45 \u2013 12:50 So reagiert die Geh\u00f6rlose Community auf Marias GNTM-Teilnahme\n12:50 \u2013 16:47 Darum hat sich Maria bei GNTM benutzt gef\u00fchlt\n16:47 \u2013 18:40 Das sollte jeder \u00fcber Taubheit wissen\n18:40 \u2013 18:45 Outro\n\n#funk #deepunddeutlich #mariaschimanski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175117",
                "likeCount": "3220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PTHPGQ78ciSgCtszZlWcdjaQnbc",
            "id": "-V6Mg8JjJrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T15:32:35Z",
                "channelId": "UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg",
                "title": "Ein NEUES Projekt: R\u00f6misches Reich aus LEGO Teil 1.",
                "description": "Ein neues LEGO-Projekt wird gestartet: Das alte Rom!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-V6Mg8JjJrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-V6Mg8JjJrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-V6Mg8JjJrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-V6Mg8JjJrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-V6Mg8JjJrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bob Brickman",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein NEUES Projekt: R\u00f6misches Reich aus LEGO Teil 1.",
                    "description": "Ein neues LEGO-Projekt wird gestartet: Das alte Rom!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229684",
                "likeCount": "18658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QUMoSFaQ6fQ-SwTnhyhsGf4KK7I",
            "id": "Tl-jRw22RqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:00:36Z",
                "channelId": "UC8pjLJQfWP2K2FpEzBAkCrg",
                "title": "Reaction auf \"Fordern Frauen zu viel?\"",
                "description": "M\u00fcssen wir im Jahr 2025 tats\u00e4chlich noch fordern, dass Frauen wie Menschen behandelt werden sollen? Anscheinend nicht nur das, f\u00fcr manche ist das sogar zu viel. Was passiert, wenn Expertise auf Meinung trifft, sehen wir bei dieser Folge von \"Auf der Couch\".\n\nhttp://instagram.com/mirellaprecek\n\nDas Originalvideo des ZDF findet ihr hier:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m9keJhpRG5o\n\nTaras Accounts:\nhttps://www.instagram.com/wastarasagt/\nhttps://www.tiktok.com/@wastarasagt\nDas angesprochene Video: https://www.instagram.com/wastarasagt/reel/DGlnNIMtUy3/?hl=en\n\nQuellen zur (strukturellen) Benachteiligung von Frauen u.a.:\nAntidiskriminierungsstelle des Bundes: https://www.antidiskriminierungsstelle.de/DE/ueber-diskriminierung/lebensbereiche/arbeitsleben/gleichbehandlung-der-geschlechter/gleichbehandlung-der-geschlechter-node.html\nHans B\u00f6ckler Stiftung: https://www.boeckler.de/de/auf-einen-blick-17945-studien-zu-gleichstellung-und-geschlechtergerechtigkeit-21085.htm\nEqual Measures 2030: https://equalmeasures2030.org/2024-sdg-gender-index/\n\nQuellen zum Zusammenhang von Pflege und schlechter Bezahlung u.a.:\nBundespflegekammer: https://bundespflegekammer.de/news/viel-dienst-weniger-verdienst.html\nBeatrice M\u00fcller: https://www.econbiz.de/Record/wert-abjektion-zur-abwertung-von-care-arbeit-im-patriarchalen-kapitalismus-am-beispiel-der-ambulanten-pflege-m%C3%BCller-beatrice/10011474471\nChristian Hohendanner, Jasmin Rocha & Jo\u00df Steinke: https://www.degruyter.com/document/doi/10.1515/9783110748024/html?lang=de&srsltid=AfmBOoopxmNJzXpb9kLeHfgqm0NFfvzr120QKqN2fJOzvPYswGM5rRST\nTagesschau: https://www.tagesschau.de/wirtschaft/arbeitsmarkt/pay-gap-soziale-berufe-teilzeit-frauen-lohnluecke-verdienst-100.html\n\nStets bem\u00fcht Podcast:\nhttps://podfollow.com/stets-bemueht/\n\nPuzzles von Willa Wunst:\nhttps://willawunst.com/?ref=yt\n\nEine Produktion der Mirellativegal GbR\n\nImpressum: \nhttps://mirellaprecek.com/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mirellativegal",
                "tags": [
                    "Mirellativegal",
                    "Mirella",
                    "reaction",
                    "zdf",
                    "auf der couch",
                    "wastarasagt",
                    "tara",
                    "tara-louise wittwer",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "feminismus",
                    "frauen",
                    "patriarchat",
                    "m\u00e4nnlichkeit"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Reaction auf \"Fordern Frauen zu viel?\"",
                    "description": "M\u00fcssen wir im Jahr 2025 tats\u00e4chlich noch fordern, dass Frauen wie Menschen behandelt werden sollen? Anscheinend nicht nur das, f\u00fcr manche ist das sogar zu viel. Was passiert, wenn Expertise auf Meinung trifft, sehen wir bei dieser Folge von \"Auf der Couch\".\n\nhttp://instagram.com/mirellaprecek\n\nDas Originalvideo des ZDF findet ihr hier:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m9keJhpRG5o\n\nTaras Accounts:\nhttps://www.instagram.com/wastarasagt/\nhttps://www.tiktok.com/@wastarasagt\nDas angesprochene Video: https://www.instagram.com/wastarasagt/reel/DGlnNIMtUy3/?hl=en\n\nQuellen zur (strukturellen) Benachteiligung von Frauen u.a.:\nAntidiskriminierungsstelle des Bundes: https://www.antidiskriminierungsstelle.de/DE/ueber-diskriminierung/lebensbereiche/arbeitsleben/gleichbehandlung-der-geschlechter/gleichbehandlung-der-geschlechter-node.html\nHans B\u00f6ckler Stiftung: https://www.boeckler.de/de/auf-einen-blick-17945-studien-zu-gleichstellung-und-geschlechtergerechtigkeit-21085.htm\nEqual Measures 2030: https://equalmeasures2030.org/2024-sdg-gender-index/\n\nQuellen zum Zusammenhang von Pflege und schlechter Bezahlung u.a.:\nBundespflegekammer: https://bundespflegekammer.de/news/viel-dienst-weniger-verdienst.html\nBeatrice M\u00fcller: https://www.econbiz.de/Record/wert-abjektion-zur-abwertung-von-care-arbeit-im-patriarchalen-kapitalismus-am-beispiel-der-ambulanten-pflege-m%C3%BCller-beatrice/10011474471\nChristian Hohendanner, Jasmin Rocha & Jo\u00df Steinke: https://www.degruyter.com/document/doi/10.1515/9783110748024/html?lang=de&srsltid=AfmBOoopxmNJzXpb9kLeHfgqm0NFfvzr120QKqN2fJOzvPYswGM5rRST\nTagesschau: https://www.tagesschau.de/wirtschaft/arbeitsmarkt/pay-gap-soziale-berufe-teilzeit-frauen-lohnluecke-verdienst-100.html\n\nStets bem\u00fcht Podcast:\nhttps://podfollow.com/stets-bemueht/\n\nPuzzles von Willa Wunst:\nhttps://willawunst.com/?ref=yt\n\nEine Produktion der Mirellativegal GbR\n\nImpressum: \nhttps://mirellaprecek.com/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127104",
                "likeCount": "8747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_wp90vBgCKIBrk4y4Z1629eZc0",
            "id": "MbJ72KO5khs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:52:06Z",
                "channelId": "UCochO54Q963bxDLazvTkwKA",
                "title": "Hanumankind - Run It Up ( Prod. By Kalmi ) | (Official Music Video)",
                "description": "Run It Up! \n\nFrom all of us to all of you. \n\nMusic Producer : Kalmi \nMixing and Mastering : Akash Shravan \n\nDirector - Bijoy Shetty \nProduction House - Brown Crew Productions \nProducers - Wazim Hyder & Anamay Prakash  \nDOP - Janamejaya Daroz \nEditor - Mehran \nColorist - Yash Soni\nTitles - Okratype \nVFX Supervisor - Kunal Menon \nExecutive Producers - Rohan Venkatesh, Abhimanyu Prakash, Ashish Jose \nSupervising Producer - K C Pranav Raj \nB&W Colorization - Prasad Corp \nChief Associate Director- Binu Pappu \nChief Associate Cinematographer and A camera operator- Nithin Abey Alexander \nDirector Assistant - Shruti Brahma \nAssistant Directors - Nikhil Mathew, Abrar Anar, Niketh Shajy, Aryan S Kumar, Shridhar A Prasad.\nArt Director - Vishnu Raj \nSubtitles - Rohan Johnson\nMake Up - Ijaz Jomo \nCostume - Ben Reji , Dipu Roshan \nCasting Director - Sanjay Sundar \nProduction Controller - Jinu PK \nLine Producers - Vivek Vinoj , Anas Faizzaan \nProduction Executive - Ramsheed Raihan \nFinance Controller - Pranav Prakash \nProduction Manager - Varsha Peter , Haritha Haridas ,  Shamseer , Rinoy Chandran \nCasting assistant - Shibin David \nTailor - Rumaisa Wazim \nLocation manager - Bibesh Palakkad \nLocation support - Basheer P A, Gokul Seth \nBTS & Stills - Pranav Sanjeev Krishna , Aaron V Joseph , Ajith Menon \nArt associate - Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssociate Colorist - Samiran Sonowal \nSpot Editors - Anzar Muhammed & Vishnu Sundar \nSound Recording - Kailas K V \nSecond AC - Sambhu Sekhar R \nTrinity Operator - Robin Mathew \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan \nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \nGaffer - Bineesh Murali\nCamera Vendor - Cine Focus \nFocus Pullers - Vijesh CL, Pradeep\nSecond assist - Midhun Lal Muthuvila\nDIT - Raoof\nLine Producer: Shabad Sarin (Punjab) \n\nLicensed Shot Credits:\nFrom the short film \u201cImmortals\u201d\nDirector : Erik Morales\nDOP : Daniel Abello\nProduced By : Early Man Film & CANADA\n\nFreefly Ember Vendor - Cine Cartel India \nOperators - Mathew Sebastian, Noel Sebastian \n\nDji Inspire 3 Operator - Vishnu\n\nLight Vendor - Light & Grip \nLight Men : \nPrince\nSuraj\nVenus\nBipin\nShibu\nManu\nSanthosh\nAnandhu\nDhanesh\nShebin\nSyam\nHashim\nRenjith \nShiju\nJohnson \nAkhil\nBabu\nUmesh\nVinod\nRajesh\n\nMini Crane Vendor - Gladiator Crane Alappuzha\nCrane Operators :\nBaby Peter \nBibin Varghese \nBinoy Varghese \nSibi \nArun Kannan  \nBabu Peter\n\nPUNJAB CREDITS: \n\nLocation : The Ranch, Chandigarh\nExtras/Juniors: MH Casting (Punjab)\nExtras Coordinators: \nManinder (Punjab)\nMonica (Punjab)\n\nSpot: Jeetu Ji (Punjab)\nGenerator: Lucky Ji (Punjab)\nTransportation: Avtar Ji (Punjab)\n\nCamera Vendor : Java Motion Pictures (Punjab)\nCamera A\nIncharge- Umesh \u201cUttam\u201d Kumar \nDit- Sudhir Mishra \nAtt- Gokil Baghel \n1 Focus Puller- Dhanveer Singh\nCamera B\n2 Focus Puller- Dinesh\nAtt- Parveen\n\nLight Vendor: Deva Lights (Punjab)\nCrane Operator - Kulwant \nLight Men:\nMonty.            \nRamkumar.   \nAmit.               \nKunjam.         \nArif.                 \nRaju.               \nRakesh.           \nShiva.\n\nMARTIAL ARTISTS:\n1.Kalari \n Artists: \na) Vishnu Sak\nb) Prajeesh\nc) Akash\nd) Abhimanyu\ne) Nevin\n\n2.Theyyam \nKoladhari (Theyyam Performer): \nKandannar Kelan -Vijeesh Panangad \nVellaattam - Sajeesh Cheliya\n\nAssistants: \na) Vineeth Panangad\nb) Sabeesh Cheliya\nc) Shaju Cheliya\n\nMakeup: \nSajeesh Cheliya\nVijeesh Panangad \n\n3.Garudan Parava\nPerformer \nAnandhu P Valsan\nAssistant : Ajith Kumar S\n\n4.Thang-Ta School: Kanglei Shaktam Langba Kanglup, Manipur\n\n Artists: \na) Irom Ronaldo Meitei\nb) Takhellambam Rabi Singh\n\n5.Mardani Khel \nAkhada (School): \nShri Shivajiraje Mardani Akhada, Pune\n\nArtists: \na) Vinayak Nandkumar Sutar\nb) Raj Ashok Mankar\nc) Harshada Abhijeet Deshmukh\nd) Sonali Jeevandas Kadu\ne) Rahul Pandurang Mohite\n\n6.Chendamelam \n\nPerformers: \na) Abijith M A\nb) Vishnu Raj\nc) Athulunnichen\nd) Ratheesh Poly\ne) Nikhil Dinesh\nf) Anand\ng) Akhil Das\nh) Abhijith M V\ni) Latheesh Ravi\nj) Midhun E S\nk) Rahul Ravi\nl) Sachin Santhosh\nm) Umesh Unni\nn) Abhijith V R\no) Shahul A M\np) Anish K R\nq) Rajeev K R\nr) Hari Krishnan\ns) Anuraj Maniyan\nt) Binu M S\nu) Amal Dev\nv) Ajeesh\nw) Akhil Ponn\nx) Vishnu Bramangalam\n\n7.Parai and Urumi Team \n\nPerformers: \na) VeeraVel\nb) Mahendhivan\nc) Venkatesh Muragan\nd) Saravanan Andi\ne) Muthu Muniyandi\nf) Palpandi\ng) Jayakumar P\nh) Karthiek Ganesan\ni) Manimaran\n\n8. Gatka \nPerformers:\nVikas Singh\nHarmeet Singh\nJagjit Singh\nAmritpal Singh\nBaljot Singh\nJagdeep Singh\n\nSecond AC - Sambhu Sekhar R\nTrinity Operator - Robin Mathew  \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan\nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \n\nArt associate -  Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssistant casting director - Shibin K David",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HanumankindVEVO",
                "tags": [
                    "Hanumankind",
                    "Capitol Records/Universal Music India",
                    "Rap",
                    "run it up",
                    "run it up song",
                    "run it up new song",
                    "rap song",
                    "hip hop song",
                    "hip hop",
                    "new song",
                    "new songs",
                    "latest song",
                    "popular song",
                    "new rap song",
                    "new hip hop song",
                    "hanumankind song",
                    "hanumankind songs",
                    "kalmi",
                    "new song 2025",
                    "best song",
                    "best songs",
                    "trending song",
                    "hanumankind run it up",
                    "run it up hanumankind",
                    "rap songs",
                    "hip hop songs",
                    "hanumankind new song",
                    "kalmi new song",
                    "kalmi song",
                    "new songs 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hanumankind - Run It Up ( Prod. By Kalmi ) | (Official Music Video)",
                    "description": "Run It Up! \n\nFrom all of us to all of you. \n\nMusic Producer : Kalmi \nMixing and Mastering : Akash Shravan \n\nDirector - Bijoy Shetty \nProduction House - Brown Crew Productions \nProducers - Wazim Hyder & Anamay Prakash  \nDOP - Janamejaya Daroz \nEditor - Mehran \nColorist - Yash Soni\nTitles - Okratype \nVFX Supervisor - Kunal Menon \nExecutive Producers - Rohan Venkatesh, Abhimanyu Prakash, Ashish Jose \nSupervising Producer - K C Pranav Raj \nB&W Colorization - Prasad Corp \nChief Associate Director- Binu Pappu \nChief Associate Cinematographer and A camera operator- Nithin Abey Alexander \nDirector Assistant - Shruti Brahma \nAssistant Directors - Nikhil Mathew, Abrar Anar, Niketh Shajy, Aryan S Kumar, Shridhar A Prasad.\nArt Director - Vishnu Raj \nSubtitles - Rohan Johnson\nMake Up - Ijaz Jomo \nCostume - Ben Reji , Dipu Roshan \nCasting Director - Sanjay Sundar \nProduction Controller - Jinu PK \nLine Producers - Vivek Vinoj , Anas Faizzaan \nProduction Executive - Ramsheed Raihan \nFinance Controller - Pranav Prakash \nProduction Manager - Varsha Peter , Haritha Haridas ,  Shamseer , Rinoy Chandran \nCasting assistant - Shibin David \nTailor - Rumaisa Wazim \nLocation manager - Bibesh Palakkad \nLocation support - Basheer P A, Gokul Seth \nBTS & Stills - Pranav Sanjeev Krishna , Aaron V Joseph , Ajith Menon \nArt associate - Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssociate Colorist - Samiran Sonowal \nSpot Editors - Anzar Muhammed & Vishnu Sundar \nSound Recording - Kailas K V \nSecond AC - Sambhu Sekhar R \nTrinity Operator - Robin Mathew \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan \nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \nGaffer - Bineesh Murali\nCamera Vendor - Cine Focus \nFocus Pullers - Vijesh CL, Pradeep\nSecond assist - Midhun Lal Muthuvila\nDIT - Raoof\nLine Producer: Shabad Sarin (Punjab) \n\nLicensed Shot Credits:\nFrom the short film \u201cImmortals\u201d\nDirector : Erik Morales\nDOP : Daniel Abello\nProduced By : Early Man Film & CANADA\n\nFreefly Ember Vendor - Cine Cartel India \nOperators - Mathew Sebastian, Noel Sebastian \n\nDji Inspire 3 Operator - Vishnu\n\nLight Vendor - Light & Grip \nLight Men : \nPrince\nSuraj\nVenus\nBipin\nShibu\nManu\nSanthosh\nAnandhu\nDhanesh\nShebin\nSyam\nHashim\nRenjith \nShiju\nJohnson \nAkhil\nBabu\nUmesh\nVinod\nRajesh\n\nMini Crane Vendor - Gladiator Crane Alappuzha\nCrane Operators :\nBaby Peter \nBibin Varghese \nBinoy Varghese \nSibi \nArun Kannan  \nBabu Peter\n\nPUNJAB CREDITS: \n\nLocation : The Ranch, Chandigarh\nExtras/Juniors: MH Casting (Punjab)\nExtras Coordinators: \nManinder (Punjab)\nMonica (Punjab)\n\nSpot: Jeetu Ji (Punjab)\nGenerator: Lucky Ji (Punjab)\nTransportation: Avtar Ji (Punjab)\n\nCamera Vendor : Java Motion Pictures (Punjab)\nCamera A\nIncharge- Umesh \u201cUttam\u201d Kumar \nDit- Sudhir Mishra \nAtt- Gokil Baghel \n1 Focus Puller- Dhanveer Singh\nCamera B\n2 Focus Puller- Dinesh\nAtt- Parveen\n\nLight Vendor: Deva Lights (Punjab)\nCrane Operator - Kulwant \nLight Men:\nMonty.            \nRamkumar.   \nAmit.               \nKunjam.         \nArif.                 \nRaju.               \nRakesh.           \nShiva.\n\nMARTIAL ARTISTS:\n1.Kalari \n Artists: \na) Vishnu Sak\nb) Prajeesh\nc) Akash\nd) Abhimanyu\ne) Nevin\n\n2.Theyyam \nKoladhari (Theyyam Performer): \nKandannar Kelan -Vijeesh Panangad \nVellaattam - Sajeesh Cheliya\n\nAssistants: \na) Vineeth Panangad\nb) Sabeesh Cheliya\nc) Shaju Cheliya\n\nMakeup: \nSajeesh Cheliya\nVijeesh Panangad \n\n3.Garudan Parava\nPerformer \nAnandhu P Valsan\nAssistant : Ajith Kumar S\n\n4.Thang-Ta School: Kanglei Shaktam Langba Kanglup, Manipur\n\n Artists: \na) Irom Ronaldo Meitei\nb) Takhellambam Rabi Singh\n\n5.Mardani Khel \nAkhada (School): \nShri Shivajiraje Mardani Akhada, Pune\n\nArtists: \na) Vinayak Nandkumar Sutar\nb) Raj Ashok Mankar\nc) Harshada Abhijeet Deshmukh\nd) Sonali Jeevandas Kadu\ne) Rahul Pandurang Mohite\n\n6.Chendamelam \n\nPerformers: \na) Abijith M A\nb) Vishnu Raj\nc) Athulunnichen\nd) Ratheesh Poly\ne) Nikhil Dinesh\nf) Anand\ng) Akhil Das\nh) Abhijith M V\ni) Latheesh Ravi\nj) Midhun E S\nk) Rahul Ravi\nl) Sachin Santhosh\nm) Umesh Unni\nn) Abhijith V R\no) Shahul A M\np) Anish K R\nq) Rajeev K R\nr) Hari Krishnan\ns) Anuraj Maniyan\nt) Binu M S\nu) Amal Dev\nv) Ajeesh\nw) Akhil Ponn\nx) Vishnu Bramangalam\n\n7.Parai and Urumi Team \n\nPerformers: \na) VeeraVel\nb) Mahendhivan\nc) Venkatesh Muragan\nd) Saravanan Andi\ne) Muthu Muniyandi\nf) Palpandi\ng) Jayakumar P\nh) Karthiek Ganesan\ni) Manimaran\n\n8. Gatka \nPerformers:\nVikas Singh\nHarmeet Singh\nJagjit Singh\nAmritpal Singh\nBaljot Singh\nJagdeep Singh\n\nSecond AC - Sambhu Sekhar R\nTrinity Operator - Robin Mathew  \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan\nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \n\nArt associate -  Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssistant casting director - Shibin K David"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5196705",
                "likeCount": "542896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOEODsGkJZM4XEUt-IX-iB7ZjMY",
            "id": "IifhZbUqyPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T14:00:19Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Ich checke als Cowboy meinen Reddit aus...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IifhZbUqyPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IifhZbUqyPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IifhZbUqyPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IifhZbUqyPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IifhZbUqyPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich checke als Cowboy meinen Reddit aus...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206058",
                "likeCount": "17499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_7lOIio1vaDdlu1UV5oK3E29Spo",
            "id": "l8Ob16XG1kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:47:13Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Meine Freunde versuchen meinen Style zu retten... (hat nicht geklappt)",
                "description": "Werbung | Vielen Dank an Revolut f\u00fcr die Unterst\u00fctzung bei diesem Video! Sichert euch den Willkommensbonus und die Chance auf 1.000\u20ac unter folgendem Link: https://get.revolut.com/z4lF/papaplatte3 \n\n\nViel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8Ob16XG1kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8Ob16XG1kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8Ob16XG1kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8Ob16XG1kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8Ob16XG1kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Meine Freunde versuchen meinen Style zu retten... (hat nicht geklappt)",
                    "description": "Werbung | Vielen Dank an Revolut f\u00fcr die Unterst\u00fctzung bei diesem Video! Sichert euch den Willkommensbonus und die Chance auf 1.000\u20ac unter folgendem Link: https://get.revolut.com/z4lF/papaplatte3 \n\n\nViel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "637220",
                "likeCount": "44641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BHOk1ED6MHZcuXahlbUnmC1n-2M",
            "id": "pVse0_VbESc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:22:33Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - Bayer Leverkusen | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Hinspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt der FC Bayern M\u00fcnchen Bayer Leverkusen.\n\nSpielverlauf:\n1:0 H. Kane (9.)\n2:0 J. Musiala (54.)\nRote Karte: N. Mukiele (62.)\n3:0 H. Kane (75.) (E)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVse0_VbESc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVse0_VbESc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVse0_VbESc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVse0_VbESc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pVse0_VbESc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Harry Kane",
                    "Kane",
                    "Bayern",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "BAY",
                    "Leverkusen",
                    "Bayer Leverkusen",
                    "Bayern Leverkusen",
                    "Bayern vs Leverkusen",
                    "Bayern - Leverkusen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen vs Bayer Leverkusen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen - Bayer Leverkusen",
                    "Bayern Leverkusen 3 0",
                    "Bayern vs Leverkusen 3-0",
                    "Bayern - Leverkusen 3:0",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - Bayer Leverkusen | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Hinspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt der FC Bayern M\u00fcnchen Bayer Leverkusen.\n\nSpielverlauf:\n1:0 H. Kane (9.)\n2:0 J. Musiala (54.)\nRote Karte: N. Mukiele (62.)\n3:0 H. Kane (75.) (E)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1234045",
                "likeCount": "18653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HshsZcZbPIeOVgX2q1zJqTTOldU",
            "id": "vdS6cIVl98w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:53:55Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "Ich versuche das ERSTE MAL in meinem verunfallten Bentley auf der Stra\u00dfe zu fahren!",
                "description": "Wird der Bentley die erste Fahrt auf der Stra\u00dfe \u00fcberleben, nachdem ich ihn komplett selber wieder aufgebaut habe? Nutze jetzt die Chance und hol dir 15% Rabatt auf deinen Carly-Einkauf! Klick einfach auf den Link und der Rabattcode 'Maeximiliano' (g\u00fcltig bis 15. April) wird automatisch auf deine Bestellung angewendet: https://bit.ly/Maeximiliano-Carly (werbung)\nDer Carly Adapter und die kostenlose Version der Carly App mit den Standard OBD Funktionen funktionieren bei jedem Auto, das einen OBD2-Anschluss hat. F\u00fcr die Carly Funktionen wie herstellerspezifische Diagnosen, Smart Mechanic oder Live Daten ben\u00f6tigst du die Vollversion der App. Schau auf www.mycarly.de nach. welche Carly Funktionen f\u00fcr dein Auto verf\u00fcgbar sind.\n\u25baZweitkanal:  @Maex2   \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdS6cIVl98w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdS6cIVl98w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdS6cIVl98w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdS6cIVl98w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdS6cIVl98w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "bentley",
                    "auto-reparieren",
                    "werkstatt",
                    "bentley-mansory",
                    "unfallinstandsetzung",
                    "mansory",
                    "probefahrt",
                    "erste-fahrt",
                    "rolls-royce",
                    "mat-armstrong",
                    "jp-performance"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich versuche das ERSTE MAL in meinem verunfallten Bentley auf der Stra\u00dfe zu fahren!",
                    "description": "Wird der Bentley die erste Fahrt auf der Stra\u00dfe \u00fcberleben, nachdem ich ihn komplett selber wieder aufgebaut habe? Nutze jetzt die Chance und hol dir 15% Rabatt auf deinen Carly-Einkauf! Klick einfach auf den Link und der Rabattcode 'Maeximiliano' (g\u00fcltig bis 15. April) wird automatisch auf deine Bestellung angewendet: https://bit.ly/Maeximiliano-Carly (werbung)\nDer Carly Adapter und die kostenlose Version der Carly App mit den Standard OBD Funktionen funktionieren bei jedem Auto, das einen OBD2-Anschluss hat. F\u00fcr die Carly Funktionen wie herstellerspezifische Diagnosen, Smart Mechanic oder Live Daten ben\u00f6tigst du die Vollversion der App. Schau auf www.mycarly.de nach. welche Carly Funktionen f\u00fcr dein Auto verf\u00fcgbar sind.\n\u25baZweitkanal:  @Maex2   \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151653",
                "likeCount": "10699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X3PyfWeSMuKNomr8p-PDHTlUxr0",
            "id": "tep9uGsVzK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:01:00Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Garden Of Eden (Official Audio)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com \n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga \nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga \nTwitter: https://twitter.com/ladygaga \nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga \nWebsite: https://www.ladygaga.com \n\nMusic video by Lady Gaga performing Garden Of Eden (Audio).\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "\ub808\uc774\ub514 \uac00\uac00",
                    "\u5973\u795e\u5361\u5361",
                    "\u560e\u560e\u5c0f\u59d0",
                    "garden of eden",
                    "new music",
                    "2025",
                    "new gaga",
                    "dj hit the lights",
                    "girlfriend for the weekend",
                    "boyfriend for the night",
                    "bad decision",
                    "familiar feeling"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Garden Of Eden (Official Audio)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com \n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga \nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga \nTwitter: https://twitter.com/ladygaga \nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga \nWebsite: https://www.ladygaga.com \n\nMusic video by Lady Gaga performing Garden Of Eden (Audio).\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "966675",
                "likeCount": "59408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJ1Q8a-h1VY_pU5FJimWIaE8yVw",
            "id": "G8xIe_4paoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T11:00:20Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Ein Fall f\u00fcr den SCHROTTH\u00c4NDLER?! - Ford Taunus Turnier - 2 M\u00c4NNER, 2 VISIONEN!",
                "description": "Heute schauen sich Marco aus der Halle77 und Jean Pierre Kraemer von der JP Performance GmbH gemeinsam den Ford Taunus Turnier an, welchen sich Marco in einem der letzten Videos zugelegt hat. Hat dieser Oldtimer noch die Chance auf eine Zukunft? :o\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8xIe_4paoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8xIe_4paoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8xIe_4paoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8xIe_4paoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G8xIe_4paoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ein Fall f\u00fcr den SCHROTTH\u00c4NDLER?! - Ford Taunus Turnier - 2 M\u00c4NNER, 2 VISIONEN!",
                    "description": "Heute schauen sich Marco aus der Halle77 und Jean Pierre Kraemer von der JP Performance GmbH gemeinsam den Ford Taunus Turnier an, welchen sich Marco in einem der letzten Videos zugelegt hat. Hat dieser Oldtimer noch die Chance auf eine Zukunft? :o\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254738",
                "likeCount": "16433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yeV4snakLA-HNSGqBt0zwSQ5BwM",
            "id": "G1fUliFuz2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T20:00:07Z",
                "channelId": "UCb31gOY6OD8ES0zP8M0GhAw",
                "title": "I Lived In A Bowling Alley Until I Scored A Perfect Game",
                "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code MAXFOSH at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/maxfosh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1fUliFuz2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1fUliFuz2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1fUliFuz2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1fUliFuz2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G1fUliFuz2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Fosh",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Lived In A Bowling Alley Until I Scored A Perfect Game",
                    "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code MAXFOSH at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/maxfosh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1048924",
                "likeCount": "50081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NqgbYk5hccQr4J1Sqs30-gjyRJ0",
            "id": "juSvfmqAttU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T19:07:56Z",
                "channelId": "UCuOwl-VgqBHOzR8hWnonBcA",
                "title": "Zahlen zum Kimmich-Deal - Coman will nach Saudi-Arabien - Kr\u00f6sche an G\u00fcler dran | Transfer Update",
                "description": "Heute in \"Transfer Update - Die Show\": Einigung! Laufzeit und Gehalt - alle Hintergr\u00fcnde zum Kimmich-Deal. Coman plant Abflug - wie viel kostet er? Eintracht an diesem Real-Juwel dran. Enth\u00fcllt: Dortmund sprach mit Ex-Schalke-Trainer.\n\n \n\n00:00 Einigung: Kimmich bleibt\n03:48 Coman plant Saudi-Wechsel\n06:37 Urbig ersetzt verletzten Neuer, was passiert mit Ulreich und Peretz?\n08:16 Wirtz-Preis: weit \u00fcber 100 Mio. \u20ac fix\n09:51 Stuttgart: Kwasniok Kandidat bei Hoene\u00df-Abgang\n11:39 Demirovic unzufrieden \u2013 Wechsel im Sommer nicht ausgeschlossen\n12:53 Stuttgart kann Stiller Klausel abkaufen \n15:17 Hoffenheim-Talent vor Wechsel nach Stuttgart \n16:41 Yamal-Berater: Es geht Richtung Vertrags-Verl\u00e4ngerung \n17:30 Real Madrid: Vinicius verkaufen, Haaland holen?\n19:05 Frankfurt an Arda G\u00fcler dran\n20:24 G\u00fcler oder Endrick zu Leipzig - aktuell nicht hei\u00df!\n21:17 TSG-Roundup: Stach, Kabak, Ostigard\n22:31 Roma an Augsburgs Banks dran\n23:25 Reyna-Wechsel im Sommer sehr wahrscheinlich\n24:12 Enth\u00fcllt: Dortmund sprach mit Tedesco\n25:05 Tzimas, Maza & Hartel: So teuer sind die Marktwert-K\u00f6nige der 2. Bundesliga\n25:55 Hertha wird Maza im Sommer nicht halten k\u00f6nnen\n26:26 N\u00fcrnbergs Jander plant Sprung in die Bundesliga\n27:10 Schalke plant Ver\u00e4nderungen im Sommer\n28:26 Bulut nach \u00d6sterreich?\n\n\u25b6\u25b6 Stream den ganzen Live-Sport von Sky Sport \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW?yt=d\n\n\u25b6\u25b6 Kostenlos unseren YouTube-Kanal abonnieren\n\ud83d\udd14 https://zly.de/sky/YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juSvfmqAttU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juSvfmqAttU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juSvfmqAttU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/juSvfmqAttU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport DE",
                "tags": [
                    "sky",
                    "sky deutschland",
                    "sky sport hd",
                    "highlights",
                    "sky highlights",
                    "sky sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zahlen zum Kimmich-Deal - Coman will nach Saudi-Arabien - Kr\u00f6sche an G\u00fcler dran | Transfer Update",
                    "description": "Heute in \"Transfer Update - Die Show\": Einigung! Laufzeit und Gehalt - alle Hintergr\u00fcnde zum Kimmich-Deal. Coman plant Abflug - wie viel kostet er? Eintracht an diesem Real-Juwel dran. Enth\u00fcllt: Dortmund sprach mit Ex-Schalke-Trainer.\n\n \n\n00:00 Einigung: Kimmich bleibt\n03:48 Coman plant Saudi-Wechsel\n06:37 Urbig ersetzt verletzten Neuer, was passiert mit Ulreich und Peretz?\n08:16 Wirtz-Preis: weit \u00fcber 100 Mio. \u20ac fix\n09:51 Stuttgart: Kwasniok Kandidat bei Hoene\u00df-Abgang\n11:39 Demirovic unzufrieden \u2013 Wechsel im Sommer nicht ausgeschlossen\n12:53 Stuttgart kann Stiller Klausel abkaufen \n15:17 Hoffenheim-Talent vor Wechsel nach Stuttgart \n16:41 Yamal-Berater: Es geht Richtung Vertrags-Verl\u00e4ngerung \n17:30 Real Madrid: Vinicius verkaufen, Haaland holen?\n19:05 Frankfurt an Arda G\u00fcler dran\n20:24 G\u00fcler oder Endrick zu Leipzig - aktuell nicht hei\u00df!\n21:17 TSG-Roundup: Stach, Kabak, Ostigard\n22:31 Roma an Augsburgs Banks dran\n23:25 Reyna-Wechsel im Sommer sehr wahrscheinlich\n24:12 Enth\u00fcllt: Dortmund sprach mit Tedesco\n25:05 Tzimas, Maza & Hartel: So teuer sind die Marktwert-K\u00f6nige der 2. Bundesliga\n25:55 Hertha wird Maza im Sommer nicht halten k\u00f6nnen\n26:26 N\u00fcrnbergs Jander plant Sprung in die Bundesliga\n27:10 Schalke plant Ver\u00e4nderungen im Sommer\n28:26 Bulut nach \u00d6sterreich?\n\n\u25b6\u25b6 Stream den ganzen Live-Sport von Sky Sport \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW?yt=d\n\n\u25b6\u25b6 Kostenlos unseren YouTube-Kanal abonnieren\n\ud83d\udd14 https://zly.de/sky/YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153662",
                "likeCount": "3422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zb604r6WShr-EoT3qoRytIFeCkI",
            "id": "Q_03FWDBZG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T21:32:12Z",
                "channelId": "UCAL3JXZSzSm8AlZyD3nQdBA",
                "title": "Primitive Technology: Water powered forge blower",
                "description": "Primitive Technology: Water powered forge blower\nSubscribe: http://bit.ly/subPT | Never miss a video! Enable \u2018ALL\u2019 Notifications!\nWatch my newest content: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\n\nFollow Primitive Technology:\nWordpress: https://primitivetechnology.wordpress.com/\nPatreon: https://patreon.com/user?u=2945881\n\nWatch More Primitive Technology:\nNewest Uploads: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\nPyrotechnology: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBVRqu5lz5JGaQxjPs7q3CJ&playnext=1&index=2\nShelter: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBBsdKZb-vy30o88SIxItp2&playnext=1&index=2\nWeapons: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpA-XGDrrmVgBnSXx15i2Awp&playnext=1&index=2\nPopular Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpAb29Lrdki5BPjTpMon8zla&playnext=1&index=2\n\nAbout This Video:\nI made a water powered forge blower to blow air into a furnace. Getting running water to power a blower had been on my list for a while now and the weather had been wet enough to cause enough flow in the creek to try one. A significant part of the labour in doing an iron smelt comes from the operation of the air supply (unless natural draft is used). The current air supply method I use was a hand powered, centrifugal fan encased in a housing as seen in previous videos.\n\n I had a 2 ideas as to how to automate this with water power. The first method was to build a large, slow water wheel and run a rope belt around it linking it to the smaller, faster fan rotor to spin it. I tried this and it kept having issues due to the rope not spinning the blower effectively and also the fact that the water level changed and the wheel stopped moving. \n\nThe second idea was to use a small diameter water wheel directly connected to the fan rotor with a water spout dropping the flow onto the wheel at a height. This turned out to be the simplest and most effective of the methods with rotor speeds between 6 and 8 revolutions a second being attained. The then encased the fan inside the existing blower housing and tested the blower on a furnace build in front of it. The blower did indeed work though not as powerfully as a hand powered one.\n\nWith some adjustments, the blower may be improved so it becomes competitive with the hand powered method. The water powered method will go endlessly without human effort and does not wear out any rope as does the hand powered method. It's simple and reliable and I'll be doing more experiments with it in future. \n\n00:00-00:23 Wet season and Furnace\n00:23-01:26 Toy water wheel\n1:26-08:59 Design 1, Large wheel, belt drive and fan \n08:59-16:14 Design 2, Small wheel, direct drive fan\n16:14-18:44 Fire by friction\n18:44-19:48 Igniting furnace, last minute adjustments\n19:48-22:33 Testing water powered forge blower\n\nAbout Primitive Technology:\nPrimitive technology is a hobby where you build things in the wild completely from scratch using no modern tools or materials. These are the strict rules: If you want a fire, use a fire stick - An axe, pick up a stone and shape it - A hut, build one from trees, mud, rocks etc. The challenge is seeing how far you can go without utilizing modern technology. I do not live in the wild, but enjoy building shelter, tools, and more, only utilizing natural materials. To find specific videos, visit my playlist tab for building videos focused on pyrotechnology, shelter, weapons, food & agriculture, tools & machines, and weaving & fiber.\n\n#PrimitiveTechnology #water  #forge #fire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_03FWDBZG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_03FWDBZG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_03FWDBZG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_03FWDBZG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_03FWDBZG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primitive Technology",
                "tags": [
                    "primitive technology",
                    "primitive",
                    "technology",
                    "primitive tech",
                    "technology primitive",
                    "tech primitive",
                    "prim technology",
                    "prim tech",
                    "tech prim",
                    "technology prim",
                    "building from scratch",
                    "build from scratch",
                    "hand crank",
                    "diy",
                    "fire",
                    "amazon",
                    "manual",
                    "building",
                    "charcoal",
                    "brick",
                    "bamboo",
                    "concrete"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primitive Technology: Water powered forge blower",
                    "description": "Primitive Technology: Water powered forge blower\nSubscribe: http://bit.ly/subPT | Never miss a video! Enable \u2018ALL\u2019 Notifications!\nWatch my newest content: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\n\nFollow Primitive Technology:\nWordpress: https://primitivetechnology.wordpress.com/\nPatreon: https://patreon.com/user?u=2945881\n\nWatch More Primitive Technology:\nNewest Uploads: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBR4xqf3FO-xFFwE-ucq4Fj&playnext=1&index=2\nPyrotechnology: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBVRqu5lz5JGaQxjPs7q3CJ&playnext=1&index=2\nShelter: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpBBsdKZb-vy30o88SIxItp2&playnext=1&index=2\nWeapons: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpA-XGDrrmVgBnSXx15i2Awp&playnext=1&index=2\nPopular Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLGnWLXjIDnpAb29Lrdki5BPjTpMon8zla&playnext=1&index=2\n\nAbout This Video:\nI made a water powered forge blower to blow air into a furnace. Getting running water to power a blower had been on my list for a while now and the weather had been wet enough to cause enough flow in the creek to try one. A significant part of the labour in doing an iron smelt comes from the operation of the air supply (unless natural draft is used). The current air supply method I use was a hand powered, centrifugal fan encased in a housing as seen in previous videos.\n\n I had a 2 ideas as to how to automate this with water power. The first method was to build a large, slow water wheel and run a rope belt around it linking it to the smaller, faster fan rotor to spin it. I tried this and it kept having issues due to the rope not spinning the blower effectively and also the fact that the water level changed and the wheel stopped moving. \n\nThe second idea was to use a small diameter water wheel directly connected to the fan rotor with a water spout dropping the flow onto the wheel at a height. This turned out to be the simplest and most effective of the methods with rotor speeds between 6 and 8 revolutions a second being attained. The then encased the fan inside the existing blower housing and tested the blower on a furnace build in front of it. The blower did indeed work though not as powerfully as a hand powered one.\n\nWith some adjustments, the blower may be improved so it becomes competitive with the hand powered method. The water powered method will go endlessly without human effort and does not wear out any rope as does the hand powered method. It's simple and reliable and I'll be doing more experiments with it in future. \n\n00:00-00:23 Wet season and Furnace\n00:23-01:26 Toy water wheel\n1:26-08:59 Design 1, Large wheel, belt drive and fan \n08:59-16:14 Design 2, Small wheel, direct drive fan\n16:14-18:44 Fire by friction\n18:44-19:48 Igniting furnace, last minute adjustments\n19:48-22:33 Testing water powered forge blower\n\nAbout Primitive Technology:\nPrimitive technology is a hobby where you build things in the wild completely from scratch using no modern tools or materials. These are the strict rules: If you want a fire, use a fire stick - An axe, pick up a stone and shape it - A hut, build one from trees, mud, rocks etc. The challenge is seeing how far you can go without utilizing modern technology. I do not live in the wild, but enjoy building shelter, tools, and more, only utilizing natural materials. To find specific videos, visit my playlist tab for building videos focused on pyrotechnology, shelter, weapons, food & agriculture, tools & machines, and weaving & fiber.\n\n#PrimitiveTechnology #water  #forge #fire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "927641",
                "likeCount": "58450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kz-kKkl1pwOa7ZWBJ3CXUU7tAM8",
            "id": "tthVKahLtok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:02:00Z",
                "channelId": "UCDw0K7K658-ztRuCn2mn0Kw",
                "title": "Trumps Machtspiel -  EUROPA R\u00dcSTET AUF | frontal",
                "description": "Trumps Brachial-Politik bringt Europa zum Umdenken. Sp\u00e4testens nach dem Eklat mit Selenskyj im Oval Office ist klar: Die Warnungen aus Washington sind nun bittere Realit\u00e4t: Europa kann sich nicht auf die USA als NATO-Partner verlassen. Doch was bedeutet das f\u00fcr die Zukunft der NATO und f\u00fcr die Ukraine? Wie gut ist Europa milit\u00e4risch aufgestellt?\n______________\n\nKapitel: \n\n00:00 Intro\n01:20 Wankt die NATO?\n03:25 Europa ohne USA\n07:31 ReArm Europe\n10:45 Outro\n\n_______________\n\nWeiterf\u00fchrende Links: \n\nZDFheute: Trump-Deal w\u00e4re \u201a\u201aKapitulation der Ukraine\u201d. Expertin Stefanie Babst im Interview https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/usa-militaerhilfe-trump-europa-ukraine-krieg-russland-100.html\n_______________\n\nBericht: Joachim Bartz, J\u00f6rg Brase, Gunnar Kr\u00fcger, Nils Metzger\nKamera: Maxim Tuzhilin, Torsten Gro\u00df, Eduard Jan\nSchnitt: Florian Conrad, Stefan Eggers, Marcus Dippner\nSprecherin: Kyo Mali Jung\nGrafik: Marie-Louise Stoll, Malte P\u00e4tz\nCvD CIL: Jenna von Th\u00e4ne\nHead of Social Media CIL: Veronika Nowottnick\nTeam: Dirk Nebel, Anne Strasen, Malte Mierzwa, Lukas B\u00f6hlk, Henrik Merker, Sabrina Goldack, Anton Kahl\nProduzentin CIL: Anke Kossira \nRedaktion frontal: Kyo Mali Jung, Beate Frenkel, Andreas Seibert\nHead of Content frontal: Kyo Mali Jung\n_______________\nSongs im Video:\n\nBait Mile - Francis James Ralls, Bruce Fingers, Billie Ray Fingers\nBlood in the water - Jarrod Hayden Royles-Atkins, Bruce Fingers, Billie Ray Fingers\nJaws of Life - Daniel Ross Stockdale\nSink or Swim - Andrew Brick Johnson\nOnly a human - Andrew Brick Johnson\nArea Z - Joshua Herschel Klein\nThe new Constitution - Daniel Ross Stockdale\nRobo Marines - Daniel Ross Stockdale\nSolar Wars - Andrew Brick Johnson\n_______________\n\nWillkommen bei frontal! Du kennst bestimmt schon die spannenden Dokus und Reportagen von ZDFheute Nachrichten, ZDFinfo oder ZDF Magazin Royale. frontal ist das YouTube-Format zur gleichnamigen Sendung, dem investigativen Magazin des ZDF. \n________________ \n\nMehr von frontal? Jede Woche gibt es auf diesem Kanal ein neues Video. \nDu willst nichts verpassen? Abonniere frontal! \nDu hast einen Themenvorschlag? Schreib uns an: frontal.youtube@cine-impuls.de \n________________\n\nMehr Infos unter:\nMediathek: https://kurz.zdf.de/X0i6\nNetiquette: kurz.zdf.de/BVVI\nImpressum: https://kurz.zdf.de/Ch0G\n\n#nato #frontal #zdf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tthVKahLtok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tthVKahLtok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tthVKahLtok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tthVKahLtok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tthVKahLtok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "frontal",
                "tags": [
                    "frontal",
                    "frontal21",
                    "frontal 21",
                    "zdf frontal",
                    "zdf",
                    "german documentary",
                    "doku deutsch",
                    "trump",
                    "project 2025",
                    "milit\u00e4r",
                    "aufr\u00fcstung",
                    "nato",
                    "europa",
                    "krieg",
                    "musk",
                    "starlink",
                    "ukraine",
                    "zusammenhalt",
                    "ukraine aid",
                    "ukraine hilfe",
                    "eu",
                    "eu parlament",
                    "krisengipfel",
                    "london",
                    "politik",
                    "politics",
                    "krise",
                    "au\u00dfenpolitik",
                    "2025",
                    "republikaner",
                    "jd vance",
                    "vance",
                    "selenskyj",
                    "wolodomyr",
                    "r\u00fcstungsunternehmen",
                    "R\u00fcstung",
                    "Waffen",
                    "Milit\u00e4r",
                    "Bundeswehr",
                    "NATO"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Trumps Machtspiel -  EUROPA R\u00dcSTET AUF | frontal",
                    "description": "Trumps Brachial-Politik bringt Europa zum Umdenken. Sp\u00e4testens nach dem Eklat mit Selenskyj im Oval Office ist klar: Die Warnungen aus Washington sind nun bittere Realit\u00e4t: Europa kann sich nicht auf die USA als NATO-Partner verlassen. Doch was bedeutet das f\u00fcr die Zukunft der NATO und f\u00fcr die Ukraine? Wie gut ist Europa milit\u00e4risch aufgestellt?\n______________\n\nKapitel: \n\n00:00 Intro\n01:20 Wankt die NATO?\n03:25 Europa ohne USA\n07:31 ReArm Europe\n10:45 Outro\n\n_______________\n\nWeiterf\u00fchrende Links: \n\nZDFheute: Trump-Deal w\u00e4re \u201a\u201aKapitulation der Ukraine\u201d. Expertin Stefanie Babst im Interview https://www.zdf.de/nachrichten/politik/ausland/usa-militaerhilfe-trump-europa-ukraine-krieg-russland-100.html\n_______________\n\nBericht: Joachim Bartz, J\u00f6rg Brase, Gunnar Kr\u00fcger, Nils Metzger\nKamera: Maxim Tuzhilin, Torsten Gro\u00df, Eduard Jan\nSchnitt: Florian Conrad, Stefan Eggers, Marcus Dippner\nSprecherin: Kyo Mali Jung\nGrafik: Marie-Louise Stoll, Malte P\u00e4tz\nCvD CIL: Jenna von Th\u00e4ne\nHead of Social Media CIL: Veronika Nowottnick\nTeam: Dirk Nebel, Anne Strasen, Malte Mierzwa, Lukas B\u00f6hlk, Henrik Merker, Sabrina Goldack, Anton Kahl\nProduzentin CIL: Anke Kossira \nRedaktion frontal: Kyo Mali Jung, Beate Frenkel, Andreas Seibert\nHead of Content frontal: Kyo Mali Jung\n_______________\nSongs im Video:\n\nBait Mile - Francis James Ralls, Bruce Fingers, Billie Ray Fingers\nBlood in the water - Jarrod Hayden Royles-Atkins, Bruce Fingers, Billie Ray Fingers\nJaws of Life - Daniel Ross Stockdale\nSink or Swim - Andrew Brick Johnson\nOnly a human - Andrew Brick Johnson\nArea Z - Joshua Herschel Klein\nThe new Constitution - Daniel Ross Stockdale\nRobo Marines - Daniel Ross Stockdale\nSolar Wars - Andrew Brick Johnson\n_______________\n\nWillkommen bei frontal! Du kennst bestimmt schon die spannenden Dokus und Reportagen von ZDFheute Nachrichten, ZDFinfo oder ZDF Magazin Royale. frontal ist das YouTube-Format zur gleichnamigen Sendung, dem investigativen Magazin des ZDF. \n________________ \n\nMehr von frontal? Jede Woche gibt es auf diesem Kanal ein neues Video. \nDu willst nichts verpassen? Abonniere frontal! \nDu hast einen Themenvorschlag? Schreib uns an: frontal.youtube@cine-impuls.de \n________________\n\nMehr Infos unter:\nMediathek: https://kurz.zdf.de/X0i6\nNetiquette: kurz.zdf.de/BVVI\nImpressum: https://kurz.zdf.de/Ch0G\n\n#nato #frontal #zdf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343720",
                "likeCount": "4575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YOUXn-nhZmP176HWtF-EFO7vdRg",
            "id": "-ieSTNpxvio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T07:00:07Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "JJ -  Wasted Love | Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJJ will represent Austria at the Eurovision Song Contest 2025 with the song Wasted Love \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 #Eurovision2025\n\nDirected by Vesely Marek \n\nhttps://veselyfilms.com\nhttps://instagram.com/vesely.films\n\nProducer: Vici Vuksic\nSet Manager: Yasemin Hickl\nArt Director/Prod Design: Nicole Frisch\nVFX Supervision: Manuel Plach\n\nDOP: Max Hofko\n1st AC: Willi Rose\n2nd AC: Arthur Schlander\n\nGaffer: Dennis Schlaghuber\nBest Boy: Johannes Arnold\nElectric: Luca Horak\nSpark: Manuel Goller\nGrip: Alba Diaz\n\nHair & Make Up: Isabella Rosania Tejera\nPA/Set Runner: Thomas Schuh\nPA/Set Runner: Adrian Vuksic\nPA/Set Runner: Valeria Davydova\n\nStunt Crew: Shad Stunts\nStunt Rigger: Josef Sch\u00fctzenhofer\nStunt Rigger: Esther Schneider\n\nDiving Crew: iDive \nStunt Diver: Franz Weixlbraun\n\nSFX: Flash Solutions\nSFX Supervision: Helmut Szagmeister\n\nEdit: Vesely Marek\nGrading: Max Hofko, Vesely Marek\nVFX: Manuel Plach\nAI VFX Artist: Vesely Marek\n\nConcept & Idea by Vesely Marek\n\nCatering: Die Festwirte\n\nSupported by: \nB\u00fchne Baden\nMediaprojekt Studio\nMartin & Werner Traupel\nInner Zirkel Rental\nDopplinger Filmlicht\nDigiRental Wien\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "ESC2024",
                    "#UnitedByMusic",
                    "Malm\u00f6",
                    "Malm\u00f6 2024",
                    "ESC2025",
                    "esc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "JJ -  Wasted Love | Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJJ will represent Austria at the Eurovision Song Contest 2025 with the song Wasted Love \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 #Eurovision2025\n\nDirected by Vesely Marek \n\nhttps://veselyfilms.com\nhttps://instagram.com/vesely.films\n\nProducer: Vici Vuksic\nSet Manager: Yasemin Hickl\nArt Director/Prod Design: Nicole Frisch\nVFX Supervision: Manuel Plach\n\nDOP: Max Hofko\n1st AC: Willi Rose\n2nd AC: Arthur Schlander\n\nGaffer: Dennis Schlaghuber\nBest Boy: Johannes Arnold\nElectric: Luca Horak\nSpark: Manuel Goller\nGrip: Alba Diaz\n\nHair & Make Up: Isabella Rosania Tejera\nPA/Set Runner: Thomas Schuh\nPA/Set Runner: Adrian Vuksic\nPA/Set Runner: Valeria Davydova\n\nStunt Crew: Shad Stunts\nStunt Rigger: Josef Sch\u00fctzenhofer\nStunt Rigger: Esther Schneider\n\nDiving Crew: iDive \nStunt Diver: Franz Weixlbraun\n\nSFX: Flash Solutions\nSFX Supervision: Helmut Szagmeister\n\nEdit: Vesely Marek\nGrading: Max Hofko, Vesely Marek\nVFX: Manuel Plach\nAI VFX Artist: Vesely Marek\n\nConcept & Idea by Vesely Marek\n\nCatering: Die Festwirte\n\nSupported by: \nB\u00fchne Baden\nMediaprojekt Studio\nMartin & Werner Traupel\nInner Zirkel Rental\nDopplinger Filmlicht\nDigiRental Wien\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "896746",
                "likeCount": "36955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m61X3BCi7P8stIOWyKmDfVSoS9c",
            "id": "FzONSeBOcc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T18:00:11Z",
                "channelId": "UCLINPbYQ9sy6qc-TqtBeVnw",
                "title": "VW ID.1: Das liefert Volkswagen f\u00fcr 20.000 Euro? - VW ID.EVERY1 - Bloch erkl\u00e4rt",
                "description": "Das Angebot kleiner E-Autos ist noch \u00fcberschaubar. Meist geht es erst bei 25.000 Euro los. Mit dem Konzept ID.EVERY1 stellt Volkswagen jetzt einen Kleinwagen f\u00fcr 20.000 Euro vor. So \u00e4hnlich d\u00fcrfte der ID.1 ab 2027 aussehen. Alexander Bloch checkt die Studie und pr\u00fcft, ob VW aus den Fehlern der Vergangenheit gelernt hat: Was hat sich bei Bedienung und Software getan? Mit welchen Verbr\u00e4uchen muss man rechnen und wie gut muss das Platzangebot sein?\n\n00:00 Anmoderation\n00:30 Ersteindruck\n11:18 Interieur\n13:39 Raumangebot\n18:03 Software\n23:03 Licht\n24:10 Akku, Verbrauch und Reichweite\n33:18 Preis und Fazit\n----\nNeuheiten, Tests, Fahrberichte und alles rund ums Auto findet ihr auch hier: \nWebsite: http://www.auto-motor-und-sport.de/\n\nFacebook: https://www.facebook.com/automotorundsport\nInstagram: https://www.instagram.com/automotorundsport/\nTwitter: https://twitter.com/amsonline\nTikTok: https://www.tiktok.com/@automotorundsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzONSeBOcc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzONSeBOcc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzONSeBOcc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzONSeBOcc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzONSeBOcc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "auto motor und sport",
                "tags": [
                    "Auto",
                    "Motor",
                    "Sport",
                    "VW",
                    "Volkswagen",
                    "ID.1",
                    "ID.Every1",
                    "everyone",
                    "Elektro",
                    "Kleinwagen",
                    "E-Auto",
                    "Verbrauch",
                    "Reichweite",
                    "Bloch",
                    "Bloch erkl\u00e4rt"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "VW ID.1: Das liefert Volkswagen f\u00fcr 20.000 Euro? - VW ID.EVERY1 - Bloch erkl\u00e4rt",
                    "description": "Das Angebot kleiner E-Autos ist noch \u00fcberschaubar. Meist geht es erst bei 25.000 Euro los. Mit dem Konzept ID.EVERY1 stellt Volkswagen jetzt einen Kleinwagen f\u00fcr 20.000 Euro vor. So \u00e4hnlich d\u00fcrfte der ID.1 ab 2027 aussehen. Alexander Bloch checkt die Studie und pr\u00fcft, ob VW aus den Fehlern der Vergangenheit gelernt hat: Was hat sich bei Bedienung und Software getan? Mit welchen Verbr\u00e4uchen muss man rechnen und wie gut muss das Platzangebot sein?\n\n00:00 Anmoderation\n00:30 Ersteindruck\n11:18 Interieur\n13:39 Raumangebot\n18:03 Software\n23:03 Licht\n24:10 Akku, Verbrauch und Reichweite\n33:18 Preis und Fazit\n----\nNeuheiten, Tests, Fahrberichte und alles rund ums Auto findet ihr auch hier: \nWebsite: http://www.auto-motor-und-sport.de/\n\nFacebook: https://www.facebook.com/automotorundsport\nInstagram: https://www.instagram.com/automotorundsport/\nTwitter: https://twitter.com/amsonline\nTikTok: https://www.tiktok.com/@automotorundsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234289",
                "likeCount": "5184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e2C80gWDG-14PagOj-fMzNALLKc",
            "id": "VT2qF97pQNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "Gims Ninao",
                    "Ninao Gims paroles",
                    "gims ninao clip",
                    "ninao clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2447995",
                "likeCount": "96470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kokh4MtfK8D3215M7ZPejLyjZ9Y",
            "id": "MtlA0wPm8Vw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:39:12Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "Paris Saint-Germain - FC Liverpool | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Hinspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt PSG den FC Liverpool.\n\nSpielverlauf:\n0:1 H. Elliott (87.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtlA0wPm8Vw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtlA0wPm8Vw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtlA0wPm8Vw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtlA0wPm8Vw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MtlA0wPm8Vw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Harvey Elliott",
                    "Elliott",
                    "Paris",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "PSG",
                    "Liverpool",
                    "FC Liverpool",
                    "LIV",
                    "Paris Liverpool",
                    "Paris vs Liverpool",
                    "Paris - Liverpool",
                    "Paris Saint-Germain vs FC Liverpool",
                    "Paris Saint-Germain - FC Liverpool",
                    "Paris Liverpool 0 1",
                    "Paris vs Liverpool 0-1",
                    "Paris - Liverpool 0:1",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint-Germain - FC Liverpool | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Hinspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt PSG den FC Liverpool.\n\nSpielverlauf:\n0:1 H. Elliott (87.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "796438",
                "likeCount": "13616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GvtVoDWXtUewNAJDYt6yqnUjYR0",
            "id": "E7SvV2LUQJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:27:37Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Kimmich: Mehrere Vereine wollen mich",
                "description": "Bayern setzt ein Zeichen! Nach einem dominanten 3:0-Sieg gegen Bayer Leverkusen ist der Viertelfinal-Einzug zum Greifen nah! War das die endg\u00fcltige Machtdemonstration?\n\nKimmich spricht Klartext! Der Bayern-Star best\u00e4tigt: Mehrere Vereine wollen ihn! \u2013 Wie steht es wirklich um seine Zukunft beim FCB? #kimmich #fcbayern #bayern \n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7SvV2LUQJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7SvV2LUQJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7SvV2LUQJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7SvV2LUQJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7SvV2LUQJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "Kimmich",
                    "Kimmich Bayern",
                    "bayern leverkusen 3-0",
                    "bayern leverkusen 3-0 highlights",
                    "fc bayern leverkusen highlights",
                    "fc bayern leverkusen",
                    "champions league",
                    "bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kimmich: Mehrere Vereine wollen mich",
                    "description": "Bayern setzt ein Zeichen! Nach einem dominanten 3:0-Sieg gegen Bayer Leverkusen ist der Viertelfinal-Einzug zum Greifen nah! War das die endg\u00fcltige Machtdemonstration?\n\nKimmich spricht Klartext! Der Bayern-Star best\u00e4tigt: Mehrere Vereine wollen ihn! \u2013 Wie steht es wirklich um seine Zukunft beim FCB? #kimmich #fcbayern #bayern \n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71464",
                "likeCount": "1014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rh162cW3WWGLPgW5TjYwSqsPBFo",
            "id": "so1Y06pQ_UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:17:10Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Live on CBS ft. Thierry Henry, Jamie Carragher, Micah Richards & others.. \u26bd\ufe0f",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1Y06pQ_UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1Y06pQ_UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1Y06pQ_UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1Y06pQ_UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1Y06pQ_UM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live on CBS ft. Thierry Henry, Jamie Carragher, Micah Richards & others.. \u26bd\ufe0f",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1752506",
                "likeCount": "71313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2RhRoKraeQbSFCIbP5Zi3qvQE5I",
            "id": "fUKRwmN3ZuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T17:02:32Z",
                "channelId": "UC8ndOGyD0cLzniUh2Ymg9ig",
                "title": "Es kann nur besser werden!",
                "description": "Es kann nur besser werden!\nFolgt mir bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/wolterkevin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Wolter",
                "tags": [
                    "Kevin Wolter",
                    "Bodybuilding",
                    "statement",
                    "klartext",
                    "realtalk",
                    "obdachlos",
                    "pleite",
                    "arbeitslos",
                    "wohnungslos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es kann nur besser werden!",
                    "description": "Es kann nur besser werden!\nFolgt mir bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/wolterkevin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191622",
                "likeCount": "14560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOdFbBeEteLJqbI81C2S-ra6LVs",
            "id": "G4HUbytuDOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T11:00:19Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Diese IKONE VERL\u00c4SST die HALLE77! - Ford Escort RS Cosworth & ??? - Ein guter DEAL?",
                "description": "Heute nimmt Marco euch mit auf die letzte Fahrt im Ford Escort RS Cosworth! Er hat diesen n\u00e4mlich gegen ein anderes Fahrzeug eingetauscht! Um welches es geht, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4HUbytuDOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4HUbytuDOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4HUbytuDOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4HUbytuDOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4HUbytuDOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Diese IKONE VERL\u00c4SST die HALLE77! - Ford Escort RS Cosworth & ??? - Ein guter DEAL?",
                    "description": "Heute nimmt Marco euch mit auf die letzte Fahrt im Ford Escort RS Cosworth! Er hat diesen n\u00e4mlich gegen ein anderes Fahrzeug eingetauscht! Um welches es geht, erfahrt ihr in diesem Video! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213698",
                "likeCount": "15453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8epFTVNtDfhfPb2uokPf0P5WNgI",
            "id": "DteUrH5kCro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T13:00:29Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "Der D\u00dcMMSTE Fliegt! \ud83d\ude02 mit Papaplatte, Zarbex, Reeze, ... (angelehnt an Reved/Pietsmiet)",
                "description": "Shoutouts an https://www.youtube.com/@Reved & https://www.youtube.com/@pietsmiet f\u00fcrs Format!\n\n\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/RobinTopdal\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/RobinTopdal\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baYouTube: https://www.youtube.com/@Schmobin\n\n\u2718Teilnehmer:\nPapaplatte: https://www.twitch.tv/papaplatte\nSarahtonin: https://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nReeze: https://www.twitch.tv/reeze\nZarbex: https://www.twitch.tv/zarbex\nKrokoboss: https://www.twitch.tv/krokoboss\nWichtiger: https://www.twitch.tv/wichtiger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "quiz",
                    "challenge",
                    "gaming",
                    "gaming olympiade",
                    "2vs2 challenge",
                    "2vs2challenge",
                    "2vs2",
                    "2vs2vs2",
                    "erraten",
                    "Papaplatte",
                    "Zarbex",
                    "Kevin",
                    "Crexpy",
                    "Lattensep",
                    "Higher lower",
                    "Twitch",
                    "Youtube",
                    "papaplatte",
                    "zarbex",
                    "sarahtonin",
                    "sarahtoninx9",
                    "kroko",
                    "krokoboss",
                    "reeze",
                    "wichtiger",
                    "der d\u00fcmmste fliegt",
                    "derd\u00fcmmstefliegt",
                    "quizshow",
                    "quiz show",
                    "quiz duell",
                    "quizduell",
                    "twitch highlights",
                    "highlights",
                    "reved",
                    "pietsmiet",
                    "ddf",
                    "twitch",
                    "clip",
                    "clips",
                    "best of",
                    "robin",
                    "schmobin",
                    "jeopardy",
                    "fragen",
                    "finale",
                    "part 3",
                    "drei",
                    "part",
                    "teil",
                    "teil 3"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der D\u00dcMMSTE Fliegt! \ud83d\ude02 mit Papaplatte, Zarbex, Reeze, ... (angelehnt an Reved/Pietsmiet)",
                    "description": "Shoutouts an https://www.youtube.com/@Reved & https://www.youtube.com/@pietsmiet f\u00fcrs Format!\n\n\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/RobinTopdal\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/RobinTopdal\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baYouTube: https://www.youtube.com/@Schmobin\n\n\u2718Teilnehmer:\nPapaplatte: https://www.twitch.tv/papaplatte\nSarahtonin: https://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nReeze: https://www.twitch.tv/reeze\nZarbex: https://www.twitch.tv/zarbex\nKrokoboss: https://www.twitch.tv/krokoboss\nWichtiger: https://www.twitch.tv/wichtiger"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174838",
                "likeCount": "9207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NygE-H9ihXi5f1uGZuJoB1ja_7M",
            "id": "5pzI_8GuhSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T15:00:29Z",
                "channelId": "UCMHxbGFDdJlzMO93_9KMnKw",
                "title": "Die SPARSAMSTEN Menschen Deutschlands | H\u00e4nno reagiert auf ARD Reportage",
                "description": "H\u00e4nno reagiert heute auf eine ARD-Doku, in der er nicht nur erf\u00e4hrt, dass man mit Bananen seine Schuhe polieren kann, sondern auch, dass man Teelichter einfrieren sollte.\nStream vom 04.03.25\n\n\n\u25baTwitch: http://www.twitch.tv/handofblood\n\u25baHauptkanal: https://bit.ly/1jekmTr\n\u25baZweitkanal: https://bit.ly/1BYh212\n\u25baBest of Kanal: http://bit.ly/2MKdbom\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baDiscord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\u25baTwitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\u25baInstagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u25baTikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n*Mein Equipment zusammengestellt:\nhttps://www.amazon.de/shop/handofblood\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Drehs:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3X9a7U3\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3GGYBtL\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3ZfgE1k\n\u25baAnsteck-Mikrofon: https://amzn.to/3WSGZRt\n\u25baTonger\u00e4t: https://amzn.to/3XbT6c4\n\u25baAngel: https://amzn.to/3VSuEvh\n\u25baLicht: https://amzn.to/3IueuoQ\n\u25baKleines Licht: https://amzn.to/3ichtaQ\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Gameplay:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3ZejuUv\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3ifUxaG\n\u25baMonitor zum Zocken: https://amzn.to/3WSC56P\n\u25baMonitor f\u00fcr OBS: https://amzn.to/3GL3an1\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3VRimmR\n\u25baMikrofon Arm: https://amzn.to/3WNdOiy\n\u25baMikrofonverst\u00e4rker: https://amzn.to/3IuOidM\n\u25baMikrofonvorverst\u00e4rker: https://amzn.to/3VOIgaL\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Links einkauft, profitiere ich davon. Ehre.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pzI_8GuhSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pzI_8GuhSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pzI_8GuhSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pzI_8GuhSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pzI_8GuhSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HandOfTrash",
                "tags": [
                    "hand of blood",
                    "h\u00e4nno",
                    "HoB",
                    "handofblood",
                    "handiofiblood",
                    "hand of trash",
                    "handoftrash",
                    "HoT",
                    "handofblood twitch",
                    "handofblood stream",
                    "handofblood stream highlights",
                    "handofblood twitch highlights",
                    "handofblood reagiert",
                    "handofblood reaction"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die SPARSAMSTEN Menschen Deutschlands | H\u00e4nno reagiert auf ARD Reportage",
                    "description": "H\u00e4nno reagiert heute auf eine ARD-Doku, in der er nicht nur erf\u00e4hrt, dass man mit Bananen seine Schuhe polieren kann, sondern auch, dass man Teelichter einfrieren sollte.\nStream vom 04.03.25\n\n\n\u25baTwitch: http://www.twitch.tv/handofblood\n\u25baHauptkanal: https://bit.ly/1jekmTr\n\u25baZweitkanal: https://bit.ly/1BYh212\n\u25baBest of Kanal: http://bit.ly/2MKdbom\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baDiscord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\u25baTwitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\u25baInstagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u25baTikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n*Mein Equipment zusammengestellt:\nhttps://www.amazon.de/shop/handofblood\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Drehs:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3X9a7U3\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3GGYBtL\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3ZfgE1k\n\u25baAnsteck-Mikrofon: https://amzn.to/3WSGZRt\n\u25baTonger\u00e4t: https://amzn.to/3XbT6c4\n\u25baAngel: https://amzn.to/3VSuEvh\n\u25baLicht: https://amzn.to/3IueuoQ\n\u25baKleines Licht: https://amzn.to/3ichtaQ\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Gameplay:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3ZejuUv\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3ifUxaG\n\u25baMonitor zum Zocken: https://amzn.to/3WSC56P\n\u25baMonitor f\u00fcr OBS: https://amzn.to/3GL3an1\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3VRimmR\n\u25baMikrofon Arm: https://amzn.to/3WNdOiy\n\u25baMikrofonverst\u00e4rker: https://amzn.to/3IuOidM\n\u25baMikrofonvorverst\u00e4rker: https://amzn.to/3VOIgaL\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Links einkauft, profitiere ich davon. Ehre."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394882",
                "likeCount": "15197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47W8WoTy7l8esQpQhtSSIMGPTV4",
            "id": "NMrZmliWbMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T16:19:00Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Vom SCHROTT-AUTO zum SAUNA-AUTO",
                "description": "Wir hatten die v\u00f6llig verr\u00fcckte Idee eine Sauna in unser Auto zu bauen. Das Auto ist eigentlich reif f\u00fcr den Schrottplatz, hat allerdings noch 1 Jahr T\u00dcV! \u00dcbrigens: Mit den AI-Features von Opera findet ihr eure n\u00e4chste verr\u00fcckte Projektidee noch schneller: https://opr.as/Opera-browser-TheRealLifeGuys (Werbung)\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald,\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Vom SCHROTT-AUTO zum SAUNA-AUTO",
                    "description": "Wir hatten die v\u00f6llig verr\u00fcckte Idee eine Sauna in unser Auto zu bauen. Das Auto ist eigentlich reif f\u00fcr den Schrottplatz, hat allerdings noch 1 Jahr T\u00dcV! \u00dcbrigens: Mit den AI-Features von Opera findet ihr eure n\u00e4chste verr\u00fcckte Projektidee noch schneller: https://opr.as/Opera-browser-TheRealLifeGuys (Werbung)\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald,\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611699",
                "likeCount": "21232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "82vzckjS80Z0KmauA5q3PVHcGuA",
            "id": "RUyryfKyQgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:00:32Z",
                "channelId": "UCPD_bxCRGpmmeQcbe2kpPaA",
                "title": "Bill Murray Doesn\u2019t Flinch While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                "description": "Bill Murray is a pop-culture icon and Mark Twain Award-winning comedian and actor, who has entertained us for nearly five decades. And now, you can catch him in the critically acclaimed comedy Riff Raff, in theaters now. But how is he with spicy food? Find out as the Hollywood legend takes on the wings of death and discusses his iconic roles, reflects on SNL\u2019s 50th anniversary, and shares a dab with Pete Davidson.\n\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUyryfKyQgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUyryfKyQgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUyryfKyQgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUyryfKyQgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RUyryfKyQgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "First We Feast",
                "tags": [
                    "bill murray",
                    "bill murray hot ones",
                    "snl",
                    "hot ones",
                    "sean evans",
                    "first we feast",
                    "First we feast",
                    "fwf",
                    "firstwefeast",
                    "food",
                    "food porn",
                    "cook",
                    "cooking",
                    "chef",
                    "recipe",
                    "cocktail",
                    "bartender",
                    "craft beer",
                    "spicy food",
                    "foodie",
                    "burgers",
                    "food documentary",
                    "riff raff",
                    "pete davidson",
                    "groundhog day",
                    "ghostbusters",
                    "snl 50",
                    "wes anderson"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bill Murray Doesn\u2019t Flinch While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                    "description": "Bill Murray is a pop-culture icon and Mark Twain Award-winning comedian and actor, who has entertained us for nearly five decades. And now, you can catch him in the critically acclaimed comedy Riff Raff, in theaters now. But how is he with spicy food? Find out as the Hollywood legend takes on the wings of death and discusses his iconic roles, reflects on SNL\u2019s 50th anniversary, and shares a dab with Pete Davidson.\n\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3003212",
                "likeCount": "127142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xPRvvRVLlBI6019PlcO5K6tT_Ws",
            "id": "MPJbwEuZKus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T09:00:20Z",
                "channelId": "UC5Ah1lP7yIMV4wdM094Cwtg",
                "title": "ZARBEX und SCHRADIN auf dem K\u00d6LNER KARNEVAL\ud83e\udd73\ud83c\udf6c(Es eskaliert komplett\ud83d\ude31)",
                "description": "@zarbex und Schradin sind auf dem K\u00f6lner #Karneval unterwegs und \u00fcbernehmen spontan den #Rosenmontagszug \u2013 Eskalation vorprogrammiert!\n\ud83d\udea8NEUER ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/@SCHRADINHighlights\n\u2b06\ufe0fGameplay, XXL-Reaktionen und vieles mehr auf SCHRADIN Highlights\u2b06\ufe0f\n\ud83d\udea8 TWITCH: https://www.twitch.tv/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 INSTAGRAM: https://instagram.com/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 TIKTOK: https://tiktok.com/@maximalschradin\n\ud83d\udea8 SHOP: https://maximalschradin.de/\nMit: @zarbexlive \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHier werden alle Highlights von Max Schradin hochgeladen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAXIMALSCHRADIN",
                "tags": [
                    "Max Schradin",
                    "Schradin",
                    "Maximalschradin",
                    "9live",
                    "habicht",
                    "twitch",
                    "livestream",
                    "twitch live",
                    "Zarbex",
                    "Zarbex unterwegs",
                    "Schradin unterwegs",
                    "Schradin Zarbex",
                    "Zarbex Schradin",
                    "IRL",
                    "IRL stream",
                    "karneval k\u00f6ln",
                    "zarbex karneval",
                    "schradin karneval",
                    "zarbex schardin karneval",
                    "karneval",
                    "rosenmontagszug k\u00f6ln 2025",
                    "karneval k\u00f6ln 2025",
                    "zarbex k\u00f6ln",
                    "zarbex irl",
                    "schradin zarbex karneval",
                    "schardin zarbex",
                    "ZARBEX und SCHRADIN auf dem K\u00d6LNER KARNEVAL\ud83e\udd73\ud83c\udf6c(Es eskaliert komplett\ud83d\ude31)",
                    "k\u00f6ln irl",
                    "zarbexlive"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ZARBEX und SCHRADIN auf dem K\u00d6LNER KARNEVAL\ud83e\udd73\ud83c\udf6c(Es eskaliert komplett\ud83d\ude31)",
                    "description": "@zarbex und Schradin sind auf dem K\u00f6lner #Karneval unterwegs und \u00fcbernehmen spontan den #Rosenmontagszug \u2013 Eskalation vorprogrammiert!\n\ud83d\udea8NEUER ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/@SCHRADINHighlights\n\u2b06\ufe0fGameplay, XXL-Reaktionen und vieles mehr auf SCHRADIN Highlights\u2b06\ufe0f\n\ud83d\udea8 TWITCH: https://www.twitch.tv/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 INSTAGRAM: https://instagram.com/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 TIKTOK: https://tiktok.com/@maximalschradin\n\ud83d\udea8 SHOP: https://maximalschradin.de/\nMit: @zarbexlive \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHier werden alle Highlights von Max Schradin hochgeladen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252369",
                "likeCount": "8146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8iBNVrVrRB4E-_3FcVig1zUiD6s",
            "id": "hUmS09eOQmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T20:30:08Z",
                "channelId": "UCsvn_Po0SmunchJYOWpOxMg",
                "title": "i might do a video for Monster Hunter Wilds",
                "description": "maybe, we'll see\n\ngo bigmode https://bigmode.com/shop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "videogamedunkey",
                "tags": [
                    "dunkey",
                    "monster hunter",
                    "monster hunter wilds",
                    "monster hunter world",
                    "monster hunter iceborne",
                    "monster hunter wild",
                    "monster hunter wild hunt",
                    "capcom",
                    "dunkey monster hunter",
                    "monster hunter dunkey",
                    "monster hunter rise",
                    "monster hunter game",
                    "monsterhunter",
                    "monster hunter wilds pc",
                    "avowed",
                    "avowed dunkey",
                    "might do a video for monster hunter",
                    "dunk souls",
                    "elden ring dunkey",
                    "dunkey elden ring",
                    "dark souls",
                    "dark souls dunkey",
                    "dunk runes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "i might do a video for Monster Hunter Wilds",
                    "description": "maybe, we'll see\n\ngo bigmode https://bigmode.com/shop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1408659",
                "likeCount": "74315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2881"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}