{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "eE6gg8dTvjykelg9Al1uWllfBJ0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CxyfUJC_meqvRJipo76G-r1lfW8",
            "id": "kR7pZxVL8U0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T17:00:53Z",
                "channelId": "UCFgBYlz5LwymPSWBX-G6hBA",
                "title": "Der dramatische Absturz von 5 Gum",
                "description": "Er\u00f6ffne jetzt ein kostenloses Konto und sicher dir 20\u20ac Startguthaben bei Revolut: https://2bg.deals/revolut35 (Werbung)\nMehr Infos zu den Revolut RevPoints findest du hier: https://www.revolut.com/de-DE/rev-points/ (Werbung)\n\n20XX Core von CultureCulture jetzt f\u00fcr kurze Zeit erh\u00e4ltlich: https://cultureculture.com/ (Werbung)\n\n5 Gum war ein Teil der Jugend. Was ist mit der Marke passiert? \n\nCheckt unbedingt @slow_start ab!\nSein Video hier: \nhttps://youtu.be/yoCPV3f1xDQ?si=FZ3E0TiRn1SDI4DG\n\nVideo von Plankton zu 5 Gum:\nhttps://youtu.be/XquNdQa9qXQ?si=q1D9qPf3spiJ4t9J  \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\nMusik:\n\nArtlist:\n\n2050 - Kids Mania\nAnthony Vega - Hilarious One\nAlex MakeMusic - Welcome to the Jungle\nCaptain Qubz - Meet My Eyes, Hot for a Min - Instrumental Version\nEvgeny Bardyuzha - Love Drunk - Instrumental Version, Party People\nIan Post - True Detectives\nLuke Melville - Light  Reflection\nNenor - Juicy Streets\nRandy Sharp - Slime Time\nRusso - Summer Dance\nFlorian - Forward Ever Backward Never\nNight Rider 87 - Digital Battleground\nAmir Marcus - Mystery Box\nZiv Moran - Charcuterie\nDover Quartet - Serenade in G Major Eine kleine Nachtmusik\nHertzium - Fuel\nYarin Primak - Engines Ready\nNAEMS - Raw Power\nDimitrix - Stinky Sax\nBXRDVJA - Bonker Balls\n\nEpidemic Sound:\nBonnie Grace - At Enemy Lines\nTraditional - Minuet From String Quintet In E Major, Op. 13, No. 5 Version 1\nThe Fly Guy Five - Another Pineapple Please\nZorro - Bewitched (Instrumental Version) \nGaillardia - The End of Me\nspring gang - We're All Good \nDonVayei - West Side \nLalo Brickman - Moments of Color\nCobby Costa - Our Sad Regrets\nSven Lindvall - Party All Night Long \nEmily Rubye - Sad News\nStefan Fredriksson - Whatever You Will Become\npar - I'm Not a Flower\nCLNGR - Wait for Me on the Other Side (Instrumental Version) \n\nBalloon Game, Captain Scurvy, Investigations, Sneaky Snitch, Townie Loop von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: 2050 - Vertical Vision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kR7pZxVL8U0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kR7pZxVL8U0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kR7pZxVL8U0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kR7pZxVL8U0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kR7pZxVL8U0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Bored Guys",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der dramatische Absturz von 5 Gum",
                    "description": "Er\u00f6ffne jetzt ein kostenloses Konto und sicher dir 20\u20ac Startguthaben bei Revolut: https://2bg.deals/revolut35 (Werbung)\nMehr Infos zu den Revolut RevPoints findest du hier: https://www.revolut.com/de-DE/rev-points/ (Werbung)\n\n20XX Core von CultureCulture jetzt f\u00fcr kurze Zeit erh\u00e4ltlich: https://cultureculture.com/ (Werbung)\n\n5 Gum war ein Teil der Jugend. Was ist mit der Marke passiert? \n\nCheckt unbedingt @slow_start ab!\nSein Video hier: \nhttps://youtu.be/yoCPV3f1xDQ?si=FZ3E0TiRn1SDI4DG\n\nVideo von Plankton zu 5 Gum:\nhttps://youtu.be/XquNdQa9qXQ?si=q1D9qPf3spiJ4t9J  \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\nMusik:\n\nArtlist:\n\n2050 - Kids Mania\nAnthony Vega - Hilarious One\nAlex MakeMusic - Welcome to the Jungle\nCaptain Qubz - Meet My Eyes, Hot for a Min - Instrumental Version\nEvgeny Bardyuzha - Love Drunk - Instrumental Version, Party People\nIan Post - True Detectives\nLuke Melville - Light  Reflection\nNenor - Juicy Streets\nRandy Sharp - Slime Time\nRusso - Summer Dance\nFlorian - Forward Ever Backward Never\nNight Rider 87 - Digital Battleground\nAmir Marcus - Mystery Box\nZiv Moran - Charcuterie\nDover Quartet - Serenade in G Major Eine kleine Nachtmusik\nHertzium - Fuel\nYarin Primak - Engines Ready\nNAEMS - Raw Power\nDimitrix - Stinky Sax\nBXRDVJA - Bonker Balls\n\nEpidemic Sound:\nBonnie Grace - At Enemy Lines\nTraditional - Minuet From String Quintet In E Major, Op. 13, No. 5 Version 1\nThe Fly Guy Five - Another Pineapple Please\nZorro - Bewitched (Instrumental Version) \nGaillardia - The End of Me\nspring gang - We're All Good \nDonVayei - West Side \nLalo Brickman - Moments of Color\nCobby Costa - Our Sad Regrets\nSven Lindvall - Party All Night Long \nEmily Rubye - Sad News\nStefan Fredriksson - Whatever You Will Become\npar - I'm Not a Flower\nCLNGR - Wait for Me on the Other Side (Instrumental Version) \n\nBalloon Game, Captain Scurvy, Investigations, Sneaky Snitch, Townie Loop von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: 2050 - Vertical Vision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649142",
                "likeCount": "42093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QG_dhqvXEqJowd86pbxo1voyXys",
            "id": "cu9nMvQkVt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T22:08:15Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "Bayer Leverkusen 0:2 FC Bayern | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Bayer Leverkusen gegen FC Bayern vom Achtelfinale der UEFA Champions League 24/25 bei Prime Video!\n\nTore: 0:1 Kane (52.), 0:2 Davies (71.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cu9nMvQkVt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cu9nMvQkVt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cu9nMvQkVt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cu9nMvQkVt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cu9nMvQkVt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Sport",
                    "Amazon Champions League",
                    "Champions League",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Amazon Prime Video Sport",
                    "Fu\u00dfball",
                    "UEFA Champions League",
                    "UCL",
                    "CL",
                    "PrimeUCL",
                    "#UCLbeiPrime",
                    "UEFA Champions League 24/25",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights CL",
                    "UEFA Champions League Amazon",
                    "Amazon Highlights",
                    "APVS",
                    "PV",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "UCL Highlights",
                    "Highlights",
                    "Bayer Leverkusen",
                    "FC Bayern",
                    "Leverkusen",
                    "FCB",
                    "BAY"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Bayer Leverkusen 0:2 FC Bayern | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Bayer Leverkusen gegen FC Bayern vom Achtelfinale der UEFA Champions League 24/25 bei Prime Video!\n\nTore: 0:1 Kane (52.), 0:2 Davies (71.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1172451",
                "likeCount": "17034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JmszK_cp3H-2ia_LVjS6_bVW_xA",
            "id": "r8mou_dXC9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T12:01:17Z",
                "channelId": "UCTPAHk1b-h-WGQn9cfGlw2Q",
                "title": "Im Einsatz mit dem Kriminaldauerdienst (KDD) in SH | Die Nordreportage | NDR Doku",
                "description": "Sexualverbrechen, Raub, Schutzgelderpressung, versuchter Mord. Schwerwiegende Straftaten erfordern eine schnelle Reaktion der Polizei. Rund um die Uhr und an jedem Tag der Woche ist der Kriminaldauerdienst (KDD) im Einsatz. Von der Fahndung bis zur vorl\u00e4ufigen Festnahme reicht das Aufgabenspektrum. Lage checken, Zeugen befragen, Tatorte und Spuren sichern: Beweismittel, Fingerabdr\u00fccke, Blut, Sperma, DNA.\n\nDiese und viele weitere Dokus seht ihr auch in der ARD Mediathek:\nhttps://www.ardmediathek.de/dokus\n \nZwei Teams des KDD werden bei ihren Eins\u00e4tzen in Kiel und Umgebung begleitet. Die Kommissare Lukas Evert und Clemens Harloff, Jochen Mix und Tim Kinast: Sie sind die ersten Kriminalermittler am Tatort.\n \nEine Schl\u00e4gerei f\u00fchrt Jochen Mix und Tim Kinast ins Kieler Rotlichtviertel. Von Schutzgelderpressung ist die Rede. Wie verschaffen sie sich einen \u00dcberblick? Wie gehen sie mit den Betroffenen um? Wie sichern sie die Spuren des Angriffs?\n \n\u00dcber Funk kommt die Meldung: Schmerzensschreie aus einer Wohnung. Dort liegt bewusstlos und halb nackt eine Frau. Not\u00e4rzte versorgen sie. Anfangs wissen die Kommissare Lukas Evert und Clemens Harloff noch nicht so recht, woran sie sind. Trotzdem m\u00fcssen sie Entscheidungen treffen. Was, wenn sie danebenliegen? Wie l\u00e4uft die Festnahme der beiden Tatverd\u00e4chtigen ab.\n \nIrrt\u00fcmer der Polizisten k\u00f6nnen fatale Konsequenzen haben. Falsche Verd\u00e4chtigungen k\u00f6nnen Existenzen ruinieren, bei Ermittlungsfehlern bleiben Verbrechen unentdeckt und T\u00e4ter kommen straffrei davon. Wie gehen die KDD-Komissare mit der Verantwortung um? Wie stecken sie die Belastungen pers\u00f6nlich weg? Was bedeutet es, stets mit Verbrechen, Leid und Tod konfrontiert zu sein? Antworten gibt diese \"Nordreportage\".\n\nMehr dazu:\nhttps://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage/Kripo-im-Einsatz-Unterwegs-mit-dem-Kriminaldauerdienst,sendung1519678.html\n\nErstausstrahlung: 13.03.2025\n\n#ndr #doku #polizei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8mou_dXC9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8mou_dXC9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8mou_dXC9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8mou_dXC9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NDR Doku",
                "tags": [
                    "Clemens Harloff",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Jochen Mix",
                    "KDD",
                    "KDD-Komissare",
                    "Kiel",
                    "Kriminaldauerdienst",
                    "Lukas Evert",
                    "Polizei",
                    "Polizisten",
                    "Reportage",
                    "Tim Kinast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Im Einsatz mit dem Kriminaldauerdienst (KDD) in SH | Die Nordreportage | NDR Doku",
                    "description": "Sexualverbrechen, Raub, Schutzgelderpressung, versuchter Mord. Schwerwiegende Straftaten erfordern eine schnelle Reaktion der Polizei. Rund um die Uhr und an jedem Tag der Woche ist der Kriminaldauerdienst (KDD) im Einsatz. Von der Fahndung bis zur vorl\u00e4ufigen Festnahme reicht das Aufgabenspektrum. Lage checken, Zeugen befragen, Tatorte und Spuren sichern: Beweismittel, Fingerabdr\u00fccke, Blut, Sperma, DNA.\n\nDiese und viele weitere Dokus seht ihr auch in der ARD Mediathek:\nhttps://www.ardmediathek.de/dokus\n \nZwei Teams des KDD werden bei ihren Eins\u00e4tzen in Kiel und Umgebung begleitet. Die Kommissare Lukas Evert und Clemens Harloff, Jochen Mix und Tim Kinast: Sie sind die ersten Kriminalermittler am Tatort.\n \nEine Schl\u00e4gerei f\u00fchrt Jochen Mix und Tim Kinast ins Kieler Rotlichtviertel. Von Schutzgelderpressung ist die Rede. Wie verschaffen sie sich einen \u00dcberblick? Wie gehen sie mit den Betroffenen um? Wie sichern sie die Spuren des Angriffs?\n \n\u00dcber Funk kommt die Meldung: Schmerzensschreie aus einer Wohnung. Dort liegt bewusstlos und halb nackt eine Frau. Not\u00e4rzte versorgen sie. Anfangs wissen die Kommissare Lukas Evert und Clemens Harloff noch nicht so recht, woran sie sind. Trotzdem m\u00fcssen sie Entscheidungen treffen. Was, wenn sie danebenliegen? Wie l\u00e4uft die Festnahme der beiden Tatverd\u00e4chtigen ab.\n \nIrrt\u00fcmer der Polizisten k\u00f6nnen fatale Konsequenzen haben. Falsche Verd\u00e4chtigungen k\u00f6nnen Existenzen ruinieren, bei Ermittlungsfehlern bleiben Verbrechen unentdeckt und T\u00e4ter kommen straffrei davon. Wie gehen die KDD-Komissare mit der Verantwortung um? Wie stecken sie die Belastungen pers\u00f6nlich weg? Was bedeutet es, stets mit Verbrechen, Leid und Tod konfrontiert zu sein? Antworten gibt diese \"Nordreportage\".\n\nMehr dazu:\nhttps://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage/Kripo-im-Einsatz-Unterwegs-mit-dem-Kriminaldauerdienst,sendung1519678.html\n\nErstausstrahlung: 13.03.2025\n\n#ndr #doku #polizei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200965",
                "likeCount": "5065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2k6D4xmYbKDicn8LcqijxY2TivU",
            "id": "JJpFTUP6fIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T12:00:26Z",
                "channelId": "UCBsKAYjqgYJzg7Or8zcE7Pw",
                "title": "Sleep Token - Emergence",
                "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Emergence\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Emergence #EvenInArcadia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SleepTokenVEVO",
                "tags": [
                    "sleep token",
                    "emergence",
                    "even in arcadia",
                    "vessel",
                    "the summoning",
                    "take me back to eden",
                    "house veridian",
                    "feathered host",
                    "prepare",
                    "behold",
                    "emerge",
                    "worship",
                    "new offering",
                    "show me how to dance forever",
                    "official video",
                    "sleep token live",
                    "rock",
                    "metal",
                    "sleep token new music",
                    "spinefarm",
                    "records",
                    "new music",
                    "bad omens",
                    "make them suffer",
                    "spiritbox",
                    "bring me the horizon",
                    "Alternative"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sleep Token - Emergence",
                    "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Emergence\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Emergence #EvenInArcadia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864203",
                "likeCount": "101264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2z-uSRoGge9YOpRUlEnDeRlu5MU",
            "id": "K97aj0LM0vQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T14:00:23Z",
                "channelId": "UC5E9-r42JlymhLPnDv2wHuA",
                "title": "Harald Lesch ... und das Leben auf dem Supervulkan | Terra X Harald Lesch",
                "description": "Ein Supervulkan rumort bei Neapel. Ein Ausbruch h\u00e4tte katastrophale Folgen f\u00fcr ganz Europa. Einige Forschende warnen bereits. Wie kurz stehen wir vor dem Inferno? \nHarald Lesch reist zu den Phlegr\u00e4ischen Feldern, einem unterirdischen Vulkansystem, um sich selbst ein Bild zu machen: Er fragt Forschende, warum es so schwierig ist, genaue Vorhersagen \u00fcber den Ausbruch des Supervulkans zu treffen und redet mit Menschen, die ein Leben auf dem Vulkan f\u00fchren. Wie gro\u00df ist die Gefahr wirklich? Wie verl\u00e4sslich sind die Vorhersagen der Wissenschaftler und welche Vorbereitungen werden bereits getroffen, um gegen die Katastrophe gewappnet zu sein?\n\nNoch mehr zum Thema: \nAlle Folgen Terra X Harald Lesch: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nSupervulkan Yellowstone - Amerikas tickende Zeitbombe: https://www.zdf.de/dokumentation/zdfinfo-doku/supervulkan-yellowstone-amerikas-tickende-zeitbombe-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\n#TerraX #HaraldLesch #Supervulkan #ZDF #Supervolcano \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X in der Mediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch in der Mediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch\nBuch und Regie: Juri K\u00f6ster\nTon: Timo Selengia \nMischung: Stefan Buchner\nMusik: Julian Heidenreich \nKamera: Ralf Heinze \nSchnitt: J\u00fcrgen Boll \nAnimationen: Moods in Pictures\nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht\nAufnahmeleitung ZDF: Christian Frommeyer \nProducerin (Neapel):  Stefanie Sonnentag\nProduktionsleitung Caligari: Stefanie Schollmeier\nProduktionsleitung ZDF: Moritz B\u00f6micke\nProduzent Caligari: Friedrich Steinhardt \nRedaktion: Christina Schrader\nArchiv: Shutterstock, Getty, Alamy, Isak Finnbogason, LocalTeam IT \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit Caligari Entertainment.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97aj0LM0vQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97aj0LM0vQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97aj0LM0vQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97aj0LM0vQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97aj0LM0vQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra X Lesch & Co",
                "tags": [
                    "terra x lesch & co.",
                    "terra x",
                    "harald lesch",
                    "ZDF",
                    "Terra X",
                    "Lesch",
                    "Astrophysik",
                    "Physik",
                    "Naturwissenschaft",
                    "Terra X Lesch & Co",
                    "Lesch & Co",
                    "Astro",
                    "Phlegr\u00e4ische Felder",
                    "Italien",
                    "Neapel"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Harald Lesch ... und das Leben auf dem Supervulkan | Terra X Harald Lesch",
                    "description": "Ein Supervulkan rumort bei Neapel. Ein Ausbruch h\u00e4tte katastrophale Folgen f\u00fcr ganz Europa. Einige Forschende warnen bereits. Wie kurz stehen wir vor dem Inferno? \nHarald Lesch reist zu den Phlegr\u00e4ischen Feldern, einem unterirdischen Vulkansystem, um sich selbst ein Bild zu machen: Er fragt Forschende, warum es so schwierig ist, genaue Vorhersagen \u00fcber den Ausbruch des Supervulkans zu treffen und redet mit Menschen, die ein Leben auf dem Vulkan f\u00fchren. Wie gro\u00df ist die Gefahr wirklich? Wie verl\u00e4sslich sind die Vorhersagen der Wissenschaftler und welche Vorbereitungen werden bereits getroffen, um gegen die Katastrophe gewappnet zu sein?\n\nNoch mehr zum Thema: \nAlle Folgen Terra X Harald Lesch: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nSupervulkan Yellowstone - Amerikas tickende Zeitbombe: https://www.zdf.de/dokumentation/zdfinfo-doku/supervulkan-yellowstone-amerikas-tickende-zeitbombe-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\n#TerraX #HaraldLesch #Supervulkan #ZDF #Supervolcano \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X in der Mediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch in der Mediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch\nBuch und Regie: Juri K\u00f6ster\nTon: Timo Selengia \nMischung: Stefan Buchner\nMusik: Julian Heidenreich \nKamera: Ralf Heinze \nSchnitt: J\u00fcrgen Boll \nAnimationen: Moods in Pictures\nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht\nAufnahmeleitung ZDF: Christian Frommeyer \nProducerin (Neapel):  Stefanie Sonnentag\nProduktionsleitung Caligari: Stefanie Schollmeier\nProduktionsleitung ZDF: Moritz B\u00f6micke\nProduzent Caligari: Friedrich Steinhardt \nRedaktion: Christina Schrader\nArchiv: Shutterstock, Getty, Alamy, Isak Finnbogason, LocalTeam IT \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit Caligari Entertainment."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230122",
                "likeCount": "7405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGooXKrKU1QlZ8g9Ayorur50xUA",
            "id": "1TXbcOju0Zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T20:22:42Z",
                "channelId": "UC7rVvFP90pl7tAtPsVIhfww",
                "title": "Bhad Bhabie -  OG CRASHOUT (Official Music Video)",
                "description": "Stream \"OG CRASHOUT\" now at https://ffm.to/ogcrashout\n\nFOLLOW #bhadbhabie \n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@bhadbhabie?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/bhadbhabie\nTwitter: https://twitter.com/BhadBhabie\nSnapchat: http://drop.lk/BhadBhabieSnap\n\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bhad-bhabie/1273328403\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7DuTB6wdzqFJGFLSH17k8e?si=LJIq_0OKQMKNxyV1kgqY3A\nSoundcloud: https://soundcloud.com/bhadbhabie\n\nhttp://Bhad.xyz\nhttps://bhadbhabie.com/\n\n#bhadbhabie #OGCRASHOUT $BHAD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bhad Bhabie",
                "tags": [
                    "danielle bregoli",
                    "Danielle Bregoli Song",
                    "new music",
                    "hip hop",
                    "Bhad Bhabie",
                    "Bhad babie instagram"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Bhad Bhabie -  OG CRASHOUT (Official Music Video)",
                    "description": "Stream \"OG CRASHOUT\" now at https://ffm.to/ogcrashout\n\nFOLLOW #bhadbhabie \n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@bhadbhabie?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/bhadbhabie\nTwitter: https://twitter.com/BhadBhabie\nSnapchat: http://drop.lk/BhadBhabieSnap\n\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bhad-bhabie/1273328403\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7DuTB6wdzqFJGFLSH17k8e?si=LJIq_0OKQMKNxyV1kgqY3A\nSoundcloud: https://soundcloud.com/bhadbhabie\n\nhttp://Bhad.xyz\nhttps://bhadbhabie.com/\n\n#bhadbhabie #OGCRASHOUT $BHAD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3008551",
                "likeCount": "259600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pvPky09nT8xjORukB89MnVagMJA",
            "id": "hO68SSPfwHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T19:00:06Z",
                "channelId": "UCmRYdhwngJ__L5osJRSfCsg",
                "title": "MUCCO - FIGLIO DI PAPA SNIPPET (Official Video)",
                "description": "Jetzt Album Bundle sicher:\nhttps://lifeispain.de/products/figlio-di-papa-cd-t-shirt-bundle\n\n\u25ba Instagram: MUCCO\n https://www.instagram.com/muccosinsta/\n\u25ba TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@muccostiktok/\n\n\u25baVideo directed by: Mo Orient\nhttps://www.instagram.com/mo.orient",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hO68SSPfwHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hO68SSPfwHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hO68SSPfwHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hO68SSPfwHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hO68SSPfwHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "muccosyoutube",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUCCO - FIGLIO DI PAPA SNIPPET (Official Video)",
                    "description": "Jetzt Album Bundle sicher:\nhttps://lifeispain.de/products/figlio-di-papa-cd-t-shirt-bundle\n\n\u25ba Instagram: MUCCO\n https://www.instagram.com/muccosinsta/\n\u25ba TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@muccostiktok/\n\n\u25baVideo directed by: Mo Orient\nhttps://www.instagram.com/mo.orient"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67139",
                "likeCount": "5629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHCZnbXoGIPeZeOsDiPtHenjQlE",
            "id": "98i0lEZdwrI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:00:32Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "Atletico Madrid - Real Madrid | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im R\u00fcckspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt Atletico Madrid Real Madrid. Das Hinspiel gewann Real Madrid 2:1.\n\nSpielverlauf:\n1:0 C. Gallagher (1.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98i0lEZdwrI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98i0lEZdwrI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98i0lEZdwrI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98i0lEZdwrI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/98i0lEZdwrI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Atletico",
                    "Atletico Madrid",
                    "ATM",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "RMA",
                    "Atletico Real",
                    "Atletico vs Real",
                    "Atletico - Real",
                    "Atletico Madrid vs Real Madrid",
                    "Atletico Madrid - Real Madrid",
                    "Atletico Real 2 4",
                    "Atletico vs Real 2-4",
                    "Atletico - Real 2:4",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League",
                    "Highlights UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atletico Madrid - Real Madrid | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im R\u00fcckspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt Atletico Madrid Real Madrid. Das Hinspiel gewann Real Madrid 2:1.\n\nSpielverlauf:\n1:0 C. Gallagher (1.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455149",
                "likeCount": "5544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sg2f2-Pussth-7bwSy3DQMIk8-Q",
            "id": "Dm1zVpuop0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T17:01:09Z",
                "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q",
                "title": "24 Stunden Party & Suff | PRAKTIKUM Elbschlosskeller",
                "description": "WERBUNG Joboo https://link.heyaaron.de/joboo\nHier gehts zu den Tickets der Tour https://link.heyaaron.de/ElbschlosskellerTICKETS\nDaniel auf Insta https://link.heyaaron.de/DanielElbschlosskellerINSTA\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dm1zVpuop0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dm1zVpuop0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dm1zVpuop0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dm1zVpuop0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dm1zVpuop0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hey Aaron!!!",
                "tags": [
                    "Funny",
                    "kiosk",
                    "Circus Halli Galli",
                    "umfrage",
                    "aaron",
                    "Streetcomedy",
                    "kreuzberg",
                    "comedy",
                    "Wwm",
                    "Hey Aaron",
                    "klaas",
                    "lustig",
                    "Aaron Troschke",
                    "geld",
                    "berlin",
                    "troschke",
                    "joko",
                    "Wer Wird Million\u00e4r",
                    "interview",
                    "G\u00fcnther Jauch (TV Personality)",
                    "Big",
                    "Brother",
                    "Das",
                    "Experiment",
                    "Promi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Stunden Party & Suff | PRAKTIKUM Elbschlosskeller",
                    "description": "WERBUNG Joboo https://link.heyaaron.de/joboo\nHier gehts zu den Tickets der Tour https://link.heyaaron.de/ElbschlosskellerTICKETS\nDaniel auf Insta https://link.heyaaron.de/DanielElbschlosskellerINSTA\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Der Kiosk: https://link.heyaaron.de/KIOSKYT\nFolge mir auf:\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586935",
                "likeCount": "22790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WMrKd-v8U7R11xrRvVbhp5nFTNs",
            "id": "EaLOLTxh_gI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T14:30:06Z",
                "channelId": "UCw0AWIEpV5AfhZiCfOGGqrQ",
                "title": "1001 Shab - Erfan Tahmasbi | Official Music Video (\u0647\u0632\u0627\u0631 \u0648 \u06cc\u06a9 \u0634\u0628 - \u0639\u0631\u0641\u0627\u0646 \u0637\u0647\u0645\u0627\u0633\u0628\u06cc)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaLOLTxh_gI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaLOLTxh_gI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaLOLTxh_gI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaLOLTxh_gI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaLOLTxh_gI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Erfan Tahmasbi",
                "tags": [
                    "\u0647\u0632\u0627\u0631 \u0648 \u06cc\u06a9 \u0634\u0628",
                    "\u0639\u0631\u0641\u0627\u0646 \u0637\u0647\u0645\u0627\u0633\u0628\u06cc",
                    "\u06f1\u06f0\u06f0\u06f1\u0634\u0628",
                    "\u0642\u0635\u0647 \u06cc \u0647\u0632\u0627\u0631 \u0648 \u06cc\u06a9 \u0634\u0628",
                    "Erfan tahmasbi",
                    "1001 shab",
                    "Hezoro yek shab",
                    "Persian music",
                    "\u0622\u0647\u0646\u06af \u062c\u062f\u06cc\u062f",
                    "\u0622\u0647\u0646\u06af \u0634\u0627\u062f",
                    "\u0622\u0647\u0646\u06af \u0639\u06cc\u062f"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1001 Shab - Erfan Tahmasbi | Official Music Video (\u0647\u0632\u0627\u0631 \u0648 \u06cc\u06a9 \u0634\u0628 - \u0639\u0631\u0641\u0627\u0646 \u0637\u0647\u0645\u0627\u0633\u0628\u06cc)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263837",
                "likeCount": "11332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1OA0EZBhB8m5dR-8vGkX32LLjVM",
            "id": "iPLmMKHOJdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T10:27:31Z",
                "channelId": "UCTPAHk1b-h-WGQn9cfGlw2Q",
                "title": "Hinter den Kulissen von Hamburgs Kantinen & Co. | Die Nordreportage | NDR Doku",
                "description": "Jeden Mittag verlassen Tausende Menschen ihre Arbeitspl\u00e4tze und gehen zum Mittagessen in Hamburgs Kantinen und Restaurants. Die einen bevorzugen Hausmannskost, die anderen m\u00f6gen es etwas aufwendiger. Aber immer muss es schnell gehen. Aber wer sind die Menschen, die daf\u00fcr sorgen, dass das Mittagessen p\u00fcnktlich auf dem Tisch steht?\n\nDiese und viele weitere Dokus seht ihr auch in der ARD Mediathek:\nhttps://www.ardmediathek.de/dokus\n\nBerislav Subasic arbeitet, wenn die Stadt noch schl\u00e4ft. Von dem Lager seines Gem\u00fcseh\u00e4ndlers in Moorfleet bricht er gegen drei Uhr in der Nacht auf, um Restaurants und Kantinen mit frischem Gem\u00fcse zu versorgen. Daf\u00fcr muss er seinen Lkw m\u00f6glichst clever und platzschonend packen und darf anschlie\u00dfend keine Zeit verlieren: Sein Lieferplan ist eng getaktet, damit jede K\u00fcche ihre Ware p\u00fcnktlich erh\u00e4lt.\n\nHenning Schr\u00f6der kocht in der gr\u00f6\u00dften Beh\u00f6rdenkantine Hamburgs. In der Stadtk\u00fcche im Bezirksamt Hamburg-Mitte sorgt er mit seinen Kollegen daf\u00fcr, dass zur Mittagszeit rund zehn Gerichte fertig sind. Von einem Moment auf den anderen f\u00fcllen sich alle Pl\u00e4tze und bis zu 800 G\u00e4ste wollen p\u00fcnktlich und g\u00fcnstig essen. Sie kommen vor allem f\u00fcr die Klassiker: Hier gibt's Hackbraten, Steak oder Lasagne.\n\nTim Krause kocht in einem Betrieb, der einen anderen Weg als viele Kantinen geht. Im Table Dot wird nach Restaurant-Ma\u00dfst\u00e4ben gekocht - mit mehr K\u00f6chen und aufwendigeren Gerichten. Statt Schnitzel und Nudeln gibt es Gerichte wie Tacos mit Lamm Barbacoa, Salsa Roja und Avocadocreme oder gegrillten Blumenkohl mit Purple Curry-Hummus und Aprikosenchutney. Konkurrenzf\u00e4hig soll der Betrieb auch durch Digitalisierung sein: Die G\u00e4ste bestellen und zahlen ausschlie\u00dflich per App.\n\nLars Ehalt und seine kleine Crew kochen in der Klappe in Ottensen. Ihren frisch gekochten Mittagstisch, von Lammkeule bis Brathering, reichen sie ihren G\u00e4sten direkt aus dem Fenster zum Mitnehmen heraus. Sitzpl\u00e4tze gibt es nicht. Die Stammkundschaft ist gro\u00df, nicht selten bildet sich eine Schlange. Freitags ist immer Schnitzeltag.\n\n\"Die Nordreportage\" begleitet sie alle durch den Tag und die Nacht, und zeigt, wie sie im Hintergrund schuften m\u00fcssen, damit die Hamburgerinnen und Hamburger mittags eine warme Mahlzeit auf dem Teller haben.\n\nMehr dazu:\nhttps://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage/High-Noon-in-Hamburgs-Kuechen-Mittagessen-fuer-Hunderte,sendung1519676.html\n\nErstausstrahlung: 12.03.2025\n\n#ndr #doku #gastronimie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPLmMKHOJdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPLmMKHOJdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPLmMKHOJdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPLmMKHOJdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NDR Doku",
                "tags": [
                    "Beh\u00f6rdenkantine",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Gastronomie",
                    "Gem\u00fcseh\u00e4ndler",
                    "Hamburg",
                    "K\u00f6che",
                    "Mittagstisch",
                    "Reportage",
                    "Stadtk\u00fcche"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Hinter den Kulissen von Hamburgs Kantinen & Co. | Die Nordreportage | NDR Doku",
                    "description": "Jeden Mittag verlassen Tausende Menschen ihre Arbeitspl\u00e4tze und gehen zum Mittagessen in Hamburgs Kantinen und Restaurants. Die einen bevorzugen Hausmannskost, die anderen m\u00f6gen es etwas aufwendiger. Aber immer muss es schnell gehen. Aber wer sind die Menschen, die daf\u00fcr sorgen, dass das Mittagessen p\u00fcnktlich auf dem Tisch steht?\n\nDiese und viele weitere Dokus seht ihr auch in der ARD Mediathek:\nhttps://www.ardmediathek.de/dokus\n\nBerislav Subasic arbeitet, wenn die Stadt noch schl\u00e4ft. Von dem Lager seines Gem\u00fcseh\u00e4ndlers in Moorfleet bricht er gegen drei Uhr in der Nacht auf, um Restaurants und Kantinen mit frischem Gem\u00fcse zu versorgen. Daf\u00fcr muss er seinen Lkw m\u00f6glichst clever und platzschonend packen und darf anschlie\u00dfend keine Zeit verlieren: Sein Lieferplan ist eng getaktet, damit jede K\u00fcche ihre Ware p\u00fcnktlich erh\u00e4lt.\n\nHenning Schr\u00f6der kocht in der gr\u00f6\u00dften Beh\u00f6rdenkantine Hamburgs. In der Stadtk\u00fcche im Bezirksamt Hamburg-Mitte sorgt er mit seinen Kollegen daf\u00fcr, dass zur Mittagszeit rund zehn Gerichte fertig sind. Von einem Moment auf den anderen f\u00fcllen sich alle Pl\u00e4tze und bis zu 800 G\u00e4ste wollen p\u00fcnktlich und g\u00fcnstig essen. Sie kommen vor allem f\u00fcr die Klassiker: Hier gibt's Hackbraten, Steak oder Lasagne.\n\nTim Krause kocht in einem Betrieb, der einen anderen Weg als viele Kantinen geht. Im Table Dot wird nach Restaurant-Ma\u00dfst\u00e4ben gekocht - mit mehr K\u00f6chen und aufwendigeren Gerichten. Statt Schnitzel und Nudeln gibt es Gerichte wie Tacos mit Lamm Barbacoa, Salsa Roja und Avocadocreme oder gegrillten Blumenkohl mit Purple Curry-Hummus und Aprikosenchutney. Konkurrenzf\u00e4hig soll der Betrieb auch durch Digitalisierung sein: Die G\u00e4ste bestellen und zahlen ausschlie\u00dflich per App.\n\nLars Ehalt und seine kleine Crew kochen in der Klappe in Ottensen. Ihren frisch gekochten Mittagstisch, von Lammkeule bis Brathering, reichen sie ihren G\u00e4sten direkt aus dem Fenster zum Mitnehmen heraus. Sitzpl\u00e4tze gibt es nicht. Die Stammkundschaft ist gro\u00df, nicht selten bildet sich eine Schlange. Freitags ist immer Schnitzeltag.\n\n\"Die Nordreportage\" begleitet sie alle durch den Tag und die Nacht, und zeigt, wie sie im Hintergrund schuften m\u00fcssen, damit die Hamburgerinnen und Hamburger mittags eine warme Mahlzeit auf dem Teller haben.\n\nMehr dazu:\nhttps://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage/High-Noon-in-Hamburgs-Kuechen-Mittagessen-fuer-Hunderte,sendung1519676.html\n\nErstausstrahlung: 12.03.2025\n\n#ndr #doku #gastronimie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329134",
                "likeCount": "6381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "abItlRThh7c1vlGXIdsMlGHGwyY",
            "id": "L-TCXPBY2Ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T19:51:27Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "OSC Lille - Borussia Dortmund | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im R\u00fcckspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt der OSC Lille Borussia Dortmund. Das Hinspiel endete 1:1.\n\nSpielverlauf:\n1:0 J. David (5.)\n1:1 E. Can (54.) (E)\n1:2 M. Beier (65.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-TCXPBY2Ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-TCXPBY2Ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-TCXPBY2Ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-TCXPBY2Ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L-TCXPBY2Ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Maxi Beier",
                    "Beier",
                    "Lille",
                    "OSC Lille",
                    "Dortmund",
                    "Borussia Dortmund",
                    "BVB",
                    "Lille Dortmund",
                    "Lille vs Dortmund",
                    "Lille - Dortmund",
                    "OSC Lille vs Borussia Dortmund",
                    "OSC Lille - Borussia Dortmund",
                    "Lille Dortmund 1 2",
                    "Lille vs Dortmund 1-2",
                    "Lille - Dortmund 1:2",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OSC Lille - Borussia Dortmund | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im R\u00fcckspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt der OSC Lille Borussia Dortmund. Das Hinspiel endete 1:1.\n\nSpielverlauf:\n1:0 J. David (5.)\n1:1 E. Can (54.) (E)\n1:2 M. Beier (65.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554464",
                "likeCount": "9159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kA9sFJakWdeXVujikj22OCgFf6Y",
            "id": "d38gzQV92s0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T11:00:53Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "EURE KRITIK an Marcos PL\u00c4NEN & TAUSCHGESCH\u00c4FTEN! - Werkstattalltag Halle77 - Marco nimmt EUCH mit!",
                "description": "Heute nimmt euch Marco wieder mit auf eine Tour quer durch unsere Halle77, pr\u00e4sentiert euch den Fortschritt an aktuellen Projekten, spricht \u00fcber die aktuelle Situation, zeigt euch seine Pl\u00e4ne f\u00fcrs Museum und kl\u00e4rt eure Fragen zum Thema Autohaus & Tauschgesch\u00e4fte! :D\n-----------------------\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d38gzQV92s0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d38gzQV92s0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d38gzQV92s0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d38gzQV92s0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d38gzQV92s0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EURE KRITIK an Marcos PL\u00c4NEN & TAUSCHGESCH\u00c4FTEN! - Werkstattalltag Halle77 - Marco nimmt EUCH mit!",
                    "description": "Heute nimmt euch Marco wieder mit auf eine Tour quer durch unsere Halle77, pr\u00e4sentiert euch den Fortschritt an aktuellen Projekten, spricht \u00fcber die aktuelle Situation, zeigt euch seine Pl\u00e4ne f\u00fcrs Museum und kl\u00e4rt eure Fragen zum Thema Autohaus & Tauschgesch\u00e4fte! :D\n-----------------------\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227591",
                "likeCount": "16200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PFKg77ofhiZ1tLszQxJ75gDHWsQ",
            "id": "VWqJifMMgZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:00:13Z",
                "channelId": "UC_5niPa-d35gg88HaS7RrIw",
                "title": "Lilo & Stitch | Official Trailer | In Theaters May 23",
                "description": "\u02bbOhana means family. Family means nobody gets left behind or forgotten. \ud83d\udc99\n\nWatch the new trailer for #LiloAndStitch and see the movie, only in theaters May 23!\n\nSUBSCRIBE to get notified when new Disney videos are posted: http://di.sn/Subscribe\n\nGet even more from Disney!\nInstagram: http://Instagram.com/Disney\nTwitter: http://Twitter.com/Disney\nFacebook: http://Facebook.com/Disney\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nA Little Disney History: From humble beginnings as a cartoon studio in the 1920s to its preeminent name in the entertainment industry today, Disney proudly continues its legacy of creating world-class stories and experiences for every member of the family.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWqJifMMgZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWqJifMMgZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWqJifMMgZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWqJifMMgZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWqJifMMgZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney",
                "tags": [
                    "Disney Disney Videos Disney YouTube The Walt Disney Company Disney Top 10",
                    "Tsum Tsum",
                    "Animated Shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lilo & Stitch | Official Trailer | In Theaters May 23",
                    "description": "\u02bbOhana means family. Family means nobody gets left behind or forgotten. \ud83d\udc99\n\nWatch the new trailer for #LiloAndStitch and see the movie, only in theaters May 23!\n\nSUBSCRIBE to get notified when new Disney videos are posted: http://di.sn/Subscribe\n\nGet even more from Disney!\nInstagram: http://Instagram.com/Disney\nTwitter: http://Twitter.com/Disney\nFacebook: http://Facebook.com/Disney\nTikTok: https://www.tiktok.com/@disney\nWebsite: https://www.disney.com/\n\nA Little Disney History: From humble beginnings as a cartoon studio in the 1920s to its preeminent name in the entertainment industry today, Disney proudly continues its legacy of creating world-class stories and experiences for every member of the family."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6686930",
                "likeCount": "127289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YId3jJmEsqLBYIfLoPYt4OHFbPA",
            "id": "WoTOUoVq2SE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T14:16:56Z",
                "channelId": "UC3xf61v4ogvrc0_KiVxXVdA",
                "title": "Wie ich ALLE \u00fcbertrumpft habe.",
                "description": "Das gr\u00f6\u00dfte Geb\u00e4ude auf dem Server? Das haben wir leider noch nicht, doch die Betonung liegt ganz stark auf NOCH, denn genau das wird sich heute \u00e4ndern! Da unser Clan, die schwarze Spriale, leider noch keine ordentliche Basis hat, habe ich mich dazu entschieden innerhalb eines Tages die h\u00f6chste Base auf dem Server zu bauen. Wie sie am Ende aussieht und was die Reaktionen der Member aus meinem Clan sind, das seht ihr in diesem Video! :D\n\nDas Ganze ist auf dem MysticSMP, nicht auf Craft Attack 12, der YouTuber Insel, dem DreamSMP oder Minecraft Helden. Die Reihe inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba  @platin2 \nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nDie Teilnehmer:\n@TooBad\n@Maggus214\n@LukeUCraft\n@arikate\n@KiruMinecraft\n@MrBaustell \n@StammMinecraft \n@ryney \n@OpaRico2 \n@Crocodileandy \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMysticSMP, mysticsmp, toobad, lukeucraft, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Benx, Tordi, gamingguides, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, iCrimax, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, einholzkopf, spacemitx, thejocraft, 100 players, 100 spieler, minecraft players recreate civilisation, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse. Wir sind privat alle gute Freunde und verstehen uns super! Die Minecarts auf dem Server k\u00f6nnen unendlich schnell werden. Da Pfeile mehr schaden machen wenn sie schneller sind, machen sie dementsprechend in einem Minecart bis zu unendlich Schaden. Das ist ein Vanilla feature :D\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics:\nhttps://essential.gg/\n\nHoffe euch gef\u00e4llt das Video! :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoTOUoVq2SE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoTOUoVq2SE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoTOUoVq2SE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoTOUoVq2SE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoTOUoVq2SE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Platin",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft aber",
                    "minecraft but",
                    "minecraft gameplay",
                    "minecraft hardcore",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft challenge",
                    "minecraft platinumdot",
                    "minecraft platin",
                    "platin",
                    "platinumdot",
                    "platin so ein s\u00fc\u00dfer",
                    "minecraft deutsch",
                    "minecraft german",
                    "minecraft java",
                    "minecraft bedrock",
                    "fakten",
                    "minecraft fakten",
                    "gaming",
                    "minecraft gaming",
                    "minecraft insel",
                    "minecraft farm",
                    "youtuber insel",
                    "minecraft bastighg",
                    "bastighg",
                    "minecraft freunde",
                    "mysticsmp",
                    "mystic",
                    "smp"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie ich ALLE \u00fcbertrumpft habe.",
                    "description": "Das gr\u00f6\u00dfte Geb\u00e4ude auf dem Server? Das haben wir leider noch nicht, doch die Betonung liegt ganz stark auf NOCH, denn genau das wird sich heute \u00e4ndern! Da unser Clan, die schwarze Spriale, leider noch keine ordentliche Basis hat, habe ich mich dazu entschieden innerhalb eines Tages die h\u00f6chste Base auf dem Server zu bauen. Wie sie am Ende aussieht und was die Reaktionen der Member aus meinem Clan sind, das seht ihr in diesem Video! :D\n\nDas Ganze ist auf dem MysticSMP, nicht auf Craft Attack 12, der YouTuber Insel, dem DreamSMP oder Minecraft Helden. Die Reihe inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba  @platin2 \nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nDie Teilnehmer:\n@TooBad\n@Maggus214\n@LukeUCraft\n@arikate\n@KiruMinecraft\n@MrBaustell \n@StammMinecraft \n@ryney \n@OpaRico2 \n@Crocodileandy \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMysticSMP, mysticsmp, toobad, lukeucraft, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Benx, Tordi, gamingguides, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, iCrimax, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, einholzkopf, spacemitx, thejocraft, 100 players, 100 spieler, minecraft players recreate civilisation, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse. Wir sind privat alle gute Freunde und verstehen uns super! Die Minecarts auf dem Server k\u00f6nnen unendlich schnell werden. Da Pfeile mehr schaden machen wenn sie schneller sind, machen sie dementsprechend in einem Minecart bis zu unendlich Schaden. Das ist ein Vanilla feature :D\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics:\nhttps://essential.gg/\n\nHoffe euch gef\u00e4llt das Video! :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72302",
                "likeCount": "2745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FJTDlm0qq49urFCdc6P56wV6BgY",
            "id": "etF5ZhiqO2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:11:37Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "FC Arsenal - PSV Eindhoven | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im R\u00fcckspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt der FC Arsenal die PSV Eindhoven. Das Hinspiel gewann der FC Arsenal 7:1.\n\nSpielverlauf:\n1:0 O. Zinchenko (6.)\n1:1 I. Perisic (18.)\n2:1 D. Rice (37.)\n2:2 C. Driouech (70.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etF5ZhiqO2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etF5ZhiqO2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etF5ZhiqO2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etF5ZhiqO2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/etF5ZhiqO2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Oleksandr Zinchenko",
                    "Zinchenko",
                    "Arsenal",
                    "FC Arsenal",
                    "Eindhoven",
                    "PSV Eindhoven",
                    "PSV",
                    "Arsenal Eindhoven",
                    "Arsenal vs Eindhoven",
                    "Arsenal - Eindhoven",
                    "FC Arsenal vs PSV Eindhoven",
                    "FC Arsenal - PSV Eindhoven",
                    "Arsenal Eindhoven 2 2",
                    "Arsenal vs Eindhoven 2-2",
                    "Arsenal - Eindhoven 2:2",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Arsenal - PSV Eindhoven | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im R\u00fcckspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt der FC Arsenal die PSV Eindhoven. Das Hinspiel gewann der FC Arsenal 7:1.\n\nSpielverlauf:\n1:0 O. Zinchenko (6.)\n1:1 I. Perisic (18.)\n2:1 D. Rice (37.)\n2:2 C. Driouech (70.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338202",
                "likeCount": "4318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8MR7Yzfvp5miM_pSdTlri-f9pQY",
            "id": "DNXMsf5JzM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T13:29:30Z",
                "channelId": "UCAUHmF3bggPJHeRDn040QrQ",
                "title": "Leito X @Godpoori - Miad Az Man Bar ( Official Music Video)( Directed By @AkioXo )",
                "description": "Miad Az Man Bar\nPoori x Leito\nBeat Producer: @samanbeats\nMix & Mastering: @calloutrose\nDOP @cadbyking",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNXMsf5JzM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNXMsf5JzM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNXMsf5JzM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNXMsf5JzM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DNXMsf5JzM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Behzad Leito",
                "tags": [
                    "leito",
                    "poori",
                    "godpoori",
                    "miad az man bar",
                    "persian rap",
                    "rap farsi",
                    "Behzadleito",
                    "behzad",
                    "baziya"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leito X @Godpoori - Miad Az Man Bar ( Official Music Video)( Directed By @AkioXo )",
                    "description": "Miad Az Man Bar\nPoori x Leito\nBeat Producer: @samanbeats\nMix & Mastering: @calloutrose\nDOP @cadbyking"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186803",
                "likeCount": "11320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J8RfTvUsWUM8F3BQtApKMrM2V1w",
            "id": "MzEmM9BhKyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:57:45Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Kimmich k\u00fcndigt Bayern-Verl\u00e4ngerung an!",
                "description": "Die Vertragssaga um Joshua Kimmich neigt sich dem Ende zu. Nach dem Einzug ins Viertelfinale der Champions League hat der 30-J\u00e4hrige angek\u00fcndigt, dass seine Verl\u00e4ngerung beim FC Bayern kurz bevor steht.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzEmM9BhKyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzEmM9BhKyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzEmM9BhKyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzEmM9BhKyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzEmM9BhKyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "Joshua kimmich",
                    "Kimmich Vertrag",
                    "Leverkusen Bayern",
                    "Leverkusen Bayern 0 2",
                    "bayern leverkusen highlights",
                    "bayern leverkusen champions league",
                    "fcb"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kimmich k\u00fcndigt Bayern-Verl\u00e4ngerung an!",
                    "description": "Die Vertragssaga um Joshua Kimmich neigt sich dem Ende zu. Nach dem Einzug ins Viertelfinale der Champions League hat der 30-J\u00e4hrige angek\u00fcndigt, dass seine Verl\u00e4ngerung beim FC Bayern kurz bevor steht.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174926",
                "likeCount": "2438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jMlR7SQwFNNcsFDUXH8-jLq8jRM",
            "id": "fW4VFcJ0h6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T15:58:52Z",
                "channelId": "UCaDFHuodTr4T1EAg5IXK0NQ",
                "title": "Vollwaise: Antonia (22) k\u00e4mpft alleine um ihr Leben | TRU DOKU",
                "description": "Als Antonias Mama ins Krankenhaus kommt, muss Antonia entscheiden, ob die lebenserhaltenden Ma\u00dfnahmen eingestellt werden sollen. Gleichzeitig k\u00e4mpft sie mit einer eigenen Krebsdiagnose.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nAntonias Kindheit ist sehr chaotisch; als sie gerade mal 3 Jahre alt ist, trennen sich ihre Eltern, die beide starke Probleme mit ihrem Alkoholkonsum haben. Mit 15 Jahren stirbt dann ihr Papa recht pl\u00f6tzlich, als er eines Morgens nicht mehr aufwacht. Obwohl der Verlust Antonia sehr trifft, f\u00fchrt er unverhofft auch zu einer neuen Wendung in ihrem Leben. Denn auf der Beerdigung lernt Antonia ihre Tante und ihren Onkel kennen, von denen sie bis dahin noch gar nichts wusste. Etwas sp\u00e4ter zieht sie dann sogar f\u00fcr einige Zeit bei den beiden ein, da ihre Mutter viele Probleme mit sich selbst hat und nicht immer f\u00fcr Antonia da sein kann. \n\nNach dem Abitur beginnt Antonia ein Jura-Studium. Doch in der ersten Uniwoche plagen sie dann extreme Bauchschmerzen, die einfach nicht weggehen wollen. \u00dcber Umwege bekommt Antonia dann die erschreckende Diagnose: Sie hat einen Tumor an der Leber. Gutartig, hei\u00dft es zun\u00e4chst. Es folgt eine Operation, bei der der Tumor entfernt wird, dabei stellen die \u00c4rzte dann fest, dass es doch Leberkrebs ist.\n\nNur kurze Zeit sp\u00e4ter muss Antonia zwei weitere schlimme Ereignisse \u00fcberstehen. Zun\u00e4chst bekommt sie die Nachricht, dass ihr Krebs offenbar zur\u00fcck ist. Dann geht es ihrer Mutter immer schlechter. Diese hat Diabetes, nimmt extrem ab, bricht eines Tages zusammen und f\u00e4llt ins Koma. Eine Schocknachricht f\u00fcr Antonia, die bereits ihren Papa verloren hat. \n\nIn dieser Situation kommt der Anruf: Sie muss entscheiden, ob die lebenserhaltenden Ma\u00dfnahmen bei ihrer Mutter weitergef\u00fchrt oder eingestellt werden sollen.\n\n\n#vollwaise #trudoku #zdf \n\n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n\n_______________ \n\nEin Film von: Mira Br\u00fcnner, Moritz Steinacker\nKamera: Maurice Wilkerling\nTon: Eva Perhacova\nSchnitt: Melanie Riede \nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW4VFcJ0h6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW4VFcJ0h6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW4VFcJ0h6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW4VFcJ0h6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fW4VFcJ0h6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRU DOKU",
                "tags": [
                    "TRU",
                    "Dokumentation",
                    "Verlust",
                    "Tod",
                    "Familie",
                    "Eltern",
                    "Elternteil",
                    "Vollwaise",
                    "Waise",
                    "Todesfall",
                    "Beerdigung",
                    "Krebs",
                    "Krebsdiagnose",
                    "Antonia",
                    "Krankenhaus",
                    "Mama",
                    "entscheiden",
                    "lebenserhaltende",
                    "Ma\u00dfnahmen",
                    "abonnieren",
                    "Kindheit",
                    "chaotisch",
                    "trennen",
                    "Jahre",
                    "Papa",
                    "Tante",
                    "Onkel",
                    "Probleme",
                    "Bauchschmerzen",
                    "erschreckende",
                    "Diagnose",
                    "Leberkrebs",
                    "Operation",
                    "Schicksal",
                    "Nachricht",
                    "zur\u00fcck",
                    "Mutter",
                    "Diabetes",
                    "pflegebed\u00fcrftig",
                    "zusammen",
                    "Koma",
                    "Schocknachricht",
                    "verloren",
                    "einstellen",
                    "Leben",
                    "Pflege",
                    "Entscheidung",
                    "Trag\u00f6die",
                    "Beziehungen",
                    "Patient",
                    "Therapie",
                    "Genesung",
                    "trudoku",
                    "ZDF"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Vollwaise: Antonia (22) k\u00e4mpft alleine um ihr Leben | TRU DOKU",
                    "description": "Als Antonias Mama ins Krankenhaus kommt, muss Antonia entscheiden, ob die lebenserhaltenden Ma\u00dfnahmen eingestellt werden sollen. Gleichzeitig k\u00e4mpft sie mit einer eigenen Krebsdiagnose.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nAntonias Kindheit ist sehr chaotisch; als sie gerade mal 3 Jahre alt ist, trennen sich ihre Eltern, die beide starke Probleme mit ihrem Alkoholkonsum haben. Mit 15 Jahren stirbt dann ihr Papa recht pl\u00f6tzlich, als er eines Morgens nicht mehr aufwacht. Obwohl der Verlust Antonia sehr trifft, f\u00fchrt er unverhofft auch zu einer neuen Wendung in ihrem Leben. Denn auf der Beerdigung lernt Antonia ihre Tante und ihren Onkel kennen, von denen sie bis dahin noch gar nichts wusste. Etwas sp\u00e4ter zieht sie dann sogar f\u00fcr einige Zeit bei den beiden ein, da ihre Mutter viele Probleme mit sich selbst hat und nicht immer f\u00fcr Antonia da sein kann. \n\nNach dem Abitur beginnt Antonia ein Jura-Studium. Doch in der ersten Uniwoche plagen sie dann extreme Bauchschmerzen, die einfach nicht weggehen wollen. \u00dcber Umwege bekommt Antonia dann die erschreckende Diagnose: Sie hat einen Tumor an der Leber. Gutartig, hei\u00dft es zun\u00e4chst. Es folgt eine Operation, bei der der Tumor entfernt wird, dabei stellen die \u00c4rzte dann fest, dass es doch Leberkrebs ist.\n\nNur kurze Zeit sp\u00e4ter muss Antonia zwei weitere schlimme Ereignisse \u00fcberstehen. Zun\u00e4chst bekommt sie die Nachricht, dass ihr Krebs offenbar zur\u00fcck ist. Dann geht es ihrer Mutter immer schlechter. Diese hat Diabetes, nimmt extrem ab, bricht eines Tages zusammen und f\u00e4llt ins Koma. Eine Schocknachricht f\u00fcr Antonia, die bereits ihren Papa verloren hat. \n\nIn dieser Situation kommt der Anruf: Sie muss entscheiden, ob die lebenserhaltenden Ma\u00dfnahmen bei ihrer Mutter weitergef\u00fchrt oder eingestellt werden sollen.\n\n\n#vollwaise #trudoku #zdf \n\n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n\n_______________ \n\nEin Film von: Mira Br\u00fcnner, Moritz Steinacker\nKamera: Maurice Wilkerling\nTon: Eva Perhacova\nSchnitt: Melanie Riede \nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298529",
                "likeCount": "5210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lFlzZsjbf9puXTeadqD-kfutZtk",
            "id": "pLHCiiZkSgk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T14:26:39Z",
                "channelId": "UClD93z8xWn1EhYYIlavgx9g",
                "title": "Innovation & Erfolg vom Fleischermeister mit den 250.000 Followern | Die Nordreportage | NDR",
                "description": "Wolsdorf ist eine Gemeinde mit etwa 900 Einwohnerinnen und Einwohnern in der N\u00e4he von Helmstedt in Niedersachsen. Hier gibt es noch eine Fleischerei, anders als in vielen anderen Orten in dieser Gr\u00f6\u00dfe. Und die ist sogar weit \u00fcber die Grenzen der Gemeinde bekannt.\r\n\r\nDie Kundschaft kommt zum Teil aus Orten, die Hunderte Kilometer weit entfernt liegen. Sie deckt sich im rund 100 Quadratmeter gro\u00dfen Laden mit Wurst, Fleisch und warmen Speisen ein. Der Grund: der 23-j\u00e4hrige Fleischermeister Alex Richter. \r\n\r\nMit innovativen Ideen und mithilfe von Social Media hat er der elterlichen Fleischerei neues Leben eingehaucht. Was von dem Fleischsommelier als einfache Idee und zus\u00e4tzliches Marketinginstrument gedacht war, um den Verkauf anzukurbeln, hat den Dorfschlachter inzwischen zum Social-Media-Star und Influencer gemacht. In kurzen Videos erkl\u00e4rt er regelm\u00e4\u00dfig, warum seine Arbeit und die Produkte der Fleischer \"cool\", nachhaltig und lecker sind. Inzwischen hat er mehr als 250.000 Follower. Der Spezi-Metzger, so sein Onlinename, veranstaltet zus\u00e4tzlich Eventtage, wie Mettwoch oder Friday for Burgers.\r\n_______________________________________\r\nDie Hofgeschichten auf ndr.de\r\nhttps://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage_hofgeschichten/index.html\r\n\r\nDie Nordreportage\r\nhttps://www.ndr.de/dienordreportage\r\n_________________________________________________\r\nUnsere Richtlinien f\u00fcr Kommentare:\r\nhttps://www.ndr.de/service/technische_hilfe/Die-Kommentarrichtlinien,richtlinien101.html\r\n\r\nMehr Land gibt es auf Instagram: https://www.instagram.com/ndraufmland?igsh=MThlZ2QyaXA2Nmk2ZA==\r\n\r\n#ndr #ndraufmland #dienordreportage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pLHCiiZkSgk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pLHCiiZkSgk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pLHCiiZkSgk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pLHCiiZkSgk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NDR auf'm Land",
                "tags": [
                    "Alex Richter",
                    "Big Butcher Night",
                    "Dorfmetzger",
                    "Dorfschlachter",
                    "Fleischer",
                    "Metzger",
                    "Schlachter",
                    "Wolsdorf"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Innovation & Erfolg vom Fleischermeister mit den 250.000 Followern | Die Nordreportage | NDR",
                    "description": "Wolsdorf ist eine Gemeinde mit etwa 900 Einwohnerinnen und Einwohnern in der N\u00e4he von Helmstedt in Niedersachsen. Hier gibt es noch eine Fleischerei, anders als in vielen anderen Orten in dieser Gr\u00f6\u00dfe. Und die ist sogar weit \u00fcber die Grenzen der Gemeinde bekannt.\r\n\r\nDie Kundschaft kommt zum Teil aus Orten, die Hunderte Kilometer weit entfernt liegen. Sie deckt sich im rund 100 Quadratmeter gro\u00dfen Laden mit Wurst, Fleisch und warmen Speisen ein. Der Grund: der 23-j\u00e4hrige Fleischermeister Alex Richter. \r\n\r\nMit innovativen Ideen und mithilfe von Social Media hat er der elterlichen Fleischerei neues Leben eingehaucht. Was von dem Fleischsommelier als einfache Idee und zus\u00e4tzliches Marketinginstrument gedacht war, um den Verkauf anzukurbeln, hat den Dorfschlachter inzwischen zum Social-Media-Star und Influencer gemacht. In kurzen Videos erkl\u00e4rt er regelm\u00e4\u00dfig, warum seine Arbeit und die Produkte der Fleischer \"cool\", nachhaltig und lecker sind. Inzwischen hat er mehr als 250.000 Follower. Der Spezi-Metzger, so sein Onlinename, veranstaltet zus\u00e4tzlich Eventtage, wie Mettwoch oder Friday for Burgers.\r\n_______________________________________\r\nDie Hofgeschichten auf ndr.de\r\nhttps://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage_hofgeschichten/index.html\r\n\r\nDie Nordreportage\r\nhttps://www.ndr.de/dienordreportage\r\n_________________________________________________\r\nUnsere Richtlinien f\u00fcr Kommentare:\r\nhttps://www.ndr.de/service/technische_hilfe/Die-Kommentarrichtlinien,richtlinien101.html\r\n\r\nMehr Land gibt es auf Instagram: https://www.instagram.com/ndraufmland?igsh=MThlZ2QyaXA2Nmk2ZA==\r\n\r\n#ndr #ndraufmland #dienordreportage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267696",
                "likeCount": "7858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RmTrbDzsku8a9XkvaNi4LV_FSdU",
            "id": "ut8EBdHTqrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:59:56Z",
                "channelId": "UCCJFWxm9fUtB4hPzNvmfcMA",
                "title": "Hammond & May FINALLY Return to Top Gear HQ",
                "description": "For reasons that are still unclear, Richard Hammond and I decided to revisit the old Top Gear office\u2014the place where we spent an alarming number of years faffing about in the name of car-based television. It\u2019s been nearly a decade since we were last here, although now it feels like yesterday.\n\nTry my gin: https://jamesmaysgin.com/TopGear\n\nCheck out my merch: https://jamesmaysgin.com/Merch\nFollow me on Insta: https://www.instagram.com/jamesmaygin/\n\nKeep an eye on @Drivetribe for more videos of Hammond and May at Dunsfold \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ut8EBdHTqrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ut8EBdHTqrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ut8EBdHTqrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ut8EBdHTqrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ut8EBdHTqrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "James May\u2019s Planet Gin",
                "tags": [
                    "James May",
                    "James Gin",
                    "James May Gin",
                    "James May cooking",
                    "Top Gear",
                    "The Grand Tour",
                    "Oh Cook!",
                    "James May drinks",
                    "Jeremy Clarkson",
                    "Richard Hammond",
                    "Gin",
                    "Asian Parsnip",
                    "top gear offices",
                    "top gear studio",
                    "top gear behind the scenes",
                    "james may top gear",
                    "richard hammond top gear",
                    "jeremy clarkson top gear",
                    "end of top gear",
                    "clarkson hammond may",
                    "top gear classic",
                    "dunsfold",
                    "top gear track",
                    "top gear test track"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hammond & May FINALLY Return to Top Gear HQ",
                    "description": "For reasons that are still unclear, Richard Hammond and I decided to revisit the old Top Gear office\u2014the place where we spent an alarming number of years faffing about in the name of car-based television. It\u2019s been nearly a decade since we were last here, although now it feels like yesterday.\n\nTry my gin: https://jamesmaysgin.com/TopGear\n\nCheck out my merch: https://jamesmaysgin.com/Merch\nFollow me on Insta: https://www.instagram.com/jamesmaygin/\n\nKeep an eye on @Drivetribe for more videos of Hammond and May at Dunsfold \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1350923",
                "likeCount": "68630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h0jBq8qU7q97XGYPFOiAg67W9fk",
            "id": "BL0ceiusXYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T18:11:10Z",
                "channelId": "UCrsJDzAhIE8HfDmfrKFaNgw",
                "title": "Mathe-Horror in Berlin: Kannst DU es besser?",
                "description": "Meine Empfehlung:\n* Mathe f\u00fcr Dummies: https://amzn.to/41GsN1h  *\n* Idiocracy Film: https://amzn.to/41TyH0q *\n\n* Hierbei handelt es sich um einen Werbe- oder Affiliate-Link. Wenn du auf diesen Link klickst und danach etwas kaufst oder abschlie\u00dft, erhalten wir eine Provision. Dir entstehen dadurch keine Mehrkosten.\n\nQuelle:\nhttps://www.welt.de/vermischtes/article255650606/Test-fuer-das-Gymnasium-97-Prozent-Durchfallquote-beim-Probeunterricht-diese-Fragen-mussten-Berliner-Schueler-beantworten.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BL0ceiusXYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BL0ceiusXYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BL0ceiusXYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BL0ceiusXYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BL0ceiusXYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00e4tsel und b\u00f6se Tricks",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Mathe-Horror in Berlin: Kannst DU es besser?",
                    "description": "Meine Empfehlung:\n* Mathe f\u00fcr Dummies: https://amzn.to/41GsN1h  *\n* Idiocracy Film: https://amzn.to/41TyH0q *\n\n* Hierbei handelt es sich um einen Werbe- oder Affiliate-Link. Wenn du auf diesen Link klickst und danach etwas kaufst oder abschlie\u00dft, erhalten wir eine Provision. Dir entstehen dadurch keine Mehrkosten.\n\nQuelle:\nhttps://www.welt.de/vermischtes/article255650606/Test-fuer-das-Gymnasium-97-Prozent-Durchfallquote-beim-Probeunterricht-diese-Fragen-mussten-Berliner-Schueler-beantworten.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79691",
                "likeCount": "1903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mMV5VGQ2e-xTsVklkTw_9pMp_EI",
            "id": "2M9Gnw95JsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T16:00:04Z",
                "channelId": "UCyRsespguFx242QsSpuKK6w",
                "title": "Pyramiden von Gizeh:  Wie wurden sie wirklich gebaut? | Quarks Dimension Ralph",
                "description": "Die Pyramiden von Gizeh sind einfach beeindruckend: Millionen von tonnenschweren Steinbl\u00f6cken, in die H\u00f6he gestapelt, mitten in der W\u00fcste. Sie befl\u00fcgeln seit Jahrtausenden die Fantasie der Menschen \u2013 auch die von Ralph Caspers: Wie wurden die riesigen Pyramiden gebaut? Waren es wirklich Menschen? Und was wissen Forschende heute \u00fcber die \u00e4gyptischen Pyramiden? \n\nDie Pyramiden von Gizeh geh\u00f6ren zu den \u00e4ltesten noch existierenden Bauwerken der Menschheit. Sie stehen in \u00c4gypten, geh\u00f6ren zu den sieben Weltwundern der Antike und seit 1979 zum @UNESCO Weltkulturerbe. \n\nDer Bau der Pyramiden begann vor \u00fcber 4500 Jahren. Das ist sehr lange her. Und deshalb ist es f\u00fcr die Wissenschaft auch ziemlich schwer, herauszukriegen, wie das mit dem Bau der Pyramiden genau war. 2013 wurden bei Ausgrabungen jedoch einige Papyrus-St\u00fccke gefunden, auf denen notiert ist, wie die Baustellen organisiert waren. So gehen \u00c4gyptologen mittlerweile davon aus, dass die Arbeiter gut ausgebildete Fachkr\u00e4fte waren \u2013 und keine Sklaven. \n\nWie genau die Pyramiden gebaut wurden \u2013 und wie vor allem die tonnenschweren Felsbl\u00f6cke in die H\u00f6he geschafft worden sind \u2013, ist tats\u00e4chlich immer noch ein R\u00e4tsel. In der Wissenschaft gibt es aber einige plausible Theorien. Rampen waren h\u00f6chstwahrscheinlich ein wichtiges Hilfsmittel, um die Steinbl\u00f6cke auf die Pyramiden zu bringen. Welche Ideen dazu in der Wissenschaft diskutiert werden, zeigt euch Quarks Dimension Ralph im Video. \nEin anderes Geheimnis ist, wie die \u00c4gypter Millionen dieser Felsbl\u00f6cke in die W\u00fcste schaffen konnten. Seit einiger Zeit wei\u00df man, dass das Land fr\u00fcher bis nah an die Pyramiden geflutet war \u2013 vielleicht sogar bewusst geflutet wurde. So konnte ein Nebenarm des Nils als Transportweg genutzt werden. \n\nAuch das Innere der Pyramiden birgt viele Geheimnisse. Denn es gibt darin immer noch unentdeckte Kammern. Zuletzt wurden im Rahmen des Forschungsprojekts \u201eScanPyramids\u201c neue R\u00e4ume in der Cheops-Pyramide gefunden. Ralph zeigt euch Videoaufnahmen, die von einem Team rund um Christian Gro\u00dfe von der @TUMuenchen1 und Mohamed Elkarmoty von der Caito University (https://www.youtube.com/@TheCairoUniversityOfficial) vom Inneren gemacht wurden. Durch einen Spalt wurde eine kleine Kamera in den Raum geschoben \u2013 schaut selbst!\n\n\n*Kapitel* \n0:00 Geheimnisvolle Pyramiden\n0:44 Pyramiden von Gizeh: Weltwunder der Antike und UNESCO-Weltkulturerbe\n1:17 Kleopatra, die Pyramiden \u2013 und wir\n1:59 Wer hat die Pyramiden gebaut?\n3:18 Wie wurden die Pyramiden gebaut?\n5:19 Wie wurden die Steinbl\u00f6cke im alten \u00c4gypten transportiert?\n7:03 Neue Entdeckungen in den Pyramiden\n8:39 Aufnahmen einer neu gefundenen Kammer in der Cheops-Pyramide\n9:29 Faszination Pyramiden \n\n\nAutoren: Jens Hahne, Ralph Caspers\nSchnitt und Grafik: Elke Baulig\nSounddesign: Florian Ebrecht\nRedaktion: Nasibah Sfar\n\n\n*Linktipps*\nBau der Pyramiden im Alten \u00c4gypten; \nFrank M\u00fcller-R\u00f6mer, 2024 (ISBN 978-3-9825805-8-6)\n1. Auflage als PDF: https://archiv.ub.uni-heidelberg.de/propylaeumdok/136/1/Mueller_Roemer_Dissertation_ueberarbeitet_05.10.2008.pdf\n\nZur Bautechnik der Pyramiden im alten \u00c4gypten \nhttps://youtu.be/QzDOXfhtOmE?si=H49uxZl-HJxsWD2o&t=197\n\nQuarks-Podcast: Eine Mumie f\u00fcrs Ruhrgebiet \u2013 Der Hammer von Hamm; \nhttps://www.quarks.de/podcast/storyquarks-folge-5-der-hammer-von-hamm/\n\n\n*Unsere wichtigsten Quellen*\nEman Ghoneim et al.: The Egyptian pyramid chain was built along the now abandoned Ahramat Nile Branch; \nin: Communications Earth & Environment, 2024\nhttps://www.nature.com/articles/s43247-024-01379-7\n\nHader Sheisha et al.: Nile waterscapes facilitated the construction of the Giza pyramids during the 3rd millennium BCE;\nin: Proceedings of the National Academy of Sciences, 2022\nhttps://www.pnas.org/doi/10.1073/pnas.2202530119\n\nMohamed Elkarmoty, Christian Gro\u00dfe et al.: Localization and shape determination of a hidden corridor in the Great Pyramid of Giza using non-destructive testing;\nin: NDT & E International, 2023\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0963869523000245\n\nS\u00e9bastien Procureur et al.: Precise characterization of a corridor-shaped structure in Khufu's Pyramid by observation of cosmic-ray muons;\nin: Nature Communications, 2023\nhttps://www.nature.com/articles/s41467-023-36351-0\n\nThe Red Sea Scrolls: How Ancient Papyri Reveal the Secrets of the Pyramids;\nPierre Tallet, Mark Lehner, 2022 (ISBN-13: 978-0500052112)\n\nDiscovery of a big void in Khufu's Pyramid by observation of cosmic-ray muons; \nin: Nature, 2017\nhttps://www.nature.com/articles/nature24647\n\nHow the Great Pyramid Was Built;\nCraig B. Smith, Zahi Hawass, Mark Lehner, 2018 (ISBN-13: 9781588346223)\n\n\n\nHat dir das Video gefallen? Dann abonniere jetzt unseren Quarks-Kanal mit Ralph Caspers @DimensionRalph auf YouTube!\n\nUnd hier findest du \u2013 auch von Quarks \u2013 unser Studio Q: @Quarks\nUnsere Kollegen von den Quarks Science Cops gibt\u2019s hier: @quarkssciencecops\n@wdr \n\n#pyramid #egypt #archaeology #science",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M9Gnw95JsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M9Gnw95JsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M9Gnw95JsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M9Gnw95JsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M9Gnw95JsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quarks Dimension Ralph",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "Quarks",
                    "Ralph Caspers",
                    "Quarks Dimension Ralph",
                    "Wissen",
                    "Mensch",
                    "Wissenschaft",
                    "Pyramiden",
                    "Pyramiden Quarks",
                    "Pyramiden Gizeh",
                    "Pyramiden \u00c4gypten",
                    "Pyramiden Aliens",
                    "Bau der Pyramiden",
                    "Wie wurden die Pyramiden gebaut",
                    "R\u00e4tsel Pyramiden",
                    "neue Forschung Pyramiden",
                    "geheime R\u00e4ume Pyramiden",
                    "Khufu-Arm",
                    "Ahramat-Arm",
                    "ScanPyramids",
                    "UNESCO Welterbe",
                    "Cheops Pyramide",
                    "Kleopatra",
                    "Wissenschaftsdoku",
                    "Arch\u00e4ologie",
                    "\u00c4gyptische Geschichte",
                    "Pharaonen",
                    "wann wurden die Pyramiden gebaut",
                    "Pyramiden neue erkenntnisse"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Pyramiden von Gizeh:  Wie wurden sie wirklich gebaut? | Quarks Dimension Ralph",
                    "description": "Die Pyramiden von Gizeh sind einfach beeindruckend: Millionen von tonnenschweren Steinbl\u00f6cken, in die H\u00f6he gestapelt, mitten in der W\u00fcste. Sie befl\u00fcgeln seit Jahrtausenden die Fantasie der Menschen \u2013 auch die von Ralph Caspers: Wie wurden die riesigen Pyramiden gebaut? Waren es wirklich Menschen? Und was wissen Forschende heute \u00fcber die \u00e4gyptischen Pyramiden? \n\nDie Pyramiden von Gizeh geh\u00f6ren zu den \u00e4ltesten noch existierenden Bauwerken der Menschheit. Sie stehen in \u00c4gypten, geh\u00f6ren zu den sieben Weltwundern der Antike und seit 1979 zum @UNESCO Weltkulturerbe. \n\nDer Bau der Pyramiden begann vor \u00fcber 4500 Jahren. Das ist sehr lange her. Und deshalb ist es f\u00fcr die Wissenschaft auch ziemlich schwer, herauszukriegen, wie das mit dem Bau der Pyramiden genau war. 2013 wurden bei Ausgrabungen jedoch einige Papyrus-St\u00fccke gefunden, auf denen notiert ist, wie die Baustellen organisiert waren. So gehen \u00c4gyptologen mittlerweile davon aus, dass die Arbeiter gut ausgebildete Fachkr\u00e4fte waren \u2013 und keine Sklaven. \n\nWie genau die Pyramiden gebaut wurden \u2013 und wie vor allem die tonnenschweren Felsbl\u00f6cke in die H\u00f6he geschafft worden sind \u2013, ist tats\u00e4chlich immer noch ein R\u00e4tsel. In der Wissenschaft gibt es aber einige plausible Theorien. Rampen waren h\u00f6chstwahrscheinlich ein wichtiges Hilfsmittel, um die Steinbl\u00f6cke auf die Pyramiden zu bringen. Welche Ideen dazu in der Wissenschaft diskutiert werden, zeigt euch Quarks Dimension Ralph im Video. \nEin anderes Geheimnis ist, wie die \u00c4gypter Millionen dieser Felsbl\u00f6cke in die W\u00fcste schaffen konnten. Seit einiger Zeit wei\u00df man, dass das Land fr\u00fcher bis nah an die Pyramiden geflutet war \u2013 vielleicht sogar bewusst geflutet wurde. So konnte ein Nebenarm des Nils als Transportweg genutzt werden. \n\nAuch das Innere der Pyramiden birgt viele Geheimnisse. Denn es gibt darin immer noch unentdeckte Kammern. Zuletzt wurden im Rahmen des Forschungsprojekts \u201eScanPyramids\u201c neue R\u00e4ume in der Cheops-Pyramide gefunden. Ralph zeigt euch Videoaufnahmen, die von einem Team rund um Christian Gro\u00dfe von der @TUMuenchen1 und Mohamed Elkarmoty von der Caito University (https://www.youtube.com/@TheCairoUniversityOfficial) vom Inneren gemacht wurden. Durch einen Spalt wurde eine kleine Kamera in den Raum geschoben \u2013 schaut selbst!\n\n\n*Kapitel* \n0:00 Geheimnisvolle Pyramiden\n0:44 Pyramiden von Gizeh: Weltwunder der Antike und UNESCO-Weltkulturerbe\n1:17 Kleopatra, die Pyramiden \u2013 und wir\n1:59 Wer hat die Pyramiden gebaut?\n3:18 Wie wurden die Pyramiden gebaut?\n5:19 Wie wurden die Steinbl\u00f6cke im alten \u00c4gypten transportiert?\n7:03 Neue Entdeckungen in den Pyramiden\n8:39 Aufnahmen einer neu gefundenen Kammer in der Cheops-Pyramide\n9:29 Faszination Pyramiden \n\n\nAutoren: Jens Hahne, Ralph Caspers\nSchnitt und Grafik: Elke Baulig\nSounddesign: Florian Ebrecht\nRedaktion: Nasibah Sfar\n\n\n*Linktipps*\nBau der Pyramiden im Alten \u00c4gypten; \nFrank M\u00fcller-R\u00f6mer, 2024 (ISBN 978-3-9825805-8-6)\n1. Auflage als PDF: https://archiv.ub.uni-heidelberg.de/propylaeumdok/136/1/Mueller_Roemer_Dissertation_ueberarbeitet_05.10.2008.pdf\n\nZur Bautechnik der Pyramiden im alten \u00c4gypten \nhttps://youtu.be/QzDOXfhtOmE?si=H49uxZl-HJxsWD2o&t=197\n\nQuarks-Podcast: Eine Mumie f\u00fcrs Ruhrgebiet \u2013 Der Hammer von Hamm; \nhttps://www.quarks.de/podcast/storyquarks-folge-5-der-hammer-von-hamm/\n\n\n*Unsere wichtigsten Quellen*\nEman Ghoneim et al.: The Egyptian pyramid chain was built along the now abandoned Ahramat Nile Branch; \nin: Communications Earth & Environment, 2024\nhttps://www.nature.com/articles/s43247-024-01379-7\n\nHader Sheisha et al.: Nile waterscapes facilitated the construction of the Giza pyramids during the 3rd millennium BCE;\nin: Proceedings of the National Academy of Sciences, 2022\nhttps://www.pnas.org/doi/10.1073/pnas.2202530119\n\nMohamed Elkarmoty, Christian Gro\u00dfe et al.: Localization and shape determination of a hidden corridor in the Great Pyramid of Giza using non-destructive testing;\nin: NDT & E International, 2023\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0963869523000245\n\nS\u00e9bastien Procureur et al.: Precise characterization of a corridor-shaped structure in Khufu's Pyramid by observation of cosmic-ray muons;\nin: Nature Communications, 2023\nhttps://www.nature.com/articles/s41467-023-36351-0\n\nThe Red Sea Scrolls: How Ancient Papyri Reveal the Secrets of the Pyramids;\nPierre Tallet, Mark Lehner, 2022 (ISBN-13: 978-0500052112)\n\nDiscovery of a big void in Khufu's Pyramid by observation of cosmic-ray muons; \nin: Nature, 2017\nhttps://www.nature.com/articles/nature24647\n\nHow the Great Pyramid Was Built;\nCraig B. Smith, Zahi Hawass, Mark Lehner, 2018 (ISBN-13: 9781588346223)\n\n\n\nHat dir das Video gefallen? Dann abonniere jetzt unseren Quarks-Kanal mit Ralph Caspers @DimensionRalph auf YouTube!\n\nUnd hier findest du \u2013 auch von Quarks \u2013 unser Studio Q: @Quarks\nUnsere Kollegen von den Quarks Science Cops gibt\u2019s hier: @quarkssciencecops\n@wdr \n\n#pyramid #egypt #archaeology #science"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176160",
                "likeCount": "7430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TzEHkAuhn0OFzyWfU8SGpsad_f8",
            "id": "bFgjDtFlFA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T17:11:16Z",
                "channelId": "UCb31gOY6OD8ES0zP8M0GhAw",
                "title": "I Shredded A Yellow Card In Front Of 90,000 People",
                "description": "Start your free Shopify trial today by heading to https://www.shopify.co.uk/maxfosh\n\nIf you fancy grabbing yourself the actual shredder and vest from the big game, go to https://www.thesillycompany.co.uk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFgjDtFlFA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFgjDtFlFA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFgjDtFlFA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFgjDtFlFA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFgjDtFlFA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Fosh",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Shredded A Yellow Card In Front Of 90,000 People",
                    "description": "Start your free Shopify trial today by heading to https://www.shopify.co.uk/maxfosh\n\nIf you fancy grabbing yourself the actual shredder and vest from the big game, go to https://www.thesillycompany.co.uk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1213323",
                "likeCount": "66716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TUjlSR3yu_XENZ62Hj2DolPocWg",
            "id": "dOI_QTmK8Ks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T18:30:06Z",
                "channelId": "UC9Dln8col-vr7GB1UTR789w",
                "title": "HAIM - Relationships (Official Video)",
                "description": "Listen/download now: http://haim.lnk.to/relationshipsID  \n\n--------------------------------\n\nFollow HAIM:\nhttps://www.instagram.com/haimtheband\nhttps://www.tiktok.com/@haimtheband\nhttps://www.facebook.com/haimtheband \n\n--------------------------------\n\nLyrics:\n\nWasting time driving through the Eastside\nDoing my thing cause I can\u2019t decide if we\u2019re through\nWell are we? \nAnd if we are \nWhat we gonna do?\n\nRelationships\nWhat\u2019s all this talk about relationships?\nIt feels like everyone's caught up in it\nOh just you wait you must be new to this\n\nYou got a look on your face like you\u2019re caught in a lie\nI got you all to myself but I keep asking why \nIn this relationship\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nFucking relationships\n\nWhy do I have a guilty conscience?\nI've always been averse to conflict\nBut you really fucked with my confidence\n\nYou gotta tell me the truth if you don\u2019t want to try\nI hear a voice in my head and it keeps asking\nWhy am I in this relationship?\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nFucking relationships\n\nHow did we get ourselves into this?\nOh this can\u2019t just be the way it is\nOr is it just the shit our parents did\nAnd had to live with it\nIn their relationship?\nFucking relationships\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nCommunicating it\n\nLet me tell you how it ends\nWhen we can\u2019t even pretend\nFeels like we\u2019re not even friends\nIn this relationship\n\nBut I would do it all again\nIf you put down your defenses \nI think I\u2019m in love so why am I trying to \nEscape from it?\n\nMaybe that\u2019s just how it goes\nWhen you\u2019re not fully grown\nBut baby when you know you know\nFucking relationships\nSo don\u2019t let it bring you down \nCause it all comes back around\n\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand \nFucking relationships\n\n--------------------------------\n\nCredits:\n\nDirected by Camille Summers Valli @camille.summersvalli \nProduction Company: MJZ @mjzworldwide\nExecutive Producer: Clive Olamiju @cliveolamiju\nHead of Production: Lucy Jones @lj0nes \n\nLabel: Polydor Records / Columbia Records\nCommissioners: Saul Levitz @saul.levitz and Louis Danckwerts @dnckwrts\nBand: HAIM @haimtheband\nBand: Alana Haim @alanahaim Band: Este Haim @estehaim\nBand: Danielle Haim @daniellehaim \nTalent: Drew Starkey @drewstarkey \nManagement: Volara Management\nDS agent: Matt Vioral\n\nService Company: @hp.la \nExecutive Producer: Ryan Hahn @ryan.hahn \nHead of Production: Tom O'Connell @tom.oconnell7 \nProduction Coordinator: Adam Barakat @adamxbarakat \n1st AD: Kristianna La Roda @my_boifriend \n2nd AD: Erika Espinoza @erikaespinoza_ \nDP: Xiaolong Liu @xiaolongdp\n1st AC: Hannah Lee @hannahannahlee \n2nd AC: Jamal Reeves\nLoader: Marianna Vashchilenko \nGaffer: Tate McCurty @tatemccurdy \nElectric: Noah Shettel\nElectric: Isaac Han\nElectric: Kyle Allinson \nKey Grip: Wadsworth Peters @wadsworthchannel8 \nBest Boy: Gabe Lipps\nHyphenate: Mike Tell\nGrip: Chris Wieland \nGrip: Sam Camm \nGrip: Ethan Mutz \nPD: Grace Surnow @grace_surnow \nProp Master: Angelica Vasquez Leadman: Kevin Lopez\nSet Dresser: Brenda Gomez \nStylist: Erin Benach @erinbenach\nMUA: Molly Greenwald @mollygreenwald \nHair: Eduardo Me\u0301ndez \nPhotography: Lea Garn @leagarn c/o Terrence LLC @terrencefoconnor \nChoreographer: Sadie Wilking @sadierwilking \nIntimacy Coordinator: Marci Liroff @marciliroff \nBody Double: Richard Magyan @richardmagyan \n\nSite Rep: Bobbi Chinlund @gotbobbi \nProduction Truck: Adewole Lipede AD PA: Arnold Juarez\nPA: Raul Ruiz \nPA: Admiral Walker\nPA: Rayan Ben Othman\n\nEdit House: Cabin Edit @cabinedit\nEditor: Carla Luffe @carlaluff\nAssistant Editor: Diego Astorga @diego.mov \nEdit Producer: Ginna Schilling @ginnaschilling \n\nVFX House : Untold Studios @untold_studios VFX Supervisor: Tom Moreland\nExecutive Producer: Nathan Hoad\nProducer: Natalie London \nVFX Artist: Jess Kavasoglu \n\nColourist: Nicke Cantarelli @nickecantarelli \nFilm: Kodak @kodak_shootfilm \n\n--------------------------------\n\n#HAIM #Relationships #OfficialVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HAIM",
                "tags": [
                    "haim",
                    "haim band",
                    "haim music",
                    "haim sisters",
                    "danielle haim",
                    "este haim",
                    "alana haim",
                    "haim new song",
                    "haim relationships",
                    "haim relationships song",
                    "new haim",
                    "new haim song",
                    "new haim album",
                    "haim 2025",
                    "haim relationship",
                    "relationship haim",
                    "haim relationships lyrics",
                    "#haim",
                    "haim music video",
                    "haim video",
                    "haim the wire",
                    "haim falling",
                    "haim women in music",
                    "haim forever",
                    "haim new album",
                    "haim gasoline",
                    "haim if i could change your mind",
                    "haim want you back"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAIM - Relationships (Official Video)",
                    "description": "Listen/download now: http://haim.lnk.to/relationshipsID  \n\n--------------------------------\n\nFollow HAIM:\nhttps://www.instagram.com/haimtheband\nhttps://www.tiktok.com/@haimtheband\nhttps://www.facebook.com/haimtheband \n\n--------------------------------\n\nLyrics:\n\nWasting time driving through the Eastside\nDoing my thing cause I can\u2019t decide if we\u2019re through\nWell are we? \nAnd if we are \nWhat we gonna do?\n\nRelationships\nWhat\u2019s all this talk about relationships?\nIt feels like everyone's caught up in it\nOh just you wait you must be new to this\n\nYou got a look on your face like you\u2019re caught in a lie\nI got you all to myself but I keep asking why \nIn this relationship\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nFucking relationships\n\nWhy do I have a guilty conscience?\nI've always been averse to conflict\nBut you really fucked with my confidence\n\nYou gotta tell me the truth if you don\u2019t want to try\nI hear a voice in my head and it keeps asking\nWhy am I in this relationship?\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nFucking relationships\n\nHow did we get ourselves into this?\nOh this can\u2019t just be the way it is\nOr is it just the shit our parents did\nAnd had to live with it\nIn their relationship?\nFucking relationships\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nCommunicating it\n\nLet me tell you how it ends\nWhen we can\u2019t even pretend\nFeels like we\u2019re not even friends\nIn this relationship\n\nBut I would do it all again\nIf you put down your defenses \nI think I\u2019m in love so why am I trying to \nEscape from it?\n\nMaybe that\u2019s just how it goes\nWhen you\u2019re not fully grown\nBut baby when you know you know\nFucking relationships\nSo don\u2019t let it bring you down \nCause it all comes back around\n\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand \nFucking relationships\n\n--------------------------------\n\nCredits:\n\nDirected by Camille Summers Valli @camille.summersvalli \nProduction Company: MJZ @mjzworldwide\nExecutive Producer: Clive Olamiju @cliveolamiju\nHead of Production: Lucy Jones @lj0nes \n\nLabel: Polydor Records / Columbia Records\nCommissioners: Saul Levitz @saul.levitz and Louis Danckwerts @dnckwrts\nBand: HAIM @haimtheband\nBand: Alana Haim @alanahaim Band: Este Haim @estehaim\nBand: Danielle Haim @daniellehaim \nTalent: Drew Starkey @drewstarkey \nManagement: Volara Management\nDS agent: Matt Vioral\n\nService Company: @hp.la \nExecutive Producer: Ryan Hahn @ryan.hahn \nHead of Production: Tom O'Connell @tom.oconnell7 \nProduction Coordinator: Adam Barakat @adamxbarakat \n1st AD: Kristianna La Roda @my_boifriend \n2nd AD: Erika Espinoza @erikaespinoza_ \nDP: Xiaolong Liu @xiaolongdp\n1st AC: Hannah Lee @hannahannahlee \n2nd AC: Jamal Reeves\nLoader: Marianna Vashchilenko \nGaffer: Tate McCurty @tatemccurdy \nElectric: Noah Shettel\nElectric: Isaac Han\nElectric: Kyle Allinson \nKey Grip: Wadsworth Peters @wadsworthchannel8 \nBest Boy: Gabe Lipps\nHyphenate: Mike Tell\nGrip: Chris Wieland \nGrip: Sam Camm \nGrip: Ethan Mutz \nPD: Grace Surnow @grace_surnow \nProp Master: Angelica Vasquez Leadman: Kevin Lopez\nSet Dresser: Brenda Gomez \nStylist: Erin Benach @erinbenach\nMUA: Molly Greenwald @mollygreenwald \nHair: Eduardo Me\u0301ndez \nPhotography: Lea Garn @leagarn c/o Terrence LLC @terrencefoconnor \nChoreographer: Sadie Wilking @sadierwilking \nIntimacy Coordinator: Marci Liroff @marciliroff \nBody Double: Richard Magyan @richardmagyan \n\nSite Rep: Bobbi Chinlund @gotbobbi \nProduction Truck: Adewole Lipede AD PA: Arnold Juarez\nPA: Raul Ruiz \nPA: Admiral Walker\nPA: Rayan Ben Othman\n\nEdit House: Cabin Edit @cabinedit\nEditor: Carla Luffe @carlaluff\nAssistant Editor: Diego Astorga @diego.mov \nEdit Producer: Ginna Schilling @ginnaschilling \n\nVFX House : Untold Studios @untold_studios VFX Supervisor: Tom Moreland\nExecutive Producer: Nathan Hoad\nProducer: Natalie London \nVFX Artist: Jess Kavasoglu \n\nColourist: Nicke Cantarelli @nickecantarelli \nFilm: Kodak @kodak_shootfilm \n\n--------------------------------\n\n#HAIM #Relationships #OfficialVideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398326",
                "likeCount": "23076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7D6o4JZI4Zo3_mn0mdxcruFUyuk",
            "id": "jg0-lodZ3EA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:08:47Z",
                "channelId": "UCM8PgY92rf7mj8A5XkBdMwQ",
                "title": "TNT Records - Heartaches",
                "description": "Get This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : \n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#tomorrowland #tomorrowlandmusic #technodance #techno #technorave #technomusic #trancemusic #trance #trance_remix #trancefamily #trancemix #tntrecordsmusic #tntrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT RecordsMusic",
                "tags": [
                    "TNT Records - Heartaches"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TNT Records - Heartaches",
                    "description": "Get This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : \n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#tomorrowland #tomorrowlandmusic #technodance #techno #technorave #technomusic #trancemusic #trance #trance_remix #trancefamily #trancemix #tntrecordsmusic #tntrecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534064",
                "likeCount": "4814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Ol9mtgQaBzGyQIUV2DCCgxRyJc",
            "id": "48JpNm4Xqwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:00:03Z",
                "channelId": "UC1cQzKmbx9x0KipvoCt4NJg",
                "title": "Flucht vor Trump: Exodus der Wissenschaft? - MONITOR",
                "description": "Seit Jahrzehnten sind die USA ein Hort der freien Wissenschaft, doch das k\u00f6nnte sich jetzt \u00e4ndern. Donald Trump macht Ernst: Milliarden an F\u00f6rdermitteln werden gestrichen, tausende Wissenschaftler entlassen, lebenswichtige Forschungen auf Eis gelegt \u2013 vor allem in den Bereichen Klimaschutz und Medizin. Spitzenforscher und Nobelpreistr\u00e4ger berichten in MONITOR, wie gef\u00e4hrlich das f\u00fcr die ganze Welt ist \u2013 und warum Europa jetzt eine entscheidende Rolle f\u00fcr die Wissenschaft spielen k\u00f6nnte.\n\nAutor:innen: V\u00e9ronique Gantenberg, Jan Schmitt\n\nDas Video gibt den Stand von M\u00e4rz 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#trump #usa #musk #monitor #wdr #ard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monitor",
                "tags": [
                    "monitor",
                    "ard",
                    "wdr",
                    "doku",
                    "monitor wdr",
                    "monitor ard",
                    "monitor sendung",
                    "monitor georg restle",
                    "monitor beitrag",
                    "monitor ard video",
                    "georg restle",
                    "trump",
                    "usa",
                    "musk",
                    "doge",
                    "wissenschaft",
                    "science",
                    "Donald trump",
                    "trump musk",
                    "wissenschaftsfreiheit",
                    "staatsstreich",
                    "forschung",
                    "klimakrise",
                    "medizin",
                    "usa trump",
                    "demokratie",
                    "demonstration wissenschaftler usa",
                    "scientists usa",
                    "scientists trump",
                    "nobelpreis",
                    "project 2025",
                    "project 2025 climate",
                    "Klimawandel trump",
                    "fake news",
                    "fake news trump",
                    "kampf gegen Wissenschaft"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Flucht vor Trump: Exodus der Wissenschaft? - MONITOR",
                    "description": "Seit Jahrzehnten sind die USA ein Hort der freien Wissenschaft, doch das k\u00f6nnte sich jetzt \u00e4ndern. Donald Trump macht Ernst: Milliarden an F\u00f6rdermitteln werden gestrichen, tausende Wissenschaftler entlassen, lebenswichtige Forschungen auf Eis gelegt \u2013 vor allem in den Bereichen Klimaschutz und Medizin. Spitzenforscher und Nobelpreistr\u00e4ger berichten in MONITOR, wie gef\u00e4hrlich das f\u00fcr die ganze Welt ist \u2013 und warum Europa jetzt eine entscheidende Rolle f\u00fcr die Wissenschaft spielen k\u00f6nnte.\n\nAutor:innen: V\u00e9ronique Gantenberg, Jan Schmitt\n\nDas Video gibt den Stand von M\u00e4rz 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#trump #usa #musk #monitor #wdr #ard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401758",
                "likeCount": "10704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dpm3Iz_uv0Y8MkGL7JPlqHokCVo",
            "id": "3smxSNQu5Bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T14:00:06Z",
                "channelId": "UClQIxKKIQskL_CsHlXQ1_uw",
                "title": "Lamb Chops mit Zip Sauce #Traphousekitchen S06E01 | Money Boy",
                "description": "\u25ba Gloup Store: https://gloup.store\n\u25baBIG BALLER TOUR: https://moneyboy-tickets.de\n\u25ba YSL Know Plug abonnieren: http://ytb.li/YSLKnowPlug \u25c4\n\u25ba Money Boy folgen: http://moneyboy.fty.li/social \u25c4\n\u25ba Merchandise: http://www.gloupdinerogang.com \u25c4\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare.\n\n#MoneyBoy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3smxSNQu5Bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3smxSNQu5Bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3smxSNQu5Bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3smxSNQu5Bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3smxSNQu5Bw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Money Boy",
                "tags": [
                    "money boy",
                    "moneyboy",
                    "yslknowplug",
                    "ysl know plug",
                    "why sl know plug",
                    "ysl plug",
                    "medikamenten manfred",
                    "mmhjtv",
                    "swag",
                    "Glo Up Dinero Gang",
                    "21Entertainment",
                    "hustensaft j\u00fcngling",
                    "alles ist designer",
                    "geld motivierte muzik",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "monte carlo",
                    "perkys",
                    "dreh den swag auf",
                    "choices",
                    "trap house kichen money boy",
                    "trap house kichen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Lamb Chops mit Zip Sauce #Traphousekitchen S06E01 | Money Boy",
                    "description": "\u25ba Gloup Store: https://gloup.store\n\u25baBIG BALLER TOUR: https://moneyboy-tickets.de\n\u25ba YSL Know Plug abonnieren: http://ytb.li/YSLKnowPlug \u25c4\n\u25ba Money Boy folgen: http://moneyboy.fty.li/social \u25c4\n\u25ba Merchandise: http://www.gloupdinerogang.com \u25c4\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare.\n\n#MoneyBoy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132712",
                "likeCount": "17920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ff64YG_heOQkdWx4x3m_STrQUKU",
            "id": "CapBsY0nWGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T15:53:40Z",
                "channelId": "UC09GkBMDFS_cxKiMJYOR6AQ",
                "title": "Wie Ikkimel Deutschrap f\u00fcr Frauen macht",
                "description": "Anzeige | Lust bekommen? Teste Cheex kostenlos und unverbindlich 7 Tage mit meinem Code \"7MATILDA\" oder \u00fcber den Link https://bit.ly/YTMatilda \u2013 gilt f\u00fcr Neukund*innen im Jahresabo (aber auf ernst ihr M\u00e4use, ihr k\u00f6nnt w\u00e4hrend den 7 Tagen aufs Monatsabo switchen oder k\u00fcndigen ;)\n\nLeute, ich liefere euch eine Deepdive Analyse zu Ikkimels Deb\u00fctalbum \u2013 oder anders ausgedr\u00fcckt: Ich schaue mir an, wie sie mit provokanten Lyrics patriarchale Vorstellungen von Weiblichkeit herausfordert!\n\nKAPITEL\n00:00 Einstieg\n02:21 Was ist eigentlich Weiblichkeit?\n04:02 Reclaiming von misogynen Beleidigungen\n05:55 Reclaiming der Sggsualisierung\n13:17 Ikkimels lyrisches Matriarchat\n18:07 Reclaiming der Mutterrolle\n21:08 Einfl\u00fcsse der queeren Kultur\n25:38 Fazit & Outro\n\n\nSOCIALS\nInstagram: https://www.instagram.com/matildajltt/?locale=en_us&hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mechthild\n\nKONTAKT\nmatilda@thebadinfluence.de\n\nwritten and edited by Matilda Jelitto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CapBsY0nWGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CapBsY0nWGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CapBsY0nWGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CapBsY0nWGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CapBsY0nWGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matilda",
                "tags": [
                    "ikkimel",
                    "deutschrap",
                    "feminismus"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie Ikkimel Deutschrap f\u00fcr Frauen macht",
                    "description": "Anzeige | Lust bekommen? Teste Cheex kostenlos und unverbindlich 7 Tage mit meinem Code \"7MATILDA\" oder \u00fcber den Link https://bit.ly/YTMatilda \u2013 gilt f\u00fcr Neukund*innen im Jahresabo (aber auf ernst ihr M\u00e4use, ihr k\u00f6nnt w\u00e4hrend den 7 Tagen aufs Monatsabo switchen oder k\u00fcndigen ;)\n\nLeute, ich liefere euch eine Deepdive Analyse zu Ikkimels Deb\u00fctalbum \u2013 oder anders ausgedr\u00fcckt: Ich schaue mir an, wie sie mit provokanten Lyrics patriarchale Vorstellungen von Weiblichkeit herausfordert!\n\nKAPITEL\n00:00 Einstieg\n02:21 Was ist eigentlich Weiblichkeit?\n04:02 Reclaiming von misogynen Beleidigungen\n05:55 Reclaiming der Sggsualisierung\n13:17 Ikkimels lyrisches Matriarchat\n18:07 Reclaiming der Mutterrolle\n21:08 Einfl\u00fcsse der queeren Kultur\n25:38 Fazit & Outro\n\n\nSOCIALS\nInstagram: https://www.instagram.com/matildajltt/?locale=en_us&hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mechthild\n\nKONTAKT\nmatilda@thebadinfluence.de\n\nwritten and edited by Matilda Jelitto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121072",
                "likeCount": "12891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "igjFWfm7AKPxkM2HQk_6pGZqC94",
            "id": "YfhrHmhWj3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:00:42Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "So l\u00e4uft eine Anus-Untersuchung - 1 Tag Proktologe",
                "description": "Der Besuch beim Proktologen ist f\u00fcr viele ein Tabuthema \u2013 \u00fcber H\u00e4morrhoiden, Analfissuren oder Inkontinenz spricht kaum jemand gern. Doch was passiert eigentlich in diesem medizinischen Fachbereich? Um mehr \u00fcber die Arbeit in der Proktologie zu erfahren, habe ich eine Proktologin einen Tag bei der Arbeit begleitet.\n\nMit dem Code TOMATOLIX spart ihr bis zu 10\u20ac bei eurer Steuererkl\u00e4rung mit Taxfix: https://bit.ly/tomatolixtaxfix (Werbung)\n\n\ud83c\udfa5 Hier gibt es ein Behind the Scenes zum Video: https://youtu.be/lqmZ2sapvjg\n\n\ud83c\udf51 Vielen Dank an @RonnyBerger \n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "Medizin",
                    "Darmgesundheit",
                    "Enddarm",
                    "H\u00e4morrhoiden",
                    "Analerkrankungen",
                    "Verdauungssystem",
                    "Medizin Doku",
                    "Arztpraxis",
                    "Intimgesundheit",
                    "Verdauung",
                    "Darmprobleme",
                    "Enddarmkrebs",
                    "Gesundheitscheck",
                    "Darmvorsorge",
                    "Analfissur",
                    "Morbus Crohn",
                    "Colitis Ulcerosa",
                    "Arztbesuch",
                    "Aufkl\u00e4rung Gesundheit",
                    "Intimbeschwerden",
                    "Verdauungsst\u00f6rungen",
                    "Darmflora",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Selbstexperiment",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Proktologie",
                    "Proktologe",
                    "Pr\u00e4vention Darmkrebs",
                    "K\u00f6rperhygiene",
                    "Darmgesundheit Tipps",
                    "Proktologe werden",
                    "\u00c4rzte Karriere"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So l\u00e4uft eine Anus-Untersuchung - 1 Tag Proktologe",
                    "description": "Der Besuch beim Proktologen ist f\u00fcr viele ein Tabuthema \u2013 \u00fcber H\u00e4morrhoiden, Analfissuren oder Inkontinenz spricht kaum jemand gern. Doch was passiert eigentlich in diesem medizinischen Fachbereich? Um mehr \u00fcber die Arbeit in der Proktologie zu erfahren, habe ich eine Proktologin einen Tag bei der Arbeit begleitet.\n\nMit dem Code TOMATOLIX spart ihr bis zu 10\u20ac bei eurer Steuererkl\u00e4rung mit Taxfix: https://bit.ly/tomatolixtaxfix (Werbung)\n\n\ud83c\udfa5 Hier gibt es ein Behind the Scenes zum Video: https://youtu.be/lqmZ2sapvjg\n\n\ud83c\udf51 Vielen Dank an @RonnyBerger \n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028777",
                "likeCount": "42827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1clvSAWjVIk2Nkn6Jnv3d26meIw",
            "id": "CH1KVH-S5YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:33:23Z",
                "channelId": "UChuDUAo3Hfr_0dn54GpwdUQ",
                "title": "Warum Elon Musk nicht mehr der ist, der er mal war",
                "description": "Jetzt BookBeat 60 Tage kostenlos testen: https://www.bookbeat.com/de/vince (Werbung)\n\nDas Video beruht im Wesentlichen auf der Elon Musk Biographie von Walter Isaacson, sowie auf der Doku \"Elon Musk und die Twitter-\u00dcbernahme\" (Regie James Jacoby). \n\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/vince_euro/\n\nQuellen und Einblendungen (nummeriert): https://docs.google.com/document/d/1PvLq-m7Y9Ab7mwnC9gj7o3EUoAVLeXQgSd5dEb0Wo-E/edit?usp=sharing\n\nKleine Richtigstellung: Im Intro verwende ich einen Clip von CNBC, in dem Elon sagt \u201eOffer me Money, offer me Power, I don\u2019t care\u201c. Ich habe im Edit dummerweise den letzten Teil rausgecuttet (\u201eI don\u2019t care\u201c). Damit das Zitat nicht falsch aus dem Zusammenhang gerissen im Video stehen bleibt, hier der Link zum Original: https://youtu.be/6sUwRiIncKU?si=AUJ-MyLHjRnymuvo&t=189",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vince",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum Elon Musk nicht mehr der ist, der er mal war",
                    "description": "Jetzt BookBeat 60 Tage kostenlos testen: https://www.bookbeat.com/de/vince (Werbung)\n\nDas Video beruht im Wesentlichen auf der Elon Musk Biographie von Walter Isaacson, sowie auf der Doku \"Elon Musk und die Twitter-\u00dcbernahme\" (Regie James Jacoby). \n\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/vince_euro/\n\nQuellen und Einblendungen (nummeriert): https://docs.google.com/document/d/1PvLq-m7Y9Ab7mwnC9gj7o3EUoAVLeXQgSd5dEb0Wo-E/edit?usp=sharing\n\nKleine Richtigstellung: Im Intro verwende ich einen Clip von CNBC, in dem Elon sagt \u201eOffer me Money, offer me Power, I don\u2019t care\u201c. Ich habe im Edit dummerweise den letzten Teil rausgecuttet (\u201eI don\u2019t care\u201c). Damit das Zitat nicht falsch aus dem Zusammenhang gerissen im Video stehen bleibt, hier der Link zum Original: https://youtu.be/6sUwRiIncKU?si=AUJ-MyLHjRnymuvo&t=189"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330404",
                "likeCount": "17628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xvg6Mtrx0FZnjIPr-RP6YmFczio",
            "id": "ZTQy9Mw0hMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T15:37:14Z",
                "channelId": "UCPf0PECedlIt6fM87lxyn8Q",
                "title": "1 TAG im WOCHENBETT! | Sonny Loops",
                "description": "Habt ihr euch auch schon mal gefragt, wie das Wochenbett nach der Geburt so abl\u00e4uft? Ich nehme euch 1 Tag im Wochenbett mit. \n\n\u25ba Momcozy Code f\u00fcr Flaschenreinigungsmaschine (inkl. Sterilisator): Sonny15bw (15% auf Amazon oder offizieller Seite) \u25ba\u25ba zur Flaschenreinigungsmaschine (inkl. Sterilisator): https://www.amazon.de/dp/B0DF2CGMSC \n\u25ba Momcozy Code f\u00fcr M6 Brustpumpe: SonnyM10F (10% auf Amazon und offizieller Seite) \u25ba\u25ba zur M6 Brustpumpe: https://www.amazon.de/Milchpumpe-tragbare-Stillpumpe-DoubleFit-Flansch-Diskretion/dp/B0CTKKTCS9/ref=sr_1_1\noder auf www.momcozy.com\n\nZUM PODCAST: https://open.spotify.com/episode/5k8s7zuk3D5ThCU5Nf3L3L?si=e7824bc1090b45d4\n\n\u2665 FREUE MICH \u00dcBER JEDEN (!) ABONNENTEN RIESIG! \u2665 \n(\u25ba Bitte schaltet die Glocke neben dem \"Abonniert\"-Button ein, damit ihr kein VIDEO mehr VERPASST!!)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nfolgt mir hier: \n\u25ba instagram: @sonnyloops - https://www.instagram.com/sonnyloops/\n\u25ba tiktok: sonnyloops: https://www.tiktok.com/@sonnyloops\n\u25ba facebook: Sonny Loops  - https://www.facebook.com/SonnyLoops/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n'Meine Amazon Storefront:  https://www.amazon.de/shop/sonnyloops\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba \ud83c\udf80 Kooperationsanfragen: sonny@all-in.social\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n #loopscrew\n\n- Die mit ' gekennzeichneten Produkte sind Affiliate Links. Das bedeutet: wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich einen kleinen Prozentteil als Provision. Dadurch wird es f\u00fcr euch nat\u00fcrlich nicht teurer!! Ihr k\u00f6nnt die Produkte selbstverst\u00e4ndlich auch woanders kaufen :) Ich verlinke Dinge, nach denen viel gefragt wird einfach gerne f\u00fcr euch, um euch weiterzuhelfen.\nSonny Loops ist Teilnehmer des Amazon-Partnerprogramm, das zur Bereitstellung eines Mediums f\u00fcr Webseiten konzipiert wurde, mittels dessen durch die Platzierung von Partner-Links zu Amazon.de /  Entgelte verdient werden k\u00f6nnen.\n \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIMPRESSUM  \nSonny Loops\nVertreten durch:\nALL IN \u2013 Artist Management GmbH\nIm MediaPark 6A\n50670 K\u00f6ln\nTelefon: 0221 / 454 30 60\nE-Mail: info@all-in.social\nVertreten durch:\nKevin Tewe, Florian Laue\nEingetragen im Handelsregister K\u00f6ln\nRegistergericht: K\u00f6ln\nRegisternummer: HR B 92608\nSteuer-Nr.: 215/5900/4489\nUst.ID: DE 315 552 821\nFinanzamt K\u00f6ln-Mitte\u200b\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTQy9Mw0hMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTQy9Mw0hMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTQy9Mw0hMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTQy9Mw0hMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTQy9Mw0hMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sonny Loops",
                "tags": [
                    "1 tag im wochenbett",
                    "geburt",
                    "geburtsbericht",
                    "1 tag",
                    "im",
                    "wochenbett",
                    "wochen bett",
                    "geburts bericht",
                    "traumatische geburt",
                    "sonny loops geburt",
                    "sonnyloops",
                    "sonny",
                    "loops",
                    "kaiserschnitt",
                    "baby",
                    "schwanger",
                    "vlog",
                    "v log",
                    "follow me around",
                    "sonny loops freund",
                    "sonny loops beziehung",
                    "sonny loops baby",
                    "momcozy",
                    "brustpumpe",
                    "auto bottle washer",
                    "sterilisator"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 TAG im WOCHENBETT! | Sonny Loops",
                    "description": "Habt ihr euch auch schon mal gefragt, wie das Wochenbett nach der Geburt so abl\u00e4uft? Ich nehme euch 1 Tag im Wochenbett mit. \n\n\u25ba Momcozy Code f\u00fcr Flaschenreinigungsmaschine (inkl. Sterilisator): Sonny15bw (15% auf Amazon oder offizieller Seite) \u25ba\u25ba zur Flaschenreinigungsmaschine (inkl. Sterilisator): https://www.amazon.de/dp/B0DF2CGMSC \n\u25ba Momcozy Code f\u00fcr M6 Brustpumpe: SonnyM10F (10% auf Amazon und offizieller Seite) \u25ba\u25ba zur M6 Brustpumpe: https://www.amazon.de/Milchpumpe-tragbare-Stillpumpe-DoubleFit-Flansch-Diskretion/dp/B0CTKKTCS9/ref=sr_1_1\noder auf www.momcozy.com\n\nZUM PODCAST: https://open.spotify.com/episode/5k8s7zuk3D5ThCU5Nf3L3L?si=e7824bc1090b45d4\n\n\u2665 FREUE MICH \u00dcBER JEDEN (!) ABONNENTEN RIESIG! \u2665 \n(\u25ba Bitte schaltet die Glocke neben dem \"Abonniert\"-Button ein, damit ihr kein VIDEO mehr VERPASST!!)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nfolgt mir hier: \n\u25ba instagram: @sonnyloops - https://www.instagram.com/sonnyloops/\n\u25ba tiktok: sonnyloops: https://www.tiktok.com/@sonnyloops\n\u25ba facebook: Sonny Loops  - https://www.facebook.com/SonnyLoops/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n'Meine Amazon Storefront:  https://www.amazon.de/shop/sonnyloops\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba \ud83c\udf80 Kooperationsanfragen: sonny@all-in.social\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n #loopscrew\n\n- Die mit ' gekennzeichneten Produkte sind Affiliate Links. Das bedeutet: wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich einen kleinen Prozentteil als Provision. Dadurch wird es f\u00fcr euch nat\u00fcrlich nicht teurer!! Ihr k\u00f6nnt die Produkte selbstverst\u00e4ndlich auch woanders kaufen :) Ich verlinke Dinge, nach denen viel gefragt wird einfach gerne f\u00fcr euch, um euch weiterzuhelfen.\nSonny Loops ist Teilnehmer des Amazon-Partnerprogramm, das zur Bereitstellung eines Mediums f\u00fcr Webseiten konzipiert wurde, mittels dessen durch die Platzierung von Partner-Links zu Amazon.de /  Entgelte verdient werden k\u00f6nnen.\n \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIMPRESSUM  \nSonny Loops\nVertreten durch:\nALL IN \u2013 Artist Management GmbH\nIm MediaPark 6A\n50670 K\u00f6ln\nTelefon: 0221 / 454 30 60\nE-Mail: info@all-in.social\nVertreten durch:\nKevin Tewe, Florian Laue\nEingetragen im Handelsregister K\u00f6ln\nRegistergericht: K\u00f6ln\nRegisternummer: HR B 92608\nSteuer-Nr.: 215/5900/4489\nUst.ID: DE 315 552 821\nFinanzamt K\u00f6ln-Mitte\u200b\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66203",
                "likeCount": "2473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oT8QHIL1KsdQeOM1Yt1k95bciNA",
            "id": "gR5W0bURNj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T16:45:01Z",
                "channelId": "UCDO__Z-tZD4bfG9m4AkK_uA",
                "title": "New Killer from Tokyo Ghoul (Mori, Power, Perks...) | Dead by Daylight PTB",
                "description": "First time checking out the new Killer \"The Ghoul\" from the Tokyo Ghoul anime, and his perks. This content is currently available on the PTB for Dead by Daylight on PC (Steam) and will come to the live servers on April 2nd!\n\nTimestamps: \n00:00 Intro to the new killer\n01:00 New perks\n01:56 Power\n03:34 Power demonstration \n12:44 Mori\n14:10 Add ons\n23:48 Add on testing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gR5W0bURNj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gR5W0bURNj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gR5W0bURNj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gR5W0bURNj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gR5W0bURNj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "not Otzdarva",
                "tags": [
                    "otzdarva",
                    "otz",
                    "dbd",
                    "dead by daylight",
                    "killer build",
                    "best perks",
                    "best add-ons",
                    "killer",
                    "castlevania",
                    "the dark lord",
                    "dracula",
                    "alucard",
                    "belmont",
                    "new perks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "New Killer from Tokyo Ghoul (Mori, Power, Perks...) | Dead by Daylight PTB",
                    "description": "First time checking out the new Killer \"The Ghoul\" from the Tokyo Ghoul anime, and his perks. This content is currently available on the PTB for Dead by Daylight on PC (Steam) and will come to the live servers on April 2nd!\n\nTimestamps: \n00:00 Intro to the new killer\n01:00 New perks\n01:56 Power\n03:34 Power demonstration \n12:44 Mori\n14:10 Add ons\n23:48 Add on testing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "765887",
                "likeCount": "30232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LPbGU-zX7wGvuxhoqI-J-2b0ypg",
            "id": "OnTTJ_tInhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:32:47Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welches VIRALE MEME ich bin! feat. @Nura\u200b",
                "description": "#memes #funk #dattelt\u00e4ter \nWir alle kennen sie, wir alle nutzen sie - memes!  F\u00fcnf echte Meme-Legenden sitzen vor unseren Hosts In der heutige SAG MIR Folge  Aber erkennst du sie auch Jahre sp\u00e4ter \u2013 ohne virales Video, ohne ikonischen Sound?  Manche dieser Memes sind schon eine Weile her, die Gesichter haben sich ver\u00e4ndert \u2026 oder etwa doch nicht?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Menschen hinter den Memes:\n\nLuka @friidon.official (1,50 Meter hohe Kante)\nNico @nicoprod (Wei\u00df ich nicht digga, muss das?)\nAleks @alekshyguy (Also ich war ja grade feiern)\nFritz Wagner @fritz.wagner (Th\u00fcrringer Kl\u00f6\u00dfe)\nDuran Kabakyer @duran_kabakyer (Der Ger\u00e4t)\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nNura & Momo\nXhem & Maraam\nBlessed B  & Houssein \n\nEin herzliches Dankesch\u00f6n gilt dem gesamten Dattelt\u00e4ter-Team, das mit viel Liebe, Hingabe und vollem Einsatz an diesem Projekt gearbeitet hat. Durch eure Leidenschaft und euer Engagement ist dieses wunderbare Video entstanden. Danke f\u00fcr eure gro\u00dfartige Arbeit! \u2764\ufe0f\n\nKreativdirektor: Younes Al-Amayra\nIdee & Konzeptentwicklung:  Younes Al-Amayra\nRegie: Baris Aydinli\nColor Grading: Khoi Chau\nRegieassistenz: Dennis Markner\nSchnitt: Filip Lisowski\nCasting Koordinatorin:  Emma Sheyman\nRedaktionelle Leitung: Younes Al-Amayra\nRedaktion: Emma Sheyman\nProduktionsleitung : Dennis Markner\nProduktionskoordinatorin - Emma Sheyman\nKamera:  Khoi Chau, Hendrik Witt, Tommy Ravach\nTon: Liam Gremm\n\nBesucht uns hier: \n\nInstagram\nYouTube\nHomepage\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "Dattelt\u00e4ter",
                    "funk",
                    "meme",
                    "memes",
                    "derGer\u00e4t",
                    "Th\u00fcringer Kl\u00f6\u00dfe",
                    "1 Meter 50",
                    "1.50 meter hohe Kante",
                    "verbittert",
                    "Wei\u00df ich nicht dikka",
                    "Wei\u00df ich nicht digga",
                    "Nura",
                    "Sxtn",
                    "errate das Meme",
                    "deutsche Memes",
                    "deutsche Meme Kultue",
                    "SAG MIR"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welches VIRALE MEME ich bin! feat. @Nura\u200b",
                    "description": "#memes #funk #dattelt\u00e4ter \nWir alle kennen sie, wir alle nutzen sie - memes!  F\u00fcnf echte Meme-Legenden sitzen vor unseren Hosts In der heutige SAG MIR Folge  Aber erkennst du sie auch Jahre sp\u00e4ter \u2013 ohne virales Video, ohne ikonischen Sound?  Manche dieser Memes sind schon eine Weile her, die Gesichter haben sich ver\u00e4ndert \u2026 oder etwa doch nicht?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Menschen hinter den Memes:\n\nLuka @friidon.official (1,50 Meter hohe Kante)\nNico @nicoprod (Wei\u00df ich nicht digga, muss das?)\nAleks @alekshyguy (Also ich war ja grade feiern)\nFritz Wagner @fritz.wagner (Th\u00fcrringer Kl\u00f6\u00dfe)\nDuran Kabakyer @duran_kabakyer (Der Ger\u00e4t)\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nNura & Momo\nXhem & Maraam\nBlessed B  & Houssein \n\nEin herzliches Dankesch\u00f6n gilt dem gesamten Dattelt\u00e4ter-Team, das mit viel Liebe, Hingabe und vollem Einsatz an diesem Projekt gearbeitet hat. Durch eure Leidenschaft und euer Engagement ist dieses wunderbare Video entstanden. Danke f\u00fcr eure gro\u00dfartige Arbeit! \u2764\ufe0f\n\nKreativdirektor: Younes Al-Amayra\nIdee & Konzeptentwicklung:  Younes Al-Amayra\nRegie: Baris Aydinli\nColor Grading: Khoi Chau\nRegieassistenz: Dennis Markner\nSchnitt: Filip Lisowski\nCasting Koordinatorin:  Emma Sheyman\nRedaktionelle Leitung: Younes Al-Amayra\nRedaktion: Emma Sheyman\nProduktionsleitung : Dennis Markner\nProduktionskoordinatorin - Emma Sheyman\nKamera:  Khoi Chau, Hendrik Witt, Tommy Ravach\nTon: Liam Gremm\n\nBesucht uns hier: \n\nInstagram\nYouTube\nHomepage\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872254",
                "likeCount": "48132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o7YCWEqpXuDN04eycAQgiJKqBgs",
            "id": "Y3G9aQH_JJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T20:32:45Z",
                "channelId": "UCA7X5unt1JrIiVReQDUbl_A",
                "title": "Path of Exile 2: Dawn of the Hunt Teaser",
                "description": "In two weeks tune in to twitch.tv/pathofexile to get all the information about our next content update for Path of Exile 2! \n\nDuring the livestream you'll learn all about the 0.2.0 content update for Path of Exile 2. After the livestream, Jonathan and Mark will answer your burning questions live in a Q&A session with ZiggyD, which we will follow up with the full 0.2.0 patch notes.\n\nYou'll be able to play the 0.2.0 content update on PC and Consoles on April 4th (PDT). We are very excited to show you what we've been working on!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3G9aQH_JJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3G9aQH_JJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3G9aQH_JJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3G9aQH_JJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3G9aQH_JJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Path of Exile",
                "tags": [
                    "Path of Exile 2",
                    "PoE 2 patch 0.2.0",
                    "PoE 2 endgame",
                    "Path of Exile 2 new content",
                    "PoE 2 unique items",
                    "Path of Exile 2 update",
                    "PoE 2 improvements"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Path of Exile 2: Dawn of the Hunt Teaser",
                    "description": "In two weeks tune in to twitch.tv/pathofexile to get all the information about our next content update for Path of Exile 2! \n\nDuring the livestream you'll learn all about the 0.2.0 content update for Path of Exile 2. After the livestream, Jonathan and Mark will answer your burning questions live in a Q&A session with ZiggyD, which we will follow up with the full 0.2.0 patch notes.\n\nYou'll be able to play the 0.2.0 content update on PC and Consoles on April 4th (PDT). We are very excited to show you what we've been working on!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330712",
                "likeCount": "7879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5dt_nWe9i8k4xbFmGVHCzh81TlM",
            "id": "op67xAyH44c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:30:17Z",
                "channelId": "UC02gw9sHi8uD7NskbUaFZwA",
                "title": "Brautmutter w\u00fcnscht sich eine PRINZESSIN, aber was will die Braut? \ud83d\udc70\ud83d\udc40  | Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen",
                "description": "Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen\u00a0\u2013 mehr gibt es jetzt auf *RTL+* \ud83d\udc49\u00a0*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/zwischen-tuell-und-traenen-748498?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=zwischentuellundtraenen*\nMelanie, eine Sozialp\u00e4dagogin, ist auf der Suche nach ihrem Traumhochzeitskleid. Sie ist offen f\u00fcr verschiedene Stile, hat jedoch klare W\u00fcnsche: Spitze, Glitzer, eine lange Schleppe und ein atemberaubender R\u00fccken. Die Brautmutter, hat hingegen eine ganz bestimmte Vorstellung \u2013 ein Prinzessinnenkleid mit einem Herz-Ausschnitt am R\u00fccken. Doch wer hat das bessere Gesp\u00fcr f\u00fcr den Geschmack der Braut? Die Braut selbst oder die Brautmutter?  Brautmodenausstatterin Marie Bernal gibt ihr Bestes, die Braut gl\u00fccklich zu machen. \n\n\ud83d\udcc5\u00a0Wann und was erwartet dich? \nErlebe jede Woche f\u00fcnf spannende Clips zu \"Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen\".\n\u2022\u00a0Traumhafte Brautkleider:\u00a0Erlebe die Vielfalt von schlichten bis hin zu opulenten Designs.\n\u2022\u00a0Echte Geschichten:\u00a0Begleite die Br\u00e4ute auf ihrer spannenden Reise zur perfekten Anprobe.\n\u2022\u00a0Tipps vom Profi:\u00a0Unsere Experten geben wertvolle Ratschl\u00e4ge zu Schnitt, Farbe und Budget.\n\u2022\u00a0Emotionale Momente:\u00a0Sieh zu, wie M\u00fctter und Freundinnen die Kleidersuche begleiten.\n\ud83d\udd14\u00a0*Verpasst keine Updates*\u00a0\u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49\u00a0https://www.youtube.com/@zwischen-tuell-und-traenen\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus\nFacebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\n\u25ac\u00a0Infos zur Serie \u201eZwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen\u201c\u00a0\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSeit der Erstausstrahlung im Februar 2016 begeistert *Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen* seine Zuschauer mit authentischen Einblicken in die Welt der Brautmode. Mehr als 1.470 Frauen haben bereits ihr Traumkleid gefunden \u2013 begleitet von erfahrenen Beratern und Designern, die die Br\u00e4ute professionell in Bezug auf Schnitt, Farbe, Budget und alle anderen wichtigen Details beraten. Von Anfang an dabei ist der Dresdner Uwe Herrmann, Inhaber des gr\u00f6\u00dften Braut- und Festmodengesch\u00e4fts in Sachsen. Ebenso eine bedeutende Gr\u00f6\u00dfe in der Branche ist Maritta Emser, die das Hochzeitszentrum Cecile f\u00fchrt, mit Filialen in Kerpen, K\u00f6ln und M\u00fcnchen, und ihre Modelle unter anderem aus New York, London und Mailand bezieht. Ob schlicht oder glamour\u00f6s, diese Lifestyle-Soap bietet faszinierende Einblicke in die vielf\u00e4ltige Welt der Brautmode. \"Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen\" erz\u00e4hlt emotionale Geschichten, die von der Suche nach dem perfekten Kleid bis hin zu den Herausforderungen der Hochzeitsvorbereitungen reichen. Lass dich inspirieren und entdecke gleichzeitig deinen eigenen Stil f\u00fcr den gro\u00dfen Tag!\n\n#zwischent\u00fcllundtr\u00e4nen #Brautmode #Hochzeit #LifestyleSoap #Brautkleid #Hochzeitsvorbereitungen #Romantik #Traumkleid #Emotional #Hochzeitsplanung #Inspiration #Mode #RealityTV #Brautberatung #Hochzeitsgeschichten #Brautmutter #Mutter #Traumkleid #Vintage #Prinzessin #MarieBernal #W\u00fcnsche",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op67xAyH44c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op67xAyH44c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op67xAyH44c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op67xAyH44c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/op67xAyH44c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zwischen T\u00fcll & Tr\u00e4nen",
                "tags": [
                    "Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen",
                    "RTL",
                    "RTLPLUS",
                    "Brautmode",
                    "Doku-Soap",
                    "Scripted Reality",
                    "Hochzeitsplanung",
                    "Brautkleid",
                    "Hochzeit",
                    "Brautberatung",
                    "Emotionale Geschichten",
                    "Mode",
                    "Brautgeschichten",
                    "Hochzeitsvorbereitungen",
                    "Doku",
                    "Serie",
                    "Inspiration",
                    "Frauen",
                    "M\u00fctter",
                    "Freundinnen",
                    "Uwe Herrmann",
                    "Maritta Emser",
                    "Traumkleid",
                    "Hochzeitsideen",
                    "Brautmodendesigner",
                    "Brautkleider",
                    "Hochzeitstrends",
                    "Romantik"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Brautmutter w\u00fcnscht sich eine PRINZESSIN, aber was will die Braut? \ud83d\udc70\ud83d\udc40  | Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen",
                    "description": "Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen\u00a0\u2013 mehr gibt es jetzt auf *RTL+* \ud83d\udc49\u00a0*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/zwischen-tuell-und-traenen-748498?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=zwischentuellundtraenen*\nMelanie, eine Sozialp\u00e4dagogin, ist auf der Suche nach ihrem Traumhochzeitskleid. Sie ist offen f\u00fcr verschiedene Stile, hat jedoch klare W\u00fcnsche: Spitze, Glitzer, eine lange Schleppe und ein atemberaubender R\u00fccken. Die Brautmutter, hat hingegen eine ganz bestimmte Vorstellung \u2013 ein Prinzessinnenkleid mit einem Herz-Ausschnitt am R\u00fccken. Doch wer hat das bessere Gesp\u00fcr f\u00fcr den Geschmack der Braut? Die Braut selbst oder die Brautmutter?  Brautmodenausstatterin Marie Bernal gibt ihr Bestes, die Braut gl\u00fccklich zu machen. \n\n\ud83d\udcc5\u00a0Wann und was erwartet dich? \nErlebe jede Woche f\u00fcnf spannende Clips zu \"Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen\".\n\u2022\u00a0Traumhafte Brautkleider:\u00a0Erlebe die Vielfalt von schlichten bis hin zu opulenten Designs.\n\u2022\u00a0Echte Geschichten:\u00a0Begleite die Br\u00e4ute auf ihrer spannenden Reise zur perfekten Anprobe.\n\u2022\u00a0Tipps vom Profi:\u00a0Unsere Experten geben wertvolle Ratschl\u00e4ge zu Schnitt, Farbe und Budget.\n\u2022\u00a0Emotionale Momente:\u00a0Sieh zu, wie M\u00fctter und Freundinnen die Kleidersuche begleiten.\n\ud83d\udd14\u00a0*Verpasst keine Updates*\u00a0\u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49\u00a0https://www.youtube.com/@zwischen-tuell-und-traenen\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus\nFacebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\n\u25ac\u00a0Infos zur Serie \u201eZwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen\u201c\u00a0\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSeit der Erstausstrahlung im Februar 2016 begeistert *Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen* seine Zuschauer mit authentischen Einblicken in die Welt der Brautmode. Mehr als 1.470 Frauen haben bereits ihr Traumkleid gefunden \u2013 begleitet von erfahrenen Beratern und Designern, die die Br\u00e4ute professionell in Bezug auf Schnitt, Farbe, Budget und alle anderen wichtigen Details beraten. Von Anfang an dabei ist der Dresdner Uwe Herrmann, Inhaber des gr\u00f6\u00dften Braut- und Festmodengesch\u00e4fts in Sachsen. Ebenso eine bedeutende Gr\u00f6\u00dfe in der Branche ist Maritta Emser, die das Hochzeitszentrum Cecile f\u00fchrt, mit Filialen in Kerpen, K\u00f6ln und M\u00fcnchen, und ihre Modelle unter anderem aus New York, London und Mailand bezieht. Ob schlicht oder glamour\u00f6s, diese Lifestyle-Soap bietet faszinierende Einblicke in die vielf\u00e4ltige Welt der Brautmode. \"Zwischen T\u00fcll und Tr\u00e4nen\" erz\u00e4hlt emotionale Geschichten, die von der Suche nach dem perfekten Kleid bis hin zu den Herausforderungen der Hochzeitsvorbereitungen reichen. Lass dich inspirieren und entdecke gleichzeitig deinen eigenen Stil f\u00fcr den gro\u00dfen Tag!\n\n#zwischent\u00fcllundtr\u00e4nen #Brautmode #Hochzeit #LifestyleSoap #Brautkleid #Hochzeitsvorbereitungen #Romantik #Traumkleid #Emotional #Hochzeitsplanung #Inspiration #Mode #RealityTV #Brautberatung #Hochzeitsgeschichten #Brautmutter #Mutter #Traumkleid #Vintage #Prinzessin #MarieBernal #W\u00fcnsche"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37988",
                "likeCount": "255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xnNU_4_nhi8P4gZrsxxML48oq8M",
            "id": "suOhx-M-XAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:01:13Z",
                "channelId": "UCuY8FWewE93BmoSBsFu0PPQ",
                "title": "VERSTECKEN CHALLENGE IN UNSERER GANZEN STADT!",
                "description": "Wir spielen Hide & Seek in unserer Stadt D\u00fcsseldorf! \nDaumen hoch und Glocke aktivieren! :D\nUnser Fu\u00dfball-Kanal \u27a1\ufe0e http://bit.ly/2zkfsB3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BrotatoGang",
                "tags": [
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball",
                    "brotatogang",
                    "challenge",
                    "verstecken challenge in ganzer Stadt",
                    "verstecken challenge in stadt",
                    "verstecken in ganzer stadt",
                    "hide & Seek in ganzer Stadt",
                    "hide & Seek in Stadt",
                    "Hide & Seek in D\u00fcsseldorf",
                    "verstecken challenge in D\u00fcsseldorf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VERSTECKEN CHALLENGE IN UNSERER GANZEN STADT!",
                    "description": "Wir spielen Hide & Seek in unserer Stadt D\u00fcsseldorf! \nDaumen hoch und Glocke aktivieren! :D\nUnser Fu\u00dfball-Kanal \u27a1\ufe0e http://bit.ly/2zkfsB3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227726",
                "likeCount": "10321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eQfwbH3-m152N2tvCZMpKXkLvWc",
            "id": "tc3UI6At_RE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T18:50:44Z",
                "channelId": "UCc1mI4jmjd7jE4nG9EzCCYg",
                "title": "Lohnt sich der gr\u00f6\u00dfte Markt der Welt?",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mit KI eine Website erstellen: https://www.hostinger.de/seltix \ud83c\udf10\nMit dem Coupon Code \"SELTIX\" spart ihr 10% Rabatt! *\n\nDer Yiwu-Markt in China ist der gr\u00f6\u00dfte Gro\u00dfhandelsmarkt der Welt \u2013 hier kaufen H\u00e4ndler aus aller Welt ihre Produkte ein. Doch lohnt sich ein Besuch wirklich? Ich teste die Preise, das Angebot und die Qualit\u00e4t! \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SELTIX",
                "tags": [
                    "seltix",
                    "reisen",
                    "reise",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "travel",
                    "traveling",
                    "markt",
                    "fake markt",
                    "china",
                    "yiwu",
                    "yiwu markt",
                    "temu",
                    "alibaba",
                    "gr\u00f6\u00dfter markt der welt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lohnt sich der gr\u00f6\u00dfte Markt der Welt?",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mit KI eine Website erstellen: https://www.hostinger.de/seltix \ud83c\udf10\nMit dem Coupon Code \"SELTIX\" spart ihr 10% Rabatt! *\n\nDer Yiwu-Markt in China ist der gr\u00f6\u00dfte Gro\u00dfhandelsmarkt der Welt \u2013 hier kaufen H\u00e4ndler aus aller Welt ihre Produkte ein. Doch lohnt sich ein Besuch wirklich? Ich teste die Preise, das Angebot und die Qualit\u00e4t! \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250784",
                "likeCount": "10843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rDSERv4wSR7Vl0aE4P2NHcNyWZw",
            "id": "1ZXEW_YIftw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T20:08:26Z",
                "channelId": "UC0VVYtw21rg2cokUystu2Dw",
                "title": "The \"Zelda Guy\" Challenged me to a Tears of the Kingdom Race",
                "description": "@Linkus7 and I compete in a Tears of the Kingdom Lockout Bingo race to see who is the greatest gamer of all time.\n\n\u25b6Twitch: https://twitch.tv/Smallant\n\u25b6Bluesky: https://bsky.app/profile/smallant.live\n\u25b6Discord: https://discord.gg/Smallant\n\u25b6TikTok: https://tiktok.com/@Smallant\n\nEditing: @devinecmd \nThumbnail: @Lycel \n\n#SmallAnt #Linkus7 #zelda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZXEW_YIftw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZXEW_YIftw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZXEW_YIftw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZXEW_YIftw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZXEW_YIftw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SmallAnt",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The \"Zelda Guy\" Challenged me to a Tears of the Kingdom Race",
                    "description": "@Linkus7 and I compete in a Tears of the Kingdom Lockout Bingo race to see who is the greatest gamer of all time.\n\n\u25b6Twitch: https://twitch.tv/Smallant\n\u25b6Bluesky: https://bsky.app/profile/smallant.live\n\u25b6Discord: https://discord.gg/Smallant\n\u25b6TikTok: https://tiktok.com/@Smallant\n\nEditing: @devinecmd \nThumbnail: @Lycel \n\n#SmallAnt #Linkus7 #zelda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "532700",
                "likeCount": "25440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zgzPKHxHnEbpD4RsH4TqRF_dUo4",
            "id": "hdtIhzeQWCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:00:48Z",
                "channelId": "UCBc0Mghy-6jhMXs3T7DluMg",
                "title": "Tesla Fanboy SCHOCKIERT von Elon Musk: \u201eIch kann das nicht mehr\u201c sagt Holger Laudeley",
                "description": "Holger Laudeley ist Tesla Fanboy der ersten Stunde. Er war einer der ersten in Deutschland die einen Tesla gefahren sind und war voller Begeisterung dabei. Die Betonung liegt nun auf WAR, denn er hat genug von den politischen Eskapaden des Tesla CEO Elon Musk. Holger ist schockiert und entt\u00e4uscht und m\u00f6chte diese Einmischung in die Politik nicht mehr unterst\u00fctzen. Wieso er zu dem Schluss kommt \u201eNie wieder Tesla\u201c, erf\u00e4hrst du in diesem Video!\n___________________________________________________________________\n\n**Werbung** \n\nMeine Kanalpartner \u25ba Deine Vorteile\n\nMein erstes eigenes Produkt\nEV Genius: Kabelhalter passend f\u00fcr alle Elektroauto Ladekabel. Kein Kabel, das herum h\u00e4ngt, keine dreckigen H\u00e4nde mehr! Zur Webseite mit Infos und Videos: \nhttps://robinplus.de/evgeniuswebseite\n\nEV-Supply: Der Marktplatz f\u00fcr hochwertiges E-Auto-Zubeh\u00f6r f\u00fcr Tesla, VW, \u0160koda, Audi, BMW, Cupra und mehr!\n10% Rabatt auf alle Produkte (au\u00dfer Komplettr\u00e4der) \nhttps://robinplus.de/evsupply10prozent\noder Code \u201eRobin10\u201c an der Kasse eingeben.\n\nKostenloser Versand in Deutschland & \u00d6sterreich f\u00fcr Winterkomplettr\u00e4der\nhttps://robinplus.de/robinwinter\noder Code \u201eRobinWinter\u201c an der Kasse eingeben.\n\nTibber: Smarter dynamischer Stromtarif mit E-Auto Smart Charging um immer zum g\u00fcnstigsten B\u00f6rsenstrompreis zu laden.\n100\u20ac Gutschein f\u00fcr den Tibber Store mit folgendem Link:\nhttps://robinplus.de/tibber\n\n___________________________________________________________________\n\nRobin PV: der Kanal f\u00fcr erneuerbare Energien: https://www.youtube.com/@Robin-PV\n\nRobin TV auf Instagram: https://www.instagram.com/robintvtv/\n\nRobin auf LinkedIn: https://www.linkedin.com/in/robin-schmid/\n___________________________________________________________________\n\nIch sage immer was ich denke, du bekommst also zu 100% meine pers\u00f6nliche Meinung. Kein Sponsor oder Partner hat darauf Einfluss und wenn er es versucht, dann fliegt er bei mir raus. Wenn du anderer Meinung bist respektiere ich das, aber bitte respektiere auch meine.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin TV",
                "tags": [
                    "robin tv",
                    "elektroauto",
                    "e auto",
                    "eauto",
                    "elon musk",
                    "elon musk tesla",
                    "elon musk afd",
                    "elon musk protest",
                    "tesla protest",
                    "tesla boykott",
                    "holger laudeley",
                    "holger laudeley tesla",
                    "i bought this before elon went crazy",
                    "robin tv tesla",
                    "elon musk trump",
                    "tesla juniper",
                    "tesla model y"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tesla Fanboy SCHOCKIERT von Elon Musk: \u201eIch kann das nicht mehr\u201c sagt Holger Laudeley",
                    "description": "Holger Laudeley ist Tesla Fanboy der ersten Stunde. Er war einer der ersten in Deutschland die einen Tesla gefahren sind und war voller Begeisterung dabei. Die Betonung liegt nun auf WAR, denn er hat genug von den politischen Eskapaden des Tesla CEO Elon Musk. Holger ist schockiert und entt\u00e4uscht und m\u00f6chte diese Einmischung in die Politik nicht mehr unterst\u00fctzen. Wieso er zu dem Schluss kommt \u201eNie wieder Tesla\u201c, erf\u00e4hrst du in diesem Video!\n___________________________________________________________________\n\n**Werbung** \n\nMeine Kanalpartner \u25ba Deine Vorteile\n\nMein erstes eigenes Produkt\nEV Genius: Kabelhalter passend f\u00fcr alle Elektroauto Ladekabel. Kein Kabel, das herum h\u00e4ngt, keine dreckigen H\u00e4nde mehr! Zur Webseite mit Infos und Videos: \nhttps://robinplus.de/evgeniuswebseite\n\nEV-Supply: Der Marktplatz f\u00fcr hochwertiges E-Auto-Zubeh\u00f6r f\u00fcr Tesla, VW, \u0160koda, Audi, BMW, Cupra und mehr!\n10% Rabatt auf alle Produkte (au\u00dfer Komplettr\u00e4der) \nhttps://robinplus.de/evsupply10prozent\noder Code \u201eRobin10\u201c an der Kasse eingeben.\n\nKostenloser Versand in Deutschland & \u00d6sterreich f\u00fcr Winterkomplettr\u00e4der\nhttps://robinplus.de/robinwinter\noder Code \u201eRobinWinter\u201c an der Kasse eingeben.\n\nTibber: Smarter dynamischer Stromtarif mit E-Auto Smart Charging um immer zum g\u00fcnstigsten B\u00f6rsenstrompreis zu laden.\n100\u20ac Gutschein f\u00fcr den Tibber Store mit folgendem Link:\nhttps://robinplus.de/tibber\n\n___________________________________________________________________\n\nRobin PV: der Kanal f\u00fcr erneuerbare Energien: https://www.youtube.com/@Robin-PV\n\nRobin TV auf Instagram: https://www.instagram.com/robintvtv/\n\nRobin auf LinkedIn: https://www.linkedin.com/in/robin-schmid/\n___________________________________________________________________\n\nIch sage immer was ich denke, du bekommst also zu 100% meine pers\u00f6nliche Meinung. Kein Sponsor oder Partner hat darauf Einfluss und wenn er es versucht, dann fliegt er bei mir raus. Wenn du anderer Meinung bist respektiere ich das, aber bitte respektiere auch meine."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108371",
                "likeCount": "5119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QB23EVHTRqLVZ-BvRO1-at4ypjI",
            "id": "JLADPmyA92U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T09:00:30Z",
                "channelId": "UCyOXgawf4VgNVOg6eZ8xTuw",
                "title": "Trainingszeit Entfernt und Spendensystem \u00dcberarbeitet in Clash of Clans",
                "description": "Trainingszeit Entfernt und Spendensystem \u00dcberarbeitet in Clash of Clans\n\n#coc #clashofclans #cocdeutsch\n\n\u23e9Wenn ihr etwas in einem Supercell Spielt kauft, unters\u00fctzt mich gerne mit meinem Creator Code im Spiel oder auf der Supercell Store Webseite (funktioniert in ALLEN Supercell Spielen):\nSupercell Store: https://store.supercell.com/de?boost=itzu\nIm Spiel: https://link.clashofclans.com/de?action=SupportCreator&id=itzu\n\n\u23e9Ich bin Teils des Supeercell Creator Programms. Mehr Informationen findest du hier: https://creators.supercell.com/en/supercell-partner\n\n\u23e9Wenn du mir folgen willst sind das hier gute Wege:\nEnglischer Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCLKKvlo0yK8OgWvjCiZQ3sA?sub_confirmation=1\nTwitch: https://www.twitch.tv/itzu_gaming\nDiscord Server: https://discord.gg/itzu\nTwitter: https://twitter.com/iTzuDL\n\nBusiness Email:\n\u25b6 itzu@tribegaming.gg\n\nTribe Gaming:\n\u25b6 YouTube: https://youtube.com/tribegaming\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/tribegaming\n\u25b6 Discord: https://discord.gg/tribegaming\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/tribegaming\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tribegaming \n\nPartners:\n\u25b6 Set yourself apart from the rest, check out Samsung Galaxy: https://trb.gg/samsunggalaxy\n\u25b6 AT&T 5G. Fast. Reliable. Secure. https://trb.gg/ATT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLADPmyA92U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLADPmyA92U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLADPmyA92U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLADPmyA92U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JLADPmyA92U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iTzu Gaming",
                "tags": [
                    "Clash of Clans"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trainingszeit Entfernt und Spendensystem \u00dcberarbeitet in Clash of Clans",
                    "description": "Trainingszeit Entfernt und Spendensystem \u00dcberarbeitet in Clash of Clans\n\n#coc #clashofclans #cocdeutsch\n\n\u23e9Wenn ihr etwas in einem Supercell Spielt kauft, unters\u00fctzt mich gerne mit meinem Creator Code im Spiel oder auf der Supercell Store Webseite (funktioniert in ALLEN Supercell Spielen):\nSupercell Store: https://store.supercell.com/de?boost=itzu\nIm Spiel: https://link.clashofclans.com/de?action=SupportCreator&id=itzu\n\n\u23e9Ich bin Teils des Supeercell Creator Programms. Mehr Informationen findest du hier: https://creators.supercell.com/en/supercell-partner\n\n\u23e9Wenn du mir folgen willst sind das hier gute Wege:\nEnglischer Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCLKKvlo0yK8OgWvjCiZQ3sA?sub_confirmation=1\nTwitch: https://www.twitch.tv/itzu_gaming\nDiscord Server: https://discord.gg/itzu\nTwitter: https://twitter.com/iTzuDL\n\nBusiness Email:\n\u25b6 itzu@tribegaming.gg\n\nTribe Gaming:\n\u25b6 YouTube: https://youtube.com/tribegaming\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/tribegaming\n\u25b6 Discord: https://discord.gg/tribegaming\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/tribegaming\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tribegaming \n\nPartners:\n\u25b6 Set yourself apart from the rest, check out Samsung Galaxy: https://trb.gg/samsunggalaxy\n\u25b6 AT&T 5G. Fast. Reliable. Secure. https://trb.gg/ATT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72756",
                "likeCount": "4484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AifSsb6T5rCh5JO7vcrOeLv-_7k",
            "id": "fv0mjr9RH_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:00:58Z",
                "channelId": "UC5jjaOwaYKbVzbJRQ9QjWTA",
                "title": "Leben im Moment: Annika ist 15 Jahre alt und hat Knochenkrebs I 37 Grad",
                "description": "Annika lebt seit vier Jahren mit Knochenkrebs. Ihr ist wichtig, im Hier und Jetzt zu leben. Annika sammelt sch\u00f6ne Erinnerungen mit ihrer Familie, geht ihrem Hobby nach und bleibt voller Lebensmut.\n\n\ud83d\udd14 Keine Doku verpassen? JETZT abonnieren: https://kurz.zdf.de/XHcf/ - mehr schauen: https://kurz.zdf.de/Nze4/ \n\n#StoryOfMyLife #37Grad #zdf \n\nMonatelang hat Annika Knieschmerzen, die zun\u00e4chst f\u00fcr Wachstumsschmerzen gehalten werden. Doch die Wahrheit ist eine andere: Osteosarkom, auch als Knochenkrebs bekannt. Es folgt eine intensive Behandlung \u2013 Chemotherapie, dann m\u00fcssen Annikas rechtes Knie und Unterschenkel amputiert werden. Doch der Krebs streut auch in die Lunge. Eine erste OP kann die Metastasen entfernen, nach zwei Jahren kehrt der Krebs aber zur\u00fcck \u2013 dieses Mal ohne Heilungschance. Weitere Therapien folgen. Annika l\u00e4sst sich nicht unterkriegen. Ihr Ziel: Ihr Leben soll nicht dem Krebs geh\u00f6ren. Sie liebt Hockey, ist mit Freundinnen unterwegs, testet ihre Grenzen beim Klettern. Ihre Familie steht ihr immer zur Seite. Neben der Krankheit gibt es f\u00fcr Annika das echte Leben: Urlaube mit der Familie, einen geplanten Austausch in Brasilien, Training. Sie lebt im Hier und Jetzt, feiert kleine Erfolge und gro\u00dfe Tr\u00e4ume. Doch das Schicksal der Familie h\u00e4lt eine weitere Pr\u00fcfung bereit: Ihr Vater Daniel erh\u00e4lt eine Krebsdiagnose. Die Erinnerungen an Annikas eigenen Weg kommen hoch, doch die Familie h\u00e4lt zusammen. Nach einer Operation geht es Daniel gut \u2013 eine Chance, Hoffnung zu bewahren. \"Nicht aufgeben und weitermachen\", sagt Annika \u2013 und genau das tut sie jeden Tag.\n\n\ud83c\udfa5 Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nNoch mehr 37 Grad:\n\n\ud83c\udfac Keine leichte Geburt: https://youtu.be/Lmimyfk-q-M \n\ud83c\udfac Schluss mit dem Schweigen: https://www.youtube.com/watch?v=ADKGG6MvLWY \n\ud83c\udfac Allein unter Frauen: https://www.youtube.com/watch?v=fO3jyqb_gtw&t=39s \n\ud83c\udfac Entz\u00fcndungen im K\u00f6rper: https://www.youtube.com/watch?v=d1fLmT3agxM&t=1s \n\nWillkommen bei 37 Grad \u2013 dem offiziellen YouTube-Kanal der bekannten TV-Reportage im ZDF. Bei uns erz\u00e4hlen Menschen ihre Geschichte. Echt, ehrlich, intensiv. Montags und mittwochs gibt's Storys mitten aus dem Leben. \n_______________ \nRegie:  Annette Kanis\nKamera: Paul Tzschoppe, Lisa Richter\nTon: Tillmann Lunau, Erick Espinosa\nSchnitt: Marius Jelonek\nRedaktion ZDF: Annette Heinrich\nProduktion ZDF: Christian Stachel\n_______________ \n\nMehr von 37 Grad? \nJeden Montag und Mittwoch auf diesem Kanal! \nAuch auf Instagram: https://www.instagram.com/zdf37grad/ \nUnd facebook: https://www.facebook.com/ZDF37Grad\nIn der ZDF Mediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/37-grad\nUnd nat\u00fcrlich immer dienstags um 22:15 Uhr im ZDF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fv0mjr9RH_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fv0mjr9RH_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fv0mjr9RH_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fv0mjr9RH_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fv0mjr9RH_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "37 Grad",
                "tags": [
                    "Krebs",
                    "Diagnose",
                    "Krebs-Diagnose",
                    "Osteosarkom",
                    "Tumor",
                    "Kampf gegen Krebs",
                    "b\u00f6sartiger Tumor",
                    "seltener Tumor",
                    "Knochenkrebs",
                    "Leuk\u00e4mie",
                    "krebskrank",
                    "krebskranke Kinder",
                    "Pflege",
                    "Onkologie",
                    "Metastasen",
                    "Chemotherapie",
                    "Chemo",
                    "OP",
                    "Operation",
                    "Therapie",
                    "Untersuchung",
                    "Klinik",
                    "Krankenhaus",
                    "Familie",
                    "Freundschaft",
                    "Jugend",
                    "Teenager",
                    "Hockey",
                    "Mut",
                    "Lebensmut",
                    "Hoffnung",
                    "Inspiration",
                    "Prothese",
                    "Inklusion",
                    "Beinprothese",
                    "mutig",
                    "Reportage",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "tru doku",
                    "WDR Doku",
                    "SWR Doku",
                    "37 grad",
                    "37 Grad Doku",
                    "ZDF Doku"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leben im Moment: Annika ist 15 Jahre alt und hat Knochenkrebs I 37 Grad",
                    "description": "Annika lebt seit vier Jahren mit Knochenkrebs. Ihr ist wichtig, im Hier und Jetzt zu leben. Annika sammelt sch\u00f6ne Erinnerungen mit ihrer Familie, geht ihrem Hobby nach und bleibt voller Lebensmut.\n\n\ud83d\udd14 Keine Doku verpassen? JETZT abonnieren: https://kurz.zdf.de/XHcf/ - mehr schauen: https://kurz.zdf.de/Nze4/ \n\n#StoryOfMyLife #37Grad #zdf \n\nMonatelang hat Annika Knieschmerzen, die zun\u00e4chst f\u00fcr Wachstumsschmerzen gehalten werden. Doch die Wahrheit ist eine andere: Osteosarkom, auch als Knochenkrebs bekannt. Es folgt eine intensive Behandlung \u2013 Chemotherapie, dann m\u00fcssen Annikas rechtes Knie und Unterschenkel amputiert werden. Doch der Krebs streut auch in die Lunge. Eine erste OP kann die Metastasen entfernen, nach zwei Jahren kehrt der Krebs aber zur\u00fcck \u2013 dieses Mal ohne Heilungschance. Weitere Therapien folgen. Annika l\u00e4sst sich nicht unterkriegen. Ihr Ziel: Ihr Leben soll nicht dem Krebs geh\u00f6ren. Sie liebt Hockey, ist mit Freundinnen unterwegs, testet ihre Grenzen beim Klettern. Ihre Familie steht ihr immer zur Seite. Neben der Krankheit gibt es f\u00fcr Annika das echte Leben: Urlaube mit der Familie, einen geplanten Austausch in Brasilien, Training. Sie lebt im Hier und Jetzt, feiert kleine Erfolge und gro\u00dfe Tr\u00e4ume. Doch das Schicksal der Familie h\u00e4lt eine weitere Pr\u00fcfung bereit: Ihr Vater Daniel erh\u00e4lt eine Krebsdiagnose. Die Erinnerungen an Annikas eigenen Weg kommen hoch, doch die Familie h\u00e4lt zusammen. Nach einer Operation geht es Daniel gut \u2013 eine Chance, Hoffnung zu bewahren. \"Nicht aufgeben und weitermachen\", sagt Annika \u2013 und genau das tut sie jeden Tag.\n\n\ud83c\udfa5 Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nNoch mehr 37 Grad:\n\n\ud83c\udfac Keine leichte Geburt: https://youtu.be/Lmimyfk-q-M \n\ud83c\udfac Schluss mit dem Schweigen: https://www.youtube.com/watch?v=ADKGG6MvLWY \n\ud83c\udfac Allein unter Frauen: https://www.youtube.com/watch?v=fO3jyqb_gtw&t=39s \n\ud83c\udfac Entz\u00fcndungen im K\u00f6rper: https://www.youtube.com/watch?v=d1fLmT3agxM&t=1s \n\nWillkommen bei 37 Grad \u2013 dem offiziellen YouTube-Kanal der bekannten TV-Reportage im ZDF. Bei uns erz\u00e4hlen Menschen ihre Geschichte. Echt, ehrlich, intensiv. Montags und mittwochs gibt's Storys mitten aus dem Leben. \n_______________ \nRegie:  Annette Kanis\nKamera: Paul Tzschoppe, Lisa Richter\nTon: Tillmann Lunau, Erick Espinosa\nSchnitt: Marius Jelonek\nRedaktion ZDF: Annette Heinrich\nProduktion ZDF: Christian Stachel\n_______________ \n\nMehr von 37 Grad? \nJeden Montag und Mittwoch auf diesem Kanal! \nAuch auf Instagram: https://www.instagram.com/zdf37grad/ \nUnd facebook: https://www.facebook.com/ZDF37Grad\nIn der ZDF Mediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/37-grad\nUnd nat\u00fcrlich immer dienstags um 22:15 Uhr im ZDF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118327",
                "likeCount": "4205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lMm2S5uUmtP-Wup705zlRMtuCRY",
            "id": "kVRFn4BmDYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T19:06:37Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Overflow (Live) - Linkin Park",
                "description": "Linkin Park performing \"Overflow\" live at Estadio Banorte in Monterrey, Mexico on February 5, 2025.\n\nFrom Zero | The New Album | Available Now\nOrder Now: https://lprk.co/fromzero\n\nFollow Linkin Park: \nTour Dates: http://lprk.co/tour\nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nEdited by - Mark Fiore\nAudio Mix - Ethan Mates\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Dodger Stadium\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 26 - Bogot\u00e1, CO @ Venue TBA\nOct 29 - Lima, PE @ Venue TBA\nNov 1 - Buenos Aires, AR @ Venue TBA\nNov 5 - Santiago, CL @ Venue TBA\nNov 8 - Rio De Janeiro, BR @ Venue TBA\nNov 10 - S\u00e3o Paulo, BR @ Venue TBA\nNov 13 - Bras\u00edlia, BR @ Venue TBA\nNov 15 - Porto Alegre, BR @ Venue TBA\n\n#LinkinPark #Overflow #FromZero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVRFn4BmDYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVRFn4BmDYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVRFn4BmDYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVRFn4BmDYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVRFn4BmDYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Dave Farrell",
                    "Joe Hahn",
                    "Brad Delson",
                    "Colin Brittain",
                    "New Album",
                    "New Song",
                    "Live",
                    "Linkin Park Live",
                    "Overflow",
                    "Monterrey",
                    "Estadio Banorte",
                    "Mexico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Overflow (Live) - Linkin Park",
                    "description": "Linkin Park performing \"Overflow\" live at Estadio Banorte in Monterrey, Mexico on February 5, 2025.\n\nFrom Zero | The New Album | Available Now\nOrder Now: https://lprk.co/fromzero\n\nFollow Linkin Park: \nTour Dates: http://lprk.co/tour\nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nEdited by - Mark Fiore\nAudio Mix - Ethan Mates\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Dodger Stadium\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 26 - Bogot\u00e1, CO @ Venue TBA\nOct 29 - Lima, PE @ Venue TBA\nNov 1 - Buenos Aires, AR @ Venue TBA\nNov 5 - Santiago, CL @ Venue TBA\nNov 8 - Rio De Janeiro, BR @ Venue TBA\nNov 10 - S\u00e3o Paulo, BR @ Venue TBA\nNov 13 - Bras\u00edlia, BR @ Venue TBA\nNov 15 - Porto Alegre, BR @ Venue TBA\n\n#LinkinPark #Overflow #FromZero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289353",
                "likeCount": "25134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pTz_X14yMZuPY3LbD8Ruo7qNQ1U",
            "id": "zZYN-d2GQek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T18:16:47Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Mount Everest: Wie Luxustouristen den Berg zur Massenware machen",
                "description": "Anzeige | Hier kommt ihr zu eurer Haut-Analyse: https://i.formelskin.de/DSY-m und mit meinem Code \"40DESY\" bekommt ihr 40% Rabatt auf den 1. und 2. Behandlungsmonat (gilt f\u00fcr die Auto-Refill Optionen) \n\nLuxustouristen haben den Mount Everest \u00fcber die Jahre sehr ver\u00e4ndert.. Zu viele Menschen und zu wenig Erfahrung, machen den Berg zur gef\u00e4hrlichen Massenware und was \u00fcbrig bleibt, ist ein Berg voller K\u00f6rper & M\u00fcll.. \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1xNVSF8N6wNaqX122T5jI2klFYbl1VSJx4HFmoqAaKz0/edit?usp=sharing\n\nMein neuer Zweitkanal:  @desyuncut   \nTwitch: https://www.twitch.tv/thisisdesy\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "mount everest",
                    "wie Luxustouristen den berg zur Massenware machen",
                    "gef\u00e4hrlich",
                    "Verh\u00fcllung",
                    "M\u00fcll",
                    "himalaya",
                    "everest Tourismus",
                    "Massentourismus",
                    "instagram Tourismus",
                    "Gefahr",
                    "dunkle Seite",
                    "Kletterer",
                    "nepal",
                    "reiseinfluencer",
                    "everest",
                    "base camp",
                    "sherpa",
                    "sherpas",
                    "stau",
                    "Hillary step",
                    "Umwelt",
                    "reinhold messner",
                    "bergsteiger",
                    "kritik",
                    "Sauerstoff",
                    "desiree flore",
                    "desy",
                    "thisisdesy",
                    "doku",
                    "schlange",
                    "Gipfel",
                    "luxus tourismus",
                    "kosten",
                    "mount everest tiktok",
                    "wahrheit",
                    "reise influencer",
                    "tourismus",
                    "massenware"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mount Everest: Wie Luxustouristen den Berg zur Massenware machen",
                    "description": "Anzeige | Hier kommt ihr zu eurer Haut-Analyse: https://i.formelskin.de/DSY-m und mit meinem Code \"40DESY\" bekommt ihr 40% Rabatt auf den 1. und 2. Behandlungsmonat (gilt f\u00fcr die Auto-Refill Optionen) \n\nLuxustouristen haben den Mount Everest \u00fcber die Jahre sehr ver\u00e4ndert.. Zu viele Menschen und zu wenig Erfahrung, machen den Berg zur gef\u00e4hrlichen Massenware und was \u00fcbrig bleibt, ist ein Berg voller K\u00f6rper & M\u00fcll.. \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1xNVSF8N6wNaqX122T5jI2klFYbl1VSJx4HFmoqAaKz0/edit?usp=sharing\n\nMein neuer Zweitkanal:  @desyuncut   \nTwitch: https://www.twitch.tv/thisisdesy\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234787",
                "likeCount": "11441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Oz3ySeuC4lkC5eIQBsYXyuVfYI",
            "id": "GB_x9DnrZ3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:30:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "RAPLARUE 2 I RUNDE 4 I FOLGE 3 \"BATTLE OF THE SOCIALS\"",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAPLARUE 2 I RUNDE 4 I FOLGE 3 \"BATTLE OF THE SOCIALS\"",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242806",
                "likeCount": "10392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9xT8_t9MreZqz8N69osml49cCJA",
            "id": "hqhxQHHSUPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T22:40:25Z",
                "channelId": "UC3L9XPe0_FGfRG-CMGtBvFg",
                "title": "This Was A Generational Mistake",
                "description": "Use my code for 10% o\ufb00 your next SeatGeek order*: https://seatgeek.onelink.me/RrnK/JXMY10\nSponsored by SeatGeek.*Restrictions apply. Max $25 discount",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JxmyHighroller",
                "tags": [
                    "LeBron James",
                    "House of Highlights",
                    "ESPN",
                    "NBA highlights",
                    "Jimmy Highroller",
                    "NBA trash talk",
                    "Buzzer Beaters",
                    "Ankle Breakers",
                    "NBA Championship",
                    "Stephen Curry",
                    "Lakers",
                    "nba breaking news",
                    "Victor Wembenyama",
                    "Michael Jordan",
                    "kobe bryant",
                    "kyrie",
                    "Giannis Antetokounmpo",
                    "NBA trade",
                    "Game Winner",
                    "Denver Nuggets",
                    "Boston Celtics",
                    "NBA championship",
                    "Bronny James",
                    "NBA Cup",
                    "Nikola Jokic",
                    "NBA MVP",
                    "Spurs",
                    "Shai Gilgeous-Alexander",
                    "Luka trade",
                    "Luka to Lakers",
                    "Anthony Davis Dallas Mavericks"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "This Was A Generational Mistake",
                    "description": "Use my code for 10% o\ufb00 your next SeatGeek order*: https://seatgeek.onelink.me/RrnK/JXMY10\nSponsored by SeatGeek.*Restrictions apply. Max $25 discount"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1489892",
                "likeCount": "61832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kq7ZmiXa9Z4ICnNDYRgdwzpw3Z4",
            "id": "nzbwOe7kaOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T18:00:31Z",
                "channelId": "UCVndsHpNXQs_HbqnFR7vcMQ",
                "title": "So hat unsere Familie auf die Schwangerschaft reagiert\u2026\ud83e\ude75\ud83e\ude77 | AmiriFamily",
                "description": "Weil ihr es euch alle gew\u00fcnscht hattet. \ud83e\udd1d\n\nHintergrundmusik:\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Love\" is is under a Creative Commons (CC BY 3.0) license.\nhttp://creativecommons...\n\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@alexproductionsnocopy...\u00a0\u00a0\nMusic promoted by BreakingCopyright: \u00a0\u00a0\u00a0\u2022\u00a0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u00a0Romantic\u00a0&\u00a0Piano\u00a0...\u00a0\u00a0\n\ud83d\udd3a\n\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amiri Family",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So hat unsere Familie auf die Schwangerschaft reagiert\u2026\ud83e\ude75\ud83e\ude77 | AmiriFamily",
                    "description": "Weil ihr es euch alle gew\u00fcnscht hattet. \ud83e\udd1d\n\nHintergrundmusik:\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Love\" is is under a Creative Commons (CC BY 3.0) license.\nhttp://creativecommons...\n\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@alexproductionsnocopy...\u00a0\u00a0\nMusic promoted by BreakingCopyright: \u00a0\u00a0\u00a0\u2022\u00a0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u00a0Romantic\u00a0&\u00a0Piano\u00a0...\u00a0\u00a0\n\ud83d\udd3a\n\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119604",
                "likeCount": "2982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M38GhZVB820gc3Hy0XuHODHFPWs",
            "id": "vP8fynCAtZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:03:00Z",
                "channelId": "UC5GRnOZTvP7cvmCVQQnjiBQ",
                "title": "Schimmel im Holz und T\u00fcr besch\u00e4digt! | M\u00e4ngel-Check vor Haus\u00fcbergabe",
                "description": "WERBUNG: Unter https://www.armedangels.com/de-de/herren/jeans?utm_source=social&utm_medium=influencer&utm_campaign=im_yt_detox_denim_25_1_0_youtube&utm_content=MarvinsZweitkanal&padico=MARVIN15 bekommst du mit dem Code MARVIN15 bei ARMEDANGELS 15% auf alles!\n\nMein Hoodie: EMAAL HOODIE GMT DYE (dynamo blue washed, L): https://www.armedangels.com/de-de/herren/produkte/emaal-hoodie-gmt-dye-dynamo-blue-washed-117441?utm_source=social&utm_medium=influencer&padico=MARVIN15\n\nMeine Jeans: AARY (indigo haze, 33/32): https://www.armedangels.com/de-de/herren/produkte/aary-indigo-haze-119030?utm_source=social&utm_medium=influencer&padico=MARVIN15\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDen zweiten Teil gibt's bei  @fertighausexperte: https://youtu.be/qyMEkAxp6wY?si=kM0yjYme8nSf8zmt\nWERBUNG: Mehr Infos zu Gutachten unter https://www.fertighausexperte.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://www.instagram.com/ca.do/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvins Zweitkanal",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin doktor",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "prank",
                    "influencer",
                    "exposed",
                    "Hausbau Tipps",
                    "Baum\u00e4ngel erkennen",
                    "Fertighaus Fehler",
                    "Baupfusch vermeiden",
                    "Hausbau Kosten",
                    "Baukontrolle",
                    "Experte pr\u00fcft Baustelle",
                    "Hausbau Erfahrungen",
                    "Fertighauscheck",
                    "Baustellen Kontrolle",
                    "Bauleiter Probleme",
                    "Pfusch am Bau",
                    "Fertighaus kaufen",
                    "Bauabnahme Tipps",
                    "Hausbau M\u00e4ngel",
                    "Neubau Probleme",
                    "Hausbau Planung",
                    "Hausbau Fehler vermeiden",
                    "Baustellen Tricks",
                    "Hausbau Dokumentation"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schimmel im Holz und T\u00fcr besch\u00e4digt! | M\u00e4ngel-Check vor Haus\u00fcbergabe",
                    "description": "WERBUNG: Unter https://www.armedangels.com/de-de/herren/jeans?utm_source=social&utm_medium=influencer&utm_campaign=im_yt_detox_denim_25_1_0_youtube&utm_content=MarvinsZweitkanal&padico=MARVIN15 bekommst du mit dem Code MARVIN15 bei ARMEDANGELS 15% auf alles!\n\nMein Hoodie: EMAAL HOODIE GMT DYE (dynamo blue washed, L): https://www.armedangels.com/de-de/herren/produkte/emaal-hoodie-gmt-dye-dynamo-blue-washed-117441?utm_source=social&utm_medium=influencer&padico=MARVIN15\n\nMeine Jeans: AARY (indigo haze, 33/32): https://www.armedangels.com/de-de/herren/produkte/aary-indigo-haze-119030?utm_source=social&utm_medium=influencer&padico=MARVIN15\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDen zweiten Teil gibt's bei  @fertighausexperte: https://youtu.be/qyMEkAxp6wY?si=kM0yjYme8nSf8zmt\nWERBUNG: Mehr Infos zu Gutachten unter https://www.fertighausexperte.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://www.instagram.com/ca.do/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177032",
                "likeCount": "6471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8-rdB2R8MPEA-2Shvl-Q1dhnxp8",
            "id": "qBp0QN_BZxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T18:00:37Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I BOUGHT A WRECKED LAMBORGHINI REVUELTO",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI just bought a new 2024 Lamborghini Revuelto which is completely wrecked. I got it for an amazing price but i have no experience in repairing anything hybrid and this car is lamborghinis first V12 Hybrid mix. Ive now got to start inspecting the car to find out what needs to be fixed and how i can repair it.\n\n\u2b07\ufe0f  NEW HWBT DROP \u2b07\ufe0f \nhttps://hwbt.shop/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "copart rebuild",
                    "crash damaged",
                    "lamborghini revuelto",
                    "twin turbo",
                    "hybrid repair",
                    "mat armstrong new video",
                    "revuelto",
                    "crashed revuelto",
                    "damaged revuelto",
                    "rebuilding a lamborghini",
                    "v12",
                    "cheap lamborghini"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I BOUGHT A WRECKED LAMBORGHINI REVUELTO",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI just bought a new 2024 Lamborghini Revuelto which is completely wrecked. I got it for an amazing price but i have no experience in repairing anything hybrid and this car is lamborghinis first V12 Hybrid mix. Ive now got to start inspecting the car to find out what needs to be fixed and how i can repair it.\n\n\u2b07\ufe0f  NEW HWBT DROP \u2b07\ufe0f \nhttps://hwbt.shop/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4059730",
                "likeCount": "196202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0mWPq_2f8daHD5gI-Hwq7o7EkLE",
            "id": "icljXo7qW2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T18:00:37Z",
                "channelId": "UCjXIw1GlwaY1IzpW_jN9iCQ",
                "title": "Sir Jim Ratcliffe: Amorim, Ten Hag, Finances & The Glazers | The Overlap With Gary Neville",
                "description": "Gary Neville is joined by Sir Jim Ratcliffe on The Overlap, brought to you by Sky Bet. They discuss Manchester United\u2019s season so far, new manager Ruben Amorim, the club\u2019s finances, and what\u2019s next for United.\n\nRatcliffe reflects on his first year at United, including the controversial decision to replace Erik ten Hag with Ruben Amorim, despite an FA Cup triumph. He also tackles the club\u2019s financial struggles, including a bloated wage bill, and the steps being taken to bring United back to the top.\n\nThe conversation also lifts the lid on Dan Ashworth\u2019s departure, what really happened behind the scenes, and how it impacted United\u2019s plans heading into a crucial second half of the Premier League season.\n\nLooking ahead, Gary and Sir Jim discuss the future of Old Trafford, the club\u2019s long-term vision, and whether United fans can find reasons for optimism after a below-par campaign.\n\nDon\u2019t miss this one\u2014hit like, share your thoughts in the comments, and subscribe to stay updated with every episode!\n\n0:00 Introduction and Initial Thoughts\n01:13 Facing Scrutiny and Criticism\n02:17 Understanding Fan Frustration\n02:52 Evaluating Team Performance\n03:57 Challenges and Progress\n05:13 Recruitment and Management Decisions\n11:06 Financial Realities and Tough Decisions\n17:16 Addressing Club's Financial Crisis\n21:43 Balancing Finances and Team Success\n22:29 Management and Financial Restructuring\n23:19 Recruitment and Future Prospects\n24:13 Challenges with the Glazer Family\n25:22 Addressing Debt and Financial Mismanagement\n26:54 Fan Discontent and Ticket Pricing\n38:39 Vision for the Future: Stadium and Training Facilities\n43:08 Conclusion and Final Thoughts\n\nSUBSCRIBE TO THE CHANNEL HERE \nhttps://www.youtube.com/c/theoverlap?sub_confirmation=1\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP BREAKDOWN CHANNEL HERE\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapBreakdown\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP NEWSLETTER https://substack.com/@theoverlapnewsletter\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP US\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapUS\n\nSUBSCRIBE TO NOT JUST FOOTBALL\nwww.youtube.com/@TheOverlapNotJustFootball?sub_confirmation=1\n\nSUBSCRIBE TO STICK TO RUGBY HERE\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapRugby\n\nLISTEN TO OUR PODCASTS\nStick to Football - https://tr.ee/JI6l3Dj-4O\nThe Overlap - https://tr.ee/h07F3Fsuh3\nIt Was What It Was - https://podfollow.com/1745066482\nThe Overlap US - https://podfollow.com/1769260064\nThe Breakdown Podcast - https://podfollow.com/1771490639\nNot Just Football - https://podfollow.com/1772633121\n----------------------------------------------------------------------\n\nFOLLOW US ON SOCIAL\n-----------------------------------------------------------------------\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100090262142896\nTwitter: https://twitter.com/wearetheoverlap\nInstagram: https://www.instagram.com/wearetheoverlap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wearetheoverlap\nhttps://bsky.app/profile/wearetheoverlap.bsky.social\n------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Overlap",
                "tags": [
                    "Sky Sports",
                    "Sport",
                    "Football",
                    "Premier League",
                    "Champions League",
                    "Manchester United",
                    "Gary Neville",
                    "Monday Night Football",
                    "Jamie Carragher",
                    "the overlap",
                    "overlap",
                    "g nev",
                    "overlap interview",
                    "interview",
                    "Stick to Football",
                    "Ian Wright",
                    "Jill Scott",
                    "Roy Keane",
                    "The Overlap on tour",
                    "Gary Neville funny",
                    "roy keane funny",
                    "roy keane rant",
                    "sir jim ratcliffe interview",
                    "sir jim ratcliffe",
                    "the overlap ratcliffe",
                    "gary neville interview",
                    "the glazers",
                    "dan ashworth",
                    "old trafford",
                    "ineos",
                    "united debt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sir Jim Ratcliffe: Amorim, Ten Hag, Finances & The Glazers | The Overlap With Gary Neville",
                    "description": "Gary Neville is joined by Sir Jim Ratcliffe on The Overlap, brought to you by Sky Bet. They discuss Manchester United\u2019s season so far, new manager Ruben Amorim, the club\u2019s finances, and what\u2019s next for United.\n\nRatcliffe reflects on his first year at United, including the controversial decision to replace Erik ten Hag with Ruben Amorim, despite an FA Cup triumph. He also tackles the club\u2019s financial struggles, including a bloated wage bill, and the steps being taken to bring United back to the top.\n\nThe conversation also lifts the lid on Dan Ashworth\u2019s departure, what really happened behind the scenes, and how it impacted United\u2019s plans heading into a crucial second half of the Premier League season.\n\nLooking ahead, Gary and Sir Jim discuss the future of Old Trafford, the club\u2019s long-term vision, and whether United fans can find reasons for optimism after a below-par campaign.\n\nDon\u2019t miss this one\u2014hit like, share your thoughts in the comments, and subscribe to stay updated with every episode!\n\n0:00 Introduction and Initial Thoughts\n01:13 Facing Scrutiny and Criticism\n02:17 Understanding Fan Frustration\n02:52 Evaluating Team Performance\n03:57 Challenges and Progress\n05:13 Recruitment and Management Decisions\n11:06 Financial Realities and Tough Decisions\n17:16 Addressing Club's Financial Crisis\n21:43 Balancing Finances and Team Success\n22:29 Management and Financial Restructuring\n23:19 Recruitment and Future Prospects\n24:13 Challenges with the Glazer Family\n25:22 Addressing Debt and Financial Mismanagement\n26:54 Fan Discontent and Ticket Pricing\n38:39 Vision for the Future: Stadium and Training Facilities\n43:08 Conclusion and Final Thoughts\n\nSUBSCRIBE TO THE CHANNEL HERE \nhttps://www.youtube.com/c/theoverlap?sub_confirmation=1\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP BREAKDOWN CHANNEL HERE\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapBreakdown\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP NEWSLETTER https://substack.com/@theoverlapnewsletter\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP US\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapUS\n\nSUBSCRIBE TO NOT JUST FOOTBALL\nwww.youtube.com/@TheOverlapNotJustFootball?sub_confirmation=1\n\nSUBSCRIBE TO STICK TO RUGBY HERE\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapRugby\n\nLISTEN TO OUR PODCASTS\nStick to Football - https://tr.ee/JI6l3Dj-4O\nThe Overlap - https://tr.ee/h07F3Fsuh3\nIt Was What It Was - https://podfollow.com/1745066482\nThe Overlap US - https://podfollow.com/1769260064\nThe Breakdown Podcast - https://podfollow.com/1771490639\nNot Just Football - https://podfollow.com/1772633121\n----------------------------------------------------------------------\n\nFOLLOW US ON SOCIAL\n-----------------------------------------------------------------------\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100090262142896\nTwitter: https://twitter.com/wearetheoverlap\nInstagram: https://www.instagram.com/wearetheoverlap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wearetheoverlap\nhttps://bsky.app/profile/wearetheoverlap.bsky.social\n------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1965915",
                "likeCount": "42706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5633"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}