{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "I2KvP9EuOqsjEERNiAjFTtBjogc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJcUGwnwR4BADtaa9hfMQ6x1fCw",
            "id": "nq_ocsXuG-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:01:06Z",
                "channelId": "UCeu77soaR2Ecp5OzTWB6xyA",
                "title": "Pinoccho (Remix) - Omega El Fuerte Ft Bayron Fire (prod by Handy ,Alkamis,Napoles ,Miami oulet)",
                "description": "Un Junte Legendario!!!\nOmega El Fuerte & Bayron Fire\n(PINOCHO REMIX)\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/omegaelfuerte/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/bayronfireoficiall\n\u25b6 Fire Company\n\n#BayronFire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAYRON FIRE",
                "tags": [
                    "bayron fire",
                    "bayron fire envidioso remix",
                    "bayron fire la junta",
                    "byron fire",
                    "envidioso remix bayron fire",
                    "bayron fire oficial",
                    "bayron fire preview",
                    "bayron fire sinaloa",
                    "bayron fire letra",
                    "reaccion a bayron fire",
                    "bayron fire lyrics",
                    "yiordano ignacio y bayron fire",
                    "bayron fire peine 32",
                    "bayron fire hoy se rebelo",
                    "bayron fire x salgo",
                    "peine 32 bayron fire",
                    "se viraron bayron fire",
                    "bayron fire los peines 32",
                    "hoy se rebelo bayron fire",
                    "matias emilio bayron fire",
                    "Shorts",
                    "TikTok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pinoccho (Remix) - Omega El Fuerte Ft Bayron Fire (prod by Handy ,Alkamis,Napoles ,Miami oulet)",
                    "description": "Un Junte Legendario!!!\nOmega El Fuerte & Bayron Fire\n(PINOCHO REMIX)\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/omegaelfuerte/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/bayronfireoficiall\n\u25b6 Fire Company\n\n#BayronFire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423831",
                "likeCount": "24516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HHswtfpo-mnScOtPbCi2p6sKAfg",
            "id": "eFQ0tj3t7v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:29:41Z",
                "channelId": "UClpazXmbF5wWxpsK-1XcCyw",
                "title": "UWAIE",
                "description": "Provided to YouTube by YT Rocket\n\nUWAIE \u00b7 Kapo\n\nUWAIE\n\n\u2117 2024 La Industria INC\n\nReleased on: 2024-08-15\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kapo - Topic",
                "tags": [
                    "Kapo",
                    "UWAIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UWAIE",
                    "description": "Provided to YouTube by YT Rocket\n\nUWAIE \u00b7 Kapo\n\nUWAIE\n\n\u2117 2024 La Industria INC\n\nReleased on: 2024-08-15\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312108",
                "likeCount": "2474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGZ9Za9vSubT2zFYCnFTCpp-4yo",
            "id": "vSPnf72JsCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "burnin tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin Tires",
                    "Changbin I.N Burnin' Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin' Tires",
                    "Changbin & I.N",
                    "\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6332905",
                "likeCount": "416028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MXdjaY_azsPWtpVgxsvsvu-9-cU",
            "id": "aKq8bkY5eTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                    "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40049221",
                "likeCount": "1523993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-yaqKANO7PZ7Ly-nB7RDRiGFVYo",
            "id": "uP9OLy788EA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:50:07Z",
                "channelId": "UCwvrH5QZtyMxbJkYxwFGjqw",
                "title": "ZABUZA - PIERO 47 FT @AK420_  (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal ac\u00e1: https://bit.ly/Piero47FortySeven\n\nZABUZA - PIERO 47 FT @AK420_ (Video Oficial)\n\nS\u00edgueme en Redes Sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/contandomillone\n\n\nEscucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Piero47\n\nMGMT: Madrid Mat\u00edas\n- Director Audiovisual: Spamchito \n- Prod M\u00fasical : DBS\n- Prod Ejecutiva: Ignacio Voigt, MillDiass\n\n\nOtros \u00e9xitos de PIERO 47:\n\nH\u00fameda: https://youtu.be/r6kgWYMts1A?si=3qZI9LxqS_9QIvPN\nYa ganamos: https://youtu.be/jxRHXbthrrw?si=gPZX-1Ee8Skp3GUz\nAmiri jeans: https://youtu.be/cRWbf5k_dmk?si=z6R4qdv-SWA0uvEB\n\nPlaylist oficial de Piero 47: https://www.youtube.com/watch?v=jxRHXbthrrw&list=PL4syZ5KjtCIiNR3aWh02INqN8qu5iv_n7\n\n\nLetra: \n\nMe gusta lo que tiene atr\u00e1s,\ncomo a la gente le gusta el Forty en el trap.\nMe dicen dejar de abusar,\nen la calle ando a lo ninja, dime Zabuza.\n\nYakuza, Yakuza\u2026\nCon ese hoodie Bape me dejan loco,\nte pongo la glopeta en los cachetes y te saco una foto.\nTrapstar como yo hay poco,\nt\u00fa eres una chica fina, na\u2019 m\u00e1s t\u00fa dame un call si quieres adrenalina.\n\nY yo paso y te espero en la esquina,\nlos haters se est\u00e1n secando como la ketamina.\nQuiero m\u00e1s peine, m\u00e1s tambores, m\u00e1s Glock.\nYo estoy fr\u00edo, ping\u00fcino, yo no creo en el talk.\nNo soy el que zumba primero y despu\u00e9s le pregunto,\nlo que hay en el cup es jarabe sin tos.\n\nQuiero m\u00e1s casas, m\u00e1s naves, m\u00e1s Glock.\nHemos contado millones a lo peligroso.\nLos vamos a dejar pega\u2019os si los veo borrosos,\nno necesito prendas pa\u2019 verme costoso.\n\nSoy el terror de varios, ellos no quieren decirlo,\ny lo que hicimos hoy en d\u00eda no fue invertirlo.\nNo me pueden hablar de algo sin antes vivirlo,\nen el medio campo me muevo como Andr\u00e9 Pirlo.\n\nSiempre ando con tiradores como Curry y Klay,\npista que me monto, la rajo por ley.\nSiempre con el R1 porque somos hermanos,\ny no nos separamos como Anelka y Harry Kane.\n\nAndo con la Glizzy puesta encima del cintur\u00f3n,\nen el bolso Gucci tengo encima de diez millones.\nUna pinta que donde llego se admira el cabr\u00f3n,\ny en el cuello la cadena que puedo sacar del clon.\n\nY la casa que compr\u00e9 la pagamos en efectivo, s\u00ed,\npa\u2019 que no me ronquen a m\u00ed.\nAl que se nos pase le vamos a prender el chip,\npa\u2019 que lo piensen dos veces si quieren saber de m\u00ed.\n\nQuiero m\u00e1s casas, m\u00e1s naves, m\u00e1s Glock.\nHemos contado millones a lo peligroso.\nLos vamos a dejar pega\u2019os si los veo borrosos,\nno necesito prendas pa\u2019 verme costoso.\n\nQuiero m\u00e1s peine, m\u00e1s tambores, m\u00e1s Glock.\nYo estoy fr\u00edo, ping\u00fcino, yo no creo en el talk.\nNo soy el que zumba primero y despu\u00e9s le pregunto,\nlo que hay en el cup es jarabe sin tos.\n\nLe vamos a prender el pelo con el R, con el AK,\nla nave en la que me desplazo la pagu\u00e9 con esta paca.\nNosotros le damos el corte que le gusta a la chamaca,\nsiempre que sacamos un tema, la competencia rescata.\n\nAndo con la Glizzy pa\u2019 que no te embari,\na todas las perras las llevamos a Par\u00eds.\nSi hablamos de trap, soy la cara del pa\u00eds,\nel DMC rojo por si no me conoc\u00ed.\n\nBendecido por el Rey,\nbilletes every day,\ny ustedes los conocen cooperando con la ley.\n\nContacto: contacto@piero47.cl\n\n#ZABUZA #PIERO47 #AK420",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uP9OLy788EA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uP9OLy788EA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uP9OLy788EA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uP9OLy788EA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uP9OLy788EA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Piero 47 Forty-Seven",
                "tags": [
                    "Piero 47",
                    "AKA420",
                    "Zabuza",
                    "Piero 47 Zabuza",
                    "AKA420 Zabuza",
                    "Zabuza letra",
                    "drill latino",
                    "drill chileno",
                    "trap drill",
                    "m\u00fasica urbana",
                    "trap gangsta",
                    "Piero 47 2025",
                    "AKA420 2025",
                    "Piero 47 nuevo tema",
                    "AKA420 nuevo tema",
                    "m\u00fasica de la calle",
                    "Latin urban",
                    "Chile urbano",
                    "drill en espa\u00f1ol",
                    "rap en espa\u00f1ol",
                    "drill viral 2025",
                    "trap explosivo",
                    "drill agresivo",
                    "m\u00fasica maleanteo",
                    "trap duro",
                    "street drill",
                    "rap callejero",
                    "m\u00fasica trap",
                    "drill oscuro",
                    "drill sin filtro",
                    "rap gangsta"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZABUZA - PIERO 47 FT @AK420_  (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal ac\u00e1: https://bit.ly/Piero47FortySeven\n\nZABUZA - PIERO 47 FT @AK420_ (Video Oficial)\n\nS\u00edgueme en Redes Sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/contandomillone\n\n\nEscucha mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Piero47\n\nMGMT: Madrid Mat\u00edas\n- Director Audiovisual: Spamchito \n- Prod M\u00fasical : DBS\n- Prod Ejecutiva: Ignacio Voigt, MillDiass\n\n\nOtros \u00e9xitos de PIERO 47:\n\nH\u00fameda: https://youtu.be/r6kgWYMts1A?si=3qZI9LxqS_9QIvPN\nYa ganamos: https://youtu.be/jxRHXbthrrw?si=gPZX-1Ee8Skp3GUz\nAmiri jeans: https://youtu.be/cRWbf5k_dmk?si=z6R4qdv-SWA0uvEB\n\nPlaylist oficial de Piero 47: https://www.youtube.com/watch?v=jxRHXbthrrw&list=PL4syZ5KjtCIiNR3aWh02INqN8qu5iv_n7\n\n\nLetra: \n\nMe gusta lo que tiene atr\u00e1s,\ncomo a la gente le gusta el Forty en el trap.\nMe dicen dejar de abusar,\nen la calle ando a lo ninja, dime Zabuza.\n\nYakuza, Yakuza\u2026\nCon ese hoodie Bape me dejan loco,\nte pongo la glopeta en los cachetes y te saco una foto.\nTrapstar como yo hay poco,\nt\u00fa eres una chica fina, na\u2019 m\u00e1s t\u00fa dame un call si quieres adrenalina.\n\nY yo paso y te espero en la esquina,\nlos haters se est\u00e1n secando como la ketamina.\nQuiero m\u00e1s peine, m\u00e1s tambores, m\u00e1s Glock.\nYo estoy fr\u00edo, ping\u00fcino, yo no creo en el talk.\nNo soy el que zumba primero y despu\u00e9s le pregunto,\nlo que hay en el cup es jarabe sin tos.\n\nQuiero m\u00e1s casas, m\u00e1s naves, m\u00e1s Glock.\nHemos contado millones a lo peligroso.\nLos vamos a dejar pega\u2019os si los veo borrosos,\nno necesito prendas pa\u2019 verme costoso.\n\nSoy el terror de varios, ellos no quieren decirlo,\ny lo que hicimos hoy en d\u00eda no fue invertirlo.\nNo me pueden hablar de algo sin antes vivirlo,\nen el medio campo me muevo como Andr\u00e9 Pirlo.\n\nSiempre ando con tiradores como Curry y Klay,\npista que me monto, la rajo por ley.\nSiempre con el R1 porque somos hermanos,\ny no nos separamos como Anelka y Harry Kane.\n\nAndo con la Glizzy puesta encima del cintur\u00f3n,\nen el bolso Gucci tengo encima de diez millones.\nUna pinta que donde llego se admira el cabr\u00f3n,\ny en el cuello la cadena que puedo sacar del clon.\n\nY la casa que compr\u00e9 la pagamos en efectivo, s\u00ed,\npa\u2019 que no me ronquen a m\u00ed.\nAl que se nos pase le vamos a prender el chip,\npa\u2019 que lo piensen dos veces si quieren saber de m\u00ed.\n\nQuiero m\u00e1s casas, m\u00e1s naves, m\u00e1s Glock.\nHemos contado millones a lo peligroso.\nLos vamos a dejar pega\u2019os si los veo borrosos,\nno necesito prendas pa\u2019 verme costoso.\n\nQuiero m\u00e1s peine, m\u00e1s tambores, m\u00e1s Glock.\nYo estoy fr\u00edo, ping\u00fcino, yo no creo en el talk.\nNo soy el que zumba primero y despu\u00e9s le pregunto,\nlo que hay en el cup es jarabe sin tos.\n\nLe vamos a prender el pelo con el R, con el AK,\nla nave en la que me desplazo la pagu\u00e9 con esta paca.\nNosotros le damos el corte que le gusta a la chamaca,\nsiempre que sacamos un tema, la competencia rescata.\n\nAndo con la Glizzy pa\u2019 que no te embari,\na todas las perras las llevamos a Par\u00eds.\nSi hablamos de trap, soy la cara del pa\u00eds,\nel DMC rojo por si no me conoc\u00ed.\n\nBendecido por el Rey,\nbilletes every day,\ny ustedes los conocen cooperando con la ley.\n\nContacto: contacto@piero47.cl\n\n#ZABUZA #PIERO47 #AK420"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365216",
                "likeCount": "24683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kg9AvtsCWFhKyODqlYF4R-6MAC8",
            "id": "BJpCypyvYtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:00:10Z",
                "channelId": "UCGnjeahCJW1AF34HBmQTJ-Q",
                "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shakiraVEVO",
                "tags": [
                    "Shakira 2025",
                    "Shakira letra",
                    "Shakira lyrics",
                    "Shakira LMYNLL",
                    "Shakira Ultima",
                    "Ultima",
                    "Shakira official video",
                    "Shakira video oficial",
                    "Ultima 2025",
                    "Ultima official",
                    "Ultima video oficial",
                    "Ultima letra",
                    "Ultima lyrics",
                    "Shakira",
                    "\u00daltima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1674122",
                "likeCount": "144913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dFH76HOKTfDe7X0BbmBF5qJ2W28",
            "id": "iWwsHLdKq8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:00:36Z",
                "channelId": "UCEP5aLKvW6TUaP-u20j4yFg",
                "title": "El GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR",
                "description": "Hoy vamos a UN GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX) UN GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd EN EL JUEGO DEL CALAMAR ROBLOX UNA GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd en Roblox Squid Games!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romisgomis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR",
                    "description": "Hoy vamos a UN GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX) UN GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd EN EL JUEGO DEL CALAMAR ROBLOX UNA GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd en Roblox Squid Games!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571379",
                "likeCount": "7364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIAYrAR9ffnyEjWP4Om5ECICua8",
            "id": "Hml6MaRRkn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:21:37Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "chinese gp",
                    "f1 highlights",
                    "oscar piastri",
                    "lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6304793",
                "likeCount": "130579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xmfm4N8amTjGA8GMwXYFfioWb3s",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9074876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EgfRZQqPOdmmnThWG_QvBTfbibw",
            "id": "OA3KsYPhZbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "CON OTRA",
                    "DOLCE",
                    "LA CUEVA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                    "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16781447",
                "likeCount": "1263254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oFKCQOFL4Jdtp9mh2UZUrwcZpJc",
            "id": "MkYMss0iUZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:05:55Z",
                "channelId": "UChpJbg7zMbi5jx9Gdjaxa9g",
                "title": "Ye - BULLY V1",
                "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanyeWestVEVO",
                "tags": [
                    "Kanye West",
                    "Hip-Hop/Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ye - BULLY V1",
                    "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3478070",
                "likeCount": "270077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MtZDu8HsjiM5lQ9ABhwOEUgU4VA",
            "id": "zctf96VTyBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T15:31:27Z",
                "channelId": "UCwBk9jSxdI9nIPkvzLrfgtw",
                "title": "YAILIN LA MAS VIRAL CONFIESA TIENE NOVIO, LE RESPONDE A JAY WHEELER, UNION CON LA PERVER Y WANDA",
                "description": "Yailin La Mas Viral confiesa que tiene novio, habla sobre la creaci\u00f3n de sus \u00e9xitos Bing Bong, Chapa y La Silla. Le responde a Jay Wheeler, habla sobre el momento de union con La Perversa en el United Palace y su relaci\u00f3n de padres con Anuel. #alofoke #santiagomatias #yailinlam\u00e1sviral \n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zctf96VTyBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zctf96VTyBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zctf96VTyBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zctf96VTyBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zctf96VTyBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alofoke El Iluminado",
                "tags": [
                    "Santiago Matias Alofoke",
                    "Generacion Alofoke",
                    "Molusco TV",
                    "El Show de Carlos Duran",
                    "Sin Filtro Radio Show",
                    "Fogarate",
                    "Capricornio TV",
                    "La Mami Jordan",
                    "La Aldea del Sonido",
                    "Los Jediondos",
                    "Tu Vera Lio",
                    "Esto No Es Radio",
                    "Ramon Tolentino",
                    "Bad Bunny",
                    "Peso Pluma",
                    "Television en vivo",
                    "El Show del medio dia",
                    "El Dotol Nastra",
                    "Mananero TV",
                    "Tecnologia",
                    "Mr Beast",
                    "Reggaeton",
                    "Musica Urbana",
                    "Amelia Alcantara",
                    "Vitaly Sanchez",
                    "Hony Estrella",
                    "Rochy Rd en vivo",
                    "Eladio Carrion",
                    "Arcangel",
                    "Anuel AA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAILIN LA MAS VIRAL CONFIESA TIENE NOVIO, LE RESPONDE A JAY WHEELER, UNION CON LA PERVER Y WANDA",
                    "description": "Yailin La Mas Viral confiesa que tiene novio, habla sobre la creaci\u00f3n de sus \u00e9xitos Bing Bong, Chapa y La Silla. Le responde a Jay Wheeler, habla sobre el momento de union con La Perversa en el United Palace y su relaci\u00f3n de padres con Anuel. #alofoke #santiagomatias #yailinlam\u00e1sviral \n\nSuscr\u00edbete y activa la campana de notificaciones!\n\nS\u00edguenos en:\nhttps://www.instagram.com/alofoke/\nhttps://www.facebook.com/SantiagoMatiasAlofokeMusic\nhttps://twitter.com/matiasgarciard/\nhttps://www.alofokemusic.net"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "805250",
                "likeCount": "64927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAPD7Tfr9GFmC3Cbls4s1SEUd_Y",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8183199",
                "likeCount": "1098193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_islxSuckQjE1xaQuaqk4sAQ1R0",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6623715",
                "likeCount": "1070823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brf3LqOmKvxJ7zKkcfO-0gmABK8",
            "id": "gOU9SSAkOzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:44:52Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                    "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621952",
                "likeCount": "10205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KnWRlb6a5kI4is_zoRCLi2kkKs",
            "id": "bemMzsnVLuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "el amigo",
                    "christian nodal",
                    "nodal",
                    "christian nodal el amigo",
                    "banda",
                    "regional mexicano",
                    "musica mexicana",
                    "mariachi",
                    "el amigo nodal",
                    "el amigo christian nodal",
                    "pop mexicano",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "Latin Pop",
                    "Loving",
                    "Mariache\u00f1o",
                    "Nostalgic",
                    "Nuevo Pop",
                    "Pop",
                    "Regional Mexican",
                    "Romantic",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3256238",
                "likeCount": "78422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5j8nyvlvuDXyfUuaNMG-1uxil5Q",
            "id": "Z1c3SXLmAUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:00:26Z",
                "channelId": "UCMKeI-yvqauoK9qKmJKOBwQ",
                "title": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No Es Tuyo (Video Oficial)",
                "description": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No es Tuyo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/ElNoEsTuyo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Bellakath en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@labellakath\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/labellakath/\n\nSigue a Uzielito Mix en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@uzielito_mix\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/uzielito_mix/\n\n#YeriMua #Bellakath #UzielitoMix #\u00c9lNoEsTuyo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YeriMuaVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "yeri mua",
                    "yeri",
                    "mua",
                    "traka",
                    "bellakath",
                    "la bellakath",
                    "uzielito mix",
                    "uzielito",
                    "uzielito mits",
                    "uziel",
                    "cancion filtrada",
                    "cancion de yeri mua uzielito mix",
                    "el no es tuyo",
                    "enet",
                    "de chavas",
                    "musica de chavas",
                    "trakas",
                    "el no es tuyo yeri mua",
                    "Bittersweet",
                    "Blissful",
                    "Carefree",
                    "Confident",
                    "Cool",
                    "Empowered",
                    "Feeling Good",
                    "Reggaeton",
                    "Reggaeton Mexa",
                    "Urbano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No Es Tuyo (Video Oficial)",
                    "description": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No es Tuyo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/ElNoEsTuyo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Bellakath en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@labellakath\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/labellakath/\n\nSigue a Uzielito Mix en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@uzielito_mix\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/uzielito_mix/\n\n#YeriMua #Bellakath #UzielitoMix #\u00c9lNoEsTuyo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1407596",
                "likeCount": "96647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GFdGYk-ru6dMTJdK4yhiD_RT0e8",
            "id": "CVPszzXI13w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:03Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel, Be\u00e9le - Por Vos (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel  Be\u00e9le - Por Vos\n\nEscuchar/Stream: https://rimasmusic.io/porvos\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#arc\u00e1ngel #be\u00e9le #porvos\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Be\u00e9le",
                    "Arcangel",
                    "Beele",
                    "Por Vos",
                    "Arcangel Por Vos",
                    "Beele Por Vos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel, Be\u00e9le - Por Vos (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel  Be\u00e9le - Por Vos\n\nEscuchar/Stream: https://rimasmusic.io/porvos\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#arc\u00e1ngel #be\u00e9le #porvos\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143167",
                "likeCount": "64131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XkL0Cz079ekiFExopuPyJqghluw",
            "id": "6p9eLRAiiB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:16:08Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "arabe",
                    "moto",
                    "profugos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                    "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1468262",
                "likeCount": "108682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HRX0pUfPqjN-pQXhP0VIc8D96ss",
            "id": "Ch6xdV_ZjdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Ojos Tristes (Official Lyric Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\njos\nLloviendo en oto\u00f1o \nY ahora son los m\u00edos\nComo cambi\u00f3, amor \nFelices \u00e9ramos los dos \nY ahora lloro, por Dios \nTristeza en mi amaneci\u00f3\n\nEl muchacho de los ojos tristes \nVive solo y necesita amor \nComo el aire necesita verme \nComo el sol lo necesito yo\nEl muchacho de los ojos tristes \nHa encontrado al fin una raz\u00f3n \nPara hacer que su mirada r\u00eda \nCon mis besos y mi gran amor \nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nEnglish-\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\nTwo years have passed,\nI still think of you with all my senses. \nBefore, it was your eyes\nRaining in fall,\nAnd now mine are\nHow it\u2019s changed, my love\nWe were so happy, the two of us, \nAnd now I cry, oh God,\nSadness dawned on me.\n\nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #OjosTristes #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Ojos Tristes (Lyric Video).\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "Ojos Tristes",
                    "Said Love You First",
                    "New Selena Music",
                    "New Selena Album",
                    "Selena and benny"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Ojos Tristes (Official Lyric Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\njos\nLloviendo en oto\u00f1o \nY ahora son los m\u00edos\nComo cambi\u00f3, amor \nFelices \u00e9ramos los dos \nY ahora lloro, por Dios \nTristeza en mi amaneci\u00f3\n\nEl muchacho de los ojos tristes \nVive solo y necesita amor \nComo el aire necesita verme \nComo el sol lo necesito yo\nEl muchacho de los ojos tristes \nHa encontrado al fin una raz\u00f3n \nPara hacer que su mirada r\u00eda \nCon mis besos y mi gran amor \nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nEnglish-\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\nTwo years have passed,\nI still think of you with all my senses. \nBefore, it was your eyes\nRaining in fall,\nAnd now mine are\nHow it\u2019s changed, my love\nWe were so happy, the two of us, \nAnd now I cry, oh God,\nSadness dawned on me.\n\nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #OjosTristes #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Ojos Tristes (Lyric Video).\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1548393",
                "likeCount": "133895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W7cL7AbyH-tz41HS3N8p7u25yZY",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3802067",
                "likeCount": "209985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1C0b605GjOPo97BsWlzavUDHV7I",
            "id": "HF5hT2qszzI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8OjoQHmGd7fDWluxKlQGdg",
                "title": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)\n#DannyOcean #Sech #Priti\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/Priti-DannyOceanxSech  \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean/\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean\n\nLyrics - Priti: \nNunca me hab\u00eda pasado esto\nEs tan lindo que no lo merezco\nEstoy borracho, se nota en los textos\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2019 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nT\u00fa me gustas burda y se me ..\n\nYo estoy listo para llamar a mi mam\u00e1 y poder decirle\nMi trabajo es enamorarte hasta los fines\nAgarrarte la mano y preguntarte en el cine\nDime, \u00bfser\u00e1 que le damos serio o solo quieres vacile?\n\nEst\u00e1s encendida en fuego\nEst\u00e1s para anillo en el dedo\nYo te hago par de chamitos\nY con ellos armamos todos los Legos\nSi te quedas rompemos feo\nMi\u00e9nteme que te creo\nT\u00fa ta\u2019 priti, mami, que lacreo\nQue lacreo, no me lo creo\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2018 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nEs que lo trato de esconder, pero se ..\nDime si ser tan linda, mami, no te ..\nMano arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa' la playita en la ..\nT\u00fa me gustas burda y se me nota",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danny Ocean",
                "tags": [
                    "Danny Ocean",
                    "Sech",
                    "Priti",
                    "Pretty",
                    "Dan Ocean",
                    "Danny y Sech",
                    "Danny Ocean y Sech",
                    "Danny Ocean Priti",
                    "Sech Priti",
                    "Danny ocean Sech Priti",
                    "Priti danny ocean",
                    "danny",
                    "ocean"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)\n#DannyOcean #Sech #Priti\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/Priti-DannyOceanxSech  \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean/\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean\n\nLyrics - Priti: \nNunca me hab\u00eda pasado esto\nEs tan lindo que no lo merezco\nEstoy borracho, se nota en los textos\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2019 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nT\u00fa me gustas burda y se me ..\n\nYo estoy listo para llamar a mi mam\u00e1 y poder decirle\nMi trabajo es enamorarte hasta los fines\nAgarrarte la mano y preguntarte en el cine\nDime, \u00bfser\u00e1 que le damos serio o solo quieres vacile?\n\nEst\u00e1s encendida en fuego\nEst\u00e1s para anillo en el dedo\nYo te hago par de chamitos\nY con ellos armamos todos los Legos\nSi te quedas rompemos feo\nMi\u00e9nteme que te creo\nT\u00fa ta\u2019 priti, mami, que lacreo\nQue lacreo, no me lo creo\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2018 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nEs que lo trato de esconder, pero se ..\nDime si ser tan linda, mami, no te ..\nMano arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa' la playita en la ..\nT\u00fa me gustas burda y se me nota"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654727",
                "likeCount": "33774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "140obKGOReDbNeMi4DI8XmOLXGg",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1393909",
                "likeCount": "193383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fj2jMqdI1S2erroovrKrGEjVZko",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1831901",
                "likeCount": "205987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dlgziPj4LarVlaJSussyV8DXXNM",
            "id": "0z1xkgYQLq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T18:00:06Z",
                "channelId": "UC9qS1YmkMWiYrAARW5LE2KQ",
                "title": "El Malilla, Blessd, Hades66 - Mami T\u00fa Remix (Video Oficial)",
                "description": "Escucha \"Mami T\u00fa Remix \" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MamiTuRemix \n\nLyrics:\n(Mami t\u00fa, ven pa\u2019 aca\u2019 de Jimmy Choo te voa\u2019 comprar, tu actitud me gustas tu,\npal que te tire mami placa, pla)\n\nMa\u2019, yo quiero estar contigo una noche m\u00e1s,\nNo importa el precio, el que a mi me toque pagar\nTe compre el Goyard y el Hermes para ti, na\u2019mas sin MasterCard\nPero, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te tire mami, placa pla (x2)\nMera, tu. Pareces Danny Mela, cinturita y ese Q\nTu me brinca encima, ninguna, me chinga como t\u00fa\nQuisiera subir video, tu. Y en 4 por YouTube\nMali baja las caras, muerta, yo te compro Jimmy Choo\nDime beb\u00e9, lo que tu quiere, te saco la uru, la mercedes,\nAbreme las piernas voy pa\u2019 las bias y los trenes\nRonca beb\u00e9, te envidian porque ya no tienes\nCuando se trepa en mi, esa diabla, no la detengo\nEl contacto, beb\u00e9, yo si te rapto beb\u00e9, \nTu y yo tenemos un pacto, beb\u00e9\nVamos pa\u2019l acto\nY si tiene impacto, beb\u00e9, yo si te casto\nSi quieres, te env\u00edo un par de flores y tengo un frrasco beb\u00e9, \nTu eres la Gucci, Louis Vuiton mami, ven a la mini, \nTe voy a echar pa\u2019l bikini, quiero hacerle Santorini, \nTu eres mi diiabla, la mami, la bichota, brinca hasta fin del mundo, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nYo doy. Cantante, pero los que andan conmigo no,\nsiempre en la cintura cargan la glock\nPida lo que quiera y se lo compro, \u00f3sea siempre si, nunca digo no\nYo Me derrito por sus besos mami en la noche, \nSi usted quiere un mercedes montarse en el coche,\nque baje delante, le quite el broche\nMientras yo me tomo una pepa un arroche\nPa com\u00e9rmela, Pa meterle mas\nYo no se si lo de nosotros es casualidad\nPero solo quiero quedarme contgo una vez mas \nSoy el \u00fanico que abajo a ti te sabe tocar\nTiene lo que sea esa mujer, tiene lo que me quiero comer \nY yo tengo plata para proponer \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nSe gastan las pacas, que viva la plata\nLa vida es recia, crecimo' a la mala\nUna princesa, nunca interesada\nEstuviste conmigo cuando no hab\u00eda nada\nCompro una cartera, mam\u00e1\nTodas las Retro nueva' en caja\nDime qu\u00e9 t\u00fa quieres, mam\u00e1\nAqu\u00ed tenemos pa gastar\nEl que mire mal, se saca el metal\nLe aplico placa, pla, brr, brr\nNo te vo'a fallar, esto es real\nMami, soy leal, brr, brr\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\n\n\n\n\n#elmalilla  #ElChamakoDeValle #blessd #hades66",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElMalillaTv",
                "tags": [
                    "El malilla",
                    "malilla",
                    "El Chamako De Valle",
                    "Elilluminari",
                    "La esquina Inc",
                    "valle de chalco",
                    "el maliya",
                    "laesquinainc",
                    "La Esquina",
                    "malibebe",
                    "cris mj",
                    "polima",
                    "tepito",
                    "chacalon",
                    "chaca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Malilla, Blessd, Hades66 - Mami T\u00fa Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha \"Mami T\u00fa Remix \" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MamiTuRemix \n\nLyrics:\n(Mami t\u00fa, ven pa\u2019 aca\u2019 de Jimmy Choo te voa\u2019 comprar, tu actitud me gustas tu,\npal que te tire mami placa, pla)\n\nMa\u2019, yo quiero estar contigo una noche m\u00e1s,\nNo importa el precio, el que a mi me toque pagar\nTe compre el Goyard y el Hermes para ti, na\u2019mas sin MasterCard\nPero, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te tire mami, placa pla (x2)\nMera, tu. Pareces Danny Mela, cinturita y ese Q\nTu me brinca encima, ninguna, me chinga como t\u00fa\nQuisiera subir video, tu. Y en 4 por YouTube\nMali baja las caras, muerta, yo te compro Jimmy Choo\nDime beb\u00e9, lo que tu quiere, te saco la uru, la mercedes,\nAbreme las piernas voy pa\u2019 las bias y los trenes\nRonca beb\u00e9, te envidian porque ya no tienes\nCuando se trepa en mi, esa diabla, no la detengo\nEl contacto, beb\u00e9, yo si te rapto beb\u00e9, \nTu y yo tenemos un pacto, beb\u00e9\nVamos pa\u2019l acto\nY si tiene impacto, beb\u00e9, yo si te casto\nSi quieres, te env\u00edo un par de flores y tengo un frrasco beb\u00e9, \nTu eres la Gucci, Louis Vuiton mami, ven a la mini, \nTe voy a echar pa\u2019l bikini, quiero hacerle Santorini, \nTu eres mi diiabla, la mami, la bichota, brinca hasta fin del mundo, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nYo doy. Cantante, pero los que andan conmigo no,\nsiempre en la cintura cargan la glock\nPida lo que quiera y se lo compro, \u00f3sea siempre si, nunca digo no\nYo Me derrito por sus besos mami en la noche, \nSi usted quiere un mercedes montarse en el coche,\nque baje delante, le quite el broche\nMientras yo me tomo una pepa un arroche\nPa com\u00e9rmela, Pa meterle mas\nYo no se si lo de nosotros es casualidad\nPero solo quiero quedarme contgo una vez mas \nSoy el \u00fanico que abajo a ti te sabe tocar\nTiene lo que sea esa mujer, tiene lo que me quiero comer \nY yo tengo plata para proponer \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nSe gastan las pacas, que viva la plata\nLa vida es recia, crecimo' a la mala\nUna princesa, nunca interesada\nEstuviste conmigo cuando no hab\u00eda nada\nCompro una cartera, mam\u00e1\nTodas las Retro nueva' en caja\nDime qu\u00e9 t\u00fa quieres, mam\u00e1\nAqu\u00ed tenemos pa gastar\nEl que mire mal, se saca el metal\nLe aplico placa, pla, brr, brr\nNo te vo'a fallar, esto es real\nMami, soy leal, brr, brr\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\n\n\n\n\n#elmalilla  #ElChamakoDeValle #blessd #hades66"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1539758",
                "likeCount": "90432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VloxVJbedONaQcrD1h3JJ5LXyzA",
            "id": "KKrANH4Jwz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:43:35Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                    "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "678993",
                "likeCount": "30668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fRUdgWte42s9hMmJ5q89bUiLj6A",
            "id": "0J7WfisFFgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:27:56Z",
                "channelId": "UCEmEP2l0A6XLCGYGiToCKaQ",
                "title": "\u26bd\ufe0f #Eliminatorias2026 : Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea , Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 ,Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 a todo o nada por el 7mo lugar",
                "description": "\ud83d\udd34 #LibermanEnYouTube\n\n\u2705 \u00a1Suscribite! https://www.youtube.com/c/LibermanMartinOficial\n\n\ud83d\udd25 Seguime tambi\u00e9n en mis redes sociales: \nhttps://twitter.com/libermanmartin\nhttps://www.instagram.com/libermanmartin/\nhttps://www.facebook.com/martinlibermanoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0J7WfisFFgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0J7WfisFFgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0J7WfisFFgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0J7WfisFFgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0J7WfisFFgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liberman Martin",
                "tags": [
                    "Liberman",
                    "Martin Liberman",
                    "f\u00fatbol",
                    "periodismo deportivo",
                    "futbol argentino",
                    "editoriales",
                    "analisis deportivo",
                    "comentario deportivo",
                    "opini\u00f3n",
                    "Ecuador",
                    "Argentina",
                    "DebateFinal",
                    "Sports",
                    "Futbol",
                    "Champions",
                    "America",
                    "Futbol Espa\u00f1ol",
                    "Colombia",
                    "Chile",
                    "Mexico",
                    "Brasil",
                    "Peru"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u26bd\ufe0f #Eliminatorias2026 : Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea , Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 ,Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea y Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 a todo o nada por el 7mo lugar",
                    "description": "\ud83d\udd34 #LibermanEnYouTube\n\n\u2705 \u00a1Suscribite! https://www.youtube.com/c/LibermanMartinOficial\n\n\ud83d\udd25 Seguime tambi\u00e9n en mis redes sociales: \nhttps://twitter.com/libermanmartin\nhttps://www.instagram.com/libermanmartin/\nhttps://www.facebook.com/martinlibermanoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193511",
                "likeCount": "13397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UHtt0DWF4q5v6f7U3reln-uBKlo",
            "id": "lvpM7ICbgCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:48:21Z",
                "channelId": "UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ",
                "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VSXProject",
                "tags": [
                    "Animaci\u00f3n",
                    "mala",
                    "rese\u00f1a",
                    "cr\u00edtica",
                    "opini\u00f3n",
                    "MrX",
                    "top comic",
                    "pol\u00e9mica",
                    "woke"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                    "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575547",
                "likeCount": "35468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f-Sk6PK4DcFwOMnyCwtd6MDrjfw",
            "id": "ATmuOprBZV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                    "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525170",
                "likeCount": "26692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Z-bd1bmIAXU4u3obsg5hW8WVF8",
            "id": "mLKa4Ezz2KI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:25:37Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "nuevo payaso",
                    "el primer payaso de la deep web",
                    "fede payasos",
                    "fede terror",
                    "detector de mentiras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                    "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9354897",
                "likeCount": "493282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tsQqKKgd_3OqRJoSEBpAK9taTqI",
            "id": "TaaB4F1CCZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T01:00:06Z",
                "channelId": "UCaXYstHh_tJL_5Hyg2mFF7w",
                "title": "HOLA PERDIDA \ud83e\udd2a | \u00bfVOLV\u00cd A YOUTUBE? | LUPITA VILLALOBOS",
                "description": "chamacos estoy de vuelta, estaremos subiendo dos videos por semana y su secci\u00f3n favorita regreso, los chismografos!\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lupitavillalobossbeltran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lupita Villalobos",
                "tags": [
                    "el chismografo",
                    "chismografo",
                    "lupita villalobos",
                    "las alucines",
                    "alucines",
                    "podcast",
                    "lupiuta",
                    "villalobos",
                    "quesito",
                    "KassQuezada\u202c",
                    "UNTALFREDO",
                    "tiktok de lupita villalobos",
                    "podcast de las alucines",
                    "CONTESTANDO A SUS PREGUNTAS",
                    "\u00bfPap\u00e1s o Haters? | Las Alucines l 01x20"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HOLA PERDIDA \ud83e\udd2a | \u00bfVOLV\u00cd A YOUTUBE? | LUPITA VILLALOBOS",
                    "description": "chamacos estoy de vuelta, estaremos subiendo dos videos por semana y su secci\u00f3n favorita regreso, los chismografos!\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lupitavillalobossbeltran"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446384",
                "likeCount": "30515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I6lfTsUeqa61cTDM6yXuuUlpvxA",
            "id": "0M_vtCr-4zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                    "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3004440",
                "likeCount": "126566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zn6Xz303tf8JNYu09rLjLtOS2dU",
            "id": "FrLdRfwqN08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T01:55:06Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "PARAGUAY vs. CHILE [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Victoria clave de la Selecci\u00f3n de Paraguay.  \ud83d\udc4f\n#eliminatoriassudamericanas  \n\nCon garra, Paraguay derrot\u00f3 1-0 a Chile este jueves en Asunci\u00f3n y se acomod\u00f3 provisionalmente en el tercer lugar de la eliminatoria sudamericana para el Mundial 2026, un resultado que contin\u00fao enterrando a La Roja en el pen\u00faltimo escal\u00f3n de la tabla.\n\nEl \u00fanico gol del encuentro, por la decimotercera fecha del premundial regional, fue obra del defensa Omar Alderete, a los 60 minutos.\n\nCon este resultado, Paraguay acumula 20 puntos y Chile permanece con 9.\n\nEl martes, la decimocuarta fecha llevar\u00e1 a los guaran\u00edes a Colombia, mientras que Chile recibir\u00e1 a Ecuador en Santiago. \n\n\n #Eliminatorias #Paraguay #Chile \nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nTwitter: twitter.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias sul-americanas",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "Paraguay",
                    "Chile",
                    "Paraguay vs Chile",
                    "resumen Paraguay vs Chile",
                    "highlights Paraguay x Chile",
                    "melhores momentos Paraguai x Chile",
                    "goles Paraguay vs Chile",
                    "gols Paraguai x Chile",
                    "Paraguay 1 vs 0 Chile",
                    "Paraguay 1 x 0 Chile",
                    "Paraguai 1 x 0 Chile"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PARAGUAY vs. CHILE [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Victoria clave de la Selecci\u00f3n de Paraguay.  \ud83d\udc4f\n#eliminatoriassudamericanas  \n\nCon garra, Paraguay derrot\u00f3 1-0 a Chile este jueves en Asunci\u00f3n y se acomod\u00f3 provisionalmente en el tercer lugar de la eliminatoria sudamericana para el Mundial 2026, un resultado que contin\u00fao enterrando a La Roja en el pen\u00faltimo escal\u00f3n de la tabla.\n\nEl \u00fanico gol del encuentro, por la decimotercera fecha del premundial regional, fue obra del defensa Omar Alderete, a los 60 minutos.\n\nCon este resultado, Paraguay acumula 20 puntos y Chile permanece con 9.\n\nEl martes, la decimocuarta fecha llevar\u00e1 a los guaran\u00edes a Colombia, mientras que Chile recibir\u00e1 a Ecuador en Santiago. \n\n\n #Eliminatorias #Paraguay #Chile \nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nTwitter: twitter.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "954837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GbEJJnTYwfGGvjUEDXlC3pKQOEo",
            "id": "63jBpjw5gzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:29:06Z",
                "channelId": "UCcj2bO6OSvlBRtfkP4hURAw",
                "title": "DEBATE CON LA COBRA POST DERROTA Y PAGUE LA APUESTA",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcj2bO6OSvlBRtfkP4hURAw/join\nTe espero en https://kick.com/fabriuruguayo , streams de Lunes a Viernes a las 19:00hs de \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7. Sumate a la comunidad. \u00a1No te lo pierdas!\nBUSCAME EN TODAS LAS REDES SOCIALES COMO: @FABRIURUGUAYO \n\u26bd KICK: https://kick.com/fabriuruguayo\n\u26bdINSTAGRAM: https://www.instagram.com/fabriuruguayo?igsh=MWhmdmtkdWM1eGJsMA%3D%3D&utm_source=qr\n\u26bd TIKTOK: https://www.tiktok.com/@fabriuruguayo?_t=8kcOtn7AX38&_r=1\n\u26bdTWITTER: https://twitter.com/Fabriuruguayo?t=HaUXZU_MKJxnqym--NBBUw&s=09\n\u26bdDISCORD https://discord.gg/zg4urDJp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabriuruguayo",
                "tags": [
                    "F\u00daTBOL",
                    "COPA AM\u00c9RICA",
                    "SELECCI\u00d3N ARGENTINA",
                    "SELECCI\u00d3N URUGUAYA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATE CON LA COBRA POST DERROTA Y PAGUE LA APUESTA",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcj2bO6OSvlBRtfkP4hURAw/join\nTe espero en https://kick.com/fabriuruguayo , streams de Lunes a Viernes a las 19:00hs de \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7. Sumate a la comunidad. \u00a1No te lo pierdas!\nBUSCAME EN TODAS LAS REDES SOCIALES COMO: @FABRIURUGUAYO \n\u26bd KICK: https://kick.com/fabriuruguayo\n\u26bdINSTAGRAM: https://www.instagram.com/fabriuruguayo?igsh=MWhmdmtkdWM1eGJsMA%3D%3D&utm_source=qr\n\u26bd TIKTOK: https://www.tiktok.com/@fabriuruguayo?_t=8kcOtn7AX38&_r=1\n\u26bdTWITTER: https://twitter.com/Fabriuruguayo?t=HaUXZU_MKJxnqym--NBBUw&s=09\n\u26bdDISCORD https://discord.gg/zg4urDJp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97217",
                "likeCount": "4851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "opEsmqTItDoQITAWPDVzbxgAdmk",
            "id": "xEOhKU3C_p8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:11Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "coches",
                    "JUCA",
                    "vlog",
                    "supra mk4",
                    "suprabhatam ms subbulakshmi",
                    "suprabhatam",
                    "supra sound",
                    "supra mk5",
                    "supra mk4 sound",
                    "supra vs gtr",
                    "toyota supra",
                    "jdm",
                    "2jz",
                    "toyota supra mk4",
                    "toyota",
                    "gtr r33 skyline",
                    "gtr r33 lm",
                    "gtr r33 sound",
                    "gtr r33 build",
                    "gtr r33 v spec",
                    "gtr r33 400r",
                    "gtr r33 car parking multiplayer",
                    "gtr r33 gearbox cpm",
                    "nissan",
                    "nissan gtr",
                    "gtr",
                    "nissan skyline gtr",
                    "skyline gtr",
                    "skyline",
                    "japan",
                    "stance",
                    "sucesor",
                    "TSURU v8",
                    "el TSURU de juca"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                    "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646253",
                "likeCount": "36606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CqdpG9wYNvsYV103gqfUtjjPB9g",
            "id": "b3H8K5V3yg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:14:13Z",
                "channelId": "UCFSm4js2tSoH7ZpOcl2yktQ",
                "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Recetas del Sur",
                "tags": [
                    "ahumador",
                    "barato",
                    "economico",
                    "gratis",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "bbq",
                    "barbecue",
                    "carne",
                    "la capital",
                    "oscar meza",
                    "recetas del sur",
                    "klocker",
                    "profesor klocker",
                    "locos por el asado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                    "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140201",
                "likeCount": "6336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aR2qMe72VYqrkZ_KbBLYlPIEt6g",
            "id": "Dt7T5myV6DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:52Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689504",
                "likeCount": "48238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qqN2KcVtb47x9bjeTdesnZPTIJ4",
            "id": "kGZrmOLgPQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA",
                "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Date un Vlog",
                "tags": [
                    "date un vlog",
                    "date un vlog youtube",
                    "youtube",
                    "ciencia",
                    "fisica",
                    "curiosidades",
                    "javier",
                    "santaolalla",
                    "javier santaolalla",
                    "dateunvlog",
                    "Date",
                    "Un",
                    "Vlog",
                    "date",
                    "vlog",
                    "Santaolalla",
                    "Fisica",
                    "Ciencia",
                    "DateUnVlog",
                    "Javier",
                    "F\u00edsica",
                    "revolucion cientifica",
                    "cu\u00e1ntica",
                    "computacion",
                    "computaci\u00f3n",
                    "computacion cuantica",
                    "computaci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "majorana",
                    "majorana 1",
                    "Majorana 1",
                    "Microsoft",
                    "revoluci\u00f3n",
                    "revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "noticia",
                    "Majorana",
                    "chip",
                    "qubits",
                    "Majorana 1 Microsoft",
                    "majorana 1 microsoft",
                    "microsoft",
                    "cubits",
                    "qbits",
                    "ordenador cuantico"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                    "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "746200",
                "likeCount": "36878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zorHrrIbhUT9FZ4IvAxHcmaE0Bo",
            "id": "82PeTpWw6ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:30:11Z",
                "channelId": "UCvZ0P9-EmGz6SFUuFiZPXKw",
                "title": "VEGANIKE #5 ft LEANDRO PAREDES \ud83e\udd66\ud83e\udd6c\ud83e\udd52",
                "description": "SIGANME EN https://kick.com/coscu BIEN CHUPETON\n\nCOSCU ARMY EN TWITTER:  https://x.com/i/communities/1781086775374467434\n\n\u2709 MIS REDES:\n\u21a0Instagram: https://instagram.com/martinpdisalvo/\n\u21a0Twitter: https://twitter.com/martinpdisalvo\n\nCONTACTO PARA PUBLICIDADES:\n\u21a0https://www.instagram.com/jizakude/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coscu",
                "tags": [
                    "Coscu",
                    "Coscu Army",
                    "Martin Perez Disalvo",
                    "Reaccion",
                    "insta",
                    "reacciones",
                    "reaccionando",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "reaccion",
                    "musica",
                    "martin",
                    "marto",
                    "picante"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEGANIKE #5 ft LEANDRO PAREDES \ud83e\udd66\ud83e\udd6c\ud83e\udd52",
                    "description": "SIGANME EN https://kick.com/coscu BIEN CHUPETON\n\nCOSCU ARMY EN TWITTER:  https://x.com/i/communities/1781086775374467434\n\n\u2709 MIS REDES:\n\u21a0Instagram: https://instagram.com/martinpdisalvo/\n\u21a0Twitter: https://twitter.com/martinpdisalvo\n\nCONTACTO PARA PUBLICIDADES:\n\u21a0https://www.instagram.com/jizakude/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361896",
                "likeCount": "16020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yKS9oTueuR6IaJCeii4P52Gkvzw",
            "id": "HbEYtQCAUEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:45:00Z",
                "channelId": "UCp7wTrsCU7eICb5z69D3rwA",
                "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Timba Vk",
                "tags": [
                    "doey",
                    "teardown",
                    "teardown mods",
                    "timba vk",
                    "timba",
                    "acenix",
                    "los compas",
                    "fisicas realistas",
                    "cami\u00f3n pincho",
                    "super auto",
                    "poppy playtime",
                    "huggy wuggy",
                    "invictor",
                    "catnap",
                    "mommy",
                    "boxy boo",
                    "catnap vs coches",
                    "coches vs",
                    "vs",
                    "super autos",
                    "autos",
                    "catnap poppy playtime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                    "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626086",
                "likeCount": "14222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zaIBXaUs5TyBHrsEIifPyRiDQzw",
            "id": "60CU1lbeaII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:07Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "clips",
                    "cita",
                    "citas",
                    "citas rapidas",
                    "andresitow",
                    "andresitow westcol",
                    "cita a ciegas",
                    "20 vs 1",
                    "tendencia",
                    "bogota",
                    "billie eilish",
                    "andresosky la rosa de guadalupe",
                    "mujer",
                    "andresitow citas",
                    "citas a ciegas con la mama andresitow",
                    "10 citas",
                    "capitulo 1"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                    "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696535",
                "likeCount": "18994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2zltmvMjuyJOg2YLxjE6AzXsSgI",
            "id": "rvKu67AdeUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:00:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ark survival evolved",
                    "ark espa\u00f1ol",
                    "ark roleplay",
                    "ark nex",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "ark nexxuz",
                    "ark 100 jugadores",
                    "ark guerra",
                    "ark tribus",
                    "ark servidores",
                    "ark experimento",
                    "ark evento",
                    "ark guerra de tribus",
                    "ark civilizaci\u00f3n nex",
                    "ark roleplay guerra",
                    "ark tribus en guerra",
                    "ark estrategia",
                    "ark rex",
                    "ark espinosaurio",
                    "ark tericinosaurio",
                    "ark base impenetrable",
                    "ark construcciones",
                    "ark defensa base",
                    "ark supervivencia",
                    "mejor video de ark",
                    "ark best moments"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                    "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649797",
                "likeCount": "60862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rDTMA_yQOzCH2em34bKKzpDr9n4",
            "id": "0bUdOikBtI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:02Z",
                "channelId": "UCMb_jTYA_oFqJVJneNUH0Zg",
                "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Locos X el Asado",
                "tags": [
                    "locosxelasado",
                    "locosporelasado",
                    "restaurante",
                    "peru",
                    "miraflores",
                    "asadoargentino",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "laucha",
                    "carne"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                    "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515104",
                "likeCount": "18221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PA40WZkGHkKzIp1YLTg4msWEjno",
            "id": "baoqAH8iSSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T14:42:44Z",
                "channelId": "UC1buWeuewcKED-R4cGW84XA",
                "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateo & Lisanna",
                "tags": [
                    "mateo y lisanna",
                    "casamiento",
                    "boda",
                    "novia",
                    "novios",
                    "bodas",
                    "cosas de novios",
                    "latino en usa",
                    "as\u00ed que bueno",
                    "organizar una boda",
                    "matrimonio",
                    "tik tok",
                    "app bodas",
                    "international couple",
                    "pareja internacional",
                    "learning spanish",
                    "organizar boda",
                    "aprendiendo espanol",
                    "boda de mateo y lisanna"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                    "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1262535",
                "likeCount": "104031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HwrDwhS4Df6T0Q43YffHX8n55YM",
            "id": "tYJrl0aJUgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:13Z",
                "channelId": "UCHnL5HNtD7V_n0PEEQOIl-g",
                "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sofi mu\u00f1oz",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                    "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523317",
                "likeCount": "22790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eZEoM1-_Z3QA_zCre0RHOYUWKu0",
            "id": "CDmSrhLEBdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:05Z",
                "channelId": "UCa3jp09F9qG4SaHIeHEdcKA",
                "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThiagoIUTU",
                "tags": [
                    "thiago",
                    "robleis",
                    "rushlai",
                    "thiagoiutu",
                    "robleisiutu",
                    "among us 3d",
                    "jugando",
                    "thiago juega",
                    "gameplay",
                    "videojuegos",
                    "juegos",
                    "juegos 3d",
                    "juegos gratis de steam",
                    "juegos gratis",
                    "juegos cooperativos",
                    "juegos de pc",
                    "juegos para jugar con amigos",
                    "thiago y robleis",
                    "mejores momentos",
                    "recopilacion",
                    "games",
                    "gaming",
                    "among us",
                    "actualizacion",
                    "en familia",
                    "para la familia",
                    "juegos para jugar en familia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                    "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147161",
                "likeCount": "8246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t26LoTuh0K0C8nUwLwYw6F-Es9c",
            "id": "o1-yqsweGtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:46:01Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                    "restaurantes extra\u00f1os",
                    "restaurantes 5 estrellas",
                    "espa\u00f1a",
                    "restaurantes de espa\u00f1a",
                    "restaurante submarino",
                    "dinner in the sky",
                    "visit\u00e9 marruecos",
                    "marruecos",
                    "espa\u00f1a restaurantes",
                    "mejores restaurantes del mundo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                    "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315725",
                "likeCount": "15290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zLjIPsw2T4SVT0UGgxHiOI_1VEg",
            "id": "X7oxYMi2Kp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:14:01Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "Minecraft",
                    "Apocalipsis",
                    "Apocalipsis solar",
                    "fin del mundo",
                    "sol explota",
                    "mod solar",
                    "Farfalands",
                    "Pesadilla",
                    "Supervivencia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                    "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688655",
                "likeCount": "60530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MYsRGurENK9g7W36S_4ADKRdZ3o",
            "id": "T1nAmxnTvII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:49:19Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp australia 2025",
                    "f1 australia 2025",
                    "resumen australia 2025",
                    "resumen f1 australia 2025",
                    "resumen f1 2025",
                    "f1 2025 australia",
                    "gp australia 2025 carrera",
                    "f1 australia 2025 carrera",
                    "gp australia 2025 resumen",
                    "carlos sainz",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "alonso australia",
                    "accidente gp australia",
                    "alonso accidente",
                    "sainz accidente",
                    "lando norris",
                    "liam lawson",
                    "lawson accidente",
                    "oscar piastri",
                    "f1 hoy",
                    "f1 opinion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                    "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337661",
                "likeCount": "10430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E5wtgPFJdnhry26BIOWQ8hZhyq4",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17708067",
                "likeCount": "620329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17432"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}