{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "PzEDsYNMvgOun9s1N8PYt8cF-K8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dm7bpDqaO-DHZ38_efpAt-GymVA",
            "id": "Z0qeGkXT_9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:50:40Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n(26 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\n2. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nA\u015fireti kar\u015f\u0131s\u0131na alan E\u015fref\u2019e hain bir sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlenmi\u015f, Nisan\u2019\u0131 korumay\u0131 ba\u015farsa da E\u015fref kur\u015funlar\u0131n hedefi olmu\u015ftur. Nisan, E\u015fref\u2019i ya\u015fatmak i\u00e7in elinden geleni yaparken E\u015fref\u2019in vurulmas\u0131, Yetimler\u2019in g\u00fcndemine oturur. Bu olayla bir kez daha b\u00fcy\u00fck bir tehlikenin i\u00e7inde oldu\u011funu anlayan Nisan, \u00c7i\u011fdem\u2019in oyunlar\u0131ndan kurtulman\u0131n yollar\u0131n\u0131 arar.\n\nE\u015fref, Nisan\u2019la kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011fi her vakitte yabanc\u0131s\u0131 oldu\u011fu duygulara kap\u0131lmaktan kendini al\u0131koyamaz. Nisan\u2019\u0131n, E\u015fref\u2019e giderek yakla\u015fmas\u0131 ikisi i\u00e7in de tehlike \u00e7anlar\u0131n\u0131n \u00e7almas\u0131na sebep olur. \u00d6te yandan, zafer sarho\u015flu\u011fu ya\u015fayan \u0130zzet\u2019i b\u00fcy\u00fck bir s\u00fcrpriz bekliyordur. D\u00fc\u015fmanlar\u0131na cehennemi ya\u015fatmaya haz\u0131rlanan E\u015fref, bir yandan da emniyet cephesindeki yeni rakibiyle y\u00fczle\u015fecektir.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "T\u00fcrk Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n(26 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\n2. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nA\u015fireti kar\u015f\u0131s\u0131na alan E\u015fref\u2019e hain bir sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlenmi\u015f, Nisan\u2019\u0131 korumay\u0131 ba\u015farsa da E\u015fref kur\u015funlar\u0131n hedefi olmu\u015ftur. Nisan, E\u015fref\u2019i ya\u015fatmak i\u00e7in elinden geleni yaparken E\u015fref\u2019in vurulmas\u0131, Yetimler\u2019in g\u00fcndemine oturur. Bu olayla bir kez daha b\u00fcy\u00fck bir tehlikenin i\u00e7inde oldu\u011funu anlayan Nisan, \u00c7i\u011fdem\u2019in oyunlar\u0131ndan kurtulman\u0131n yollar\u0131n\u0131 arar.\n\nE\u015fref, Nisan\u2019la kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011fi her vakitte yabanc\u0131s\u0131 oldu\u011fu duygulara kap\u0131lmaktan kendini al\u0131koyamaz. Nisan\u2019\u0131n, E\u015fref\u2019e giderek yakla\u015fmas\u0131 ikisi i\u00e7in de tehlike \u00e7anlar\u0131n\u0131n \u00e7almas\u0131na sebep olur. \u00d6te yandan, zafer sarho\u015flu\u011fu ya\u015fayan \u0130zzet\u2019i b\u00fcy\u00fck bir s\u00fcrpriz bekliyordur. D\u00fc\u015fmanlar\u0131na cehennemi ya\u015fatmaya haz\u0131rlanan E\u015fref, bir yandan da emniyet cephesindeki yeni rakibiyle y\u00fczle\u015fecektir.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8916681",
                "likeCount": "176496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fzpy9WBfHyvGQbL8W8m--HWyqRg",
            "id": "Kd5Aep8bS20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T09:54:43Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64837592",
                "likeCount": "1707454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EJKT4cehc8y7mBl5fNykfZdCvTw",
            "id": "t5tLvVSWWkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:01:17Z",
                "channelId": "UCR5wZcXtOUka8jTA57flzMg",
                "title": "R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                "description": "R\u0131za Tamer'in, DMC etiketiyle yay\u0131nlanan \"Benden Sonra\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nY\u00f6netmen: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nKamera asistan\u0131: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nI\u015f\u0131k \u015fefi: \u00d6zkan Elverir\nKapak: Bar\u0131\u015f Sarak\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#R\u0131zaTamer #BendenSonra #R\u0131zaTamerBendenSonra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "netd m\u00fczik",
                "tags": [
                    "netd M\u00fczik",
                    "Musik",
                    "musiqi",
                    "\u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430",
                    "muziek",
                    "musique",
                    "musiqaa",
                    "\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "\u015fark\u0131",
                    "m\u00fczik",
                    "Official",
                    "netd",
                    "Hit \u015eark\u0131lar",
                    "izle",
                    "klip",
                    "Top 10",
                    "top 20",
                    "en hit",
                    "\u00e7ok dinlenen",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "en yeni \u015fark\u0131lar",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "Turkish Music",
                    "turca musica",
                    "T\u00fcrk\u00e7e M\u00fczik",
                    "Turkish Pop",
                    "2025 t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "pop \u015fark\u0131lar",
                    "T\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                    "R\u0131za Tamer",
                    "Benden Sonra",
                    "Riza Tamer",
                    "Riza Tamer - Benden Sonra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                    "description": "R\u0131za Tamer'in, DMC etiketiyle yay\u0131nlanan \"Benden Sonra\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nY\u00f6netmen: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nKamera asistan\u0131: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nI\u015f\u0131k \u015fefi: \u00d6zkan Elverir\nKapak: Bar\u0131\u015f Sarak\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#R\u0131zaTamer #BendenSonra #R\u0131zaTamerBendenSonra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1007459",
                "likeCount": "96203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rbo6GCvq058ESBw9YHG6vzBHWIc",
            "id": "JH9tFxHGnCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:21Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selam ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131mla yani S\u0131la D\u00fcndar , Feride \u00d6zdin\u00e7 , Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik ve gerildik umar\u0131m siz de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\n KIRILMAZ CAMI KIR, KIZLARI KURTAR !? Son Vuran Kazan\u0131r !  : https://youtu.be/CikNz3yTADQ\n\n 100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "beni kurtar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar beni kurtar",
                    "zincirleri kes beni kurtar",
                    "ahmet can d\u00fcndar challenge",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "Zincirleri kes beni kurtar",
                    "ahmet can d\u00fcndar cam",
                    "ahmet can d\u00fcndar dmndar cam fanus",
                    "ahmet can d\u00fcndar bo\u011fulma",
                    "ahmet can d\u00fcndar cam k\u0131r\u0131l\u0131yor",
                    "ahmet can d\u00fcndar havuz",
                    "anahtar\u0131 bul beni kurtar",
                    "beni kurtar ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ahmet s\u0131la mert",
                    "ahmet can d\u00fcndar tiktok",
                    "fanus",
                    "ahmet can d\u00fcndar fanus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selam ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131mla yani S\u0131la D\u00fcndar , Feride \u00d6zdin\u00e7 , Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik ve gerildik umar\u0131m siz de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\n KIRILMAZ CAMI KIR, KIZLARI KURTAR !? Son Vuran Kazan\u0131r !  : https://youtu.be/CikNz3yTADQ\n\n 100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1958269",
                "likeCount": "103299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xWQUxHSBITc9HpbeSZOKubEMZ50",
            "id": "TTVbph1KLG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:41:02Z",
                "channelId": "UC2zaij4gdFjQ1gUeYB6tyIA",
                "title": "Too late",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alina Saito / \u658e\u85e4\u30a2\u30ea\u30fc\u30ca",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Too late",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79222498",
                "likeCount": "1058762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwPrS5eBnTN3L4L2bzCbH_a-eh8",
            "id": "Eeo6Z7HrPdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:14Z",
                "channelId": "UCEpoAOB_M0MMkLgtAB32fyw",
                "title": "Oktay Kaynarca'n\u0131n Kad\u0131n Taklidi #beyazshow",
                "description": "Muhte\u015fem konuklar\u0131 ve birbirinden farkl\u0131 i\u00e7erikleri, her b\u00f6l\u00fcm farkl\u0131 dizi, film ve tiyatro oyuncular\u0131 ile m\u00fczisyenlerin misafir oldu\u011fu e\u011flence program\u0131 Beyaz Show'dan unutulmaz anlar! \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:   \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@beyazshowKanalD\n\nSke\u00e7 B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \ud83d\udc47 \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMToqAZoDFqrvutWunewln_jZO\n\nSokak R\u00f6portajlar\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in:  \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMTopNyK5dsiOCEWcrXqJU7Qz7\n\nBeyaz Show facebook hesab\u0131 i\u00e7in: \ud83d\udc47\n https://www.facebook.com/beyazshow/?ref=pages_you_manage\n\n#BeyazShow #KomikAnlar #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beyaz Show",
                "tags": [
                    "beyaz show",
                    "beyaz show komik anlar",
                    "beyaz show 2015",
                    "beyaz\u0131t \u00f6zt\u00fcrk",
                    "beyaz show eski",
                    "beyaz show \u015faka",
                    "beyaz komik",
                    "beyaz show efsane",
                    "beyaz show vtr",
                    "beyaz show \u00e7ekim hatalar\u0131",
                    "\u00e7ekim hatalar\u0131",
                    "komik",
                    "hadise beyaz show",
                    "beyaz show full izle",
                    "engin altan d\u00fczyatan",
                    "ahmet kural",
                    "beyaz show s\u0131la",
                    "murat boz",
                    "acun beyaz",
                    "beyaz vs acun",
                    "acun \u0131l\u0131cal\u0131",
                    "beyaz show acun",
                    "beyaz show canl\u0131",
                    "beyaz izle",
                    "beyaz show ka\u011f\u0131t sorular\u0131",
                    "beyaz show 2010"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oktay Kaynarca'n\u0131n Kad\u0131n Taklidi #beyazshow",
                    "description": "Muhte\u015fem konuklar\u0131 ve birbirinden farkl\u0131 i\u00e7erikleri, her b\u00f6l\u00fcm farkl\u0131 dizi, film ve tiyatro oyuncular\u0131 ile m\u00fczisyenlerin misafir oldu\u011fu e\u011flence program\u0131 Beyaz Show'dan unutulmaz anlar! \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:   \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@beyazshowKanalD\n\nSke\u00e7 B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \ud83d\udc47 \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMToqAZoDFqrvutWunewln_jZO\n\nSokak R\u00f6portajlar\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in:  \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMTopNyK5dsiOCEWcrXqJU7Qz7\n\nBeyaz Show facebook hesab\u0131 i\u00e7in: \ud83d\udc47\n https://www.facebook.com/beyazshow/?ref=pages_you_manage\n\n#BeyazShow #KomikAnlar #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1170758",
                "likeCount": "25995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6_T9XUoELKz1pslIvbJF95h2FeA",
            "id": "4A6pqaSLYq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:00:05Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel'den Maserati Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "etam",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "discovery",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel'den Maserati Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1293518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-CiilQwHcynyIQur83zXVw9P3U",
            "id": "hmZoRtlqC8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:02:34Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Konfetilerin i\u00e7erisinden nas\u0131l bu \u00e7\u0131kar yahuu #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Konfetilerin i\u00e7erisinden nas\u0131l bu \u00e7\u0131kar yahuu #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1921296",
                "likeCount": "47501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d1k3IKhshJLosU-tDicsTmdkN8c",
            "id": "pNUDg6CcJpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T01:00:40Z",
                "channelId": "UC78e1byJq3wN1X_L7dqqKDg",
                "title": "#\u8282\u594f\u76d2\u5b50#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u53ef\u7231",
                "description": "Welcome to \"A happy family\"! \ud83c\udf89\n\nHello, friends who love funny, creative and reversal! I am your happy chieftain, specializing in collecting the most brain-opening and interesting videos on the entire network, contracting your daily source of happiness!\n\nAll videos are authorized by creators in mainland China, strictly abide by the platform regulations\ud83d\udcfa, the content is green and healthy, and the whole family can watch it!\n\nClick to subscribe + small bell\ud83d\udd14, join us!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNUDg6CcJpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNUDg6CcJpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNUDg6CcJpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNUDg6CcJpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNUDg6CcJpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A happy family",
                "tags": [
                    "laugh-out-loud",
                    "light-hearted humor",
                    "viral challenges",
                    "creative ideas",
                    "comedy sketches",
                    "Chinese Mainland authorized",
                    "platform-compliant content",
                    "audience interaction",
                    "funny compilations",
                    "funny shorts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "#\u8282\u594f\u76d2\u5b50#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u53ef\u7231",
                    "description": "Welcome to \"A happy family\"! \ud83c\udf89\n\nHello, friends who love funny, creative and reversal! I am your happy chieftain, specializing in collecting the most brain-opening and interesting videos on the entire network, contracting your daily source of happiness!\n\nAll videos are authorized by creators in mainland China, strictly abide by the platform regulations\ud83d\udcfa, the content is green and healthy, and the whole family can watch it!\n\nClick to subscribe + small bell\ud83d\udd14, join us!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26543970",
                "likeCount": "295433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7F4katgvKvK-NYU_qUiSdcL7ZtU",
            "id": "mNyqWva5x4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T20:45:11Z",
                "channelId": "UCyahIZNtNmqK1LeNF0KlFZw",
                "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/6_beMXNXCns\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                "tags": [
                    "OGM medya",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 dizi",
                    "afra sara\u00e7o\u011flu",
                    "Afra Sara\u00e7o\u011flu",
                    "Mert Ramazan Demir",
                    "\u00c7etin Tekindor",
                    "\u015eerif Sezer",
                    "G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Altu\u011f",
                    "Beril Pozam",
                    "ogm yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "star tv",
                    "seyran yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "ferit yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seyran ferit",
                    "Seyfer",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni sezon",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 100 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 100"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/6_beMXNXCns\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3826554",
                "likeCount": "61844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fdozuiIgTiiEHk6pYQRbrBqTN5k",
            "id": "QMwIm0fvy-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T01:00:21Z",
                "channelId": "UCbGPgvNunvclTypPtL3sa0w",
                "title": "T\u1eed t\u1ebf [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #entertainment",
                "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEN EAGLE",
                "tags": [
                    "ben eagle",
                    "eagles",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "cascadeur",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "v\u00f5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng",
                    "ng\u00f4i sao v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "trung t\u00e2m v\u00f5",
                    "h\u1ecdc v\u00f5",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7",
                    "eagle",
                    "shorts",
                    "ben eagle vn",
                    "l\u1edbp d\u1ea1y v\u00f5",
                    "si\u00eau nh\u00e2n",
                    "phim hanh dong vo thuat",
                    "phim v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "eagles academy",
                    "tiktok",
                    "master ben eagle",
                    "beneagle",
                    "ben eagle movie",
                    "ben eagle shorts",
                    "ben eagle tiktok",
                    "nh\u00e0o l\u1ed9n \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1",
                    "tik tok",
                    "spider-man",
                    "s\u00ea l\u1ed1c huy",
                    "skibidi toilet",
                    "minecraft",
                    "cartoon",
                    "youtube",
                    "ben eagle official"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "T\u1eed t\u1ebf [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #entertainment",
                    "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20647598",
                "likeCount": "367784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P_sLj1c_tfuRg1lZctxKJHWv_O4",
            "id": "cBi3vbbBxy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:43:05Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm (26 Mart 2025)\nSahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/hLatGqSP5KE\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nCemo ve Cevdet, Abbas taraf\u0131ndan al\u0131konulan k\u0131zlar\u0131 kurtarmak i\u00e7in bir operasyona giri\u015fir. Sevilme ve kabul edilme ihtiyac\u0131 hisseden Fidan\u2019\u0131n iyi niyeti ve duygular\u0131, Kerem taraf\u0131ndan suistimal edilir. Devran\u2019a k\u0131zg\u0131n olan Azize, hayat\u0131ndaki tek ve biricik \u00f6nceli\u011finin karde\u015fleri oldu\u011funu s\u00f6yler. Azize\u2019nin ya\u015fam\u0131nda de\u011ferli bir yer edinmek isteyen Devran i\u00e7in bu s\u00f6zleri duymak \u00fcz\u00fcc\u00fc olur. \n \n\u0130\u015f arkada\u015f\u0131 Mehmet taraf\u0131ndan bir tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclen Zeliha, \u00e7ok zor anlar ya\u015far. Azize\u2019nin hayat\u0131na girmesiyle Devran\u2019\u0131n ona eskisi gibi de\u011fer vermedi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Vera, b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fke i\u00e7indedir. Onu \u00fczenlerden intikam almak i\u00e7in g\u00f6z\u00fc d\u00f6nen Vera\u2019n\u0131n ataca\u011f\u0131 ad\u0131m, Azize i\u00e7in kritik bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olacakt\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm (26 Mart 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm (26 Mart 2025)\nSahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/hLatGqSP5KE\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nCemo ve Cevdet, Abbas taraf\u0131ndan al\u0131konulan k\u0131zlar\u0131 kurtarmak i\u00e7in bir operasyona giri\u015fir. Sevilme ve kabul edilme ihtiyac\u0131 hisseden Fidan\u2019\u0131n iyi niyeti ve duygular\u0131, Kerem taraf\u0131ndan suistimal edilir. Devran\u2019a k\u0131zg\u0131n olan Azize, hayat\u0131ndaki tek ve biricik \u00f6nceli\u011finin karde\u015fleri oldu\u011funu s\u00f6yler. Azize\u2019nin ya\u015fam\u0131nda de\u011ferli bir yer edinmek isteyen Devran i\u00e7in bu s\u00f6zleri duymak \u00fcz\u00fcc\u00fc olur. \n \n\u0130\u015f arkada\u015f\u0131 Mehmet taraf\u0131ndan bir tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclen Zeliha, \u00e7ok zor anlar ya\u015far. Azize\u2019nin hayat\u0131na girmesiyle Devran\u2019\u0131n ona eskisi gibi de\u011fer vermedi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Vera, b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fke i\u00e7indedir. Onu \u00fczenlerden intikam almak i\u00e7in g\u00f6z\u00fc d\u00f6nen Vera\u2019n\u0131n ataca\u011f\u0131 ad\u0131m, Azize i\u00e7in kritik bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olacakt\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10959905",
                "likeCount": "204427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5GlGtnTGrnkmeU07HJNSo-AGDkg",
            "id": "xwAHleQHZ3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T22:19:36Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Real Madrid - Leganes (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 29. haftas\u0131nda Real Madrid, Leganes'i 3-2'lik skorla ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Leganes (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 29. haftas\u0131nda Real Madrid, Leganes'i 3-2'lik skorla ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "636540",
                "likeCount": "9102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DnD4gcqrGMtviaeQRv8XE4oz2eQ",
            "id": "rIxVwQv5q6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T01:05:16Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "Arkamdaki yolcu sa\u00e7lar\u0131ma ne yapt\u0131 \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arkamdaki yolcu sa\u00e7lar\u0131ma ne yapt\u0131 \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230510",
                "likeCount": "3286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s5OzM-8Lr0rveclWWWckX8TLAR0",
            "id": "iAMksE2peuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:03:53Z",
                "channelId": "UCyahIZNtNmqK1LeNF0KlFZw",
                "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL",
                "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/mNyqWva5x4Q\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nTwitter: https://twitter.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                "tags": [
                    "OGM medya",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 dizi",
                    "afra sara\u00e7o\u011flu",
                    "Afra Sara\u00e7o\u011flu",
                    "Mert Ramazan Demir",
                    "\u00c7etin Tekindor",
                    "\u015eerif Sezer",
                    "G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Altu\u011f",
                    "Beril Pozam",
                    "ogm yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "star tv",
                    "seyran yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "ferit yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seyran ferit",
                    "Seyfer",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni sezon",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL",
                    "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/mNyqWva5x4Q\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nTwitter: https://twitter.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2189787",
                "likeCount": "51587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EOPbydEKlx2rAl6CqPukMKAc_u8",
            "id": "hhVdNedotSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:12:59Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13494538",
                "likeCount": "178507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qg1quureqQwkHAoeJqoyzI0yrgo",
            "id": "L9fCCdvqDX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:04:40Z",
                "channelId": "UChvuzg1iARTQJMFbYD3ZILw",
                "title": "Yarn makeup\ud83e\uddf6 #makeup",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mirta Miler",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yarn makeup\ud83e\uddf6 #makeup",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7791624",
                "likeCount": "172574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cm3J9MecIU_3ZweIHJdhKNkg8sU",
            "id": "CIBfgfApD2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T15:00:20Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "Aybike'nin ayakkab\u0131lar\u0131 ikinci el \u00e7\u0131kt\u0131 #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aybike'nin ayakkab\u0131lar\u0131 ikinci el \u00e7\u0131kt\u0131 #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180995",
                "likeCount": "6746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dehZJXko-G86fugjW6ARFrKNYAs",
            "id": "RALmtR2TRxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:43:54Z",
                "channelId": "UCgc1JadLuPOITrBVn55LjwQ",
                "title": "\u0e18\u0e35\u0e17\u0e33\u0e15\u0e38\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e32\u0e01\u0e23\u0e30\u0e14\u0e32\u0e29\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e17\u0e48! \ud83e\ude77 \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e25\u0e2d\u0e07!",
                "description": "\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0e25\u0e32\u0e25\u0e32\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c Shorts",
                "tags": [
                    "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07",
                    "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e15\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e07\u0e32\u0e21",
                    "\u0e0a\u0e32\u0e40\u0e25\u0e19\u0e08\u0e4c",
                    "\u0e15\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01",
                    "\u0e25\u0e32\u0e25\u0e32\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c",
                    "\u0e27\u0e31\u0e22\u0e23\u0e38\u0e48\u0e19",
                    "\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35",
                    "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a",
                    "\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e49\u0e19\u0e41\u0e2a\u0e19\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e25"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e18\u0e35\u0e17\u0e33\u0e15\u0e38\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e32\u0e01\u0e23\u0e30\u0e14\u0e32\u0e29\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e17\u0e48! \ud83e\ude77 \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e25\u0e2d\u0e07!",
                    "description": "\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2831453",
                "likeCount": "65701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q9i9bjrjLyD7Y_7gjgzj4wSQ5uU",
            "id": "iMKTf6dDxzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T08:45:02Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Can Tape Hold My Dad's Weight?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMKTf6dDxzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMKTf6dDxzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMKTf6dDxzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMKTf6dDxzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMKTf6dDxzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can Tape Hold My Dad's Weight?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3160025",
                "likeCount": "168424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Tb3cCSEKT7LIrxrZ4ZtmzPzrac",
            "id": "tAvShPXYyJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:01:08Z",
                "channelId": "UCZznQaYNJ0_IzD6uux0ORbg",
                "title": "\u062a\u0645\u0643\u0646\u062a \u0645\u0646 \u0625\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0646\u0641\u0633\u0647\u0627 \u0648\u062d\u0630\u0627\u0626\u0647\u0627 \ud83e\udd2d\ud83d\udc60",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giggle Jiggle Extra! Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u062a\u0645\u0643\u0646\u062a \u0645\u0646 \u0625\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0646\u0641\u0633\u0647\u0627 \u0648\u062d\u0630\u0627\u0626\u0647\u0627 \ud83e\udd2d\ud83d\udc60",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32796759",
                "likeCount": "319261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9_eCoK0o3YxxwL0-fpa6rS6tjo",
            "id": "4eHqXESUmhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T13:30:09Z",
                "channelId": "UCH8x9zAJbpfipmHosNuwu_A",
                "title": "\ud83e\udd79\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endless Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd79\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6395128",
                "likeCount": "323951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U-WFkPvg92gndSgKYCz4zQxFQck",
            "id": "3TaH4bAeBGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T21:17:31Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Be\u015fikta\u015f - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Be\u015fikta\u015f - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 29. hafta m\u00fccadelesinde Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n Galatasaray\u2019\u0131 2-1 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nBe\u015fikta\u015f\u2019ta goller Rafa Silva ve Gedson Fernandes\u2019ten gelirken Galatasaray\u2019\u0131n gol\u00fcn\u00fc Lucas Torreira kaydetti.\n\nGalatasaray\u2019da Przemyslaw Frankowski, Be\u015fikta\u015f\u2019ta Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ole Gunnar Solskjaer, Be\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Serdal Adal\u0131, Mert G\u00fcnok, Milot Rashica, Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi \u0130brahim Hatipo\u011flu, Yunus Akg\u00fcn ve Lucas Torreira\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131\u00a0de\u011ferlendirdi.\n\nFutbol fena halde klimaya benzer. \nPerformans\u0131 iyi olan kazanmay\u0131 hak eder.\n\u0130yi fiyat ve iyi performans i\u00e7in: https://bit.ly/4hjTfDH\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Be\u015fikta\u015f #Galatasaray #Derbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "osimhen",
                    "mertens",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "torreira",
                    "davinson",
                    "victor osimhen",
                    "roland sallai",
                    "sallai",
                    "dries mertens",
                    "abd\u00fclkerim bardakc\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "be\u015fikta\u015f galatasaray",
                    "solskjaer",
                    "rafa silva",
                    "rafa",
                    "gedson fernandes",
                    "gedson",
                    "rashica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Be\u015fikta\u015f - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Be\u015fikta\u015f - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 29. hafta m\u00fccadelesinde Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n Galatasaray\u2019\u0131 2-1 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nBe\u015fikta\u015f\u2019ta goller Rafa Silva ve Gedson Fernandes\u2019ten gelirken Galatasaray\u2019\u0131n gol\u00fcn\u00fc Lucas Torreira kaydetti.\n\nGalatasaray\u2019da Przemyslaw Frankowski, Be\u015fikta\u015f\u2019ta Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ole Gunnar Solskjaer, Be\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Serdal Adal\u0131, Mert G\u00fcnok, Milot Rashica, Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi \u0130brahim Hatipo\u011flu, Yunus Akg\u00fcn ve Lucas Torreira\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131\u00a0de\u011ferlendirdi.\n\nFutbol fena halde klimaya benzer. \nPerformans\u0131 iyi olan kazanmay\u0131 hak eder.\n\u0130yi fiyat ve iyi performans i\u00e7in: https://bit.ly/4hjTfDH\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Be\u015fikta\u015f #Galatasaray #Derbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308651",
                "likeCount": "7732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tTT5dPTOvB3OMmxaCHDO7ZPGSLM",
            "id": "WFC4ugmK8So",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T04:36:55Z",
                "channelId": "UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw",
                "title": "Joke\u2019s on you! #thatlittlepuff #jokesonyou #prank",
                "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "That Little Puff",
                "tags": [
                    "Cat",
                    "That Little Puff",
                    "DIY",
                    "Pet",
                    "ASMR",
                    "Hacks",
                    "\u6599\u7406\u732b",
                    "\u6ce1\u8299\u732b",
                    "Meow Chef",
                    "cat game",
                    "Food",
                    "Imagination",
                    "Creative drinks",
                    "Animal Chef",
                    "shorts",
                    "Collection",
                    "thatlittlepuff",
                    "Puff",
                    "Chef",
                    "DIY fun",
                    "Craft",
                    "cute cat",
                    "vedio",
                    "smart",
                    "Smart Cat",
                    "life hack",
                    "money",
                    "Handmade",
                    "creativity",
                    "Funny vedio",
                    "satisfying hacks",
                    "physics tricks",
                    "test",
                    "real or fake",
                    "funny",
                    "tricks",
                    "creation",
                    "challenge",
                    "holiday",
                    "Baker",
                    "Squid Game",
                    "Joke",
                    "prank"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joke\u2019s on you! #thatlittlepuff #jokesonyou #prank",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14067557",
                "likeCount": "267233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lXa2rfQJFHsfZilzU8GxaCKM0H4",
            "id": "87Jor5G_NBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:19Z",
                "channelId": "UCWpk9PSGHoJW1hZT4egxTNQ",
                "title": "The World's Largest Cave: It Has a Forest, a River, and Clouds Inside",
                "description": "Thank you, Opera, for sponsoring this video! Upgrade your browsing experience with Opera:  https://opr.as/03-Opera-browser-ruhicenetvideos\nIf you want to learn more about Son Doong or visit Son Doong, you can check Oxalis's website:  https://www.oxalisadventure.com\n\nSon Doong, the largest cave on our planet. This cave is so massive that it has a completely self-sustaining ecosystem with its own climate conditions. Hundreds of meters underground, the clouds you're used to seeing in the sky form inside this cave. \n\nSon Doong even has an untouched prehistoric rainforest hidden far below the surface and a vast underground river. From transparent fish to colorful monkeys, over 250 endemic plant and animal species live in this underground world. Seven new animal species were recently discovered here and are unique to this place. Stretching 9 kilometers in length, this cave holds 38.5 million cubic meters of space. And its passages are so enormous that a 40-story skyscraper could fit inside and its giant stalagmites are rising like the towers of ancient cities. Walking inside, it\u2019s impossible not to feel as small as a tiny bug. Son Doong even contains phytokarst rocks, which move towards the sun like semi-living organisms. Rare cave pearls and many other unique formations are also found here.\n\nFor 3 million years since its formation, the world had no idea about this cave's existence until it was fully explored in 2009 in Vietnam. Now, it\u2019s time for you to see the largest cave on earth. \nIndividual access is forbidden to protect both visitors and the fragile environment. This expedition is operated by Oxalis, the only authorized agency.\n\nNote: This video contains a paid promotion! Also, the flooding footage between 2:09 and 2:13 are shot by Ryan Deboodt.\nSubscribe to our channel from here \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nJourney to the Center of the Earth (It Took 8 Days, I Lost 10kg) \u25ba https://youtu.be/OPUTLWhhqCo\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhi \u00c7enet",
                "tags": [
                    "ruhi \u00e7enet",
                    "ruhi cenet",
                    "documentary",
                    "ruhi cenet documentary",
                    "ruhi",
                    "cenet",
                    "\u00e7enet",
                    "education",
                    "travel",
                    "flight",
                    "plane ticket",
                    "son doong",
                    "Son Doong cave",
                    "Son Doong cave tour",
                    "cave tour",
                    "oxalis",
                    "vietnam cave",
                    "vietnam cave tour",
                    "buy cave tour",
                    "touristic cave",
                    "hang son doong",
                    "biggest cave",
                    "largest cave",
                    "biggest cave in the world",
                    "largest cave in the world",
                    "biggest cave on earth",
                    "largest cave on earth",
                    "deepest cave",
                    "krubera cave",
                    "ruhi cenet cave",
                    "ruhi \u00e7enet cave"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The World's Largest Cave: It Has a Forest, a River, and Clouds Inside",
                    "description": "Thank you, Opera, for sponsoring this video! Upgrade your browsing experience with Opera:  https://opr.as/03-Opera-browser-ruhicenetvideos\nIf you want to learn more about Son Doong or visit Son Doong, you can check Oxalis's website:  https://www.oxalisadventure.com\n\nSon Doong, the largest cave on our planet. This cave is so massive that it has a completely self-sustaining ecosystem with its own climate conditions. Hundreds of meters underground, the clouds you're used to seeing in the sky form inside this cave. \n\nSon Doong even has an untouched prehistoric rainforest hidden far below the surface and a vast underground river. From transparent fish to colorful monkeys, over 250 endemic plant and animal species live in this underground world. Seven new animal species were recently discovered here and are unique to this place. Stretching 9 kilometers in length, this cave holds 38.5 million cubic meters of space. And its passages are so enormous that a 40-story skyscraper could fit inside and its giant stalagmites are rising like the towers of ancient cities. Walking inside, it\u2019s impossible not to feel as small as a tiny bug. Son Doong even contains phytokarst rocks, which move towards the sun like semi-living organisms. Rare cave pearls and many other unique formations are also found here.\n\nFor 3 million years since its formation, the world had no idea about this cave's existence until it was fully explored in 2009 in Vietnam. Now, it\u2019s time for you to see the largest cave on earth. \nIndividual access is forbidden to protect both visitors and the fragile environment. This expedition is operated by Oxalis, the only authorized agency.\n\nNote: This video contains a paid promotion! Also, the flooding footage between 2:09 and 2:13 are shot by Ryan Deboodt.\nSubscribe to our channel from here \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nJourney to the Center of the Earth (It Took 8 Days, I Lost 10kg) \u25ba https://youtu.be/OPUTLWhhqCo\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9362856",
                "likeCount": "374375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nlZ9fCAunAnoZJ367IWTolns29g",
            "id": "69g-YcbmgQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127116906",
                "likeCount": "6410027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ABL8XExmsdQBIy0kzAr73yRX1Jo",
            "id": "6j7V7QaWyBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T22:06:07Z",
                "channelId": "UC3KTMQwLhXp-e2PNHl4UqgQ",
                "title": "[ANIMATION vs FINAL] The Rise of Pianosaurus (From Poppy Playtime 4)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Horror Skunx 2",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[ANIMATION vs FINAL] The Rise of Pianosaurus (From Poppy Playtime 4)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9981020",
                "likeCount": "151875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "18pGPEi7nEBrehv5hXInHRTgNMU",
            "id": "oE_PD0dlh9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:00:53Z",
                "channelId": "UChNTMvkpZ6a-yZc3K5yjUMw",
                "title": "PET \u015e\u0130\u015eEDEN TABANCA! KAPAK FIRLATMACA! #shorts",
                "description": "CS:GO'da yepyeni bir mod denedim: Pet \u015fi\u015feden tabanca modu! Mermi kalmad\u0131\u011f\u0131nda \u015fi\u015fe kapa\u011f\u0131yla at\u0131\u015fa ge\u00e7iyorsun, botlar buna haz\u0131r de\u011filler! Ger\u00e7ekten e\u011flenceli ve beklenmedik anlar ya\u015fad\u0131m. Siz de b\u00f6yle \u00e7\u0131lg\u0131n modlar g\u00f6rmek istiyorsan\u0131z yorumlarda bulu\u015fal\u0131m! Daha fazla e\u011flenceli CS2 short videosu i\u00e7in kanal\u0131ma u\u011framay\u0131 unutmay\u0131n!\"\r\nABONE OLUN\u25ba\u25ba https://goo.gl/shZ2xG\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\r\n\u25baBu\u011fra Aras  https://goo.gl/RhBKUG\r\n\u25baMertcan Bahar https://goo.gl/GLY2LL\r\n\u25baSteam Grubu http://goo.gl/E7WSkT\r\n------------------------------------------------------------------\r\n\u25ba\u0130leti\u015fim \r\nSponsor ve \u0130leti\u015fim 3picadam@gmail.com\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1Pro1Noob",
                "tags": [
                    "CS2",
                    "CSGO",
                    "Counter Strike",
                    "Gaming Shorts",
                    "FPS Games",
                    "Game Mods",
                    "Funny Gaming",
                    "Viral Gaming",
                    "Gaming Moments",
                    "CS2 Funny",
                    "Funny Moments",
                    "Gaming Fun",
                    "Weird Weapons",
                    "Custom Mod",
                    "CS2 TR",
                    "Oyun Modlar\u0131",
                    "Komik Anlar",
                    "E\u011flenceli Oyun",
                    "T\u00fcrk Gamer",
                    "Oyun K\u0131sa",
                    "E\u011flenceli Mod",
                    "Silah Modu",
                    "Counter Strike Global Offensive",
                    "CS GO Moments",
                    "mod",
                    "cs go mod",
                    "modlu silah",
                    "tr",
                    "short",
                    "short videolar\u0131",
                    "short oyun",
                    "e\u011flence",
                    "komik",
                    "trend",
                    "hype",
                    "oyun",
                    "game",
                    "crazy",
                    "\u015fi\u015fe",
                    "pet \u015fi\u015fe",
                    "pet \u015fi\u015feden tabanca",
                    "kapak"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PET \u015e\u0130\u015eEDEN TABANCA! KAPAK FIRLATMACA! #shorts",
                    "description": "CS:GO'da yepyeni bir mod denedim: Pet \u015fi\u015feden tabanca modu! Mermi kalmad\u0131\u011f\u0131nda \u015fi\u015fe kapa\u011f\u0131yla at\u0131\u015fa ge\u00e7iyorsun, botlar buna haz\u0131r de\u011filler! Ger\u00e7ekten e\u011flenceli ve beklenmedik anlar ya\u015fad\u0131m. Siz de b\u00f6yle \u00e7\u0131lg\u0131n modlar g\u00f6rmek istiyorsan\u0131z yorumlarda bulu\u015fal\u0131m! Daha fazla e\u011flenceli CS2 short videosu i\u00e7in kanal\u0131ma u\u011framay\u0131 unutmay\u0131n!\"\r\nABONE OLUN\u25ba\u25ba https://goo.gl/shZ2xG\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\r\n\u25baBu\u011fra Aras  https://goo.gl/RhBKUG\r\n\u25baMertcan Bahar https://goo.gl/GLY2LL\r\n\u25baSteam Grubu http://goo.gl/E7WSkT\r\n------------------------------------------------------------------\r\n\u25ba\u0130leti\u015fim \r\nSponsor ve \u0130leti\u015fim 3picadam@gmail.com\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808699",
                "likeCount": "10588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WVY2aHBmyIfO4xmKIsKUSIe3nWM",
            "id": "v3RA8m8edqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:42:43Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Yetimlerden E\u015fref Dersin\"",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Yetimlerden E\u015fref Dersin\"\nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm izlemek i\u00e7in: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "e\u015fref r\u00fcya fragman\u0131",
                    "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Yetimlerden E\u015fref Dersin\"",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Yetimlerden E\u015fref Dersin\"\nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm izlemek i\u00e7in: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2715739",
                "likeCount": "56244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y-VeODkpETG_FrmgscxR1GRDVoc",
            "id": "yeOFd3tI06M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:18:27Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Kind Sigma Kid #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeOFd3tI06M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeOFd3tI06M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeOFd3tI06M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeOFd3tI06M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yeOFd3tI06M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kind Sigma Kid #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7326998",
                "likeCount": "212777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tt1trrVTfvQgQPvYGm-ZdQClWac",
            "id": "cz6MzBQMWtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:52Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Little gift for a man's best friend",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Little gift for a man's best friend",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25011520",
                "likeCount": "387875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CxGmQ2JYHI5clG5_8IrCEqp7Irk",
            "id": "ZJQu5GbIdMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T13:00:58Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Can Kindness Help?\ud83e\udd1d",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #life #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJQu5GbIdMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJQu5GbIdMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJQu5GbIdMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJQu5GbIdMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJQu5GbIdMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can Kindness Help?\ud83e\udd1d",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #life #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42227690",
                "likeCount": "993482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MreEpLssNLjLbu9zBPP-XPCPlmA",
            "id": "LBv9AHiXFfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T19:30:14Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "Macaristan - T\u00fcrkiye (0-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                "description": "Macaristan - T\u00fcrkiye UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Hakan \u00c7alhano\u011flu\n\u26bd Arda G\u00fcler\n\u26bd\u00a0Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "t\u00fcrkiye macaristan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Macaristan - T\u00fcrkiye (0-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                    "description": "Macaristan - T\u00fcrkiye UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Hakan \u00c7alhano\u011flu\n\u26bd Arda G\u00fcler\n\u26bd\u00a0Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2731177",
                "likeCount": "29202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "05n75TNOmHiWdM2zuIIFtYV29io",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6565288",
                "likeCount": "171017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lBUthvJwkic6B6i6yJfS6ehfoTg",
            "id": "j8hvZfkSVUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T12:01:05Z",
                "channelId": "UCTxy9Pc-jMNtz1dk-ru5s0g",
                "title": "\ud83d\udd8c\ufe0f\u2728 Brush Ruined? No Problem \u2013 Get Creative!",
                "description": "Don\u2019t throw away your old brush! \ud83d\udd8c\ufe0f\u2728 Try this genius DIY trick to bring it back to life and keep creating amazing artwork. Creativity has no limits! \ud83c\udfa8\ud83d\ude80\n\nkids \ud83c\udfa8 diy \u2702\ufe0f fun \ud83c\udf89 creativity \ud83d\udca1 painting \ud83d\udd8c\ufe0f hack \ud83d\ude80 easy \ud83c\udfad art \u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8hvZfkSVUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8hvZfkSVUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8hvZfkSVUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8hvZfkSVUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8hvZfkSVUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TootyDo",
                "tags": [
                    "kids",
                    "diy",
                    "fun",
                    "painting",
                    "creativity",
                    "hack",
                    "easy",
                    "art",
                    "craft",
                    "learning",
                    "toddler",
                    "hands-on",
                    "useful things",
                    "STEM for kids"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd8c\ufe0f\u2728 Brush Ruined? No Problem \u2013 Get Creative!",
                    "description": "Don\u2019t throw away your old brush! \ud83d\udd8c\ufe0f\u2728 Try this genius DIY trick to bring it back to life and keep creating amazing artwork. Creativity has no limits! \ud83c\udfa8\ud83d\ude80\n\nkids \ud83c\udfa8 diy \u2702\ufe0f fun \ud83c\udf89 creativity \ud83d\udca1 painting \ud83d\udd8c\ufe0f hack \ud83d\ude80 easy \ud83c\udfad art \u2728"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34600711",
                "likeCount": "533756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UL7MuVO_54zU-aNsDy_69Oba_Y",
            "id": "nWNHgpUOecQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T07:00:11Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Top 5 Cat Houses \ud83d\ude3c Pt.4 #cat #cats",
                "description": "Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree\n\n#shortsvideo #ytshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWNHgpUOecQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWNHgpUOecQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWNHgpUOecQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWNHgpUOecQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nWNHgpUOecQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "cat",
                    "cat house",
                    "how to make",
                    "diy",
                    "top",
                    "shorts",
                    "video",
                    "funny",
                    "youtube",
                    "cats",
                    "pet",
                    "idea",
                    "mariana",
                    "mr degree"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Top 5 Cat Houses \ud83d\ude3c Pt.4 #cat #cats",
                    "description": "Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree\n\n#shortsvideo #ytshorts #shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12543554",
                "likeCount": "210798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iO_a2zrwKSCm5YDAJQhDrzSmhpU",
            "id": "qHLlkovUKzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T11:01:22Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHLlkovUKzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHLlkovUKzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHLlkovUKzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHLlkovUKzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHLlkovUKzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20282039",
                "likeCount": "335232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4NXrkjfiib3_mhaDvciT-KUSLLE",
            "id": "-vYYXYwzaVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:06:51Z",
                "channelId": "UCGR1XmkoQedeJMT2ajRHvsw",
                "title": "Kurulu\u015f Osman 186. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                "description": "186.B\u00f6l\u00fcm: \nOSMAN BEY, KAYI OBASINI GER\u0130 ALMAK \u0130\u00c7\u0130N HAREKETE GE\u00c7\u0130YOR!\nOsman Bey, Esenbike\u2019nin oyununu bozmu\u015f ve Ulugan\u2019la kurdu\u011fu d\u00fczeni a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131karm\u0131\u015ft\u0131r. Bunun \u00fczerine Esenbike, Osman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 alenen ilan eder ve t\u00fcm m\u00fcttefiklerini harekete ge\u00e7irerek b\u00fcy\u00fck bir sald\u0131r\u0131 planlar. T\u00fcrkmen Beylerini yan\u0131na alan Osman Bey, hem obas\u0131n\u0131 geri almak hem de d\u00fc\u015fmanlar\u0131n\u0131 bir bir yok etmek i\u00e7in harekete ge\u00e7er. Ancak hem i\u00e7eriden hem d\u0131\u015far\u0131dan tehdit alt\u0131ndad\u0131r! Osman Bey, d\u00fc\u015fmanlar\u0131n\u0131n t\u00fcm planlar\u0131n\u0131 bo\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131p Kay\u0131 Obas\u0131\u2019n\u0131 geri alabilecek mi?\n\nBALA HATUN HAL\u0130ME\u2019YE B\u0130R ADIM DAHA YAKLA\u015eIYOR!\nBala Hatun, k\u0131z\u0131 Halime\u2019ye ula\u015fmak i\u00e7in kurtard\u0131\u011f\u0131 rahibeyi iyile\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Ancak a\u011f\u0131r yaral\u0131 olan Rahibe g\u00f6zlerini a\u00e7\u0131p ger\u00e7ekleri anlatacak kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc bir durumda de\u011fildir. Bunun \u00fczerine Alaeddin Bey t\u00fcrl\u00fc ila\u00e7lar haz\u0131rlayarak rahibeyi iyile\u015ftirmek ister. Rahibe g\u00f6zlerini a\u00e7\u0131p ger\u00e7ekleri s\u00f6yleyecek midir? Bala Hatun k\u0131z\u0131n\u0131n asl\u0131ndan yan\u0131 ba\u015f\u0131nda oldu\u011funu anlayabilecek midir? Rahibe\u2019yle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelen Poena, Halime oldu\u011funu \u00f6\u011frenecek midir?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), Ali S\u00fcrmeli (Karesi Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), \u00d6zg\u00fcr \u00c7evik (Lucas), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Feyza I\u015f\u0131k (Hazal Hatun), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), Ekin Mert Daymaz (\u0130lbay), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Erdem \u015eanl\u0131 (Saruca), Taner Ert\u00fcrkler (Bayhan Bey), Fatih Ayhan (Baysungur), Y\u0131ld\u0131r\u0131m G\u00fcc\u00fck (Gencer Bey), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), Sonat Dursun (Sancar Bey), Alkan K\u0131z\u0131l\u0131rmak (General Magnus), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun)\n\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vYYXYwzaVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vYYXYwzaVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vYYXYwzaVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vYYXYwzaVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vYYXYwzaVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurulu\u015f Osman",
                "tags": [
                    "kurulu\u015f osman izle",
                    "kurulu\u015f osman canl\u0131 izle",
                    "kurulu\u015f osman oyuncular\u0131",
                    "kurulu\u015f osman kadrosu",
                    "burak \u00f6z\u00e7ivit",
                    "kurulu\u015f osman son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ottoman",
                    "ottoman burak",
                    "kurulu\u015f burak",
                    "dirili\u015f osman",
                    "osman season 6",
                    "\u00d6zge t\u00f6rer",
                    "Bala hatun",
                    "Osman bey",
                    "kurulu\u015f osman",
                    "turkish drama",
                    "y\u0131ld\u0131z \u00e7a\u011fr\u0131 atiksoy",
                    "kurulus",
                    "osman analysis",
                    "cerkutay",
                    "malhun hatun",
                    "Emre bey",
                    "kurulu\u015f osman sezon finali",
                    "kurulu\u015f osman 6. sezon",
                    "Kurulu\u015f Osman 186. B\u00f6l\u00fcm",
                    "bu\u00e7e buse kahraman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurulu\u015f Osman 186. B\u00f6l\u00fcm @atvturkiye",
                    "description": "186.B\u00f6l\u00fcm: \nOSMAN BEY, KAYI OBASINI GER\u0130 ALMAK \u0130\u00c7\u0130N HAREKETE GE\u00c7\u0130YOR!\nOsman Bey, Esenbike\u2019nin oyununu bozmu\u015f ve Ulugan\u2019la kurdu\u011fu d\u00fczeni a\u00e7\u0131\u011fa \u00e7\u0131karm\u0131\u015ft\u0131r. Bunun \u00fczerine Esenbike, Osman Bey\u2019e kar\u015f\u0131 d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 alenen ilan eder ve t\u00fcm m\u00fcttefiklerini harekete ge\u00e7irerek b\u00fcy\u00fck bir sald\u0131r\u0131 planlar. T\u00fcrkmen Beylerini yan\u0131na alan Osman Bey, hem obas\u0131n\u0131 geri almak hem de d\u00fc\u015fmanlar\u0131n\u0131 bir bir yok etmek i\u00e7in harekete ge\u00e7er. Ancak hem i\u00e7eriden hem d\u0131\u015far\u0131dan tehdit alt\u0131ndad\u0131r! Osman Bey, d\u00fc\u015fmanlar\u0131n\u0131n t\u00fcm planlar\u0131n\u0131 bo\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131p Kay\u0131 Obas\u0131\u2019n\u0131 geri alabilecek mi?\n\nBALA HATUN HAL\u0130ME\u2019YE B\u0130R ADIM DAHA YAKLA\u015eIYOR!\nBala Hatun, k\u0131z\u0131 Halime\u2019ye ula\u015fmak i\u00e7in kurtard\u0131\u011f\u0131 rahibeyi iyile\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Ancak a\u011f\u0131r yaral\u0131 olan Rahibe g\u00f6zlerini a\u00e7\u0131p ger\u00e7ekleri anlatacak kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc bir durumda de\u011fildir. Bunun \u00fczerine Alaeddin Bey t\u00fcrl\u00fc ila\u00e7lar haz\u0131rlayarak rahibeyi iyile\u015ftirmek ister. Rahibe g\u00f6zlerini a\u00e7\u0131p ger\u00e7ekleri s\u00f6yleyecek midir? Bala Hatun k\u0131z\u0131n\u0131n asl\u0131ndan yan\u0131 ba\u015f\u0131nda oldu\u011funu anlayabilecek midir? Rahibe\u2019yle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelen Poena, Halime oldu\u011funu \u00f6\u011frenecek midir?\n\n\u2694 Osman Bey ve Bala Hatun Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A0rYLjb75bSbnJm2baOwfqg\n\u2694 Efsane Sava\u015f Sahneleri: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A2x_3Up9FdTzr1zSrjSVf7Y\nKurulu\u015f Osman 1. Sezonu izlemek i\u00e7in:  https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3Y6VE8qVPmAiHcvjh-GutM\nKurulu\u015f Osman  2. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3QwcZpbVgfdBpBcyu87q4i\nKurulu\u015f Osman  3. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A21u57xQhsQHsSw9Qf1qdKk\nKurulu\u015f Osman 4. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A1P8V8X6uux9ezUuLfhWPK8\nKurulu\u015f Osman 5. Sezonu izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCuVYHE7O2A3vbJ_K7-8T1qzRwg7sMFI-\n\nYap\u0131m : Bozda\u011f Film\nYap\u0131mc\u0131 : Mehmet Bozda\u011f\nY\u00f6netmen : Ahmet Y\u0131lmaz\nSenaryo : Mehmet Bozda\u011f, Atilla Engin, Fatma Nur G\u00fcldal\u0131, Ali Ozan Salk\u0131m, Mehmet Ar\u0131, Asl\u0131 Zeynep Peker Bozda\u011f\nOyuncular: Burak \u00d6z\u00e7ivit (Osman Bey), \u00d6zge T\u00f6rer (Bala Hatun), Emre Bey (Orhan Bey), Ali S\u00fcrmeli (Karesi Bey), \u00c7a\u011fr\u0131 \u015eensoy (Cerkutay), Yi\u011fit U\u00e7an (Boran), \u00d6. Faruk Aran (Alaeddin Bey), \u00d6zg\u00fcr \u00c7evik (Lucas), Leya K\u0131r\u015fan (Fatma Hatun), Ecem Sena Bay\u0131r (Holofira), Belgin \u015eim\u015fek (Gonca Hatun), Bu\u00e7e Buse Kahraman (Beg\u00fcm Hatun), Feyza I\u015f\u0131k (Hazal Hatun), Beg\u00fcm \u00c7a\u011fla Ta\u015fk\u0131n (\u00dclgen Hatun), Ekin Mert Daymaz (\u0130lbay), Ali \u00d6ns\u00f6z (Yusuf), Erdem \u015eanl\u0131 (Saruca), Taner Ert\u00fcrkler (Bayhan Bey), Fatih Ayhan (Baysungur), Y\u0131ld\u0131r\u0131m G\u00fcc\u00fck (Gencer Bey), Turpal Tokaev (Turahan), Murat Boncuk (Aykurt), Ali Osman Ar\u0131kba\u015f (Gazi Alp), Ekin Pasvano\u011flu (Ay\u015fe), Sonat Dursun (Sancar Bey), Alkan K\u0131z\u0131l\u0131rmak (General Magnus), \u0130smail Erkan Bilben (Kanyumaz), Aybike Eni\u015fte (K\u0131smet Hatun)\n\n\nKurulu\u015f Osman YouTube kanal\u0131na abone olun: http://atv.link/kosman\nKurulu\u015f Osman  Instagram sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kurulusosman\nKurulu\u015f Osman  Twitter sayfas\u0131: https://twitter.com/kurulusosmanatv\nKurulu\u015f Osman  Facebook sayfas\u0131: https://www.facebook.com/kurulusosman\n\n#Kurulu\u015fOsman #atv #Burak\u00d6z\u00e7ivit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7511714",
                "likeCount": "139231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "opBEBuRQt1Y2PQUmcHrVaxjs_wY",
            "id": "XDBfxnVxy6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T06:00:28Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete #diy #tips #skill",
                "description": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete. Craftsman tips and hacks that really work\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #construction #skills #anchor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete #diy #tips #skill",
                    "description": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete. Craftsman tips and hacks that really work\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #construction #skills #anchor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33688749",
                "likeCount": "290875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZuRAaOAsBGFu1a6pYBVq3XkXWs",
            "id": "Q56GioRK7aM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:12:48Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "G\u00d6REV: \u00dcst Dire\u011fi Vur! \ud83c\udfaf",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56GioRK7aM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56GioRK7aM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56GioRK7aM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56GioRK7aM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56GioRK7aM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00d6REV: \u00dcst Dire\u011fi Vur! \ud83c\udfaf",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "764209",
                "likeCount": "11908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cCzQBwPNTL6jSAfDnDdW2ln_O3I",
            "id": "IMo0g_MwyAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:28:43Z",
                "channelId": "UCZ5aOEWFOopXLeiIUd2mfJw",
                "title": "Mevzular A\u00e7\u0131k Mikrofon \u00d6zel | Grand Kartal Otel Yang\u0131n\u0131",
                "description": "Grand Kartal Otel'de yiten canlar\u0131m\u0131z, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z, gen\u00e7lerimiz i\u00e7in, adalet ve gelecek i\u00e7in, unutulmamas\u0131 ve unutturulmamas\u0131 i\u00e7in a\u00e7\u0131lan sosyal medya hesab\u0131na ula\u015fmak i\u00e7in;\nhttps://www.instagram.com/baskacanimizyok\nhttps://twitter.com/baskacanimizyok\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/babalativi \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/babalatvresmi\nTwitter \u25ba https://twitter.com/babalatv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaBaLa TV",
                "tags": [
                    "babalatv",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur",
                    "oguzhan ugur",
                    "babala tv",
                    "r\u00f6nt",
                    "onedio",
                    "mevzular",
                    "pin\u00e7",
                    "p!nc",
                    "p!n\u00e7",
                    "olaylar",
                    "ta\u015fa\u015fk",
                    "budabi tv",
                    "g\u00fcndem",
                    "trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Mevzular A\u00e7\u0131k Mikrofon \u00d6zel | Grand Kartal Otel Yang\u0131n\u0131",
                    "description": "Grand Kartal Otel'de yiten canlar\u0131m\u0131z, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z, gen\u00e7lerimiz i\u00e7in, adalet ve gelecek i\u00e7in, unutulmamas\u0131 ve unutturulmamas\u0131 i\u00e7in a\u00e7\u0131lan sosyal medya hesab\u0131na ula\u015fmak i\u00e7in;\nhttps://www.instagram.com/baskacanimizyok\nhttps://twitter.com/baskacanimizyok\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/babalativi \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/babalatvresmi\nTwitter \u25ba https://twitter.com/babalatv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504875",
                "likeCount": "19664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Wbh_W3a3_tLCYXmFGzzmOTbCTk",
            "id": "CUOJZEmoWa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T16:46:47Z",
                "channelId": "UCjIg0KHC-pKA2aKzDHjYLmA",
                "title": "Hidra x Allame - Memleket",
                "description": "Lyrics : Hidra Allame\nBeat : Allame\nM.Mas : Allame",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allame Official",
                "tags": [
                    "Allame",
                    "BataryaCompany",
                    "allame",
                    "t\u00fcrk\u00e7erap",
                    "hidra",
                    "memleket",
                    "onelab"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hidra x Allame - Memleket",
                    "description": "Lyrics : Hidra Allame\nBeat : Allame\nM.Mas : Allame"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483612",
                "likeCount": "55058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dgKdOz-PaCbbf8ZH3YNdpth5JrU",
            "id": "KyixteNMLFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:44:40Z",
                "channelId": "UCZinR5KD9Aace73F75c0Njg",
                "title": "Endless Candy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyphoonFast 5",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ru",
                "localized": {
                    "title": "Endless Candy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23230914",
                "likeCount": "274812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-JmHpjKfx2nbWtT3dAVQRcxu0NE",
            "id": "7QLrOAgJ7z0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T18:00:04Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "K\u00fcp \u015eeker Hesab\u0131 #shorts",
                "description": "#s\u0131f\u0131rbir #shorts #short #shortvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "fate",
                    "gayr\u0131me\u015fru",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "\u015fakirpa\u015fa",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "kavga",
                    "e\u015fkiya",
                    "yunuslar",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "d\u00fcmb\u00fck",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "cihangir",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "short",
                    "shorts",
                    "ke\u015ffet",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "trend",
                    "shorts video",
                    "cihangir ceyhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u00fcp \u015eeker Hesab\u0131 #shorts",
                    "description": "#s\u0131f\u0131rbir #shorts #short #shortvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2202968",
                "likeCount": "74942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "snkL47LrMyoILlwiqxZCg2W2ApM",
            "id": "s0ab0CdGWMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:57:42Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Argentina",
                    "Brasil",
                    "Selecci\u00f3n Argentina",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "Argentina vs Brasil",
                    "Argentina x Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil goles",
                    "resumen Argentina 4 x 1 Brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                    "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18520754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXFxVUeL88E3YiSjx_fNDHiX7S0",
            "id": "iFTCGhjos1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T12:53:18Z",
                "channelId": "UCIr63k6K1ceGzisOW3pVH9A",
                "title": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062a \u0645\u0631\u0639\u0648\u0628\u0629 \ud83e\udd79\ud83e\udd79 \u0646\u0627\u0646\u0648 \u0648\u0627\u0645 \u0633\u064a\u0641",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFTCGhjos1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFTCGhjos1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFTCGhjos1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFTCGhjos1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFTCGhjos1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0646\u0627\u0646\u0648 nano",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u062a \u0645\u0631\u0639\u0648\u0628\u0629 \ud83e\udd79\ud83e\udd79 \u0646\u0627\u0646\u0648 \u0648\u0627\u0645 \u0633\u064a\u0641",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4777136",
                "likeCount": "89580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gWp7LSYGyMz5oxDyRmOWj5EAELc",
            "id": "IWZr0PdZfSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:58:21Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n(19 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\nHer \u00c7ar\u015famba 20.00'da Kanal D'de!\n\n1. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nYeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc isimlerinden biri olan E\u015fref Tek, ge\u00e7mi\u015fiyle hesapla\u015f\u0131rken beklenmedik bir kar\u015f\u0131la\u015fma hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015ftu\u011fundan beri pe\u015finden ko\u015ftu\u011fu hayali, onu tehlikeli bir yol ayr\u0131m\u0131na s\u00fcr\u00fckleyecektir.\n\nDi\u011fer tarafta, ideallerine tutunmaya \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7 m\u00fczisyen Nisan, hayallerine ula\u015fmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6demek zorunda kal\u0131r. E\u015fref\u2019in sahibi oldu\u011fu otelde sahne almas\u0131yla yollar\u0131 kesi\u015fen ikili, fark\u0131nda olmadan geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan bir girdab\u0131n i\u00e7ine \u00e7ekilir.\n\nG\u00fc\u00e7 sava\u015flar\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 yeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda dengeler de\u011fi\u015firken, herkesin kendi oyununu oynad\u0131\u011f\u0131 bu m\u00fccadelede a\u015fk, ihanet ve sadakat s\u0131nanacakt\u0131r.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "T\u00fcrk Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n(19 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\nHer \u00c7ar\u015famba 20.00'da Kanal D'de!\n\n1. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nYeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc isimlerinden biri olan E\u015fref Tek, ge\u00e7mi\u015fiyle hesapla\u015f\u0131rken beklenmedik bir kar\u015f\u0131la\u015fma hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015ftu\u011fundan beri pe\u015finden ko\u015ftu\u011fu hayali, onu tehlikeli bir yol ayr\u0131m\u0131na s\u00fcr\u00fckleyecektir.\n\nDi\u011fer tarafta, ideallerine tutunmaya \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7 m\u00fczisyen Nisan, hayallerine ula\u015fmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6demek zorunda kal\u0131r. E\u015fref\u2019in sahibi oldu\u011fu otelde sahne almas\u0131yla yollar\u0131 kesi\u015fen ikili, fark\u0131nda olmadan geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan bir girdab\u0131n i\u00e7ine \u00e7ekilir.\n\nG\u00fc\u00e7 sava\u015flar\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 yeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda dengeler de\u011fi\u015firken, herkesin kendi oyununu oynad\u0131\u011f\u0131 bu m\u00fccadelede a\u015fk, ihanet ve sadakat s\u0131nanacakt\u0131r.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14270789",
                "likeCount": "230148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTpZEiXt7-E21geP-9u9YnJKlY0",
            "id": "nv1H2_Z9QUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:18:15Z",
                "channelId": "UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw",
                "title": "Bahar 41. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Ben Hamileyim!",
                "description": "Bahar 41. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Ben Hamileyim!\nBahar 40. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLQHKBCcWq0UlFaLv854GvFyjG5WdN9p-T\n\nBahar Yeni B\u00f6l\u00fcm Her Sal\u0131 20.00'de Show'da!\n\nBahar, \u00f6l\u00fcmle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011finde d\u0131\u015far\u0131dan \u2018kusursuz' g\u00f6r\u00fcnen ailesinin \u00f6zellikle de e\u015fi Timur\u2019un ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcyle kar\u015f\u0131la\u015facak. Bahar\u2019\u0131n ani hastal\u0131\u011f\u0131 ile ailedeki t\u00fcm dinamikler de\u011fi\u015fecek. Bu s\u00fcre\u00e7te Evren, her anlamda Timur\u2019un rakibi olacak. Bahar\u2019\u0131n hayat\u0131n\u0131 yeniden in\u015fa etmesi ise \u00e7o\u011fu zaman trajikomik hikayelerle izleyiciye umut a\u015f\u0131layacak.\n\nOyuncular: Demet Evgar, Bu\u011fra G\u00fclsoy, Mehmet Y\u0131lmaz Ak, Hatice Aslan, Ecem \u00d6zkaya\n\nK\u00dcNYE:\nYap\u0131m : MF Yap\u0131m\nY\u00f6netmen : Neslihan Ye\u015filyurt\nSenaryo : Deniz Ak\u00e7ay, Arma\u011fan G\u00fcl\u015fahin, G\u00f6khan Atasoy, Murat\u00a0Emir\u00a0Eren\n\nMf Yap\u0131m Resmi Web Sitesi: https://www.mfyapim.com/\nBahar Resmi Youtube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw\nBahar Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/bahardizi/\nBahar Resmi X Hesab\u0131: https://x.com/dizibahar\nBahar Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/bahar.dizi/\n\n#MFYap\u0131m #ShowTv #Bahar #DemetEvgar #Bu\u011fraG\u00fclsoy #MehmetY\u0131lmazAk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nv1H2_Z9QUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nv1H2_Z9QUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nv1H2_Z9QUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nv1H2_Z9QUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nv1H2_Z9QUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bahar",
                "tags": [
                    "bahar dizisi",
                    "bahar",
                    "demet evgar",
                    "demet evgar bahar dizisi",
                    "bahar dizisi ilk b\u00f6l\u00fcm",
                    "MFYap\u0131m",
                    "Mehmet Y\u0131lmaz Ak",
                    "hatice aslan",
                    "bu\u011fra g\u00fclsoy",
                    "bu\u011fra g\u00fclsoy yeni dizi",
                    "demet evgar yeni dizi",
                    "Show Tv",
                    "Show Tv yeni dizi",
                    "dizibahar",
                    "rengin sahneleri",
                    "timur sahneleri",
                    "bahar sahneleri",
                    "evren sahneleri",
                    "nevra sahneleri",
                    "Bahar yeni sezon",
                    "Bahar 41. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131",
                    "Bahar 41. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Ben Hamileyim!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bahar 41. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Ben Hamileyim!",
                    "description": "Bahar 41. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Ben Hamileyim!\nBahar 40. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLQHKBCcWq0UlFaLv854GvFyjG5WdN9p-T\n\nBahar Yeni B\u00f6l\u00fcm Her Sal\u0131 20.00'de Show'da!\n\nBahar, \u00f6l\u00fcmle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011finde d\u0131\u015far\u0131dan \u2018kusursuz' g\u00f6r\u00fcnen ailesinin \u00f6zellikle de e\u015fi Timur\u2019un ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcyle kar\u015f\u0131la\u015facak. Bahar\u2019\u0131n ani hastal\u0131\u011f\u0131 ile ailedeki t\u00fcm dinamikler de\u011fi\u015fecek. Bu s\u00fcre\u00e7te Evren, her anlamda Timur\u2019un rakibi olacak. Bahar\u2019\u0131n hayat\u0131n\u0131 yeniden in\u015fa etmesi ise \u00e7o\u011fu zaman trajikomik hikayelerle izleyiciye umut a\u015f\u0131layacak.\n\nOyuncular: Demet Evgar, Bu\u011fra G\u00fclsoy, Mehmet Y\u0131lmaz Ak, Hatice Aslan, Ecem \u00d6zkaya\n\nK\u00dcNYE:\nYap\u0131m : MF Yap\u0131m\nY\u00f6netmen : Neslihan Ye\u015filyurt\nSenaryo : Deniz Ak\u00e7ay, Arma\u011fan G\u00fcl\u015fahin, G\u00f6khan Atasoy, Murat\u00a0Emir\u00a0Eren\n\nMf Yap\u0131m Resmi Web Sitesi: https://www.mfyapim.com/\nBahar Resmi Youtube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw\nBahar Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/bahardizi/\nBahar Resmi X Hesab\u0131: https://x.com/dizibahar\nBahar Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/bahar.dizi/\n\n#MFYap\u0131m #ShowTv #Bahar #DemetEvgar #Bu\u011fraG\u00fclsoy #MehmetY\u0131lmazAk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1199704",
                "likeCount": "13731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FIfU0TlTaJn_8_qI0rUIr_Iry8Y",
            "id": "y1tm6s3xXrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T12:01:23Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "My Mom\u2019s Secret in Squid Game\ud83e\udd67",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #squidgame #kdrama #dalgona #family #meme #reaction #trending",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "My Mom\u2019s Secret in Squid Game\ud83e\udd67",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #squidgame #kdrama #dalgona #family #meme #reaction #trending"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8573077",
                "likeCount": "359678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XyeSNy_adWKGQiWmy4SbRpufnks",
            "id": "pRwhsL-07Bk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T11:01:17Z",
                "channelId": "UC6ABNFIGTdN41wC-PccaIKA",
                "title": "Unlimited Banana Prank \ud83e\udd23\ud83c\udf4c",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrey Grechka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unlimited Banana Prank \ud83e\udd23\ud83c\udf4c",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45163931",
                "likeCount": "830286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1637"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 75,
        "resultsPerPage": 50
    }
}