{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "NxjFcHQp3isrkRGZQAvcNF7heA4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9DAfoUyJvtIhRpKaYJEcNc47gbo",
            "id": "DKnW21U3EPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T01:00:06Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "VASCO X BOTAFOGO | CAMPEONATO CARIOCA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Vasco recebe a equipe do Botafogo em S\u00e3o Janu\u00e1rio. Esse confronto \u00e9 v\u00e1lido pela 11\u00aa rodada da Ta\u00e7a Guanabara. Acompanhe tudo do Campeonato Carioca ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT! \n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#vasco #campeonatocarioca #botafogo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "carioca",
                    "cariocao",
                    "campeonato carioca",
                    "jogo da portuguesa",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "jogo do marica",
                    "onde ver portuguesa",
                    "onde ver maric\u00e1",
                    "onde assistir portuguesa",
                    "onde assistir marica",
                    "carioca ao vivo",
                    "carioca de gra\u00e7a",
                    "carioca com imagens",
                    "carioca no goat",
                    "portuguesa x maric\u00e1",
                    "portuguesa rj",
                    "portuguesa jogo hoje",
                    "portuguesa",
                    "maric\u00e1",
                    "marica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VASCO X BOTAFOGO | CAMPEONATO CARIOCA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Vasco recebe a equipe do Botafogo em S\u00e3o Janu\u00e1rio. Esse confronto \u00e9 v\u00e1lido pela 11\u00aa rodada da Ta\u00e7a Guanabara. Acompanhe tudo do Campeonato Carioca ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT! \n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#vasco #campeonatocarioca #botafogo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1456197",
                "likeCount": "35133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xS79_sS9IgBSjIHiIyllrhfVoEA",
            "id": "7guWqihiGWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T00:01:31Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X GUARANI | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Corinthians x Guarani, v\u00e1lida pela d\u00e9cima segunda rodada da fase de grupos!\n\nPara assistir a Inter de Limeira x Santos, acesse: https://youtube.com/live/t-9hd-kmU0Q\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "corinthians guarani",
                    "corinthians ao vivo",
                    "assistir corinthians",
                    "jogo corinthians",
                    "guarani ao vivo",
                    "corinthians paulistao",
                    "corinthians cazetv",
                    "corinthians casimiro",
                    "corinthians x guarani",
                    "corinthians paulist\u00e3o",
                    "onde assistir corinthians",
                    "corintians",
                    "corinthiams"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X GUARANI | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Corinthians x Guarani, v\u00e1lida pela d\u00e9cima segunda rodada da fase de grupos!\n\nPara assistir a Inter de Limeira x Santos, acesse: https://youtube.com/live/t-9hd-kmU0Q\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5215346",
                "likeCount": "123322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JhTLtV8JdDeWX6peX5sTceBS1hk",
            "id": "UOubRsjVtWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T12:30:33Z",
                "channelId": "UCMmdu7vtz60uHxLyaNGtjng",
                "title": "Tamara e Soso o g0lpe perfeito!",
                "description": "Participa\u00e7\u00e3o especial da Soso nessa novelinha incr\u00edvel!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tamara_kaa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tamara e Soso o g0lpe perfeito!",
                    "description": "Participa\u00e7\u00e3o especial da Soso nessa novelinha incr\u00edvel!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214267",
                "likeCount": "16447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8U9EJVyhPlBMpVwuEAP26oW8Ds0",
            "id": "PBevbokXUFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:23:23Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "C.O.P.A. FF\ud83d\udea8 PR\u00c9-LBFF \ud83c\udfc6 FINAL DIA 2 | LBFF \ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Foi dada a largada no cen\u00e1rio de Free Fire Esports Brasil! Confira 16 times batalhando pelo t\u00edtulo e premia\u00e7\u00e3o da COPA FF 2025! HOJE \u00c9 FINAL!\n\nDeu branco? Garanta seu Snickers Branco: https://ifoodbr.onelink.me/F4X4/universosnickers\n\nSiga nossas redes sociais oficiais para ficar por dentro de tudo!\nTikTok -   / ffesportsbr  \n\nTwitter -   / ffesportsbr  \n\nTwitch -   / ffesportsbr  \n\nInstagram -   / ffesportsbr  \n\nFacebook -   / ffesportsbr  \n\nDiscord -   / discord  \n\n\n#COPAFF #FreeFire #Frifas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #LBFF",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C.O.P.A. FF\ud83d\udea8 PR\u00c9-LBFF \ud83c\udfc6 FINAL DIA 2 | LBFF \ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Foi dada a largada no cen\u00e1rio de Free Fire Esports Brasil! Confira 16 times batalhando pelo t\u00edtulo e premia\u00e7\u00e3o da COPA FF 2025! HOJE \u00c9 FINAL!\n\nDeu branco? Garanta seu Snickers Branco: https://ifoodbr.onelink.me/F4X4/universosnickers\n\nSiga nossas redes sociais oficiais para ficar por dentro de tudo!\nTikTok -   / ffesportsbr  \n\nTwitter -   / ffesportsbr  \n\nTwitch -   / ffesportsbr  \n\nInstagram -   / ffesportsbr  \n\nFacebook -   / ffesportsbr  \n\nDiscord -   / discord  \n\n\n#COPAFF #FreeFire #Frifas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538064",
                "likeCount": "30462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3FopPzY9aSpagTqjAl5zwlTMwUc",
            "id": "d2btph6SaR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T00:33:18Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | MIRASSOL X PALMEIRAS | PAULISTA 2025",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s partida contra o Mirassol, pelo Campeonato Paulista 2025\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras #paulista2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "campeonato paulista",
                    "campeonato paulista 2025",
                    "palmeiras x botafogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | MIRASSOL X PALMEIRAS | PAULISTA 2025",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s partida contra o Mirassol, pelo Campeonato Paulista 2025\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras #paulista2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159316",
                "likeCount": "11615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RA9t3C4FxVvFyHVFiFXOus3Z-hA",
            "id": "VhcapqYkhl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T21:30:02Z",
                "channelId": "UCL8nrNkZhsRq6OFHq4w06kQ",
                "title": "Eu estou com c\u00e2ncer e chegou o grande dia da minha luta",
                "description": "Quer entrar na nossa Comunidade? Clique aqui ~ https://swiy.co/apoiase\n\nQuer saber como ganhamos dinheiro viajando? Lan\u00e7amos um guia sobre isso ~ https://bit.ly/granaviajando2\n\nConhe\u00e7a nosso livro de receitas ~ https://bit.ly/receitasaleduda\n\nA playlist com as m\u00fasicas do canal ~ https://swiy.co/getoutsidenoyoutube\n\n~~~~~\n\nN\u00f3s somos o Ale e a Duda, um casal de advogados que largou seus empregos em escrit\u00f3rios de advocacia em S\u00e3o Paulo para correr atr\u00e1s do sonho de ver mais do mundo. \n\nSa\u00edmos do Brasil em janeiro de 2020 com a ideia de percorrer as Am\u00e9ricas em uma van que convertemos em um motorhome e nossa casa sobre rodas.\n\nAqui no nosso canal a gente posta VLOGs da nossa viagem, al\u00e9m de outros conte\u00fados para inspirar voc\u00ea a viver mais o mundo e menos o escrit\u00f3rio. \n\n~~~~~\n\nComercial: oi@getoutside.com.br\nSegue a gente no INSTAGRAM: http://instagram.com/getoutsidebr\nVisite nosso SITE: http://getoutside.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GetOutside - Ale & Duda",
                "tags": [
                    "ale e duda",
                    "ale e duda getoutside",
                    "canal ale e duda",
                    "getoutsidebr",
                    "motorhome ale e duda",
                    "vanlife",
                    "motorhome",
                    "viagem de motorhome"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eu estou com c\u00e2ncer e chegou o grande dia da minha luta",
                    "description": "Quer entrar na nossa Comunidade? Clique aqui ~ https://swiy.co/apoiase\n\nQuer saber como ganhamos dinheiro viajando? Lan\u00e7amos um guia sobre isso ~ https://bit.ly/granaviajando2\n\nConhe\u00e7a nosso livro de receitas ~ https://bit.ly/receitasaleduda\n\nA playlist com as m\u00fasicas do canal ~ https://swiy.co/getoutsidenoyoutube\n\n~~~~~\n\nN\u00f3s somos o Ale e a Duda, um casal de advogados que largou seus empregos em escrit\u00f3rios de advocacia em S\u00e3o Paulo para correr atr\u00e1s do sonho de ver mais do mundo. \n\nSa\u00edmos do Brasil em janeiro de 2020 com a ideia de percorrer as Am\u00e9ricas em uma van que convertemos em um motorhome e nossa casa sobre rodas.\n\nAqui no nosso canal a gente posta VLOGs da nossa viagem, al\u00e9m de outros conte\u00fados para inspirar voc\u00ea a viver mais o mundo e menos o escrit\u00f3rio. \n\n~~~~~\n\nComercial: oi@getoutside.com.br\nSegue a gente no INSTAGRAM: http://instagram.com/getoutsidebr\nVisite nosso SITE: http://getoutside.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224995",
                "likeCount": "30829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LSQs3oP04BG_G-K0jhrWZCrsJa4",
            "id": "hXKjswwexgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:25:20Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: INTER DE LIMEIRA 0 X 3 SANTOS | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: INTER DE LIMEIRA 0 X 3 SANTOS | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856128",
                "likeCount": "31435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OGEriJLegp8xhhcVLzaXL0fr8BM",
            "id": "mILDwNtrx10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:00:54Z",
                "channelId": "UCrrK1Ek0XI0miBz9fFF_CnA",
                "title": "JOGUEI e MOSTREI TUDO da NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O do BRAWL!",
                "description": "Nesse v\u00eddeo a gente vai ver o rankeado, o novo passe, as novas skins e um monte de coisa!\n\nuse meu c\u00f3digo IGU na loja do brawl!\n\n\ud83d\udcf7 - https://instagram.com/sriguyt\n\ud83d\udc26 - https://twitter.com/sriguyt\n\ud83d\udcac - https://discord.gg/jJ5kmCkrzZ\n\nEmail para contato comercial: igu@manag3r.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "+Igu",
                "tags": [
                    "Igu",
                    "sr igu",
                    "sr. igu",
                    "funny",
                    "igor",
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "ranked",
                    "novo",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "testei",
                    "joguei"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI e MOSTREI TUDO da NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O do BRAWL!",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo a gente vai ver o rankeado, o novo passe, as novas skins e um monte de coisa!\n\nuse meu c\u00f3digo IGU na loja do brawl!\n\n\ud83d\udcf7 - https://instagram.com/sriguyt\n\ud83d\udc26 - https://twitter.com/sriguyt\n\ud83d\udcac - https://discord.gg/jJ5kmCkrzZ\n\nEmail para contato comercial: igu@manag3r.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270997",
                "likeCount": "9523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sllAcu_AI0RoIr4v5jc2MesMTgg",
            "id": "kxUA2wwYiME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T09:00:52Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "Hearts2Hearts \ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 'The Chase' MV",
                "description": "Hearts2Hearts' debut single \"The Chase\" is out!\nListen and download on your favorite plarform: https://Hearts2Hearts.lnk.to/TheChase\n\n[Tracklist] \n01 The Chase\n02 Butterflies\n\nSubscribe to Hearts2Hearts Official YouTube Channel!\nhttps://www.youtube.com/@hearts2hearts.official?sub_confirmation=1\n\nHearts2Hearts Official\nhttps://www.youtube.com/@hearts2hearts.official\nhttps://twitter.com/Hearts2Hearts\nhttps://www.instagram.com/hearts2hearts/\nhttps://www.tiktok.com/@hearts2hearts\nhttps://www.facebook.com/hearts2heartsH2H\nhttps://weibo.com/u/7971304015\n\n#Hearts2Hearts #\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 #H2H \n#TheChase #Hearts2Hearts_TheChase\nHearts2Hearts \ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 'The Chase' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "\uc2e0\uc778",
                    "SM",
                    "debut",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "Hearts2Hearts",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "new girl group",
                    "girl group",
                    "\uce74\ub974\uba58",
                    "carmen",
                    "\uc9c0\uc6b0",
                    "jiwoo",
                    "\uc720\ud558",
                    "yuha",
                    "\uc2a4\ud154\ub77c",
                    "stella",
                    "\uc8fc\uc740",
                    "juun",
                    "\uc5d0\uc774\ub098",
                    "a-na",
                    "\uc774\uc548",
                    "ian",
                    "\uc608\uc628",
                    "ye-on",
                    "The Chase",
                    "\ub354 \uccb4\uc774\uc2a4",
                    "MV",
                    "\ubba4\ube44",
                    "\ubba4\uc9c1 \ube44\ub514\uc624"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hearts2Hearts \ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 'The Chase' MV",
                    "description": "Hearts2Hearts' debut single \"The Chase\" is out!\nListen and download on your favorite plarform: https://Hearts2Hearts.lnk.to/TheChase\n\n[Tracklist] \n01 The Chase\n02 Butterflies\n\nSubscribe to Hearts2Hearts Official YouTube Channel!\nhttps://www.youtube.com/@hearts2hearts.official?sub_confirmation=1\n\nHearts2Hearts Official\nhttps://www.youtube.com/@hearts2hearts.official\nhttps://twitter.com/Hearts2Hearts\nhttps://www.instagram.com/hearts2hearts/\nhttps://www.tiktok.com/@hearts2hearts\nhttps://www.facebook.com/hearts2heartsH2H\nhttps://weibo.com/u/7971304015\n\n#Hearts2Hearts #\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 #H2H \n#TheChase #Hearts2Hearts_TheChase\nHearts2Hearts \ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 'The Chase' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4424817",
                "likeCount": "276907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XGB_nD1ij__b9GCs0jHcni1WFEQ",
            "id": "Y495tpFnqIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:55:51Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "GRANDE FINAL PGL Cluj-Napoca 2025 - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "GRANDE FINAL PGL Cluj-Napoca 2025 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3 e MD5):\n10:00 - FAZE vs Astralis\n15:00 - MOUZ VS FALCONS\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRANDE FINAL PGL Cluj-Napoca 2025 - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "GRANDE FINAL PGL Cluj-Napoca 2025 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3 e MD5):\n10:00 - FAZE vs Astralis\n15:00 - MOUZ VS FALCONS\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401195",
                "likeCount": "12673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dspOisRaYGJP9BIzT4q2pxkTF3Q",
            "id": "pL-ZHo_6QVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T23:59:57Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 5 X 0 MARIC\u00c1 | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO CARIOCA 2025 | ge.globo",
                "description": "O Flamengo goleia o Maric\u00e1 e \u00e9 campe\u00e3o da Ta\u00e7a Guanabara\n\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os lances com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/jogo/22-02-2025/flamengo-marica.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Confira como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/\n\n#CampeonatoCarioca #Flamengo #Maric\u00e1\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Campeonato Carioca",
                    "Campeonato Carioca 2024",
                    "Carioc\u00e3o",
                    "Estaduais",
                    "MM",
                    "Melhoresmomentos",
                    "campeonatoestadual",
                    "estaduais2024",
                    "futebol",
                    "futebolnacional",
                    "gol",
                    "gols",
                    "highlights",
                    "lances",
                    "times cariocas",
                    "\u00e9gol",
                    "flamengo",
                    "maric\u00e1",
                    "flamengo x maric\u00e1",
                    "gols do flamengo",
                    "goleada",
                    "var",
                    "arrascaeta",
                    "l\u00e9o ortiz",
                    "gerson",
                    "luiz ara\u00fajo",
                    "matheus gon\u00e7alves",
                    "campe\u00e3o",
                    "ta\u00e7a",
                    "ta\u00e7a guanabara"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 5 X 0 MARIC\u00c1 | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO CARIOCA 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Flamengo goleia o Maric\u00e1 e \u00e9 campe\u00e3o da Ta\u00e7a Guanabara\n\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os lances com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/jogo/22-02-2025/flamengo-marica.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Confira como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/\n\n#CampeonatoCarioca #Flamengo #Maric\u00e1\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1654082",
                "likeCount": "60254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2CS8-rTKJAYx1cOHTEXsHSRGM6c",
            "id": "A5ZLjTiC3ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:34:37Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MIRASSOL 2 X 3 PALMEIRAS | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MIRASSOL 2 X 3 PALMEIRAS | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552499",
                "likeCount": "11894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1kdgpmXr4WE124993zBe7vi5om8",
            "id": "SD2UiX1jpd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "new update",
                    "finx",
                    "lumi",
                    "new brawler",
                    "ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                    "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12175618",
                "likeCount": "478220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0fYJna-zkGet4qdPGfir-b5E5wM",
            "id": "31H5fhCwutM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:43:01Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Vinicius Jr. acaba com JEJUM DE GOLS, Modric brilha com GOLA\u00c7O, e Real Madrid bate Girona em LALIGA",
                "description": "O Real Madrid segue \u00e0 ca\u00e7a do Barcelona na disputa pelo t\u00edtulo de LALIGA.\n\nMesmo sobrando em campo e empilhando chances desperdi\u00e7adas, os merengues ficaram no 2 a 0 diante do Girona, neste domingo (23), no Santiago Bernab\u00e9u, e colaram nos catal\u00e3es na lideran\u00e7a do Campeonato Espanhol.\n\nOs rivais somam agora 54 pontos, mas os cul\u00e9s levam vantagem nos crit\u00e9rios de desempate.\n\nO resultado em casa nasceu com um gola\u00e7o de Luka Modric, ainda na reta final da 1\u00aa etapa e com um chuta\u00e7o na entrada da \u00e1rea ap\u00f3s lance de escanteio.\n\nJ\u00e1 no segundo tempo, ap\u00f3s empilhar chances, os merengues ampliaram com Vinicius Jr., que complementou passe a\u00e7ucarado de Mbapp\u00e9 \u00e0s costas da defesa.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #viniciusjr #vinicius #modric #vinijr #girona #futebol #laliga #laliganaespn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "lAliga",
                    "Melhores",
                    "Momentos",
                    "gol",
                    "campeonato espanhol",
                    "espanhol",
                    "Real Madrid",
                    "Girona",
                    "Real Madrid x Girona",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Vinicius Jr.",
                    "Rodrygo",
                    "Modric",
                    "Gola\u00e7o Modric",
                    "Vini Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Vinicius Jr. acaba com JEJUM DE GOLS, Modric brilha com GOLA\u00c7O, e Real Madrid bate Girona em LALIGA",
                    "description": "O Real Madrid segue \u00e0 ca\u00e7a do Barcelona na disputa pelo t\u00edtulo de LALIGA.\n\nMesmo sobrando em campo e empilhando chances desperdi\u00e7adas, os merengues ficaram no 2 a 0 diante do Girona, neste domingo (23), no Santiago Bernab\u00e9u, e colaram nos catal\u00e3es na lideran\u00e7a do Campeonato Espanhol.\n\nOs rivais somam agora 54 pontos, mas os cul\u00e9s levam vantagem nos crit\u00e9rios de desempate.\n\nO resultado em casa nasceu com um gola\u00e7o de Luka Modric, ainda na reta final da 1\u00aa etapa e com um chuta\u00e7o na entrada da \u00e1rea ap\u00f3s lance de escanteio.\n\nJ\u00e1 no segundo tempo, ap\u00f3s empilhar chances, os merengues ampliaram com Vinicius Jr., que complementou passe a\u00e7ucarado de Mbapp\u00e9 \u00e0s costas da defesa.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #viniciusjr #vinicius #modric #vinijr #girona #futebol #laliga #laliganaespn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1572269",
                "likeCount": "69842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WDcaW3u72uAXnqPaUMrlxBTwawY",
            "id": "Auc5kkJGJow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T18:54:58Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "SALAH brilha, e LIVERPOOL vence o MANCHESTER CITY fora de casa na Premier League | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Liverpool #ManchesterCity #PremierLeague #Futebol #PremierLeagueNaESPN #Recap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN ao vivo",
                    "ESPN",
                    "SportsCenter",
                    "Fox Sports",
                    "FoxSports",
                    "Salah",
                    "Liverpool",
                    "Manchester City",
                    "Manchester United",
                    "Arsenal",
                    "Chelsea",
                    "Premier League",
                    "PL",
                    "Premiere League",
                    "Premier League ESPN",
                    "Guardiola",
                    "Marmoush",
                    "Salah Liverpool",
                    "Melhores Momentos",
                    "Ederson",
                    "Alisson",
                    "Haaland",
                    "De Bruyne",
                    "Doku",
                    "Savinho",
                    "Van Dijk",
                    "Gols",
                    "Gola\u00e7o Liverpool",
                    "Gols Premier League",
                    "Luis D\u00edaz",
                    "Manchester City 0 x 2 Liverpool",
                    "Liverpool 2 x 0 Manchester city"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SALAH brilha, e LIVERPOOL vence o MANCHESTER CITY fora de casa na Premier League | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Liverpool #ManchesterCity #PremierLeague #Futebol #PremierLeagueNaESPN #Recap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "754717",
                "likeCount": "36096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SyupPRPCEc5WJAP9pEgR2s431U8",
            "id": "ADAhMAIpeWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T15:00:22Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "MORAMOS COM A FAM\u00cdLIA MAIS R\u00cdGIDA DO MUNDO *Aguentamos ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADAhMAIpeWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADAhMAIpeWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADAhMAIpeWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADAhMAIpeWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAMOS COM A FAM\u00cdLIA MAIS R\u00cdGIDA DO MUNDO *Aguentamos ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1604117",
                "likeCount": "31602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "85TogXvJMks-36PUF7bESKZ1lYo",
            "id": "gThp-tFh0fM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T23:55:27Z",
                "channelId": "UCcqRCjHozEb9CQHwf_cffdQ",
                "title": "BAHIA 2 x 0 JUAZEIRENSE - AO VIVO E COM IMAGENS - BAIAN\u00c3O (22/02/25)",
                "description": "A TV Bah\u00eaa, em parceria com a TVE, transmite o jogo entre Bahia e Juazeirense pela 9\u00aa rodada do Campeonato Baiano 2025.\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.twitter.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gThp-tFh0fM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gThp-tFh0fM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gThp-tFh0fM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gThp-tFh0fM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gThp-tFh0fM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV BAH\u00caA - TV oficial do Esporte Clube Bahia",
                "tags": [
                    "TV",
                    "BAHEA",
                    "bbmp",
                    "ecbahia",
                    "esporte clube bahia",
                    "Bahia",
                    "EC Bahia",
                    "TV Bah\u00eaa",
                    "Bah\u00eaa",
                    "TV Bahia",
                    "Bahia TV",
                    "Bah\u00eaa TV",
                    "v\u00eddeo do Bahia",
                    "transmiss\u00e3o",
                    "live",
                    "narra\u00e7\u00e3o",
                    "ao vivo",
                    "Baian\u00e3o",
                    "Campeonato Baiano",
                    "Baiano",
                    "2025",
                    "Bahia ao vivo",
                    "Juazeirense",
                    "Bahia x Juazeirense",
                    "Bahia e Juazeirense",
                    "Bahia Juazeirense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 2 x 0 JUAZEIRENSE - AO VIVO E COM IMAGENS - BAIAN\u00c3O (22/02/25)",
                    "description": "A TV Bah\u00eaa, em parceria com a TVE, transmite o jogo entre Bahia e Juazeirense pela 9\u00aa rodada do Campeonato Baiano 2025.\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.twitter.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437720",
                "likeCount": "16020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "492CU0JUv-X5e1qu_xAuRr_kmrU",
            "id": "eZGk4doPoPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T22:45:08Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "PETROLINA X SPORT | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nCAMPEONATO PERNAMBUCANO \u00e9 no Canal GOAT! E nessa 9\u00aa rodada teremos PETROLINA X SPORT. Quem ser\u00e1 que vence essa partida? Acompanhe tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZGk4doPoPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZGk4doPoPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZGk4doPoPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZGk4doPoPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZGk4doPoPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "SPORT",
                    "PETROLINA",
                    "CAMPEONATO",
                    "PERNAMBUCANO",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PETROLINA X SPORT | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nCAMPEONATO PERNAMBUCANO \u00e9 no Canal GOAT! E nessa 9\u00aa rodada teremos PETROLINA X SPORT. Quem ser\u00e1 que vence essa partida? Acompanhe tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553137",
                "likeCount": "18784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "st_vd7p3LZNnaX-eR_DfT7FFUPw",
            "id": "UD8UpzESCyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T20:11:25Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "ANTONY d\u00e1 SHOW, mas \u00e9 EXPULSO no fim em vit\u00f3ria do BETIS sobre o GETAFE em LALIGA",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #LALIGAnaESPN #laliga #antony",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD8UpzESCyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD8UpzESCyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD8UpzESCyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD8UpzESCyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD8UpzESCyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "disney+",
                    "betis",
                    "b\u00e9tis",
                    "real betis",
                    "real b\u00e9tis",
                    "antony",
                    "drible",
                    "chap\u00e9u",
                    "assist\u00eancia",
                    "show",
                    "lances",
                    "melhores momentos",
                    "getafe",
                    "getafe x betis",
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "campeonato espanhol",
                    "espanhol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ANTONY d\u00e1 SHOW, mas \u00e9 EXPULSO no fim em vit\u00f3ria do BETIS sobre o GETAFE em LALIGA",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #LALIGAnaESPN #laliga #antony"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472353",
                "likeCount": "19600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qVX6HPJnG8P9nxsINtAsulK2gsY",
            "id": "764oUfpzYzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T00:19:20Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "ATL\u00c9TICO 0X1 VIT\u00d3RIA | BAHIA 2X0 JUAZEIRENSE | PARTIDA COMPLETA | #Baian\u00e3oNaTVE | 22/02/2025",
                "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/764oUfpzYzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/764oUfpzYzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/764oUfpzYzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/764oUfpzYzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/764oUfpzYzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato",
                    "baian\u00e3o 2025",
                    "jogo ao vivo",
                    "jogo de hoje",
                    "bahia",
                    "vit\u00f3ria",
                    "barcelona",
                    "colo colo",
                    "jacuipense",
                    "juazeirense",
                    "atl\u00e9tico",
                    "alagoinhas",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhores momentos",
                    "futebol ao vivo",
                    "jogo",
                    "jacobina",
                    "porto seguro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO 0X1 VIT\u00d3RIA | BAHIA 2X0 JUAZEIRENSE | PARTIDA COMPLETA | #Baian\u00e3oNaTVE | 22/02/2025",
                    "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375939",
                "likeCount": "6078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yyP1XFrhUxR4amtYcGzzTG_CBUg",
            "id": "i7haOchxQQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:08:27Z",
                "channelId": "UC2nig5M6hLpKbTB4Yc7cQ9A",
                "title": "SuperBike Brasil 2025 - 1\u00aa Etapa 2025 - 23/02/2025 - Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace Interlagos",
                "description": "23/02/2025 - Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace Interlagos\nSuperBike Brasil 2025 - 1\u00aa Etapa 2025 \n\nAut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace - Interlagos - S\u00e3o Paulo - SP\n\nTransmiss\u00e3o ao vivo de todas as categorias. \n\nSuperSport 400cc - 10:00\nSuperBike Light - 1000cc  - 11:15\nSuperSport 600cc - 12:20\nSuperBike Pro / Evo 1000cc - 13:40\nSuperSport 400cc - Escola - 14:50\n\n\nTodas as corridas ficar\u00e3o dispon\u00edveis em nosso canal oficial do Youtube.\n\n#superbikebrasil #motovelocidade #moto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7haOchxQQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7haOchxQQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7haOchxQQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7haOchxQQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7haOchxQQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SuperBikeBrasil",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SuperBike Brasil 2025 - 1\u00aa Etapa 2025 - 23/02/2025 - Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace Interlagos",
                    "description": "23/02/2025 - Aut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace Interlagos\nSuperBike Brasil 2025 - 1\u00aa Etapa 2025 \n\nAut\u00f3dromo Jos\u00e9 Carlos Pace - Interlagos - S\u00e3o Paulo - SP\n\nTransmiss\u00e3o ao vivo de todas as categorias. \n\nSuperSport 400cc - 10:00\nSuperBike Light - 1000cc  - 11:15\nSuperSport 600cc - 12:20\nSuperBike Pro / Evo 1000cc - 13:40\nSuperSport 400cc - Escola - 14:50\n\n\nTodas as corridas ficar\u00e3o dispon\u00edveis em nosso canal oficial do Youtube.\n\n#superbikebrasil #motovelocidade #moto"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55801",
                "likeCount": "3207",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ClLQiQ1RK0g4u8t3VKAmMsk1Bi4",
            "id": "Fg5cegaGN9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T21:45:17Z",
                "channelId": "UCVQA27rF-1I-10ArkI5xatQ",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | CSA X ASA - 22/02/25 - SEMIFINAL | ALAGOANO 2025 | #LIVE",
                "description": "Jogo CSA x ASA ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o CSA x ASA \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#CSAxASA #CampeonatoAlagoano #NNPlay #NNPlaySports\n\n#CSAxASA\n#CampeonatoAlagoano\n#CSA\n#JogoDoCSA\n#JogoDoASA\n#ASA\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg5cegaGN9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg5cegaGN9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg5cegaGN9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg5cegaGN9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fg5cegaGN9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NN Play",
                "tags": [
                    "Nn Play",
                    "R\u00e1dio NN",
                    "Futebol NN Play",
                    "Futebol R\u00e1dio NN",
                    "Campeonato Alagoano",
                    "Alagoano 2025",
                    "Alagoano \u00e9 Massa",
                    "Arapiraca",
                    "Alagoas",
                    "ASA Ao vivo",
                    "ASA com Imagem",
                    "Jogo do ASA",
                    "CSA",
                    "CSA Ao vivo",
                    "CSA com Imagem",
                    "Jogo do CSA",
                    "Semifinal",
                    "Semifinal do Alagoano",
                    "Semifinal 2025",
                    "ASA",
                    "CSA x ASA",
                    "CSA e ASA",
                    "Transmiss\u00e3o CSA e ASA",
                    "Jogo do CSA e ASA",
                    "Cl\u00e1ssico",
                    "CSA e ASA Ao vivo",
                    "CSA e ASA com Imagem",
                    "Assistir CSA e ASA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | CSA X ASA - 22/02/25 - SEMIFINAL | ALAGOANO 2025 | #LIVE",
                    "description": "Jogo CSA x ASA ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o CSA x ASA \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#CSAxASA #CampeonatoAlagoano #NNPlay #NNPlaySports\n\n#CSAxASA\n#CampeonatoAlagoano\n#CSA\n#JogoDoCSA\n#JogoDoASA\n#ASA\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238896",
                "likeCount": "11316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hlc33JKL238EWfjks4zbJSkmaiA",
            "id": "CNr6VfGNADM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T19:20:26Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "C.O.P.A. FF\ud83d\udea8 PR\u00c9-LBFF \ud83c\udfc6 FINAL DIA 1 | LBFF \ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Foi dada a largada no cen\u00e1rio de Free Fire Esports Brasil! Confira 16 times batalhando pelo t\u00edtulo e premia\u00e7\u00e3o da COPA FF 2025! HOJE \u00c9 FINAL!\n\nDeu branco? Garanta seu Snickers Branco: https://ifoodbr.onelink.me/F4X4/universosnickers\n\nSiga nossas redes sociais oficiais para ficar por dentro de tudo!\nTikTok -   / ffesportsbr  \n\nTwitter -   / ffesportsbr  \n\nTwitch -   / ffesportsbr  \n\nInstagram -   / ffesportsbr  \n\nFacebook -   / ffesportsbr  \n\nDiscord -   / discord  \n\n\n#COPAFF #FreeFire #Frifas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNr6VfGNADM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNr6VfGNADM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNr6VfGNADM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNr6VfGNADM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CNr6VfGNADM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #LBFF",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C.O.P.A. FF\ud83d\udea8 PR\u00c9-LBFF \ud83c\udfc6 FINAL DIA 1 | LBFF \ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Foi dada a largada no cen\u00e1rio de Free Fire Esports Brasil! Confira 16 times batalhando pelo t\u00edtulo e premia\u00e7\u00e3o da COPA FF 2025! HOJE \u00c9 FINAL!\n\nDeu branco? Garanta seu Snickers Branco: https://ifoodbr.onelink.me/F4X4/universosnickers\n\nSiga nossas redes sociais oficiais para ficar por dentro de tudo!\nTikTok -   / ffesportsbr  \n\nTwitter -   / ffesportsbr  \n\nTwitch -   / ffesportsbr  \n\nInstagram -   / ffesportsbr  \n\nFacebook -   / ffesportsbr  \n\nDiscord -   / discord  \n\n\n#COPAFF #FreeFire #Frifas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438144",
                "likeCount": "21973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8gP2MDnirk8tb8Y_aqKt4k3O_uc",
            "id": "J2qDDrGpWe8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T14:00:19Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "MELHORES BLOCOS",
                "description": "E pela primeira vez o bloco Banheir\u00e3o do Jo\u00e3o vai fazer o seu cortejo no Carnaval Carioca! Esse bloco ultra-mega-exclusivo, que promete reunir at\u00e9 15 foli\u00f5es, est\u00e1 marcado para o pr\u00f3ximo dia 29 e promete muita festa e alegria. O desfile come\u00e7a na porta de entrada do banheiro, d\u00e1 meia volta no vaso sanit\u00e1rio, passando pelo closet integrado e retornando ao ambiente principal para uma ducha com a galera! A \u00fanica regra \u00e9 n\u00e3o riscar o quartzito!\n\nELENCO\nValentina Bandeira\nFernanda Fuchs\nEd Gama\n\nROTEIRO\nGabriela Niskier\nGustavo Vilela\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nBianca Paranhos\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2qDDrGpWe8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2qDDrGpWe8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2qDDrGpWe8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2qDDrGpWe8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2qDDrGpWe8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES BLOCOS",
                    "description": "E pela primeira vez o bloco Banheir\u00e3o do Jo\u00e3o vai fazer o seu cortejo no Carnaval Carioca! Esse bloco ultra-mega-exclusivo, que promete reunir at\u00e9 15 foli\u00f5es, est\u00e1 marcado para o pr\u00f3ximo dia 29 e promete muita festa e alegria. O desfile come\u00e7a na porta de entrada do banheiro, d\u00e1 meia volta no vaso sanit\u00e1rio, passando pelo closet integrado e retornando ao ambiente principal para uma ducha com a galera! A \u00fanica regra \u00e9 n\u00e3o riscar o quartzito!\n\nELENCO\nValentina Bandeira\nFernanda Fuchs\nEd Gama\n\nROTEIRO\nGabriela Niskier\nGustavo Vilela\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nBianca Paranhos\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40699",
                "likeCount": "6708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "abgcUdhTUm0_oAs9C8HB9WsDYYQ",
            "id": "TkrMZF7vDjI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T20:00:15Z",
                "channelId": "UCXmgYIS_LiPNLFOAGaYYibQ",
                "title": "NAMORADA BRASILEIRA ME ENSINA A FAZER PAMONHA \ud83e\uded4 (NO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkrMZF7vDjI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkrMZF7vDjI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkrMZF7vDjI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkrMZF7vDjI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkrMZF7vDjI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peda\u00e7o Africano\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "tags": [
                    "Peda\u00e7o africano",
                    "Nataniel",
                    "Nataniel guambe",
                    "nataniel e joy",
                    "Joy",
                    "\u00c1fricano no Brasil"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NAMORADA BRASILEIRA ME ENSINA A FAZER PAMONHA \ud83e\uded4 (NO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158817",
                "likeCount": "18476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VR31Uuc9oliqIJu2yPCZJWACSIU",
            "id": "DS6o0N7fTXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T20:00:06Z",
                "channelId": "UCK9-BtouR1EilGmNC9f1NWw",
                "title": "(\ud83e\udec0MELHOR DO ANO\ud83e\udd8b) JOTAP\u00ca X GURI| FINAL | 269\u00b0 BATALHA DO ANA ROSA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS6o0N7fTXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS6o0N7fTXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS6o0N7fTXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS6o0N7fTXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS6o0N7fTXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BDAR - Batalha do Ana Rosa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(\ud83e\udec0MELHOR DO ANO\ud83e\udd8b) JOTAP\u00ca X GURI| FINAL | 269\u00b0 BATALHA DO ANA ROSA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78214",
                "likeCount": "7986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wZQ080v7DgsqtblmSwNuJ0iF7bA",
            "id": "SjA7Xdp-JM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T01:20:36Z",
                "channelId": "UCTEXX_X8DURs7Xz8ZSkthyw",
                "title": "TITULO COM GOLEADA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S VITORIA! MENG\u00c3O DOMINA PARTIDA E GOLEIA NO MARACAN\u00c3",
                "description": "Inscreva no canal, ative o sininho\ud83d\udd14 e deixe seu like \ud83d\udc4d para ficar por dentro das not\u00edcias atualizadas do Flamengo.\n\nTITULO COM GOLEADA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S VITORIA! MENG\u00c3O DOMINA PARTIDA E GOLEIA NO MARACAN\u00c3\n\n#filipeluis #flamengo #cariic\u00e3o2025  #flamengoxmarica #ninhodourubu #flazoeiro #flazoeirotv #flatv #t\u00e9cnico #vitoria  #campeonatocarioca2024 #coletiva  #goleada\n\nPARCERIAS: agenciasadangamer@gmail.com\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,flamengo hoje,fla tv,tv fla,fla tv +,flatv,treino flatv,campeonato brasileiro, flamengo x corinthians, filipe luis\n\n\n\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjA7Xdp-JM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjA7Xdp-JM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjA7Xdp-JM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjA7Xdp-JM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjA7Xdp-JM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias do Flamengo",
                "tags": [
                    "flazoeiro",
                    "ferreira fla",
                    "meng\u00e3o o melhor",
                    "noticias do flamengo",
                    "\u00faltimas not\u00edcias do flamengo",
                    "not\u00edcias do flamengo",
                    "ultimas noticias do flamengo",
                    "not\u00edcias do flamengo de hoje",
                    "flamengo",
                    "noticias do flamengo hoje",
                    "ultimas noticias do flamengo hoje",
                    "noticias do flamengo de hoje",
                    "not\u00edcia do flamengo de hoje",
                    "not\u00edcias do flamengo hoje",
                    "flazoeiro hoje",
                    "rafla mello",
                    "tecnico filipe luis",
                    "filipe luis",
                    "meng\u00e3o",
                    "coletiva",
                    "pos jogo",
                    "campeonato carioca",
                    "carioc\u00e3o 2025",
                    "coletiva ao vivo",
                    "flatv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TITULO COM GOLEADA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S VITORIA! MENG\u00c3O DOMINA PARTIDA E GOLEIA NO MARACAN\u00c3",
                    "description": "Inscreva no canal, ative o sininho\ud83d\udd14 e deixe seu like \ud83d\udc4d para ficar por dentro das not\u00edcias atualizadas do Flamengo.\n\nTITULO COM GOLEADA! COLETIVA DO FILIPE LUIS AP\u00d3S VITORIA! MENG\u00c3O DOMINA PARTIDA E GOLEIA NO MARACAN\u00c3\n\n#filipeluis #flamengo #cariic\u00e3o2025  #flamengoxmarica #ninhodourubu #flazoeiro #flazoeirotv #flatv #t\u00e9cnico #vitoria  #campeonatocarioca2024 #coletiva  #goleada\n\nPARCERIAS: agenciasadangamer@gmail.com\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,flamengo hoje,fla tv,tv fla,fla tv +,flatv,treino flatv,campeonato brasileiro, flamengo x corinthians, filipe luis\n\n\n\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,\n\n+ pesquisados\nflamengo ao vivo com imagem,\njogo do flamengo hoje,\njogo do flamengo de hoje,\njogo do flamengo,\njogo do flamengo ao vivo,\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,Flatv,fla tv,flamengo fla tv,flamengo ao vivo,flamengo ao vivo hoje,flamengo ao vivo agora,flamengo,fla tv ao vivo,fla tv ao vivo agora,tv fla ao vivo,fla tv ao vivo agora online,live fla tv ao vivo\n\nflamengo,\u00faltimas not\u00edcias do flamengo,not\u00edcias do flamengo,flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo,jogo do flamengo ao vivo hoje,jogo do flamengo com imagem,jogo do flamengo\n\ntags\n\nflamengo ao vivo com imagem,jogo do flamengo hoje,jogo do flamengo de hoje,jogo do flamengo,jogo do flamengo ao vivo,fla tv,fla tv ao vivo,flatv agora,fla tv ao vivo agora,flamengo fla tv,flamengo,"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109273",
                "likeCount": "3390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_1ORgiN3iLJLXh_IQIQMdaTcxkU",
            "id": "ZH76IY9xOOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T20:29:44Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-ITTIHAD X AL-HILAL | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\n\u00c9 dia de joga\u00e7o! Al-Ittihad, de Karim Benzema, recebe o todo poderoso Al-Hilal, de Marcos Leonardo, Malcom, Mitrovic e companhia. Esse duelo \u00e9 v\u00e1lido pela 21\u00aa rodada da Liga Saudita. Acompanhe esse e outros confrontos da Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a na tela do Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10\n\n#benzema #alhilal #alittihad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZH76IY9xOOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZH76IY9xOOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZH76IY9xOOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZH76IY9xOOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZH76IY9xOOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "al hilal",
                    "al hilal ao vivo com imagens",
                    "al hilal neymar",
                    "al qadsiah x al hilal",
                    "al ittihad x al hilal onde assistir",
                    "al ittihad x al hilal ver online",
                    "futebol",
                    "futebol gratis",
                    "futebol online",
                    "goat",
                    "goat ao vivo",
                    "liga saudita",
                    "liga saudita ao vivo",
                    "malcom",
                    "marcos leonardo",
                    "mitrovic",
                    "karim benzema",
                    "saudi pro league",
                    "spl",
                    "time benzema",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "transmiss\u00e3o liga saudita",
                    "transmiss\u00e3o saudi pro league",
                    "milinkovic savic",
                    "al ittihad",
                    "benzema",
                    "benzema jogo",
                    "benzema gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-ITTIHAD X AL-HILAL | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\n\u00c9 dia de joga\u00e7o! Al-Ittihad, de Karim Benzema, recebe o todo poderoso Al-Hilal, de Marcos Leonardo, Malcom, Mitrovic e companhia. Esse duelo \u00e9 v\u00e1lido pela 21\u00aa rodada da Liga Saudita. Acompanhe esse e outros confrontos da Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a na tela do Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10\n\n#benzema #alhilal #alittihad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447051",
                "likeCount": "10502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAt-_bk1_s7t23JJpVbXW1mPkRM",
            "id": "FaeaVfUnh3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T12:20:58Z",
                "channelId": "UC9QiDqEEIWCQDcleo7C-w2w",
                "title": "Silfarley - Uma Seresta de Verdade (Completo)",
                "description": "Ou\u00e7a #UmaSerestaDeVerdade nas plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/umaserestadeverdade\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga Silfarley nas redes sociais:\n\nhttps://www.instagram.com/silfarley.oficial\nhttps://www.facebook.com/silfarley.neres\nhttps://www.tiktok.com/@silfarleyoficial?_t=8kVVXNKkypC&_r=1\n\n\n\nProduzido por M&P Produ\u00e7\u00f5es \n\nDire\u00e7\u00e3o geral : David Nunes \nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Beto / David Nunes / L\u00facio Muniz\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Cleviton Fagundes / Leonardo Castro\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : L\u00facio Muniz\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :  Phelps Ferraz  \nStage Designer : Osmagno Black\nLight Designer -  Osmagno Black / Renan Brito (Bact\u00e9ria) \nAux. Light Designer - Wellington Ribeiro Nascimento assistente -- papito\nT\u00e9cnico de Luz - Yuri silva \n\u00c1udio e Mix - Patrick Vidal  /Leonardo Castro\nCenografia -Osmagno Black\nImprensa :  Karine Caldi/ Raffaela Vieira \nMarketing - Dayana Lima\nFotografia - Alexandre Henrique \nIdentidade Visual  - Wizi Studio Criativo\n\nImagine Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o de video: Andr\u00e9 Matos, Neinho Silva\nCameras: Rodrigo Souza, Pedro Mascarenhas, Matheus Moraes, Luis Antonio,\n Elias, Isaac, Junior, Iury.\nEdi\u00e7\u00e3o: Matheus Moraes, Pedro Mascarenhas\n\n\n00:00 - Tem cerveja a\u00ed ?\n02:33 - La Mour - Feat Pablo\n05:44 - Apostador  - Feat Pablo\n08:41 - Labios de Mel \n12:47 - Pra que fingir que me ama - Feat Tayrone\n15:36 - Namorado novo - Feat Tays Reis \n18:49 -  Onde est\u00e1s - Feat Sinho Ferrary\n22:52 - Pelo bem da gente \n25:26 - 18 Quilates \n28:00 - Ultimo fiel - feat Milsinho Toque Dez\n30:40 - Alian\u00e7a no Carro \n33:21 - Frio da madrugada\n\n\n#Silfarley #UmaserestadeVerdade  #seresta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FaeaVfUnh3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FaeaVfUnh3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FaeaVfUnh3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FaeaVfUnh3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FaeaVfUnh3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silfarley Oficial",
                "tags": [
                    "silfarley",
                    "arrocha",
                    "seresta",
                    "pablo",
                    "tayrone",
                    "taysreis",
                    "sinhoferrary",
                    "sofrencia",
                    "agamenon",
                    "tem cerveja ai",
                    "divana",
                    "silfarley 2024",
                    "silfarley o rei da seresta",
                    "rei da seresta",
                    "lamour",
                    "la mour",
                    "h menor",
                    "o rei da seresta",
                    "tem cerveja a\u00ed",
                    "divanar",
                    "bar da tonha",
                    "tem cerveja a\u00ed t\u00e1 gelada",
                    "divana matildana agamenon",
                    "silfarley agamenon",
                    "la mour (agamenon)",
                    "rosa",
                    "sinho farley",
                    "tem cerveja ai e ta gelada cd completo",
                    "silfarley 2023",
                    "tem cerveja ai e ta gelada",
                    "o rosa",
                    "agamenon pablo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Silfarley - Uma Seresta de Verdade (Completo)",
                    "description": "Ou\u00e7a #UmaSerestaDeVerdade nas plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/umaserestadeverdade\n\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nSiga Silfarley nas redes sociais:\n\nhttps://www.instagram.com/silfarley.oficial\nhttps://www.facebook.com/silfarley.neres\nhttps://www.tiktok.com/@silfarleyoficial?_t=8kVVXNKkypC&_r=1\n\n\n\nProduzido por M&P Produ\u00e7\u00f5es \n\nDire\u00e7\u00e3o geral : David Nunes \nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Beto / David Nunes / L\u00facio Muniz\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Cleviton Fagundes / Leonardo Castro\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : L\u00facio Muniz\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :  Phelps Ferraz  \nStage Designer : Osmagno Black\nLight Designer -  Osmagno Black / Renan Brito (Bact\u00e9ria) \nAux. Light Designer - Wellington Ribeiro Nascimento assistente -- papito\nT\u00e9cnico de Luz - Yuri silva \n\u00c1udio e Mix - Patrick Vidal  /Leonardo Castro\nCenografia -Osmagno Black\nImprensa :  Karine Caldi/ Raffaela Vieira \nMarketing - Dayana Lima\nFotografia - Alexandre Henrique \nIdentidade Visual  - Wizi Studio Criativo\n\nImagine Produ\u00e7\u00f5es \nDire\u00e7\u00e3o de video: Andr\u00e9 Matos, Neinho Silva\nCameras: Rodrigo Souza, Pedro Mascarenhas, Matheus Moraes, Luis Antonio,\n Elias, Isaac, Junior, Iury.\nEdi\u00e7\u00e3o: Matheus Moraes, Pedro Mascarenhas\n\n\n00:00 - Tem cerveja a\u00ed ?\n02:33 - La Mour - Feat Pablo\n05:44 - Apostador  - Feat Pablo\n08:41 - Labios de Mel \n12:47 - Pra que fingir que me ama - Feat Tayrone\n15:36 - Namorado novo - Feat Tays Reis \n18:49 -  Onde est\u00e1s - Feat Sinho Ferrary\n22:52 - Pelo bem da gente \n25:26 - 18 Quilates \n28:00 - Ultimo fiel - feat Milsinho Toque Dez\n30:40 - Alian\u00e7a no Carro \n33:21 - Frio da madrugada\n\n\n#Silfarley #UmaserestadeVerdade  #seresta"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150220",
                "likeCount": "3665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "52NJ3cGyFKh9cqxzRV4VhDHhvCE",
            "id": "3hGNhJ9TGTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T00:00:19Z",
                "channelId": "UCXJGjC9RMxAQVEL1BEyqI4w",
                "title": "GUIA INICIAL do NINJA TIME (JUTSUS, MISS\u00d5ES, MAESTRIA, C\u00d3DIGOS e ETC...) | Roblox - GG Games",
                "description": "Nesse v\u00eddeo eu fiz um guia inicial para aqueles que v\u00e3o iniciar sua jornada no jogo!!\n#naruto #roblox\n\nESPERO QUE CURTAM O CANAL,N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A DE COMPARTILHAR ELE PARA TODOS OS SEUS AMIGOS E CONHECIDOS\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\n\nGRUPO PIXEL PASS:\nhttps://discord.gg/pixelgamepass\n\nCANAL SECUND\u00c1RIO:\nhttps://youtu.be/nWCf70ijziQ?si=235wYUhAix0wM5mT\n\nTIKTOK OFICIAL:\nhttps://www.tiktok.com/@gg_gamesofc\n\nGRUPO do DISCORD do CANAL:\nhttps://discord.gg/huNEuV5Tde\n\n\ud83d\ude0eREDE SOCIAL:\n\u300bInstagram - @geandrecantan\n\n\u26a1GRUPO DO ROBLOX:\nhttps://www.roblox.com/groups/9462138/LojaDoGG#!/about\n\n00:00 - INTRODU\u00c7\u00c3O\n01:34 - MENU DO JOGO\n01:44 - SISTEMA DE CL\u00c3, FAMILIA e ELEMENTO\n02:30 - COD\u00cdGOS DE SPINS E ETC...\n02:44 - COMO VIRAR GENIN\n04:28 - COMO UPAR OS STATUS e COMO LIBERAR AS HABILIDADES\n06:26 - AS MISS\u00d4ES INICIAIS\n08:12 - OBRIGADO POR ASSISTIR\n\nOBRIGADO POR TUDO\u2665\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGNhJ9TGTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGNhJ9TGTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGNhJ9TGTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGNhJ9TGTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hGNhJ9TGTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GG Games",
                "tags": [
                    "Ninja Time Roblox",
                    "Ninja Time Guia",
                    "Ninja Time Genkai",
                    "Ninja Time Familia",
                    "Ninja Time Clan",
                    "Ninja Time",
                    "Roblox",
                    "Anime",
                    "Naruto",
                    "Ninja Time Codes",
                    "Ninja Time Cod\u00edgos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GUIA INICIAL do NINJA TIME (JUTSUS, MISS\u00d5ES, MAESTRIA, C\u00d3DIGOS e ETC...) | Roblox - GG Games",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo eu fiz um guia inicial para aqueles que v\u00e3o iniciar sua jornada no jogo!!\n#naruto #roblox\n\nESPERO QUE CURTAM O CANAL,N\u00c3O SE ESQUE\u00c7A DE COMPARTILHAR ELE PARA TODOS OS SEUS AMIGOS E CONHECIDOS\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\n\nGRUPO PIXEL PASS:\nhttps://discord.gg/pixelgamepass\n\nCANAL SECUND\u00c1RIO:\nhttps://youtu.be/nWCf70ijziQ?si=235wYUhAix0wM5mT\n\nTIKTOK OFICIAL:\nhttps://www.tiktok.com/@gg_gamesofc\n\nGRUPO do DISCORD do CANAL:\nhttps://discord.gg/huNEuV5Tde\n\n\ud83d\ude0eREDE SOCIAL:\n\u300bInstagram - @geandrecantan\n\n\u26a1GRUPO DO ROBLOX:\nhttps://www.roblox.com/groups/9462138/LojaDoGG#!/about\n\n00:00 - INTRODU\u00c7\u00c3O\n01:34 - MENU DO JOGO\n01:44 - SISTEMA DE CL\u00c3, FAMILIA e ELEMENTO\n02:30 - COD\u00cdGOS DE SPINS E ETC...\n02:44 - COMO VIRAR GENIN\n04:28 - COMO UPAR OS STATUS e COMO LIBERAR AS HABILIDADES\n06:26 - AS MISS\u00d4ES INICIAIS\n08:12 - OBRIGADO POR ASSISTIR\n\nOBRIGADO POR TUDO\u2665\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54326",
                "likeCount": "1868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5vU51AZugSg_qxdwX6fbLZ6L47M",
            "id": "GVTri1Uv_BE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T21:59:14Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "AM\u00c9RICA-MG 1 (4) X (2) 1 CRUZEIRO | P\u00caNALTIS | 2\u00ba JOGO SEMIFINAL CAMPEONATO MINEIRO 2025 | ge.globo",
                "description": "\ud83c\udf1fConfira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/campeonato-mineiro/jogo/22-02-2025/america-mg-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://bit.ly/3uuE0kN\n\n#mineiro #cruzeiro #americamg \n____________________________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVTri1Uv_BE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVTri1Uv_BE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVTri1Uv_BE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVTri1Uv_BE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVTri1Uv_BE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Cruzeiro",
                    "Am\u00e9rica-mg",
                    "mineiro",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "FutebolBrasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AM\u00c9RICA-MG 1 (4) X (2) 1 CRUZEIRO | P\u00caNALTIS | 2\u00ba JOGO SEMIFINAL CAMPEONATO MINEIRO 2025 | ge.globo",
                    "description": "\ud83c\udf1fConfira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/campeonato-mineiro/jogo/22-02-2025/america-mg-cruzeiro.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://bit.ly/3uuE0kN\n\n#mineiro #cruzeiro #americamg \n____________________________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566500",
                "likeCount": "16033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BrAc1mu8J8PnX8WRZG9LAdcOtCY",
            "id": "7i2G750U924",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T01:35:18Z",
                "channelId": "UCB6fJZdomHX2RlGZJwjIs8g",
                "title": "CARNAVAL SP 2025 - UNIDOS DO PERUCHE | DESFILE OFICIAL - 22.02.2025",
                "description": "Voc\u00ea confere agora o desfile oficial da escola de samba Unidos do Peruche, em uma homenagem especial ao Seo Carl\u00e3o, com o enredo \u201cAx\u00e9 Gri\u00f4! Carl\u00e3o do Peruche, o cardeal preto do samba\u201d.\n\nSiga e envie o seu coment\u00e1rio nas minhas redes sociais @ligacarnavalsp com a hashtag #ToNaLiga. \n\n#ligasp #ligacarnavalsp #carnavalsp2025 #desfilesoficiais #grupodeacessoII",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7i2G750U924/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7i2G750U924/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7i2G750U924/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7i2G750U924/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7i2G750U924/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liga Carnaval SP - Oficial",
                "tags": [
                    "carnaval",
                    "carnaval de s\u00e3o paulo",
                    "carnaval sp",
                    "liga sp",
                    "sambas enredo",
                    "sambas",
                    "enredo",
                    "samb\u00f3dromo",
                    "desfile",
                    "escolas de samba",
                    "liga sp ao vivo",
                    "liga das escolas de samba",
                    "carnaval 2024",
                    "liga carnaval sp"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARNAVAL SP 2025 - UNIDOS DO PERUCHE | DESFILE OFICIAL - 22.02.2025",
                    "description": "Voc\u00ea confere agora o desfile oficial da escola de samba Unidos do Peruche, em uma homenagem especial ao Seo Carl\u00e3o, com o enredo \u201cAx\u00e9 Gri\u00f4! Carl\u00e3o do Peruche, o cardeal preto do samba\u201d.\n\nSiga e envie o seu coment\u00e1rio nas minhas redes sociais @ligacarnavalsp com a hashtag #ToNaLiga. \n\n#ligasp #ligacarnavalsp #carnavalsp2025 #desfilesoficiais #grupodeacessoII"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40097",
                "likeCount": "1113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2gsDoKMBBIq8hNh-e_0A_cno7E0",
            "id": "ZRt4Qmp-6C8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T02:28:48Z",
                "channelId": "UCB6fJZdomHX2RlGZJwjIs8g",
                "title": "CARNAVAL SP 2025 - TORCIDA JOVEM | DESFILE OFICIAL - 22.02.2025",
                "description": "A partir de agora, voc\u00ea acompanha o desfile oficial da Torcida Jovem no Samb\u00f3dromo do Anhembi com o enredo \u201cNa Capital do Reggae, onde a natureza canta e o mundo se encanta. S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o\u201d.\n\nSiga e envie o seu coment\u00e1rio nas minhas redes sociais @ligacarnavalsp com a hashtag #ToNaLiga. \n\n#ligasp #ligacarnavalsp #carnavalsp2025 #desfilesoficiais #grupodeacessoII",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt4Qmp-6C8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt4Qmp-6C8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt4Qmp-6C8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt4Qmp-6C8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt4Qmp-6C8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liga Carnaval SP - Oficial",
                "tags": [
                    "carnaval",
                    "carnaval de s\u00e3o paulo",
                    "carnaval sp",
                    "liga sp",
                    "sambas enredo",
                    "sambas",
                    "enredo",
                    "samb\u00f3dromo",
                    "desfile",
                    "escolas de samba",
                    "liga sp ao vivo",
                    "liga das escolas de samba",
                    "carnaval 2024",
                    "liga carnaval sp"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARNAVAL SP 2025 - TORCIDA JOVEM | DESFILE OFICIAL - 22.02.2025",
                    "description": "A partir de agora, voc\u00ea acompanha o desfile oficial da Torcida Jovem no Samb\u00f3dromo do Anhembi com o enredo \u201cNa Capital do Reggae, onde a natureza canta e o mundo se encanta. S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o\u201d.\n\nSiga e envie o seu coment\u00e1rio nas minhas redes sociais @ligacarnavalsp com a hashtag #ToNaLiga. \n\n#ligasp #ligacarnavalsp #carnavalsp2025 #desfilesoficiais #grupodeacessoII"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35996",
                "likeCount": "1004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pe9JQFY2v4UMJyR1b3YA2fZA1f8",
            "id": "L5J5Cu24uDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T03:18:39Z",
                "channelId": "UCB6fJZdomHX2RlGZJwjIs8g",
                "title": "CARNAVAL SP 2025 - P\u00c9ROLA NEGRA | DESFILE OFICIAL - 22.02.2025",
                "description": "Com o enredo \u201cExu Mulher\u201d, a comunidade da P\u00e9rola Negra realiza agora o seu desfile oficial no Samb\u00f3dromo do Anhembi. Confira tudo na minha transmiss\u00e3o!\n\nSiga e envie o seu coment\u00e1rio nas minhas redes sociais @ligacarnavalsp com a hashtag #ToNaLiga. \n\n#ligasp #ligacarnavalsp #carnavalsp2025 #desfilesoficiais #grupodeacessoII",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5J5Cu24uDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5J5Cu24uDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5J5Cu24uDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5J5Cu24uDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5J5Cu24uDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liga Carnaval SP - Oficial",
                "tags": [
                    "carnaval",
                    "carnaval de s\u00e3o paulo",
                    "carnaval sp",
                    "liga sp",
                    "sambas enredo",
                    "sambas",
                    "enredo",
                    "samb\u00f3dromo",
                    "desfile",
                    "escolas de samba",
                    "liga sp ao vivo",
                    "liga das escolas de samba",
                    "carnaval 2024",
                    "liga carnaval sp"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARNAVAL SP 2025 - P\u00c9ROLA NEGRA | DESFILE OFICIAL - 22.02.2025",
                    "description": "Com o enredo \u201cExu Mulher\u201d, a comunidade da P\u00e9rola Negra realiza agora o seu desfile oficial no Samb\u00f3dromo do Anhembi. Confira tudo na minha transmiss\u00e3o!\n\nSiga e envie o seu coment\u00e1rio nas minhas redes sociais @ligacarnavalsp com a hashtag #ToNaLiga. \n\n#ligasp #ligacarnavalsp #carnavalsp2025 #desfilesoficiais #grupodeacessoII"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34287",
                "likeCount": "831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eE778vLt8UuutfQ_V3lhQNkz8q0",
            "id": "NvsnFZRqZzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T21:00:07Z",
                "channelId": "UC38SfMf-SKgfmEdgcba8sfA",
                "title": "Kiko Chicabana e  @wesleysafadao  - O Amor Da Sua Vida (DVD Nostalgia)",
                "description": "Ou\u00e7a #OAmorDaSuaVida em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/OAmorDaSuaVida\n\nAssista agora mais um lan\u00e7amento do DVD \"Nostalgia\" de Kiko Chicabana! \n\nO Amor Da Sua Vida - Participa\u00e7\u00e3o de  @wesleysafadao  \n\nLETRA\n\nPra que tentar fugir\nPra longe de mim\nPra que tentar seguir\nEm outra dire\u00e7\u00e3o\nPra que deletar\nMeu nome da sua agenda\nSe n\u00e3o consegue me tirar\nDo seu cora\u00e7\u00e3o\nEu sei que ainda sou\nO amor da sua vida\nDepois da despedida\nSei que voc\u00ea chorou\nAssim como eu chorei\nSofri e ainda sofro\nToda vez que ou\u00e7o\nO seu nome, amor\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nO amor da sua vida\nEu sei que ainda sou\nO amor da sua vida\nDepois da despedida\nSei que voc\u00ea chorou\nAssim como eu chorei\nSofri e ainda sofro\nToda vez que ou\u00e7o\nO seu nome, amor\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Edson Luiz Silva Lima (Kiko Chicabana)\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Arranjos e Teclado: Danilo Barbud\u00e3o\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Beto Neves\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Pedro HD (HD97)\nProjeto e Fotografia: Kaka Samora (Loop Design)\n\nSiga Kiko Chicabana nas Redes Sociais! \n\nInstagram:  https://www.instagram.com/kikochicabanaoficial/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@kikochicabanaoficial\nFacebook:  https://www.facebook.com/ChicabanaOficial/\nKwai: https://www.kwai.com/@kikochicabanaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kiko Chicabana",
                "tags": [
                    "kiko chicabana",
                    "o amor da sua vida",
                    "wesley safadao",
                    "kiko chicabana wesley safadao",
                    "carnaval 2025",
                    "pega pega",
                    "chicabana",
                    "natanzinho lima",
                    "chicabana 2025",
                    "pega pega natanzinho lima",
                    "chicabana e natanzinho letra",
                    "kiko chicabana 2025",
                    "natanzinho lima e kiko chicabana",
                    "natanzinho e chicabana",
                    "natanzinho lima pega pega",
                    "eu nao sou mais crianca pra brincar de pega pega",
                    "natanzinho",
                    "se me trata desse jeito ou se fez amor com alguem",
                    "pega pega chicabana",
                    "chicabana e natanzinho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kiko Chicabana e  @wesleysafadao  - O Amor Da Sua Vida (DVD Nostalgia)",
                    "description": "Ou\u00e7a #OAmorDaSuaVida em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/OAmorDaSuaVida\n\nAssista agora mais um lan\u00e7amento do DVD \"Nostalgia\" de Kiko Chicabana! \n\nO Amor Da Sua Vida - Participa\u00e7\u00e3o de  @wesleysafadao  \n\nLETRA\n\nPra que tentar fugir\nPra longe de mim\nPra que tentar seguir\nEm outra dire\u00e7\u00e3o\nPra que deletar\nMeu nome da sua agenda\nSe n\u00e3o consegue me tirar\nDo seu cora\u00e7\u00e3o\nEu sei que ainda sou\nO amor da sua vida\nDepois da despedida\nSei que voc\u00ea chorou\nAssim como eu chorei\nSofri e ainda sofro\nToda vez que ou\u00e7o\nO seu nome, amor\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nO amor da sua vida\nEu sei que ainda sou\nO amor da sua vida\nDepois da despedida\nSei que voc\u00ea chorou\nAssim como eu chorei\nSofri e ainda sofro\nToda vez que ou\u00e7o\nO seu nome, amor\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Edson Luiz Silva Lima (Kiko Chicabana)\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Arranjos e Teclado: Danilo Barbud\u00e3o\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Beto Neves\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Pedro HD (HD97)\nProjeto e Fotografia: Kaka Samora (Loop Design)\n\nSiga Kiko Chicabana nas Redes Sociais! \n\nInstagram:  https://www.instagram.com/kikochicabanaoficial/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@kikochicabanaoficial\nFacebook:  https://www.facebook.com/ChicabanaOficial/\nKwai: https://www.kwai.com/@kikochicabanaoficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530742",
                "likeCount": "10672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kTO4LPMsKFIBoakX-No7zwE3lk0",
            "id": "22q9n4rqiaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T03:00:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam - 22 Meu Vulgo (Prod. 1nobuddy, Gigant)",
                "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: 1nobuddy, Gigant\nMix: 2f U-flow\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Carlos Ferreira (Mainstreet)\n\nDOP: Heitor Pontes\n1AC: Gabriel Moska \n2AC: Guina Movie\n\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Mascaro\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Alexsander Mendes\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Matheus Penha\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Vitinho Penha\n\nGaffer: Adriano Almeida\nM\u00e1quin\u00e1ria: Pierre Oacks\n \nStill: Allan Fran\u00e7a \nStill: PH photo\nMobile: Jean Marcelo\n\nMontagem: Crazy J & Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Pedro Ferraro\nEquipamentos: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - 22 Meu Vulgo (Prod. 1nobuddy, Gigant)",
                    "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: 1nobuddy, Gigant\nMix: 2f U-flow\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Carlos Ferreira (Mainstreet)\n\nDOP: Heitor Pontes\n1AC: Gabriel Moska \n2AC: Guina Movie\n\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Mascaro\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Alexsander Mendes\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Matheus Penha\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Vitinho Penha\n\nGaffer: Adriano Almeida\nM\u00e1quin\u00e1ria: Pierre Oacks\n \nStill: Allan Fran\u00e7a \nStill: PH photo\nMobile: Jean Marcelo\n\nMontagem: Crazy J & Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Pedro Ferraro\nEquipamentos: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2355372",
                "likeCount": "121503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOhgOqn98vS7wjsuYMtW6oDrrik",
            "id": "jokftEqMvqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:22:41Z",
                "channelId": "UCwi0ZfIm4_DIt42RJoa3Qqg",
                "title": "NOSSO CASAMENTO ACABOU",
                "description": "Me segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nBaixe o app da Nomad e ganhe at\u00e9 20 d\u00f3lares: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nNOSSO CASAMENTO ACABOU --- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Bochi",
                "tags": [
                    "canal ana bochi",
                    "ana bochi",
                    "ana bock",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "z\u00e9 alvarenga",
                    "jos\u00e9 alvarenga",
                    "vlog",
                    "vlogger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "NOSSO CASAMENTO ACABOU",
                    "description": "Me segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nBaixe o app da Nomad e ganhe at\u00e9 20 d\u00f3lares: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nNOSSO CASAMENTO ACABOU --- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "996116",
                "likeCount": "73093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aPVcU0FHWAtr2Ij0riPyAFJnRuE",
            "id": "FYdffn1m0sQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T15:04:39Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "PSP Como Voc\u00ea NUNCA VIU!",
                "description": "Confira a Alura: https://www.alura.com.br/brksedu\nCupom de desconto: BRKSEDU\n\nV\u00eddeo mostrando o PSP - PlayStation Portable - como voc\u00ea nunca viu! Nesse v\u00eddeo compartilho diversas capturas de gameplay feitas diretamente de um PSP-3000 japon\u00eas! Isso \u00e9 poss\u00edvel pois o PSP-2000 e o PSP-3000 t\u00eam suporte a sa\u00edda de \u00e1udio e v\u00eddeo, ent\u00e3o consegui fazer capturas externas usando o cabo componente oficial do PSP, um RetroTink 4K e uma placa de captura da Avermedia modelo GC573.\n\nO PSP foi o \u00fanico console port\u00e1til que conseguiu bater de frente com a Nintendo. Foi um port\u00e1til que vendeu muito bem, teve diversos lan\u00e7amentos excelentes, e funcionava tamb\u00e9m como media player. \n\nA m\u00eddia f\u00edsica do PSP era um disco chamado de UMD - Universal Media Disc. Existiam n\u00e3o apenas jogos em UMD mas tamb\u00e9m filmes e seriados.\n\nNesse v\u00eddeo trago games que foram marcantes no PSP, como LittleBigPlanet, Gran Turismo, Ridge Racer, Crisis Core Final Fantasy VII, Star Ocean Second Evolution, God of War Ghost of Sparta e mais!\n\n00:00 Intro sobre o PSP\n01:50 Modelos do PSP e Caracter\u00edsticas\n02:08 Equipamento Usado Nas Capturas\n03:13 Info Importante Sobre o Sinal do PSP\n03:46 Alura com Desconto Cupom BRKSEDU\n04:24 Gran Turismo\n05:21 Sega Rally Revo\n06:38 Ridge Racer\n07:26 Little Big Planet\n08:26 Mega Man Powered Up\n09:54 God of War Ghost of Sparta\n11:00 Patapon\n11:45 Star Ocean Second Evolution\n13:20 Final Fantasy Tactics The War of the Lions\n14:34 Crisis Core Final Fantasy 7\n16:00 Conclus\u00e3o\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYdffn1m0sQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYdffn1m0sQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYdffn1m0sQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYdffn1m0sQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYdffn1m0sQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "psp",
                    "psp como voc\u00ea nunca viu",
                    "como voc\u00ea nunca viu",
                    "playstation portable",
                    "playstation",
                    "port\u00e1til",
                    "psp-3000",
                    "psp brksedu",
                    "brksedu psp",
                    "final fantasy tactics",
                    "crisis core",
                    "final fantasy",
                    "gran turismo",
                    "little big planet",
                    "littlebigplanet",
                    "patapon",
                    "ridge racer",
                    "sega rally",
                    "star ocean",
                    "star ocean 2",
                    "star ocean second evolution",
                    "god of war",
                    "god of war ghost of sparta",
                    "mega man",
                    "mega man powered up",
                    "megaman",
                    "gameplay",
                    "captura",
                    "brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PSP Como Voc\u00ea NUNCA VIU!",
                    "description": "Confira a Alura: https://www.alura.com.br/brksedu\nCupom de desconto: BRKSEDU\n\nV\u00eddeo mostrando o PSP - PlayStation Portable - como voc\u00ea nunca viu! Nesse v\u00eddeo compartilho diversas capturas de gameplay feitas diretamente de um PSP-3000 japon\u00eas! Isso \u00e9 poss\u00edvel pois o PSP-2000 e o PSP-3000 t\u00eam suporte a sa\u00edda de \u00e1udio e v\u00eddeo, ent\u00e3o consegui fazer capturas externas usando o cabo componente oficial do PSP, um RetroTink 4K e uma placa de captura da Avermedia modelo GC573.\n\nO PSP foi o \u00fanico console port\u00e1til que conseguiu bater de frente com a Nintendo. Foi um port\u00e1til que vendeu muito bem, teve diversos lan\u00e7amentos excelentes, e funcionava tamb\u00e9m como media player. \n\nA m\u00eddia f\u00edsica do PSP era um disco chamado de UMD - Universal Media Disc. Existiam n\u00e3o apenas jogos em UMD mas tamb\u00e9m filmes e seriados.\n\nNesse v\u00eddeo trago games que foram marcantes no PSP, como LittleBigPlanet, Gran Turismo, Ridge Racer, Crisis Core Final Fantasy VII, Star Ocean Second Evolution, God of War Ghost of Sparta e mais!\n\n00:00 Intro sobre o PSP\n01:50 Modelos do PSP e Caracter\u00edsticas\n02:08 Equipamento Usado Nas Capturas\n03:13 Info Importante Sobre o Sinal do PSP\n03:46 Alura com Desconto Cupom BRKSEDU\n04:24 Gran Turismo\n05:21 Sega Rally Revo\n06:38 Ridge Racer\n07:26 Little Big Planet\n08:26 Mega Man Powered Up\n09:54 God of War Ghost of Sparta\n11:00 Patapon\n11:45 Star Ocean Second Evolution\n13:20 Final Fantasy Tactics The War of the Lions\n14:34 Crisis Core Final Fantasy 7\n16:00 Conclus\u00e3o\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140228",
                "likeCount": "19024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sIBuwdGF4Z1I2WAiBNPr_KbEtr4",
            "id": "Wf4nrDfWVk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T21:00:07Z",
                "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
                "title": "Luan Santana - DONA (Ao Vivo na Lua)",
                "description": "Luan \"Ao Vivo na Lua\":\nGravado no dia 17 de Julho de 2024 no Centro de Treinamento Laudo Natel, Cotia - SP\n-\nDONA\n\nTem segunda inten\u00e7\u00e3o\nNesse \"N\u00e3o, n\u00e3o para n\u00e3o\"\nNo selinho do fim do beijo \nQue c\u00ea insiste em me dar\nIsso \u00e9 coisa de quem quer amar\nS\u00f3 me conheceu depois\nQue eu deixei de ser dois\nE voltei a ser s\u00f3 um\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa,\nIsso \u00e9 um erro comum\nEu tava ali pra esquecer algu\u00e9m\nC\u00ea tava ali pra encontrar algu\u00e9m\nE encontrou, s\u00f3 que tem um por\u00e9m\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nEla n\u00e3o me devolveu\n\n-\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Luan Santana\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Douglas Aguillar e Fran Landhin \nCompositores:  Matheus Costa / De \u00c2ngelo / Eliane Quexin\n\nProdu\u00e7\u00e3o do DVD\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Dona Daia\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Jo\u00e3o Al\u00edpio \n\nBanda\nTeclados: Paulinho PEXE\nBateria: Diego Jean Vicente\nSanfona: Gustavo Meyer\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Lucas Santos\nGuitarra: Luan Murilho\nGuitar Still: Paulinho Perin (Participa\u00e7\u00e3o)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Junior Reis\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Leonardo Andrade\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Dona Daia\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nAtendimento LUAN Store: Alexsandra Rodrigues\nMascote: Bartolomeu\n\nFigurino\nFigurino: Marizete Santana\nCabelo e Maquiagem: Tony Siqueira\n\nEquipe Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica - Show\nProdutor Geral: Weverton Santana (Tonzeti)\nT\u00e9cnico de P.A.: Zaka Rosa\nT\u00e9cnico de Monitor: Jos\u00e9 Augusto Fagundes\nRoadie: Alexsander Matos\nRoadie: Rodrigo Alves de Souza\nRoadie: Carlos Nascimentos\nRoadie: Will Lucatto\nCamareiro: Claudio Alves\nSeguran\u00e7as: Wellington Santoro e Edgar Duarte\nFilmmaker: Gabriel Porangaba / Jon Ricciardo Costa\nAssessor: Labaki \nPersonal: Guto Oguido\n\nProjeto e Cenografia:\nCen\u00f3grafo: Z\u00e9 Carratu\nArquiteto: Dhiego Bueno\nConfec\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Boa Imagem Cenografia\n\nEquipe T\u00e9cnica DVD\nGravado por:  Est\u00fadio Epha\nEngenheiros de Sistema: Gleison Back e Luiz Carlos Macedo Abreu\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Marcelo Freitas\nAssistentes de Grava\u00e7\u00e3o: Bruno de Ara\u00fajo e Silvio Fernando\nMixado e Masterizado por: Leandro Gon\u00e7alves\nT\u00e9cnico de RF: Lucas Gondim\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira e Arnaldo Mesquita \nLight Designer: Carlinhos Nogueira\nProgramador: Ygor Claudino\nConte\u00fado: Chroma Garden\nProjetores: On Proje\u00e7\u00f5es\nEquipe de Capta\u00e7\u00e3o: MARC Films\nMovimentos: Megatroper\nDrones: Coptercam\nEstrutura: Spada M\u00eddia\n\nAutora\u00e7\u00e3o DVD\nCoordena\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o: Dona Daia\n\nFot\u00f3grafos: \nGisele Reis \nCaio Mayer \nAlisson Demetrio\n\nAgradecimentos: \nA Deus, minha fam\u00edlia, os meus f\u00e3s, amigos, compositores e parceiros:\nSony Music\nStanley\nOakberry\nM\u00e1rcia Avelino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Te Esperando",
                    "Meteoro da Paix\u00e3o",
                    "Te Vivo",
                    "Luan Santana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Luan Santana - DONA (Ao Vivo na Lua)",
                    "description": "Luan \"Ao Vivo na Lua\":\nGravado no dia 17 de Julho de 2024 no Centro de Treinamento Laudo Natel, Cotia - SP\n-\nDONA\n\nTem segunda inten\u00e7\u00e3o\nNesse \"N\u00e3o, n\u00e3o para n\u00e3o\"\nNo selinho do fim do beijo \nQue c\u00ea insiste em me dar\nIsso \u00e9 coisa de quem quer amar\nS\u00f3 me conheceu depois\nQue eu deixei de ser dois\nE voltei a ser s\u00f3 um\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa,\nIsso \u00e9 um erro comum\nEu tava ali pra esquecer algu\u00e9m\nC\u00ea tava ali pra encontrar algu\u00e9m\nE encontrou, s\u00f3 que tem um por\u00e9m\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nEla n\u00e3o me devolveu\n\n-\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Luan Santana\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Douglas Aguillar e Fran Landhin \nCompositores:  Matheus Costa / De \u00c2ngelo / Eliane Quexin\n\nProdu\u00e7\u00e3o do DVD\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Dona Daia\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Jo\u00e3o Al\u00edpio \n\nBanda\nTeclados: Paulinho PEXE\nBateria: Diego Jean Vicente\nSanfona: Gustavo Meyer\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Lucas Santos\nGuitarra: Luan Murilho\nGuitar Still: Paulinho Perin (Participa\u00e7\u00e3o)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Junior Reis\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Leonardo Andrade\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Dona Daia\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nAtendimento LUAN Store: Alexsandra Rodrigues\nMascote: Bartolomeu\n\nFigurino\nFigurino: Marizete Santana\nCabelo e Maquiagem: Tony Siqueira\n\nEquipe Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica - Show\nProdutor Geral: Weverton Santana (Tonzeti)\nT\u00e9cnico de P.A.: Zaka Rosa\nT\u00e9cnico de Monitor: Jos\u00e9 Augusto Fagundes\nRoadie: Alexsander Matos\nRoadie: Rodrigo Alves de Souza\nRoadie: Carlos Nascimentos\nRoadie: Will Lucatto\nCamareiro: Claudio Alves\nSeguran\u00e7as: Wellington Santoro e Edgar Duarte\nFilmmaker: Gabriel Porangaba / Jon Ricciardo Costa\nAssessor: Labaki \nPersonal: Guto Oguido\n\nProjeto e Cenografia:\nCen\u00f3grafo: Z\u00e9 Carratu\nArquiteto: Dhiego Bueno\nConfec\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Boa Imagem Cenografia\n\nEquipe T\u00e9cnica DVD\nGravado por:  Est\u00fadio Epha\nEngenheiros de Sistema: Gleison Back e Luiz Carlos Macedo Abreu\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Marcelo Freitas\nAssistentes de Grava\u00e7\u00e3o: Bruno de Ara\u00fajo e Silvio Fernando\nMixado e Masterizado por: Leandro Gon\u00e7alves\nT\u00e9cnico de RF: Lucas Gondim\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira e Arnaldo Mesquita \nLight Designer: Carlinhos Nogueira\nProgramador: Ygor Claudino\nConte\u00fado: Chroma Garden\nProjetores: On Proje\u00e7\u00f5es\nEquipe de Capta\u00e7\u00e3o: MARC Films\nMovimentos: Megatroper\nDrones: Coptercam\nEstrutura: Spada M\u00eddia\n\nAutora\u00e7\u00e3o DVD\nCoordena\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o: Dona Daia\n\nFot\u00f3grafos: \nGisele Reis \nCaio Mayer \nAlisson Demetrio\n\nAgradecimentos: \nA Deus, minha fam\u00edlia, os meus f\u00e3s, amigos, compositores e parceiros:\nSony Music\nStanley\nOakberry\nM\u00e1rcia Avelino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375436",
                "likeCount": "13547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOCwIvQNLX2_sG-z_3kAYTvAVAU",
            "id": "b7GjV_aeoK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T03:45:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam - Lei Anti Oruam (Prod. Maurin, Victor Wao)",
                "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin, Victor Wao\nMix: Maurin\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - Lei Anti Oruam (Prod. Maurin, Victor Wao)",
                    "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin, Victor Wao\nMix: Maurin\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1165723",
                "likeCount": "50445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sIF2e393OatxHLtnWcti29OTggc",
            "id": "9OxLhc0T2KA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T21:39:32Z",
                "channelId": "UCjWJWlGXlVC4qc8gkUmjfPw",
                "title": "Caio no Pagode convida Gamadinho (Clima de Churrasco vol.8)",
                "description": "Mais um Clima de Churrasco recheado de pagodes maneiros pra tocar muito no seu radinho. Dessa vez convidando essa refer\u00eancia que tenho desde quando comecei a sonhar em cantar: Gamadinho! que canta e cantou demais!! Escuta muito da\u00ed e espalha pra geral que fortalece muito nosso trabalho!! \n\nVolume 8, m\u00fasicas:\n\n\nDesse jeito \u00e9 ruim pra mim \nAlucinado \nA viagem \nInstinto \nDe cara quente \nPele na pele \nPai do filho dela \nFalando s\u00e9rio \nVida real \nNosso lance \nDormi na pra\u00e7a \nM\u00e1quina do tempo \nMulher da minha vida \nMal acostumado \nTelefona\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nProduzido por \u200b\u2060Dinho Daumas \n\u200b\u2060Viol\u00e3o: Dinho Daumas \nBaixo: Eduardo L\u00e1pis \nCavaco : Andr\u00e9 valverde \nBanjo: Jhonatan Francisco \nTantan: Maur\u00edcio Henrique \nPandeiro: Wellington Souza \nSurdo: Maicon Silva \nReco reco: Yago Trajano \nRepique de m\u00e3o: Lucas Gabriel \nPercuss\u00e3o geral : Marcelinho \nCoro: Trol, Jonathan Calim \nCapta\u00e7\u00e3o \u00c1udio: R\u00f4mulo (Sereia)\nProtools : Jhony Maia  \nMixado e Masterizado no \nDaumas Studio por Dinho Daumas.\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo : Gian Tedesco\n\nC\u00e2meras : Alan Ribeiro, Bruno Mike, Gian Tedesco, Felipe D\u2019 Paula e Dudu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caio no pagode ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caio no Pagode convida Gamadinho (Clima de Churrasco vol.8)",
                    "description": "Mais um Clima de Churrasco recheado de pagodes maneiros pra tocar muito no seu radinho. Dessa vez convidando essa refer\u00eancia que tenho desde quando comecei a sonhar em cantar: Gamadinho! que canta e cantou demais!! Escuta muito da\u00ed e espalha pra geral que fortalece muito nosso trabalho!! \n\nVolume 8, m\u00fasicas:\n\n\nDesse jeito \u00e9 ruim pra mim \nAlucinado \nA viagem \nInstinto \nDe cara quente \nPele na pele \nPai do filho dela \nFalando s\u00e9rio \nVida real \nNosso lance \nDormi na pra\u00e7a \nM\u00e1quina do tempo \nMulher da minha vida \nMal acostumado \nTelefona\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nProduzido por \u200b\u2060Dinho Daumas \n\u200b\u2060Viol\u00e3o: Dinho Daumas \nBaixo: Eduardo L\u00e1pis \nCavaco : Andr\u00e9 valverde \nBanjo: Jhonatan Francisco \nTantan: Maur\u00edcio Henrique \nPandeiro: Wellington Souza \nSurdo: Maicon Silva \nReco reco: Yago Trajano \nRepique de m\u00e3o: Lucas Gabriel \nPercuss\u00e3o geral : Marcelinho \nCoro: Trol, Jonathan Calim \nCapta\u00e7\u00e3o \u00c1udio: R\u00f4mulo (Sereia)\nProtools : Jhony Maia  \nMixado e Masterizado no \nDaumas Studio por Dinho Daumas.\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo : Gian Tedesco\n\nC\u00e2meras : Alan Ribeiro, Bruno Mike, Gian Tedesco, Felipe D\u2019 Paula e Dudu!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223560",
                "likeCount": "2582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mJsCA793lEBHDSsswE0oa5AfQSU",
            "id": "Bbp26Cep0Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T19:30:01Z",
                "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
                "title": "ASTEROIDE VAI COLIDIR COM a TERRA em 2032 ??",
                "description": "ASTEROIDE VAI COLIDIR COM a TERRA em 2032 ??\nNasa diz que asteroide tem grandes chances de colidir com a Terra em 2032",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
                "tags": [
                    "Asteroide 2024 YR4",
                    "nasa",
                    "asteroide",
                    "meteoro",
                    "Asteroide YR4",
                    "colis\u00e3o com a Terra",
                    "impacto de asteroide",
                    "previs\u00e3o de asteroide 2032",
                    "risco de asteroide",
                    "asteroide perigoso",
                    "apocalipse asteroide",
                    "NASA asteroide 2032",
                    "alerta asteroide",
                    "futuro catacl\u00edsmico",
                    "asteroide em rota de colis\u00e3o",
                    "previs\u00e3o de impacto",
                    "amea\u00e7as espaciais",
                    "destrui\u00e7\u00e3o pelo asteroide",
                    "colis\u00e3o c\u00f3smica",
                    "Fim do mundo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ASTEROIDE VAI COLIDIR COM a TERRA em 2032 ??",
                    "description": "ASTEROIDE VAI COLIDIR COM a TERRA em 2032 ??\nNasa diz que asteroide tem grandes chances de colidir com a Terra em 2032"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501285",
                "likeCount": "34322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QLmrbXnVJ1bhVFhYkYNQe7htQ4w",
            "id": "ULuOnY6cVfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:59:15Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "TEM ALGU\u00c9M NO SEU LUGAR l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita:\n\nTem Algu\u00e9m no seu Lugar\n\nOntem ela me ligou\nE chorou de solu\u00e7ar\nImplorando o meu perd\u00e3o\nMe pedindo pra voltar\nDiz que anda t\u00e3o carente\nMergulhada em solid\u00e3o\nE s\u00f3 agora percebeu\nQue o seu grande amor sou eu\nAinda sou o dono do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu me lembro aquele dia\nQue voc\u00ea saiu\nChamei gritei seu nome\nVoc\u00ea nem me ouviu\nE por a\u00ed sem medo\nFoi se aventurar\nO tempo passou voc\u00ea n\u00e3o quis voltar\nO meu cora\u00e7\u00e3o cansou de te esperar\nA dor de um amor s\u00f3 outro amor pode curar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nDiz que anda t\u00e3o carente\nMergulhada em solid\u00e3o\nE s\u00f3 agora percebeu\nQue o seu grande amor sou eu\nAinda sou o dono do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu me lembro aquele dia\nQue voc\u00ea saiu\nChamei gritei seu nome\nVoc\u00ea nem me ouviu\nE por a\u00ed sem medo\nFoi se aventurar\nO tempo passou voc\u00ea n\u00e3o quis voltar\nO meu cora\u00e7\u00e3o cansou de te esperar\nA dor de um amor s\u00f3 outro amor pode curar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\n\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEM ALGU\u00c9M NO SEU LUGAR l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita:\n\nTem Algu\u00e9m no seu Lugar\n\nOntem ela me ligou\nE chorou de solu\u00e7ar\nImplorando o meu perd\u00e3o\nMe pedindo pra voltar\nDiz que anda t\u00e3o carente\nMergulhada em solid\u00e3o\nE s\u00f3 agora percebeu\nQue o seu grande amor sou eu\nAinda sou o dono do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu me lembro aquele dia\nQue voc\u00ea saiu\nChamei gritei seu nome\nVoc\u00ea nem me ouviu\nE por a\u00ed sem medo\nFoi se aventurar\nO tempo passou voc\u00ea n\u00e3o quis voltar\nO meu cora\u00e7\u00e3o cansou de te esperar\nA dor de um amor s\u00f3 outro amor pode curar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nDiz que anda t\u00e3o carente\nMergulhada em solid\u00e3o\nE s\u00f3 agora percebeu\nQue o seu grande amor sou eu\nAinda sou o dono do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu me lembro aquele dia\nQue voc\u00ea saiu\nChamei gritei seu nome\nVoc\u00ea nem me ouviu\nE por a\u00ed sem medo\nFoi se aventurar\nO tempo passou voc\u00ea n\u00e3o quis voltar\nO meu cora\u00e7\u00e3o cansou de te esperar\nA dor de um amor s\u00f3 outro amor pode curar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\n\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1385861",
                "likeCount": "11788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FE5GPfKmaZ7_wLENAIB_Vbvicks",
            "id": "eWAdpUyzCkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:40Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE Doechii",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "JENNIE Rapping"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13916356",
                "likeCount": "1363582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IjlJ5MuV2lD_ZrBb-Cf3fK8bWtI",
            "id": "iKqwcAQY4Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T18:15:05Z",
                "channelId": "UCZfId64U0uXqaSsAQCsp7Qg",
                "title": "VAMOS NOS MUDAR PARA S\u00c3O PAULO!",
                "description": "SE INSCREVA NO CANAL http://goo.gl/1XffBS\r\n\r\n\r\n\r\nME ACHE NAS REDES SOCIAIS!!!\r\n\r\nInstagram @evelynregly\r\nMeu Facebook EVELYN REGLY\r\nMeu Twitter @evelynregly\r\nMeu Blog edobabado.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evelyn Regly",
                "tags": [
                    "Evelyn Regly",
                    "Babados da Vida",
                    "\u00c9 do Babado",
                    "Humor",
                    "mudan\u00e7a",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro",
                    "vender",
                    "casa",
                    "apartamento",
                    "condom\u00ednio",
                    "comprar casa",
                    "vender casa",
                    "famoso",
                    "famosa",
                    "im\u00f3vel de luxo",
                    "im\u00f3vel",
                    "imobili\u00e1ria",
                    "aluguel",
                    "neg\u00f3cio",
                    "oportunidade"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS NOS MUDAR PARA S\u00c3O PAULO!",
                    "description": "SE INSCREVA NO CANAL http://goo.gl/1XffBS\r\n\r\n\r\n\r\nME ACHE NAS REDES SOCIAIS!!!\r\n\r\nInstagram @evelynregly\r\nMeu Facebook EVELYN REGLY\r\nMeu Twitter @evelynregly\r\nMeu Blog edobabado.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173501",
                "likeCount": "15228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1077"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VjEjQYCqfybobqcci1FUQ_XTJew",
            "id": "uEwQbHUO5AM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T22:00:06Z",
                "channelId": "UCqDauP_ke8Lwt8Hg3Xv-8Iw",
                "title": "VIRAMOS UM CASAL POR 24 HORAS - A PRIMEIRA VEZ DA NOSSA FILHA NA PISCINA!",
                "description": "Oi galera, no v\u00eddeo de hoje eu e o Guilherme resolvemos tentar de novo o desafio de ser pais por 24 horas! Ser\u00e1 que dessa vez conseguiremos dar conta?\n\n\u279c ME SIGA NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/baltarj/\n\nVoc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o gostar desses v\u00eddeos: \n\u2765  MEU MELHOR AMIGO TENTOU ME BEIJAR https://youtu.be/G8--9KTjcvM\n\n\u2765  RECRIANDO TRENDS DE CASAL COM O MEU MELHOR AMIGO https://youtu.be/t1EzZEyOi0E\n\nOUTRAS REDES SOCIAIS:\n\u279c FACEBOOK: https://www.facebook.com/Baltarj/\n\u279c.TWITTER: https://twitter.com/julianaabaltar\n\u279c TIKTOK: eujulianabaltar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Baltar",
                "tags": [
                    "Juliana",
                    "Baltar",
                    "vem comigo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS UM CASAL POR 24 HORAS - A PRIMEIRA VEZ DA NOSSA FILHA NA PISCINA!",
                    "description": "Oi galera, no v\u00eddeo de hoje eu e o Guilherme resolvemos tentar de novo o desafio de ser pais por 24 horas! Ser\u00e1 que dessa vez conseguiremos dar conta?\n\n\u279c ME SIGA NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/baltarj/\n\nVoc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o gostar desses v\u00eddeos: \n\u2765  MEU MELHOR AMIGO TENTOU ME BEIJAR https://youtu.be/G8--9KTjcvM\n\n\u2765  RECRIANDO TRENDS DE CASAL COM O MEU MELHOR AMIGO https://youtu.be/t1EzZEyOi0E\n\nOUTRAS REDES SOCIAIS:\n\u279c FACEBOOK: https://www.facebook.com/Baltarj/\n\u279c.TWITTER: https://twitter.com/julianaabaltar\n\u279c TIKTOK: eujulianabaltar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261416",
                "likeCount": "6808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0mt2V2LaBQT4ppW1ud5qtlSwwYM",
            "id": "xfZ3cT5FLxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:23:01Z",
                "channelId": "UCjlcZ5YIXlBTaob0BkS_gDg",
                "title": "Filha do Neto viaja da Espanha, vai ao Donos e surpreende Craque, que brinca: 'T\u00e1 gr\u00e1vida n\u00e3o, n\u00e9?'",
                "description": "Momento de emo\u00e7\u00e3o no Os Donos da Bola desta sexta (21). Lu\u00edsa, filha do Craque Neto, viajou da Espanha para o Brasil e apareceu de surpresa no est\u00fadio da Band. Emocionada, deu um abra\u00e7o no pai, que ficou sem jeito e brincou: \"Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 gr\u00e1vida, n\u00e9?\".\n\n#OsDonosDaBola #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Donos da Bola",
                "tags": [
                    "Cortes Donos da Bola",
                    "Craque neto donos da bola",
                    "Donos da Bola Band",
                    "Donos da Bola melhores momentos",
                    "Os Donos da Bola",
                    "Resenha Donos da Bola",
                    "Souza Donos da Bola",
                    "Velloso Donos da Bola",
                    "filha do neto",
                    "filha do craque neto",
                    "neto emocionado",
                    "filhos do craque neto",
                    "filha do neto no donos da bola",
                    "neto falando da filha",
                    "luiza filha do neto",
                    "craque neto filha",
                    "neto fala da filha",
                    "filha craque neto",
                    "neto se emociona",
                    "neto chorando",
                    "neto donos da bola hoje",
                    "luisa bueno ferreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filha do Neto viaja da Espanha, vai ao Donos e surpreende Craque, que brinca: 'T\u00e1 gr\u00e1vida n\u00e3o, n\u00e9?'",
                    "description": "Momento de emo\u00e7\u00e3o no Os Donos da Bola desta sexta (21). Lu\u00edsa, filha do Craque Neto, viajou da Espanha para o Brasil e apareceu de surpresa no est\u00fadio da Band. Emocionada, deu um abra\u00e7o no pai, que ficou sem jeito e brincou: \"Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 gr\u00e1vida, n\u00e9?\".\n\n#OsDonosDaBola #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "499165",
                "likeCount": "14360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lWTLPwFIkf9J214z1WzO5V4tx18",
            "id": "i3CTT4ITSjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T09:33:55Z",
                "channelId": "UCvBM1cCiadu8FmnybscD6tA",
                "title": "\ud83d\udea8CAMILLA HUMILHA VIT\u00d3RIA STRADA NA FESTA e ATRIZ TOMA DECIS\u00c3O POL\u00caMICA",
                "description": "O BBB25 teve mais uma festa e Camilla rendeu para cima de Vit\u00f3ria Strada. Diego Hyp\u00f3lito e Guilherme conversaram com Vit\u00f3ria sobre as irm\u00e3s e principalmente sobre Thamiris. Dona Delma tamb\u00e9m se posicionou! O g\u00eameo Jo\u00e3o Pedro fez burrice e Jo\u00e3o Gabriel foi criticado por Gracyanne\n\n#bbb25 #bbb #bigbrother",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Avila",
                "tags": [
                    "bbb25",
                    "camilla",
                    "vit\u00f3ria strada",
                    "diego hyp\u00f3lito",
                    "festa",
                    "big brother brasil",
                    "bbb",
                    "guilherme",
                    "thamiris",
                    "jo\u00e3o pedro",
                    "gracyanne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8CAMILLA HUMILHA VIT\u00d3RIA STRADA NA FESTA e ATRIZ TOMA DECIS\u00c3O POL\u00caMICA",
                    "description": "O BBB25 teve mais uma festa e Camilla rendeu para cima de Vit\u00f3ria Strada. Diego Hyp\u00f3lito e Guilherme conversaram com Vit\u00f3ria sobre as irm\u00e3s e principalmente sobre Thamiris. Dona Delma tamb\u00e9m se posicionou! O g\u00eameo Jo\u00e3o Pedro fez burrice e Jo\u00e3o Gabriel foi criticado por Gracyanne\n\n#bbb25 #bbb #bigbrother"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59692",
                "likeCount": "3485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4NXDwk5lEIKmRoG0x1urRkD_mY",
            "id": "eXMm2q8Yneo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T20:00:24Z",
                "channelId": "UCfD9De3tw7S1UsxIg99gKkg",
                "title": "o PRIMEIRO CAMPEONATO de YOUTUBERS do ROCKET LEAGUE \ud83c\udfc6",
                "description": "c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\ude80 Apoie o canal! Vire Membro e ganhe benef\u00edcios exclusivos: https://www.youtube.com/channel/UCfD9De3tw7S1UsxIg99gKkg/join\n\nMeu insta: @jatozord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jatozord",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "o PRIMEIRO CAMPEONATO de YOUTUBERS do ROCKET LEAGUE \ud83c\udfc6",
                    "description": "c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\ude80 Apoie o canal! Vire Membro e ganhe benef\u00edcios exclusivos: https://www.youtube.com/channel/UCfD9De3tw7S1UsxIg99gKkg/join\n\nMeu insta: @jatozord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130285",
                "likeCount": "7935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BWTacRDFEpiX3UZMlnPbyzuN0I4",
            "id": "oBe_HbXg8BE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T14:03:15Z",
                "channelId": "UCghoGp6lvf3Lfu9cYdfIqtw",
                "title": "Peguei Os Itens MAIS RAROS do Minecraft",
                "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/chip\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "chip",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "chipnaughter",
                    "chip",
                    "minecraft survival",
                    "creative squad chip",
                    "creative squad tonigon",
                    "chip creative squad",
                    "creative squad",
                    "minecraft poderes",
                    "creative squad geleia",
                    "creative squad 2",
                    "creative squad 2 chip",
                    "creative squad ii"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Peguei Os Itens MAIS RAROS do Minecraft",
                    "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/chip\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430293",
                "likeCount": "17269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1041"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}