{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "wI267u7gs_l_CamGgxxobUJmY_Q",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dYqW2ur2LdB1rcT_DGCi1hTQQ30",
            "id": "eGV7zwjvxKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:39Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                    "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6918879",
                "likeCount": "494866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aaI3AEJyJfG9S8PdyXqVMmfLCEY",
            "id": "5-ZR6Fi2Orc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T09:01:08Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new season",
                    "heroes",
                    "villains",
                    "brawl animation",
                    "brawl stars animation",
                    "brawl new season",
                    "supercell make",
                    "bibi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3452197",
                "likeCount": "126378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0AKKLrZPGYz7LayNfUL9_Tkxvl0",
            "id": "qpplbLCFrVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:01:27Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Este asiento de avi\u00f3n cuesta $13,000 d\u00f3lares: \u00bfvale la pena?",
                "description": "Ponemos a prueba un servicio de \u201cprimera clase\u201d de cerca de $13,000 d\u00f3lares. \u00bf\u00c9pico o decepcionante? La Gu\u00eda de Viajes de Luisillo est\u00e1 por averiguarlo. \n\nSi te interes\u00f3 la menci\u00f3n de nuestro patrocinador, revisa todos los detalles para crear tu propia p\u00e1gina web aqu\u00ed: https://www.hostinger.com/luisito\n\n*Recuerda aprovechar la promoci\u00f3n especial hasta el 14 de abril.*\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITO\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n00:00 Intro\n00:34 \u00bfQu\u00e9 haremos hoy?\n01:35 \u00bfCu\u00e1nto cuesta este vuelo?\n02:59 Experiencia del check-in\n03:32 Nos llevan en carrito\n04:02 Lounge de primera clase\n04:45 Review del asiento\n07:22 Review del ba\u00f1o\n08:21 Guarda equipaje extra\n08:47 Men\u00fa a bordo\n08:27 Review business class\n10:31 Despegamos\n10:58 Review de la comida\n11:39 Menci\u00f3n\n13:12 Review de la cena\n14:14 El asiento se hace cama\n14:40 Review desayuno\n15:17 Fin del vuelo\n15:59 Nos llevan en BMW \n17:06 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Avi\u00f3n",
                    "airplane",
                    "asiento",
                    "seat",
                    "primera clase",
                    "first class",
                    "business class",
                    "clase ejecutiva",
                    "Lufthansa",
                    "Alemania",
                    "alem\u00e1n",
                    "Germany",
                    "german",
                    "aerol\u00ednea",
                    "review",
                    "rese\u00f1a",
                    "gu\u00eda de viajes",
                    "opini\u00f3n",
                    "probando",
                    "prueba",
                    "poniendo a prueba",
                    "caro",
                    "costoso",
                    "barato",
                    "precios",
                    "Aerom\u00e9xico",
                    "copa airlines",
                    "Emirates",
                    "Qatar",
                    "Turkish",
                    "reportaje",
                    "comida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Este asiento de avi\u00f3n cuesta $13,000 d\u00f3lares: \u00bfvale la pena?",
                    "description": "Ponemos a prueba un servicio de \u201cprimera clase\u201d de cerca de $13,000 d\u00f3lares. \u00bf\u00c9pico o decepcionante? La Gu\u00eda de Viajes de Luisillo est\u00e1 por averiguarlo. \n\nSi te interes\u00f3 la menci\u00f3n de nuestro patrocinador, revisa todos los detalles para crear tu propia p\u00e1gina web aqu\u00ed: https://www.hostinger.com/luisito\n\n*Recuerda aprovechar la promoci\u00f3n especial hasta el 14 de abril.*\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITO\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n00:00 Intro\n00:34 \u00bfQu\u00e9 haremos hoy?\n01:35 \u00bfCu\u00e1nto cuesta este vuelo?\n02:59 Experiencia del check-in\n03:32 Nos llevan en carrito\n04:02 Lounge de primera clase\n04:45 Review del asiento\n07:22 Review del ba\u00f1o\n08:21 Guarda equipaje extra\n08:47 Men\u00fa a bordo\n08:27 Review business class\n10:31 Despegamos\n10:58 Review de la comida\n11:39 Menci\u00f3n\n13:12 Review de la cena\n14:14 El asiento se hace cama\n14:40 Review desayuno\n15:17 Fin del vuelo\n15:59 Nos llevan en BMW \n17:06 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4543841",
                "likeCount": "111923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zfX2eSIUZ4cPo3uvb8G5uEd9dU0",
            "id": "gmfGyfGIUmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:48:35Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | ATLETICO MADRID 0 vs 1 FC BARCELONA | COPA DEL REY 24/25",
                "description": "Ferran scores his fifth in the Copa del Rey to give Bar\u00e7a victory in the Metropolitano. The blaugranes will face Real Madrid in the final of the Copa del Rey on 26 April.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Neymar",
                    "Iniesta",
                    "Xavi",
                    "Busquets",
                    "Guardiola",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Highlights",
                    "Resumen",
                    "Atletico Madrid",
                    "0-1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | ATLETICO MADRID 0 vs 1 FC BARCELONA | COPA DEL REY 24/25",
                    "description": "Ferran scores his fifth in the Copa del Rey to give Bar\u00e7a victory in the Metropolitano. The blaugranes will face Real Madrid in the final of the Copa del Rey on 26 April.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4292072",
                "likeCount": "95150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0sObspNd5-QSmI6797XDKG0jtXs",
            "id": "kEfx5UPi5is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T00:30:41Z",
                "channelId": "UCQBxzdEPXjy05MtpfbdtMxQ",
                "title": "Resumen | Copa del Rey | Real Madrid 4-4 Real Sociedad | Vuelta semifinales",
                "description": "\u26bd 0-1 | Barrenetxea (16\u2019)\n\u26bd 1-1 | Endrick (30\u2019)\n\u26bd 1-2 | Alaba (P. P.) (72\u2019)\n\u26bd 1-3 | Oyarzabal (80\u2019)\n\u26bd 2-3 | Bellingham (82\u2019)\n\u26bd 3-3 | Tchouam\u00e9ni (86\u2019)\n\u26bd 3-4 | Oyarzabal (93\u2019)\n\u26bd 4-4 | R\u00fcdiger (115\u2019)\n\n#LaCopaMola\ud83c\udfc6 | #CopaDelReyMAPFRE\n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEfx5UPi5is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEfx5UPi5is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEfx5UPi5is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEfx5UPi5is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola F\u00fatbol",
                "tags": [
                    "RFEF",
                    "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol",
                    "Competiciones",
                    "F\u00fatbol",
                    "Es F\u00fatbol",
                    "#RFEF",
                    "resumen",
                    "goles",
                    "Copa del Rey",
                    "#CopaDelRey",
                    "La Copa Mola",
                    "Final",
                    "Copa",
                    "Mola",
                    "supercopa de Espa\u00f1a",
                    "SuperSupercopa",
                    "#CopaDeLaReina",
                    "Gol",
                    "Copa de la Reina",
                    "Reina",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen | Copa del Rey | Real Madrid 4-4 Real Sociedad | Vuelta semifinales",
                    "description": "\u26bd 0-1 | Barrenetxea (16\u2019)\n\u26bd 1-1 | Endrick (30\u2019)\n\u26bd 1-2 | Alaba (P. P.) (72\u2019)\n\u26bd 1-3 | Oyarzabal (80\u2019)\n\u26bd 2-3 | Bellingham (82\u2019)\n\u26bd 3-3 | Tchouam\u00e9ni (86\u2019)\n\u26bd 3-4 | Oyarzabal (93\u2019)\n\u26bd 4-4 | R\u00fcdiger (115\u2019)\n\n#LaCopaMola\ud83c\udfc6 | #CopaDelReyMAPFRE\n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4644719",
                "likeCount": "69373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wqcYfOAnyV36Q_qIZwVc2px2XD4",
            "id": "GP3TdSt1FCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T01:29:34Z",
                "channelId": "UCsYQxZGPAUz-QrMfaXePouQ",
                "title": "ODIO A MIS VECINOS POR ESTE JUEGO! \ud83d\ude21",
                "description": "Hola a todos! En este video vamos a jugar R.E.P.O \n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FedeGames",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "videos de juegos",
                    "juegos",
                    "gameplays",
                    "fede games",
                    "fede gameplays",
                    "vecibanda",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "videojuegos",
                    "REPO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ODIO A MIS VECINOS POR ESTE JUEGO! \ud83d\ude21",
                    "description": "Hola a todos! En este video vamos a jugar R.E.P.O \n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2869010",
                "likeCount": "95417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AIHEGjXzzAi8q4R7kk33X4t3wUI",
            "id": "9VaRZpbIonQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T03:29:51Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "BUCARAMANGA vs. COLO-COLO | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83d\udd1d\u26bd \u00a1Partidazo! #Bucaramanga y #ColoColo igualaron por la Fecha 1 del Grupo E de la CONMEBOL #Libertadores \ud83c\udfc6\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VaRZpbIonQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VaRZpbIonQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VaRZpbIonQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VaRZpbIonQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VaRZpbIonQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "colo-colo",
                    "colo colo",
                    "bucaramanga x colo-colo",
                    "bucaramanga vs. colo-colo",
                    "bucaramanga 3x3 colo-colo",
                    "atletico bucaramanga",
                    "bucaramanga libertadores",
                    "colo-colo libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "BUCARAMANGA vs. COLO-COLO | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83d\udd1d\u26bd \u00a1Partidazo! #Bucaramanga y #ColoColo igualaron por la Fecha 1 del Grupo E de la CONMEBOL #Libertadores \ud83c\udfc6\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116283",
                "likeCount": "1139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1GCmNScehMhJ-C-z76KpVN8Won4",
            "id": "S_7rQprHuwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:03:16Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "COMPARANDO RUTINAS SKINCARE | MUSAS",
                "description": "Lesslie y yo tenemos piel mixta, pero nuestras rutinas de skincare son muy diferentes. \ud83e\udd2f Mientras mi rutina es minimalista y pr\u00e1ctica, la de Karen es maximalista y detallada. \ud83d\ude06 En este video te mostramos paso a paso los productos que usamos, desde limpiadores hasta serums, \u00a1y descubrimos un producto sorprendente! \u2728\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #Skincare #RutinaDeSkincare #PielMixta #SkincareCoreano #CuidadoDeLaPiel #RutinaFacial #ProductosDeBelleza #PielSaludable #BeautyTips #Serum #LimpiezaFacial #MascarillasFaciales #Hidrataci\u00f3n #ProtectorSolar #BellezaNatural #BeautyRoutine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "COMPARANDO RUTINAS SKINCARE | MUSAS",
                    "description": "Lesslie y yo tenemos piel mixta, pero nuestras rutinas de skincare son muy diferentes. \ud83e\udd2f Mientras mi rutina es minimalista y pr\u00e1ctica, la de Karen es maximalista y detallada. \ud83d\ude06 En este video te mostramos paso a paso los productos que usamos, desde limpiadores hasta serums, \u00a1y descubrimos un producto sorprendente! \u2728\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #Skincare #RutinaDeSkincare #PielMixta #SkincareCoreano #CuidadoDeLaPiel #RutinaFacial #ProductosDeBelleza #PielSaludable #BeautyTips #Serum #LimpiezaFacial #MascarillasFaciales #Hidrataci\u00f3n #ProtectorSolar #BellezaNatural #BeautyRoutine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310194",
                "likeCount": "14862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "21zlk2rHSAcc9xsuP8u-tAQ4z8I",
            "id": "uhE6fwjJJYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T19:15:08Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n - H.I.M (Video Oficial)",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n - H.I.M \nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/him\n\nVinyl Pre-Save - https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #HIM #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhE6fwjJJYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "eladio carrion",
                    "eladio carrion album",
                    "eladio sauce",
                    "videos eladio sauce boyz",
                    "sauce",
                    "boyz",
                    "album eladio carrion",
                    "album eladio",
                    "sauce boyz eladio carrion video",
                    "3MEN2 KRBN",
                    "eladio carrion sol maria",
                    "sol maria eladio carrion",
                    "eladio carrion tqmqa",
                    "Eladio Carrio porque puedo",
                    "por que puedo eladio carrion",
                    "eladio carrion heavyweight"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n - H.I.M (Video Oficial)",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n - H.I.M \nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/him\n\nVinyl Pre-Save - https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #HIM #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2393165",
                "likeCount": "89500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w1K__XTO-e9Z1l0CE759JXyAyds",
            "id": "4N_dA53EQ7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T20:22:01Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Encontramos el Nuevo Proyecto Abandonado | BMW E46 | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Encontramos una joya mas en M\u00e9xico y no se imaginan el estado en el que estaba, no se imaginan lo que tenemos en mente para este auto.\nrecomendaci\u00f3n, v\u00e9anlo hasta el final por que les dejamos un peque\u00f1o spoiler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Encontramos el Nuevo Proyecto Abandonado | BMW E46 | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Encontramos una joya mas en M\u00e9xico y no se imaginan el estado en el que estaba, no se imaginan lo que tenemos en mente para este auto.\nrecomendaci\u00f3n, v\u00e9anlo hasta el final por que les dejamos un peque\u00f1o spoiler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1108710",
                "likeCount": "69950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTM0MLM8tCXOBDgbvnczhJHg6lg",
            "id": "xDej6tBGalw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:44:02Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "Llego SOLO al NIVEL 10 de R.E.P.O",
                "description": "R.E.PO es el juego que perfecciono la formula de LETHAL COMPANY.\nHoy vamos a OBESEAR el juego llegando al NIVEL 10 (y mas...)\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "REPO",
                    "R.E.P.O",
                    "Speedrun",
                    "SOLO RUN",
                    "NIVEL 10",
                    "PRO",
                    "Singleplayer",
                    "Funny"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Llego SOLO al NIVEL 10 de R.E.P.O",
                    "description": "R.E.PO es el juego que perfecciono la formula de LETHAL COMPANY.\nHoy vamos a OBESEAR el juego llegando al NIVEL 10 (y mas...)\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "547156",
                "likeCount": "52329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NljgF_L195G95Y_C5YwZCJHQZy0",
            "id": "Owp6nyLBMSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T23:04:15Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 el Parque de Disney con Peores Rese\u00f1as del mundo",
                "description": "Hoy Visit\u00e9 el Peor Parque de Disneyland que existe en el mundo,  fui para comprobar si sus rese\u00f1as de 1 estrella son ciertas o falsas. Fui a las mejores atracciones de Disney y las mejores monta\u00f1as rusas.\nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/imY\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 el Parque de Disney con Peores Rese\u00f1as del mundo",
                    "description": "Hoy Visit\u00e9 el Peor Parque de Disneyland que existe en el mundo,  fui para comprobar si sus rese\u00f1as de 1 estrella son ciertas o falsas. Fui a las mejores atracciones de Disney y las mejores monta\u00f1as rusas.\nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/imY\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150490",
                "likeCount": "7211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nmxkSmDr0BrJZc4joiMUKrvQZHQ",
            "id": "RcGm9uJ71gM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T02:33:25Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#CHILE GOLE\u00d3 a #PER\u00da y SIGUE FIRME! | Chile 5\u20130 Per\u00fa | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f En el Sudamericano sub17, por la fecha 3, la roja se impuso en el cl\u00e1sico, con el doblete de Cuevas y Olgu\u00edn, y el restante de Orellana. Igual\u00f3 a Colombia en puntos y sigue sumando en el grupo A.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcGm9uJ71gM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcGm9uJ71gM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcGm9uJ71gM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcGm9uJ71gM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcGm9uJ71gM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DSPORTS",
                    "DirecTV",
                    "DirecTV Sports",
                    "DSports",
                    "CONMEBOL",
                    "Sudamericano sub17",
                    "CONMEBOL Sudamericano sub17",
                    "Resumen",
                    "2025",
                    "Sudamericano sub17 DSPORTS",
                    "Chile",
                    "Chile sub17",
                    "Per\u00fa",
                    "Per\u00fa sub17",
                    "Chile Per\u00fa sub17",
                    "Chile Per\u00fa",
                    "Chile Per\u00fa sub17 resumen\nChile 5 Per\u00fa 0"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#CHILE GOLE\u00d3 a #PER\u00da y SIGUE FIRME! | Chile 5\u20130 Per\u00fa | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f En el Sudamericano sub17, por la fecha 3, la roja se impuso en el cl\u00e1sico, con el doblete de Cuevas y Olgu\u00edn, y el restante de Orellana. Igual\u00f3 a Colombia en puntos y sigue sumando en el grupo A.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296626",
                "likeCount": "4279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Crjad-1w6OyEBSbw8sm6WM5O9AU",
            "id": "oKb64hpIz4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:03Z",
                "channelId": "UCSG0wVzhyjp3xdpY6CfelbA",
                "title": "Investigu\u00e9 el Secreto m\u00e1s Oscuro del Vaticano",
                "description": "Compra tu caf\u00e9 aqu\u00ed y gana un a\u00f1o de caf\u00e9 gratis: https://beanywoodcafe.com/\n\nHoy empezamos mini serie, 5 pa\u00edses en 5 d\u00edas, en el d\u00eda de hoy nos encontramos en el Vaticano, este lugar esconde los secretos m\u00e1s oscuros del mundo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HiClavero",
                "tags": [
                    "HiClavero",
                    "clavero",
                    "claveroo",
                    "investigue",
                    "el",
                    "secreto",
                    "mas",
                    "oscuro",
                    "del",
                    "vaticano",
                    "darkest secret vatican",
                    "secretos oscuros",
                    "exploracion",
                    "misterio",
                    "Vaticano",
                    "Vaticano secreto",
                    "Secretos del Vaticano",
                    "Biblioteca secreta Vaticano",
                    "Misterios del Vaticano",
                    "Ciudad del Vaticano",
                    "Historia del Vaticano",
                    "Secretos Iglesia Cat\u00f3lica",
                    "Secretos del Papa",
                    "Viaje al Vaticano",
                    "Iglesia cat\u00f3lica secretos",
                    "Lugares prohibidos Vaticano",
                    "Secretos de la Santa Sede",
                    "lado oscuro",
                    "archivos secretos",
                    "informes secretos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Investigu\u00e9 el Secreto m\u00e1s Oscuro del Vaticano",
                    "description": "Compra tu caf\u00e9 aqu\u00ed y gana un a\u00f1o de caf\u00e9 gratis: https://beanywoodcafe.com/\n\nHoy empezamos mini serie, 5 pa\u00edses en 5 d\u00edas, en el d\u00eda de hoy nos encontramos en el Vaticano, este lugar esconde los secretos m\u00e1s oscuros del mundo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720314",
                "likeCount": "44752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKQwDvgH7EUmrQjbq_Zz0tQ0sms",
            "id": "J7xvMuW1Yuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:03:04Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "#MELGAR lo EMPAT\u00d3 AG\u00d3NICAMENTE ante #VASCODAGAMA | Melgar 3-3 Vasco da Gama | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f Melgar y Vasco da Gama igualaron 3 a 3 en un partidazo. Los cariocas hab\u00edan arrancado ganando con un golazo de Philippe Coutinho, y un doblete de Pablo Vegetti, pero Gregorio Rodr\u00edguez, Facundo Castro y Kenji Cabrera, \u00e9ste \u00faltimo en el final del encuentro, le dieron la igualdad a los due\u00f1os de casa.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #LaGranConquista\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7xvMuW1Yuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7xvMuW1Yuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7xvMuW1Yuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7xvMuW1Yuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7xvMuW1Yuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "dsports",
                    "directv sports",
                    "directv",
                    "copa sudamericana",
                    "sudamericana",
                    "conmebol sudamericana",
                    "melgar",
                    "melgar hoy",
                    "vasco da gama",
                    "vasco da gama hoy",
                    "melgar vasco da gama",
                    "melgar vs vasco da gama",
                    "melgar 3 vasco da gama 3",
                    "resumen melgar vasco da gama",
                    "resumen melgar vs vasco da gama",
                    "melgar vasco da gama resumen",
                    "melgar vs vasco da gama resumen",
                    "goles melgar vasco da gama",
                    "goles melgar vs vasco da gama",
                    "melgar vasco da gama goles",
                    "melgar vs vasco da gama goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#MELGAR lo EMPAT\u00d3 AG\u00d3NICAMENTE ante #VASCODAGAMA | Melgar 3-3 Vasco da Gama | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Melgar y Vasco da Gama igualaron 3 a 3 en un partidazo. Los cariocas hab\u00edan arrancado ganando con un golazo de Philippe Coutinho, y un doblete de Pablo Vegetti, pero Gregorio Rodr\u00edguez, Facundo Castro y Kenji Cabrera, \u00e9ste \u00faltimo en el final del encuentro, le dieron la igualdad a los due\u00f1os de casa.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #LaGranConquista\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534030",
                "likeCount": "4916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OQRszlryJ33QGbM3jZzA96fsvkQ",
            "id": "qdLEOqn_tmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T20:30:08Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "BROMA  PESADA A MI AMIGA *me roba mi billetera*",
                "description": "Creo que no le gusto la bromaa jajaj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA  PESADA A MI AMIGA *me roba mi billetera*",
                    "description": "Creo que no le gusto la bromaa jajaj"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418407",
                "likeCount": "7805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o5iTBkYULb17ymGn1tDGACC_KAs",
            "id": "y2nu8zpVBmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop",
                    "Party in the USA",
                    "Midnight Sky"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2572226",
                "likeCount": "148233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x3z2nYRZvCgHGKoPjQoy2Q66dd4",
            "id": "oQru3TlnJB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T02:34:03Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#AMERICA venci\u00f3 como visitante a #RACINGMVD! | Racing (Montevideo) 1-3 Am\u00e9rica | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f Am\u00e9rica de Cali debut\u00f3 con un triunfo ante Racing de Montevideo por 3 a 1 en el Estadio Centenario. Rodrigo Holgado, Duv\u00e1n Vergara, y Luis Leiva anotaron los goles escarlatas, mientras que Esteban Da Silva descont\u00f3 para la escuadra uruguaya.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #LaGranConquista\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQru3TlnJB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQru3TlnJB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQru3TlnJB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQru3TlnJB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQru3TlnJB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "dsports",
                    "directv",
                    "directv sports",
                    "sudamericana",
                    "copa sudamericana",
                    "conmebol sudamericana",
                    "racing montevideo",
                    "racing montevideo hoy",
                    "america",
                    "america hoy",
                    "racing montevideo america",
                    "racing montevideo vs america",
                    "racing montevideo 1 america 3",
                    "resumen racing montevideo america",
                    "racing montevideo vs america resumen",
                    "goles racing montevideo america",
                    "racing montevideo vs america goles",
                    "resumen racing montevideo vs america",
                    "goles racing montevideo vs america"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#AMERICA venci\u00f3 como visitante a #RACINGMVD! | Racing (Montevideo) 1-3 Am\u00e9rica | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Am\u00e9rica de Cali debut\u00f3 con un triunfo ante Racing de Montevideo por 3 a 1 en el Estadio Centenario. Rodrigo Holgado, Duv\u00e1n Vergara, y Luis Leiva anotaron los goles escarlatas, mientras que Esteban Da Silva descont\u00f3 para la escuadra uruguaya.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #LaGranConquista\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300382",
                "likeCount": "3392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xw0Wi58fu374iKyNIb81p-95p1Q",
            "id": "JtEmVBJ_zUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T17:35:20Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "\u00a1El ESCONDITE SECRETO de 1 PIXEL! \ud83d\ude02\ud83d\udd0e MIKECRACK en Minecraft Escondite #43",
                "description": "Regresamos al Escondite en Minecraft con los Compas pero en 1 pixel y nos esconderemos en los lugares m\u00e1s trolls y OP de todo Minecraft como la nevera, el retrete, la cama y la pecera \ud83d\ude02\n#mikecrack #minecraft #escondite \n\ud83d\udcd2 Descubre m\u00e1s sobre Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico: https://www.planetadelibros.com/libro-los-compacuentos-2-los-compas-y-el-frijolito-magico/411958\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00 Vuelve el Escondite!\n1:20 Me escondo en la nevera\ud83d\ude02\n6:24 El escondite del Dormitorio \ud83d\udecf\ufe0f\n10:51 El escondite m\u00e1s OP \ud83d\ude02\n16:34 Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico\n17:10 Mis amigos se esconden en casa\n20:47 Nos escondemos en el retrete \ud83d\udebd\n24:05 Me hago GIGANTE!!!\n\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "mikecrack",
                    "mike crack",
                    "mikecrak",
                    "mike",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1El ESCONDITE SECRETO de 1 PIXEL! \ud83d\ude02\ud83d\udd0e MIKECRACK en Minecraft Escondite #43",
                    "description": "Regresamos al Escondite en Minecraft con los Compas pero en 1 pixel y nos esconderemos en los lugares m\u00e1s trolls y OP de todo Minecraft como la nevera, el retrete, la cama y la pecera \ud83d\ude02\n#mikecrack #minecraft #escondite \n\ud83d\udcd2 Descubre m\u00e1s sobre Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico: https://www.planetadelibros.com/libro-los-compacuentos-2-los-compas-y-el-frijolito-magico/411958\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00 Vuelve el Escondite!\n1:20 Me escondo en la nevera\ud83d\ude02\n6:24 El escondite del Dormitorio \ud83d\udecf\ufe0f\n10:51 El escondite m\u00e1s OP \ud83d\ude02\n16:34 Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico\n17:10 Mis amigos se esconden en casa\n20:47 Nos escondemos en el retrete \ud83d\udebd\n24:05 Me hago GIGANTE!!!\n\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1351728",
                "likeCount": "31587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSSBZfRqxbU4OuILIjrT2LBLML8",
            "id": "ZPtNzQQ_WLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:01:16Z",
                "channelId": "UC_mQV3Xt4_EAVq3Z-v3Mt5w",
                "title": "BARCAGAMER VS 20 MUJERES (TINDER EN LA VIDA REAL) | ONE COIN \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE COIN",
                "tags": [
                    "onecoin",
                    "maau",
                    "mauu",
                    "eluriel",
                    "uriel",
                    "puvlo",
                    "puvloo",
                    "maauguerrero",
                    "uriel095",
                    "elgranalexis",
                    "one coin",
                    "adivina",
                    "jubilee",
                    "late",
                    "latesitoo",
                    "maaw",
                    "audio",
                    "tinder"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCAGAMER VS 20 MUJERES (TINDER EN LA VIDA REAL) | ONE COIN \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2056581",
                "likeCount": "132054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGXo3DrTykEew1ixbkUUaJmUD98",
            "id": "izhi6Re_DN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T02:00:25Z",
                "channelId": "UCFF_OpxEi3YropKjSzJydwg",
                "title": "Hablemos De Tal Ep.96 - \u201cCHISMEP3 AIMEP3: LA VERDAD SOBRE MI EX MARIMONIO\u201d | UnTalFredo",
                "description": "En \u00e9ste episodio, platicamos con Aimep3 para que nos comparta la a historia de su ex matrimonio.\n\nGu\u00eda para Novias: https://thebrideproject.mx/products/producto\n\nInstagram de Fredo: https://www.instagram.com/untalfredo/\nInstagram de Aimep3: https://www.instagram.com/aimep3ofiicial\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\nhttps://www.youtube.com/@untalfredo\n\nMi grupo de facebook \"Circulo Rosa\" para apoyo terap\u00e9utico accesible: https://www.facebook.com/groups/806312547097670",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UNTALFREDO",
                "tags": [
                    "untalfredo",
                    "amor",
                    "novios",
                    "fredo",
                    "amordemivida",
                    "plantas",
                    "untalfredocancelado",
                    "untalfredopolemica",
                    "untalfredoweddingplanner",
                    "untalfredoshow",
                    "untalfredoyoutube",
                    "untalfredopodcast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hablemos De Tal Ep.96 - \u201cCHISMEP3 AIMEP3: LA VERDAD SOBRE MI EX MARIMONIO\u201d | UnTalFredo",
                    "description": "En \u00e9ste episodio, platicamos con Aimep3 para que nos comparta la a historia de su ex matrimonio.\n\nGu\u00eda para Novias: https://thebrideproject.mx/products/producto\n\nInstagram de Fredo: https://www.instagram.com/untalfredo/\nInstagram de Aimep3: https://www.instagram.com/aimep3ofiicial\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\nhttps://www.youtube.com/@untalfredo\n\nMi grupo de facebook \"Circulo Rosa\" para apoyo terap\u00e9utico accesible: https://www.facebook.com/groups/806312547097670"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1958134",
                "likeCount": "66230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "INdK_1jtSXSiVcSRK-2i0ZauKRE",
            "id": "jXMPrwo-Uvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T19:11:56Z",
                "channelId": "UCQBiLYv2BjHwwG3gc-n7JVA",
                "title": "iOS 18.4 - 43+ Cosas Nuevas! | Apple Intelligence en Espa\u00f1ol",
                "description": "Gracias Nord VPN https://www.nordvpn.com/techsantos por patrocinar este video, descuento especial con mi liga.\n\nPor fin tenemos iOS 18.4 p\u00fablico para poder aprovechar Apple Intelligence en Espa\u00f1ol y en 9 idiomas m\u00e1s. Te cuento todas las novedades en este video, as\u00ed como tambi\u00e9n cosas nuevas del sistema: emojis, funciones y configuraciones.\n\nCap\u00edtulos: \n00:00 Hola \n00:50 Configuraci\u00f3n\n02:50 Siri\n03:16 Chat GPT\n05:05 Writing Tools\n08:30 Image Playground\n11:50 Genmoji \n13:05 Nord VPN \n14:20 Prioriz\u00e1ramos notificaciones\n15:33 Memorias \n19:23 Transcripci\u00f3n de llamadas\n19:50 Visual Intelligence\n21:40 Siri 2.0\n22:00 emojis nuevos \n22:10 M\u00fasica ambiental \n23:38 Iconos din\u00e1micos\n24:14 Categor\u00edas en mail\n24:58 Fondos de pantalla\n25:12 Inteligencia visual \n25:30 App de Vision Pro\n26:19 App Store\n26:47 Wallet\n27:13 Ultra wide band \n27:50 Genmoji \n28:05 WhatsApp predeterminado \n29:04 Control de la camara\n29:25 Widget\n29:55 Apple News y Apple Sport \n30:30 Filtros \n31:13 Casa\n31:52 Safari\n33:05 Atajos\n33:40 Opci\u00f3n de C\u00e1mara\n34:15 Apple Fitness\n35:00 Idiomas \n35:10 Fotografias ocultas\n35:25 Tiempo en pantalla\n36:38 Adi\u00f3s!\n\nMis redes para ver detr\u00e1s de las c\u00e1maras! \nhttps://www.instagram.com/techsantos/\nhttps://www.facebook.com/techsantos\nhttps://twitter.com/techsantos\n\n\u25b6Suscr\u00edbete al canal para m\u00e1s videos de tecnolog\u00eda! http://bit.ly/TechSantos\n\n\u25b6 Apoya el canal y obt\u00e9n beneficios al hacerte Miembro de Tech Santos!\nhttps://www.youtube.com/techsantos/join\n\n\u25b6 Compra la playera oficial de Tech Santos y apoya el canal! http://bit.ly/PlayeraTechSantos\n\n\u25b6 El MEJOR VPN que yo uso todos los dias y recomiendo:\nhttp://nordvpn.com/techsantos\n\n\u25b6 La mejor herramienta para proteger, limpiar y optimizar tu Mac:\nCleanMyMacX - http://bit.ly/2EIxPjS\n\nM\u00fasica: Toda la musica de fondo es de mi proyecto de musica 100% original, gratis y libre de derechos! Esuchen en Spotify y Apple Music se llama \"Musi Libre\"\n\nSaludos desde Mexico \u270c\ud83c\udffd\nPeace!\n\n*** Productos en los videos pueden ser prestados por empresas, para mas informacion consulta techsantos.com/etica\n**Ligas/Enlaces/Links a productos o servicios en la descripci\u00f3n pueden ser afiliadas. Si haces una compra a trav\u00e9s de una de mis ligas me dan una peque\u00f1a comisi\u00f3n. El precio sigue siendo el mismo para ti y estas apoyando a Tech Santos =)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tech Santos",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.4 - 43+ Cosas Nuevas! | Apple Intelligence en Espa\u00f1ol",
                    "description": "Gracias Nord VPN https://www.nordvpn.com/techsantos por patrocinar este video, descuento especial con mi liga.\n\nPor fin tenemos iOS 18.4 p\u00fablico para poder aprovechar Apple Intelligence en Espa\u00f1ol y en 9 idiomas m\u00e1s. Te cuento todas las novedades en este video, as\u00ed como tambi\u00e9n cosas nuevas del sistema: emojis, funciones y configuraciones.\n\nCap\u00edtulos: \n00:00 Hola \n00:50 Configuraci\u00f3n\n02:50 Siri\n03:16 Chat GPT\n05:05 Writing Tools\n08:30 Image Playground\n11:50 Genmoji \n13:05 Nord VPN \n14:20 Prioriz\u00e1ramos notificaciones\n15:33 Memorias \n19:23 Transcripci\u00f3n de llamadas\n19:50 Visual Intelligence\n21:40 Siri 2.0\n22:00 emojis nuevos \n22:10 M\u00fasica ambiental \n23:38 Iconos din\u00e1micos\n24:14 Categor\u00edas en mail\n24:58 Fondos de pantalla\n25:12 Inteligencia visual \n25:30 App de Vision Pro\n26:19 App Store\n26:47 Wallet\n27:13 Ultra wide band \n27:50 Genmoji \n28:05 WhatsApp predeterminado \n29:04 Control de la camara\n29:25 Widget\n29:55 Apple News y Apple Sport \n30:30 Filtros \n31:13 Casa\n31:52 Safari\n33:05 Atajos\n33:40 Opci\u00f3n de C\u00e1mara\n34:15 Apple Fitness\n35:00 Idiomas \n35:10 Fotografias ocultas\n35:25 Tiempo en pantalla\n36:38 Adi\u00f3s!\n\nMis redes para ver detr\u00e1s de las c\u00e1maras! \nhttps://www.instagram.com/techsantos/\nhttps://www.facebook.com/techsantos\nhttps://twitter.com/techsantos\n\n\u25b6Suscr\u00edbete al canal para m\u00e1s videos de tecnolog\u00eda! http://bit.ly/TechSantos\n\n\u25b6 Apoya el canal y obt\u00e9n beneficios al hacerte Miembro de Tech Santos!\nhttps://www.youtube.com/techsantos/join\n\n\u25b6 Compra la playera oficial de Tech Santos y apoya el canal! http://bit.ly/PlayeraTechSantos\n\n\u25b6 El MEJOR VPN que yo uso todos los dias y recomiendo:\nhttp://nordvpn.com/techsantos\n\n\u25b6 La mejor herramienta para proteger, limpiar y optimizar tu Mac:\nCleanMyMacX - http://bit.ly/2EIxPjS\n\nM\u00fasica: Toda la musica de fondo es de mi proyecto de musica 100% original, gratis y libre de derechos! Esuchen en Spotify y Apple Music se llama \"Musi Libre\"\n\nSaludos desde Mexico \u270c\ud83c\udffd\nPeace!\n\n*** Productos en los videos pueden ser prestados por empresas, para mas informacion consulta techsantos.com/etica\n**Ligas/Enlaces/Links a productos o servicios en la descripci\u00f3n pueden ser afiliadas. Si haces una compra a trav\u00e9s de una de mis ligas me dan una peque\u00f1a comisi\u00f3n. El precio sigue siendo el mismo para ti y estas apoyando a Tech Santos =)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301650",
                "likeCount": "7604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Z7SOBveocL6NppdRuiMIzHAlaM",
            "id": "NJXu1K-d8b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T04:15:19Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "ATL\u00c9TICO NACIONAL vs. NACIONAL | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83c\udf89\ud83d\udd1d \u00a1Goleada de estreno! \n\nPor la Fecha 1 del Grupo F, #Atl\u00e9ticoNacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 super\u00f3 a #Nacional \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe en Medell\u00edn\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Libertadores | #GloriaEterna \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJXu1K-d8b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJXu1K-d8b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJXu1K-d8b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJXu1K-d8b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "atletico nacional 3-0",
                    "atletico nacional",
                    "nacional",
                    "atletico nacional 3-0 nacional"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO NACIONAL vs. NACIONAL | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83c\udf89\ud83d\udd1d \u00a1Goleada de estreno! \n\nPor la Fecha 1 del Grupo F, #Atl\u00e9ticoNacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 super\u00f3 a #Nacional \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe en Medell\u00edn\n\n\ud83c\udfc6 CONMEBOL #Libertadores | #GloriaEterna \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335626",
                "likeCount": "3172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d5JxY2eaaFXA_2HU7gZJPECLfts",
            "id": "PzsahzZsREk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T00:13:11Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "CHILE vs. PER\u00da [5-0] | RESUMEN | CONMEBOL SUB17 | FASE DE GRUPOS",
                "description": "#Chile 5 x 0 #Per\u00fa CONMEBOL #Sub17 \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzsahzZsREk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzsahzZsREk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzsahzZsREk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzsahzZsREk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzsahzZsREk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "chile 5-0",
                    "chile sub17",
                    "chile 5-0 per\u00fa",
                    "per\u00fa sub17",
                    "chile 5-0 per\u00fa sub17"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHILE vs. PER\u00da [5-0] | RESUMEN | CONMEBOL SUB17 | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "#Chile 5 x 0 #Per\u00fa CONMEBOL #Sub17 \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wDNjyLCMzOI32DOhXueTz24yH9Q",
            "id": "NvQevvYOzjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T20:43:43Z",
                "channelId": "UCEvepTi-oUU_i4Xk68zwKiw",
                "title": "VISITAMOS EL PARQUE DE ATRACCIONES DE HELLO KITTY Y SUS AMIGOS EN JAP\u00d3N",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://goo.gl/Fr9Lhf\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\n\nVISITAMOS EL PARQUE DE ATRACCIONES DE HELLO KITTY Y SUS AMIGOS EN JAP\u00d3N, Sanrio Puroland!! Like y suscr\u00edbete a @LynaVallejos2 y @MeLlamoDani\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE A MIS OTROS CANALES! \n\n\u25cb Comedia: https://goo.gl/KiJXqR\n\u25cb Gaming: https://goo.gl/tsb52Y\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES!\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos 2",
                "tags": [
                    "lyna",
                    "lina",
                    "lyniel",
                    "lyna y dani",
                    "lyna vlogs",
                    "lyna viajes",
                    "lyna vallejos",
                    "lyna vallejos 2",
                    "lina vallejos",
                    "japon",
                    "hello kitty",
                    "kuromi",
                    "cinnamorroll",
                    "viaje",
                    "sanrio",
                    "parque de diversiones",
                    "parque de atracciones",
                    "sanrio puroland"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITAMOS EL PARQUE DE ATRACCIONES DE HELLO KITTY Y SUS AMIGOS EN JAP\u00d3N",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://goo.gl/Fr9Lhf\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\n\nVISITAMOS EL PARQUE DE ATRACCIONES DE HELLO KITTY Y SUS AMIGOS EN JAP\u00d3N, Sanrio Puroland!! Like y suscr\u00edbete a @LynaVallejos2 y @MeLlamoDani\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE A MIS OTROS CANALES! \n\n\u25cb Comedia: https://goo.gl/KiJXqR\n\u25cb Gaming: https://goo.gl/tsb52Y\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES!\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280140",
                "likeCount": "5394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aWrhxxOFqeA5VUSz5bm1pV2NoAg",
            "id": "vxbVz2dkz1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T22:00:47Z",
                "channelId": "UCfRxPle_P_k3jyM9mypuiTA",
                "title": "SEGUNDO INTENTO SIGUIENDO las CRITICAS de USTEDES..ESPERO QUE TENGAN RAZON porque me DESTROZARON!",
                "description": "SEGUNDO INTENTO SIGUIENDO las CRITICAS de USTEDES..ESPERO QUE TENGAN RAZON porque me DESTROZARON! \n\nNo te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caro Trippar",
                "tags": [
                    "carol trippar",
                    "caro",
                    "desmintiendo trucos de cocina",
                    "caro tripar",
                    "bolucompras",
                    "probando bolucompras",
                    "segun mis seguidores",
                    "cakepops",
                    "cake pop",
                    "starbucks cakepop",
                    "probando",
                    "wish",
                    "probando productos de wish",
                    "probando productos de aliexpress",
                    "compre en wish y me estafaron",
                    "caro probando cosas raras",
                    "caro china",
                    "productos cocina",
                    "inventos cocina",
                    "productos de cocina de china",
                    "wish cocina",
                    "aliexpress cocina",
                    "productos raros",
                    "inventos raros cocina",
                    "carol tripar",
                    "postre de chocolate"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "SEGUNDO INTENTO SIGUIENDO las CRITICAS de USTEDES..ESPERO QUE TENGAN RAZON porque me DESTROZARON!",
                    "description": "SEGUNDO INTENTO SIGUIENDO las CRITICAS de USTEDES..ESPERO QUE TENGAN RAZON porque me DESTROZARON! \n\nNo te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210571",
                "likeCount": "19146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RtKoKH8eKUUQx7T0y_FbRuxX0Pc",
            "id": "CaQ3OMfbeZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T01:33:14Z",
                "channelId": "UCWI2X2x3KASrvEZXdBVNxkA",
                "title": "Una Pareja Explosiva : La Saga en 1 Video",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El FedeWolf",
                "tags": [
                    "series",
                    "peliculas",
                    "comedia",
                    "resumen",
                    "la historia en 1 video",
                    "la saga en 1 video",
                    "fedelobo",
                    "fedewolf",
                    "resumen fedelobo",
                    "resumen fedewolf",
                    "historia fedelobo",
                    "historia fedewolf",
                    "fede lobo",
                    "fede wolf",
                    "Una pareja explosiva",
                    "jackie chan",
                    "una pareja explosiva saga",
                    "una pareja explosiva saga resumen",
                    "una pareja explosiva resumen",
                    "una pareja explosiva fedelobo",
                    "una pareja explosiva fedewolf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Una Pareja Explosiva : La Saga en 1 Video",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "825016",
                "likeCount": "56921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QzCvjO53yH0EkCymMWQzyYmX18Q",
            "id": "iGwd14z5yfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:45:03Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Fui a restaurantes de 1 estrella.",
                "description": "Crea tu p\u00e1gina web\u00a0con\u00a0Hostinger https://www.hostinger.com/gonzok y usa mi c\u00f3digo GONZOK para el 10% de descuento\u00a0en\u00a0tu\u00a0compra\u00a0\ud83d\ude2c\n\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nHoy en d\u00eda ya nadie lee las descripciones de los videos, as\u00ed que si t\u00fa est\u00e1s leyendo esto te quiero decir que te quiero mucho \u2764\ufe0f T\u00f3male screenshot a esto y m\u00e1ndamela por Instagram para que te de mucho amor, comprensi\u00f3n y ternura.\n\nEquipo en Gonzok:\nHead de Edici\u00f3n: Ricardo Obreg\u00f3n (https://www.instagram.com/elrichieee/)\nHead de Shorts: Diego Lopez (https://www.instagram.com/dino_1421/)\nProductor Audiovisual: Paul Anguiano Jim\u00e9nez\nProductora Audiovisual: Sabrina Quevedo Garc\u00eda\nProductor Audiovisual: Juan Pablo Lopez Contreras\nEditor: Ren\u00e9 Teyssier Moran\n\nTengo otro canal donde subo Gameplays, Reacciones, Vlogs y MAX!! https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA \ud83d\udc48 Si te suscribes a Gonzok MAX ganar\u00e1s la loter\u00eda oklaverdadnoperoaunasisuscribetepuedeques\u00edlaganes\n\nGonzok MAX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73 \n\nYa de paso si est\u00e1s leyendo esto y no te has suscrito al canal pues no se qu\u00e9 est\u00e1s haciendo con tu vida, suscr\u00edbete y activa la campanita plox para que formes parte de esta gran flanmilia que la est\u00e1 rompiendo en internet \nhttps://www.youtube.com/channel/UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg\n\nOkey ahora s\u00ed ya me voy adiosillo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "tags": [
                    "gonzok",
                    "gonzork",
                    "comedia",
                    "chiste",
                    "vlog",
                    "videoblog",
                    "humor",
                    "chistoso",
                    "vlogger",
                    "flan",
                    "flanmilia",
                    "cosas que le cagan a gonzok",
                    "cocinando con gordok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Fui a restaurantes de 1 estrella.",
                    "description": "Crea tu p\u00e1gina web\u00a0con\u00a0Hostinger https://www.hostinger.com/gonzok y usa mi c\u00f3digo GONZOK para el 10% de descuento\u00a0en\u00a0tu\u00a0compra\u00a0\ud83d\ude2c\n\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nHoy en d\u00eda ya nadie lee las descripciones de los videos, as\u00ed que si t\u00fa est\u00e1s leyendo esto te quiero decir que te quiero mucho \u2764\ufe0f T\u00f3male screenshot a esto y m\u00e1ndamela por Instagram para que te de mucho amor, comprensi\u00f3n y ternura.\n\nEquipo en Gonzok:\nHead de Edici\u00f3n: Ricardo Obreg\u00f3n (https://www.instagram.com/elrichieee/)\nHead de Shorts: Diego Lopez (https://www.instagram.com/dino_1421/)\nProductor Audiovisual: Paul Anguiano Jim\u00e9nez\nProductora Audiovisual: Sabrina Quevedo Garc\u00eda\nProductor Audiovisual: Juan Pablo Lopez Contreras\nEditor: Ren\u00e9 Teyssier Moran\n\nTengo otro canal donde subo Gameplays, Reacciones, Vlogs y MAX!! https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA \ud83d\udc48 Si te suscribes a Gonzok MAX ganar\u00e1s la loter\u00eda oklaverdadnoperoaunasisuscribetepuedeques\u00edlaganes\n\nGonzok MAX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73 \n\nYa de paso si est\u00e1s leyendo esto y no te has suscrito al canal pues no se qu\u00e9 est\u00e1s haciendo con tu vida, suscr\u00edbete y activa la campanita plox para que formes parte de esta gran flanmilia que la est\u00e1 rompiendo en internet \nhttps://www.youtube.com/channel/UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg\n\nOkey ahora s\u00ed ya me voy adiosillo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3390855",
                "likeCount": "76034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o4NktL9lTfEyAh-u31n0ZuRDRT4",
            "id": "LHINzldIc_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T03:51:52Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "FORTALEZA vs. RACING | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Otra victoria de #Racing en Brasil! \n\n\ud83c\udfc6 El campe\u00f3n vigente de la CONMEBOL #Sudamericana y la #ConmebolRecopa venci\u00f3 a #Fortaleza, en el arranque del Grupo E.\n\n#GloriaEterna \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHINzldIc_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHINzldIc_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHINzldIc_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHINzldIc_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "racing 3-0",
                    "racing",
                    "fortaleza",
                    "racing 3-0 fortaleza",
                    "fortaleza libertadores",
                    "racing libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "FORTALEZA vs. RACING | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u00a1Otra victoria de #Racing en Brasil! \n\n\ud83c\udfc6 El campe\u00f3n vigente de la CONMEBOL #Sudamericana y la #ConmebolRecopa venci\u00f3 a #Fortaleza, en el arranque del Grupo E.\n\n#GloriaEterna \n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82421",
                "likeCount": "856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmIulKnVIU0qv82KKDYvgxkJKME",
            "id": "XWeUgezquIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T11:00:20Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Unleash Your Inner Clash",
                "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "wwe",
                    "clashmania",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "undertaker",
                    "wwe troop",
                    "jey uso",
                    "bianca belair",
                    "raw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Unleash Your Inner Clash",
                    "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2038811",
                "likeCount": "55799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5EzGRdsd5-JfUF4jnNhY8g3ZyJs",
            "id": "kybbx0VfKYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T02:16:14Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE NEWELLS 2 BOCA 0 - APERTURA 2025 (FECHA 11)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE NEWELLS 2 BOCA 0 - APERTURA 2025 (FECHA 11)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309268",
                "likeCount": "12185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1077"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H3NCj1CE_S6Y84H64N75kCl4uiI",
            "id": "unvEi5O00zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T20:00:06Z",
                "channelId": "UC3-k_wHnRJQxeEO36mDPwMw",
                "title": "San Juan Del Rio-Dueto Dos Rosas",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dueto Dos Rosas",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "San Juan Del Rio-Dueto Dos Rosas",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846623",
                "likeCount": "2861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qyyuHN6wELKPEwEYvWNgihs6B9s",
            "id": "sqEWXVn4-VM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:01:19Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "755723",
                "likeCount": "50889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6L_EE3Qf6AM6Ezu_YQSG6On68_g",
            "id": "MKfRVCEiwCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T00:00:16Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "VOLVIMOS A SER AMIGUIS \ud83e\udd29 | Sons Of The Forest | CAP 1",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo el primer capitulo de Sons Of The Forest con El Osvaldo, mejor conocido como Elmariana, o el poste de luz, volvimos a ser amiguis de nuevo, y de la mejor forma, jugando The Forest 2 o Sons of The Forest, espero les guste.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#rivers #riversgg #elmariana #sonsoftheforest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "la rivers",
                    "rivers gg",
                    "rivers",
                    "mejores momentos rivers",
                    "rivers momentos graciosos",
                    "rivers jugando",
                    "rivers gameplay",
                    "rivers reacciona",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips de twitch",
                    "clips de twitch en espa\u00f1ol",
                    "videojuego",
                    "videojuegos",
                    "tendencias",
                    "funny",
                    "moments",
                    "momentos",
                    "divertidos",
                    "meme",
                    "memes",
                    "the forest",
                    "the forest 2",
                    "sons of the forest",
                    "Elmariana",
                    "El mariana",
                    "rivers y elmariana",
                    "rivers jugando the forest"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVIMOS A SER AMIGUIS \ud83e\udd29 | Sons Of The Forest | CAP 1",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo el primer capitulo de Sons Of The Forest con El Osvaldo, mejor conocido como Elmariana, o el poste de luz, volvimos a ser amiguis de nuevo, y de la mejor forma, jugando The Forest 2 o Sons of The Forest, espero les guste.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#rivers #riversgg #elmariana #sonsoftheforest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1554368",
                "likeCount": "84705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xV_Zo7TF_diIrLys89-wJMZkSQw",
            "id": "ImAI5_rFSec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T21:00:10Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME DETIENE LA POLICIA YENDO HACIA LAS VEGAS\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nNevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina",
                    "charly sinewan",
                    "luisito comunica",
                    "mexico",
                    "cdmx",
                    "baja california",
                    "desierto",
                    "planeta juan",
                    "estados unidos",
                    "camping",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME DETIENE LA POLICIA YENDO HACIA LAS VEGAS\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nNevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "999359",
                "likeCount": "54383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qgs5m7BVb_VbBz58HhJGCQ4KfVo",
            "id": "rwIFA8NcjwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:10:42Z",
                "channelId": "UCR_J_SntqJh5eXw66d5hJxA",
                "title": "I Bought a $10,000 Abandoned Storage Unit",
                "description": "I Bought 3 Abandoned Storage Units and Made $______\nGet your own pair of Tenikle tripod mounts from Costco using this link: https://www.costco.com/tenikle-all-in-1-suction-tripod-mount-2-pack.product.4000310631.html Thanks Tenikle for sponsoring this video!\nSUBSCRIBE to @MatthewBeem for a chance at $1,000! \u2794 https://www.youtube.com/c/Mbeem10?sub_confirmation=1\n\nThanks to @a.j.befumo joining on this video! Check out their video!\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW MY SOCIALS \ud83d\udcf1\n\u27bd Instagram - @MatthewBeem\n\u27bd Twitter - @MatthewBeem\n\u27bd TikTok - @MatthewBeem\n\nWhen I was a kid I was obsessed with Storage Wars so I decided to recreate it with my friends. In order to do this, I bought three abandoned storage units and found some crazy things. To make things more interesting I decided that whoever could sell the stuff inside their storage unit for the most money wins everything in the storage units. I can\u2019t believe that things that were left in these storage units. AJ and Big Justice (aka The Costco Guys) even joined in the fun and I can\u2019t believe the things that they found! This was insane and super intense to make, but we had lots of laughs along the way. I love making these videos and can't wait for you to see what is next. \n\nIf you\u2019re reading this you\u2019re a real one! \nComment \u201cStorage Wars!\" so I can notice you!\n\nNot Storage Wars, But Unboxing 10 MYSTERY Products From an ABANDONED Storage Unit, But We FOUND BODY INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Mystery Unboxing / Storage Wars, But I BOUGHT AN ABANDONED STORAGE UNIT AND FOUND THIS, But I Bought An Abandoned Storage Unit And Found THOUSAND$ 5/27/2020, But Living out of a storage locker for 2 months, in style, But I Bought An Abandoned Storage Unit, But I Bought 12 Abandoned Storage UnitsLet's Find Out What's Inside \ud83d\udc40, But BODIES FOUND INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Storage Wars, But I Bought 5 Abandoned Storage Units And Found, But He FOUND BODY INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Mystery Unboxing / Storage Wars, But We Bought An ABANDONED Storage Unit, But I Bought an Abandoned Storage Unit - What Is Inside??, But I Bought a DRUG DEALERS Storage Unit It Was LOADED WITH MONEY FLOOR TO CEILING Storage Unit Finds, But We Bought 10 Abandoned Storage Units and Made \u00a3______, But I Bought a $2,000 Abandoned Storage Unit, But Abandoned Government Issued Battle Equipment FOUND In Abandoned Storage Unit For $510, But I Bought An Abandoned Storage Unit And Found This, But She Was RICH and PASSED AWAY I Bought Her Storage Unit and SCORED BIG, But We Bought 10 More Abandoned Storage Units and Made $____, But I Bought a Storage Unit & Found This **JACKPOT**, But This Storage Unit Cost $100,000 & We Hit the JACKPOT, But (BUSTING OPEN LOCKED SAFES) MONEY INSIDE Abandoned Bank With Money Still Inside, or any other video like MrBeast, FaZe Rug, Safiya Nygaard, Safiya Nygaard, Dope, Abandoned Exploration Squad, 007craft, Grimes Finds, SarahGrace, Claw Quest, HeavyDSparks, Matthew Beem, Sidemen, Treasure Hunting With Jebus, Jelly, What The Hales, FaZe Rug, or Taco Stacks would make. This is a video where Matthew Beem (aka MBeem10) bought three abandoned storage units and had a competition between him and his friends to see who could make the most money from their amazing finds!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matthew Beem",
                "tags": [
                    "mbeem10",
                    "matthew beem",
                    "beem team",
                    "i bought an abandoned storage unit",
                    "I Bought a Storage Unit & Found This..",
                    "FaZe Rug",
                    "MrBeast",
                    "abandoned storage unit haul",
                    "mystery haul",
                    "mystery box haul",
                    "storage unit",
                    "Jelly",
                    "storage unit finds",
                    "Treasure Hunting With Jebus",
                    "DOPE or NOPE",
                    "Abandoned Exploration Squad",
                    "abandoned storage unit",
                    "i bought an abandoned storage unit and found this",
                    "storage unit auctions",
                    "luxury storage unit",
                    "storage auctions",
                    "claw quest",
                    "sidemen",
                    "storage wars"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Bought a $10,000 Abandoned Storage Unit",
                    "description": "I Bought 3 Abandoned Storage Units and Made $______\nGet your own pair of Tenikle tripod mounts from Costco using this link: https://www.costco.com/tenikle-all-in-1-suction-tripod-mount-2-pack.product.4000310631.html Thanks Tenikle for sponsoring this video!\nSUBSCRIBE to @MatthewBeem for a chance at $1,000! \u2794 https://www.youtube.com/c/Mbeem10?sub_confirmation=1\n\nThanks to @a.j.befumo joining on this video! Check out their video!\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW MY SOCIALS \ud83d\udcf1\n\u27bd Instagram - @MatthewBeem\n\u27bd Twitter - @MatthewBeem\n\u27bd TikTok - @MatthewBeem\n\nWhen I was a kid I was obsessed with Storage Wars so I decided to recreate it with my friends. In order to do this, I bought three abandoned storage units and found some crazy things. To make things more interesting I decided that whoever could sell the stuff inside their storage unit for the most money wins everything in the storage units. I can\u2019t believe that things that were left in these storage units. AJ and Big Justice (aka The Costco Guys) even joined in the fun and I can\u2019t believe the things that they found! This was insane and super intense to make, but we had lots of laughs along the way. I love making these videos and can't wait for you to see what is next. \n\nIf you\u2019re reading this you\u2019re a real one! \nComment \u201cStorage Wars!\" so I can notice you!\n\nNot Storage Wars, But Unboxing 10 MYSTERY Products From an ABANDONED Storage Unit, But We FOUND BODY INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Mystery Unboxing / Storage Wars, But I BOUGHT AN ABANDONED STORAGE UNIT AND FOUND THIS, But I Bought An Abandoned Storage Unit And Found THOUSAND$ 5/27/2020, But Living out of a storage locker for 2 months, in style, But I Bought An Abandoned Storage Unit, But I Bought 12 Abandoned Storage UnitsLet's Find Out What's Inside \ud83d\udc40, But BODIES FOUND INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Storage Wars, But I Bought 5 Abandoned Storage Units And Found, But He FOUND BODY INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Mystery Unboxing / Storage Wars, But We Bought An ABANDONED Storage Unit, But I Bought an Abandoned Storage Unit - What Is Inside??, But I Bought a DRUG DEALERS Storage Unit It Was LOADED WITH MONEY FLOOR TO CEILING Storage Unit Finds, But We Bought 10 Abandoned Storage Units and Made \u00a3______, But I Bought a $2,000 Abandoned Storage Unit, But Abandoned Government Issued Battle Equipment FOUND In Abandoned Storage Unit For $510, But I Bought An Abandoned Storage Unit And Found This, But She Was RICH and PASSED AWAY I Bought Her Storage Unit and SCORED BIG, But We Bought 10 More Abandoned Storage Units and Made $____, But I Bought a Storage Unit & Found This **JACKPOT**, But This Storage Unit Cost $100,000 & We Hit the JACKPOT, But (BUSTING OPEN LOCKED SAFES) MONEY INSIDE Abandoned Bank With Money Still Inside, or any other video like MrBeast, FaZe Rug, Safiya Nygaard, Safiya Nygaard, Dope, Abandoned Exploration Squad, 007craft, Grimes Finds, SarahGrace, Claw Quest, HeavyDSparks, Matthew Beem, Sidemen, Treasure Hunting With Jebus, Jelly, What The Hales, FaZe Rug, or Taco Stacks would make. This is a video where Matthew Beem (aka MBeem10) bought three abandoned storage units and had a competition between him and his friends to see who could make the most money from their amazing finds!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2392668",
                "likeCount": "25354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1gTvN8KQk3Cfldsha10Jn2MnC2w",
            "id": "llx_3VkvPlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:21:06Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS DE BROMAS A MI AMIGO",
                "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS DE BROMAS A MI AMIGO",
                    "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "705914",
                "likeCount": "13474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xm17HCnW1DGVUccISPNE_A2Tthg",
            "id": "DjTUpUtfF9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T19:42:32Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "MIS AMIGOS YOUTUBERS REACCIONAN A MI EMBARAZO \ud83e\udd30\ud83c\udffc\ud83d\ude28",
                "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MIS AMIGOS YOUTUBERS REACCIONAN A MI EMBARAZO \ud83e\udd30\ud83c\udffc\ud83d\ude28",
                    "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "847581",
                "likeCount": "44445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JieSFCtktwTDEij1nz0jtHohWi4",
            "id": "Gaak03hQyC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T01:25:11Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "ROB\u00c9 EL BOT\u00d3N DE DIAMANTE DE MRBEAST",
                "description": "hoy fui a las oficinas de @MrBeast  y lo espi\u00e9 \ud83d\ude08\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mrbeast",
                    "robe el bot\u00f3n de mrbeast",
                    "bot\u00f3n de 100 millones"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROB\u00c9 EL BOT\u00d3N DE DIAMANTE DE MRBEAST",
                    "description": "hoy fui a las oficinas de @MrBeast  y lo espi\u00e9 \ud83d\ude08\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7616049",
                "likeCount": "409704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YzJrZfCcGQ1Eonlx_pz10xqEnA4",
            "id": "YuRMEZf23OA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:00:40Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "COMIENDO 24 HORAS DE UN SOLO COLOR! Ft @ValenPalladino",
                "description": "Pongan en los comentarios si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos 24horas comiendo en multicolor \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83e\ude75\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83e\ude77 #humor #alejoigoa #miel #kevinbenedetti #valentinapalladino #mielambar #denissearjona #asbelnazar #delfipalldino #24horas #retos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMIENDO 24 HORAS DE UN SOLO COLOR! Ft @ValenPalladino",
                    "description": "Pongan en los comentarios si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos 24horas comiendo en multicolor \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83e\ude75\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83e\ude77 #humor #alejoigoa #miel #kevinbenedetti #valentinapalladino #mielambar #denissearjona #asbelnazar #delfipalldino #24horas #retos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748377",
                "likeCount": "25856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tIfo-i40sCbZe3o03g_2a-gozEQ",
            "id": "4Ec94rvkAcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:29:38Z",
                "channelId": "UCZQy_OGNdRyGH5HZtRTaDNQ",
                "title": "UN TIRO LIMPIO CON FRANCO ESCAMILLA",
                "description": "TODOS MIS LINKS / CODIGOS  / MI APP DE ENTRENAMIENTO\ud83d\udc48 \n\n  https://beacons.ai/carlosbelcast\n\nAjusta la calidad del video en 1080p para verlo en HD! \n\nMIS OUTFITS / SUPLEMENTOS\ud83d\udc48  \n\n\u2718Compra GYMSHARK / codigo: (BELCAST10)\nhttps://row.gymshark.com/\n\n\u2718Compra RAW SUPPS /  codigo: (BELCAST)\nhttps://getrawnutrition.com \n\n\u2718Compra REVIVE MD / codigo: (BELCAST)\nhttps://revivesups.com/\n\n\u2718Compra RGMNT / codigo: (BELCAST)\nhttps://rgmntco.com\n\nREDES SOCIALES (Dame Follow)\ud83d\udc48 \n\u2718Tik Tok \n(@carlosbelcastt)https://www.tiktok.com/@carlosbelcastt?\n\u2718Instagram (@carlosbelcast)\u200b https://www.instagram.com/carlosbelcast/\n\u2718Mi GYM playlist de Spotify: https://open.spotify.com/playlist/5igYzXGIfigUHXxAVBv4Jr?si=EdXR5HVvTqOAKu0RDAe14g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carlos Belcast",
                "tags": [
                    "Gym",
                    "Carlos BELCAST",
                    "Belcast",
                    "Blog",
                    "Un d\u00eda en mi vida",
                    "Entrenamiento de push",
                    "Push pull legs",
                    "Muscle mass",
                    "Masa muscular",
                    "Etapa de volumen",
                    "Bulking",
                    "Shredding",
                    "Gym vlog",
                    "Tronando vena",
                    "Tik tok",
                    "Posing",
                    "Challenge",
                    "Belcast edit",
                    "Gym transformation",
                    "Gym motivation",
                    "GYMRAT",
                    "Gym humor",
                    "lift new york",
                    "gymshark lift",
                    "mi propia ropa con gymshark",
                    "mi evento mas grande",
                    "nueva york",
                    "BATALLA",
                    "TRONANDO VENA",
                    "VELADA DEL A\u00d1O",
                    "ibai",
                    "la velada numero 5",
                    "box",
                    "belcast",
                    "primer entrenamiento de box"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UN TIRO LIMPIO CON FRANCO ESCAMILLA",
                    "description": "TODOS MIS LINKS / CODIGOS  / MI APP DE ENTRENAMIENTO\ud83d\udc48 \n\n  https://beacons.ai/carlosbelcast\n\nAjusta la calidad del video en 1080p para verlo en HD! \n\nMIS OUTFITS / SUPLEMENTOS\ud83d\udc48  \n\n\u2718Compra GYMSHARK / codigo: (BELCAST10)\nhttps://row.gymshark.com/\n\n\u2718Compra RAW SUPPS /  codigo: (BELCAST)\nhttps://getrawnutrition.com \n\n\u2718Compra REVIVE MD / codigo: (BELCAST)\nhttps://revivesups.com/\n\n\u2718Compra RGMNT / codigo: (BELCAST)\nhttps://rgmntco.com\n\nREDES SOCIALES (Dame Follow)\ud83d\udc48 \n\u2718Tik Tok \n(@carlosbelcastt)https://www.tiktok.com/@carlosbelcastt?\n\u2718Instagram (@carlosbelcast)\u200b https://www.instagram.com/carlosbelcast/\n\u2718Mi GYM playlist de Spotify: https://open.spotify.com/playlist/5igYzXGIfigUHXxAVBv4Jr?si=EdXR5HVvTqOAKu0RDAe14g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "907181",
                "likeCount": "44645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8DwKcMR4gezrMKygiKcZFc724ic",
            "id": "-vOgEO13FYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:06Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat, Camilo - Me Toca A M\u00ed (Video Oficial)",
                "description": "Me Toca A M\u00ed, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MeTocaAMi.lnk.to/MoratCamilovp\n\nMorat\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://twitter.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\nLetra / Lyrics\n\nQu\u00e9 ganas tengo de acercarme de m\u00e1s\ny ver lo que pasa,\ndecirte lo que nunca he sido capaz,\ncaerte a tu casa.\n\nT\u00fa est\u00e1s con alguien m\u00e1s\ny yo contando mis dudas,\npero la realidad nunca hab\u00eda sido tan dura.\nVerte feliz me tortura,\nsu mano en tu cintura,\nte juro no ayuda.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\nMira que en cualquier momento\nvoy a dar el primer paso,\ny si el coraz\u00f3n te rompen\nyo recojo los pedazos.\nNo s\u00e9 disimular,\npero por ti me obligo:\nser solo tu amigo ya casi es castigo.\n\nNada que decir, ya no hay vuelta atr\u00e1s.\nYo pensando en ti, t\u00fa con alguien m\u00e1s.\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\nque el beso que nos demos parezca accidental.\n\nPuedo pretender por un a\u00f1o m\u00e1s,\npero no est\u00e1 bien, dime, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s da?\n\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\npero me vuelvo a preguntar:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\n#Morat #Camilo #MeTocaAM\u00ed\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat, Camilo performing Me Toca A M\u00ed.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Camilo",
                    "Latin Pop",
                    "Morat Camilo Me toca m\u00ed video oficial",
                    "morat camilo me toca m\u00ed official video",
                    "morat camilo me toca m\u00ed lyric",
                    "morat camilo me toca m\u00ed letra",
                    "morat camilo colaboraci\u00f3n",
                    "me toca m\u00ed",
                    "morat nuevo video",
                    "morat hits",
                    "lo mejor de morat",
                    "lo mejor de camilo",
                    "balas perdidas",
                    "besos en guerra",
                    "no se va",
                    "como te atreves",
                    "por si no te vuelvo ver",
                    "d\u00f3nde vamos",
                    "cu\u00e1nto me duele",
                    "trend",
                    "hit",
                    "tendencias",
                    "top videos",
                    "new music",
                    "dsvcr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat, Camilo - Me Toca A M\u00ed (Video Oficial)",
                    "description": "Me Toca A M\u00ed, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MeTocaAMi.lnk.to/MoratCamilovp\n\nMorat\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://twitter.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\nLetra / Lyrics\n\nQu\u00e9 ganas tengo de acercarme de m\u00e1s\ny ver lo que pasa,\ndecirte lo que nunca he sido capaz,\ncaerte a tu casa.\n\nT\u00fa est\u00e1s con alguien m\u00e1s\ny yo contando mis dudas,\npero la realidad nunca hab\u00eda sido tan dura.\nVerte feliz me tortura,\nsu mano en tu cintura,\nte juro no ayuda.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\nMira que en cualquier momento\nvoy a dar el primer paso,\ny si el coraz\u00f3n te rompen\nyo recojo los pedazos.\nNo s\u00e9 disimular,\npero por ti me obligo:\nser solo tu amigo ya casi es castigo.\n\nNada que decir, ya no hay vuelta atr\u00e1s.\nYo pensando en ti, t\u00fa con alguien m\u00e1s.\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\nque el beso que nos demos parezca accidental.\n\nPuedo pretender por un a\u00f1o m\u00e1s,\npero no est\u00e1 bien, dime, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s da?\n\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\npero me vuelvo a preguntar:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\n#Morat #Camilo #MeTocaAM\u00ed\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat, Camilo performing Me Toca A M\u00ed.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3088633",
                "likeCount": "154528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BW548YuP0VvDmwpB_nrg69S80N8",
            "id": "SUDRVna8YQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T13:29:05Z",
                "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
                "title": "El terremoto en Myanmar y Tailandia, en cinco im\u00e1genes | EL PA\u00cdS",
                "description": "Ascienden a m\u00e1s de 1.000 los muertos por el terremoto en Myanmar y Tailandia\nLas labores de rescate contin\u00faan mientras la informaci\u00f3n llega a cuentagotas desde la antigua Birmania. El Servicio Geol\u00f3gico de Estados Unidos calcula que la cifra de fallecidos podr\u00eda superar los 10.000\n\nEl potente terremoto de magnitud 7,7 que sacudi\u00f3 el viernes el centro de Myanmar ha asestado un dur\u00edsimo golpe a un pa\u00eds que lleva cuatro a\u00f1os desgarrado por la guerra civil. La informaci\u00f3n que proporciona la junta militar en el poder llega a cuentagotas y el n\u00famero exacto de v\u00edctimas contin\u00faa siendo incierto, pero las estimaciones de expertos internacionales advierten que podr\u00eda ser muy elevado debido a que el temblor se produjo a muy poca profundidad (10 kil\u00f3metros) y en una regi\u00f3n densamente poblada y con unas infraestructuras deficientes. Una proyecci\u00f3n del Servicio Geol\u00f3gico de Estados Unidos (USGS) calcula que la cifra de fallecidos podr\u00eda superar los 10.000. De momento, se ha confirmado la muerte de 1.007 personas en la antigua Birmania, seg\u00fan el consejo militar del pa\u00eds; el n\u00famero de heridos asciende a por lo menos 2.389 y hay de momento 30 desaparecidos. En Bangkok, la capital de Tailandia, se han registrado al menos seis muertes (algunos medios elevan la cifra a una decena). En ambos pa\u00edses las unidades de salvamento han trabajado sin descanso durante toda la noche en busca de supervivientes.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais\n\n#earthquake #tailandia #myanmar #china #terremoto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL PA\u00cdS",
                "tags": [
                    "terremoto",
                    "tailandia",
                    "bankok",
                    "birmania",
                    "terremoto birmania",
                    "myanmar terremoto",
                    "terremoto birmania hoy",
                    "terremoto bankok",
                    "thalandia terremoto",
                    "terremoto mianmar",
                    "terremoto de birmania hoy",
                    "mapa asia",
                    "terremoto en asia",
                    "terremoto 7.7",
                    "terremoto en Asia",
                    "bankok earthquake",
                    "bali",
                    "terremoto en thailandia",
                    "thailandria terremoto",
                    "la terremoto",
                    "terremoto hoy",
                    "terremoto en birmania",
                    "terremotos",
                    "terremotos hoy",
                    "terremoto en tailandia hoy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El terremoto en Myanmar y Tailandia, en cinco im\u00e1genes | EL PA\u00cdS",
                    "description": "Ascienden a m\u00e1s de 1.000 los muertos por el terremoto en Myanmar y Tailandia\nLas labores de rescate contin\u00faan mientras la informaci\u00f3n llega a cuentagotas desde la antigua Birmania. El Servicio Geol\u00f3gico de Estados Unidos calcula que la cifra de fallecidos podr\u00eda superar los 10.000\n\nEl potente terremoto de magnitud 7,7 que sacudi\u00f3 el viernes el centro de Myanmar ha asestado un dur\u00edsimo golpe a un pa\u00eds que lleva cuatro a\u00f1os desgarrado por la guerra civil. La informaci\u00f3n que proporciona la junta militar en el poder llega a cuentagotas y el n\u00famero exacto de v\u00edctimas contin\u00faa siendo incierto, pero las estimaciones de expertos internacionales advierten que podr\u00eda ser muy elevado debido a que el temblor se produjo a muy poca profundidad (10 kil\u00f3metros) y en una regi\u00f3n densamente poblada y con unas infraestructuras deficientes. Una proyecci\u00f3n del Servicio Geol\u00f3gico de Estados Unidos (USGS) calcula que la cifra de fallecidos podr\u00eda superar los 10.000. De momento, se ha confirmado la muerte de 1.007 personas en la antigua Birmania, seg\u00fan el consejo militar del pa\u00eds; el n\u00famero de heridos asciende a por lo menos 2.389 y hay de momento 30 desaparecidos. En Bangkok, la capital de Tailandia, se han registrado al menos seis muertes (algunos medios elevan la cifra a una decena). En ambos pa\u00edses las unidades de salvamento han trabajado sin descanso durante toda la noche en busca de supervivientes.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais\n\n#earthquake #tailandia #myanmar #china #terremoto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478969",
                "likeCount": "1778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xo8F1DzVLl6qwSc9EFudJvf8e7o",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5941944",
                "likeCount": "599436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QpSfCcI3smyOsM9n8wBcD8TaGgI",
            "id": "Z8DcUVribEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:06Z",
                "channelId": "UCfgC5_OBzl_c93CCHPnQxhQ",
                "title": "Mon Laferte - Otra Noche de Llorar (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nHoy me siento algo perdida\nNo he comido bien\nTodo ma sale mal\nMe fum\u00e9 toda la cajetilla\n\nYa casi es navidad\nY yo s\u00f3lo pienso en como sera\nAburrirse ya de ti\nMi cabeza sabe que lo he intentado\n\nOtro dia pasar\u00e1\nOtra noche de llorar\nLo que pienso y quiero nada a cambiado\n\nY por mas\nQue finjas que nada pas\u00f3\nTu y yo sabemos que somos Mas\nYa te tengo que colgar\nDe seguro ella esta a tu lado\nHe planeado la despedida\nPero la navidad\nMe pone sentimental\n\nY como ser\u00e1 no sentir nada por ti\nno lo entiende la memoria de mis labios\nOtro dia pasar\u00e1\nOtra noche de llorar\n\nLo que pienso y quiero nada a cambiado\nY por mas\nQue finjas que nada pas\u00f3\nTu y yo sabemos que somos Mas\n\nYa te tengo que colgar\nDe seguro ella esta a tu lado\nY aunque somos mas\nya te tengo que olvidar\nPorque ella seguir\u00e1 a tu lado\n\n\nMon Laferte: \nOfficial Site: https://monlaferte.komi.io/\nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte/\n\n#Mon Laferte #OtraNochedeLlorar \n\nOfficial Video by Mon Laferte performing Otra Noche de Llorar. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Cove R\u00e9cords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MonLaferteVEVO",
                "tags": [
                    "Mon Laferte 2025",
                    "Mon Laferte letra",
                    "Mon Laferte lyrics",
                    "Mon Laferte audio",
                    "Mon Laferte video oficial",
                    "Mon Laferte official video",
                    "Mon Laferte ONDL",
                    "Mon Laferte Otra Noche de Llorar",
                    "Otra noche de llorar letra",
                    "Otra Noche de llorar lyrics",
                    "Otra Noche de Llorar Official Video",
                    "Pop Latino",
                    "Musica Pop Latina",
                    "Boleros/Baladas",
                    "Heartfelt",
                    "Latin Pop",
                    "Mon Laferte",
                    "Otra Noche de Llorar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon Laferte - Otra Noche de Llorar (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nHoy me siento algo perdida\nNo he comido bien\nTodo ma sale mal\nMe fum\u00e9 toda la cajetilla\n\nYa casi es navidad\nY yo s\u00f3lo pienso en como sera\nAburrirse ya de ti\nMi cabeza sabe que lo he intentado\n\nOtro dia pasar\u00e1\nOtra noche de llorar\nLo que pienso y quiero nada a cambiado\n\nY por mas\nQue finjas que nada pas\u00f3\nTu y yo sabemos que somos Mas\nYa te tengo que colgar\nDe seguro ella esta a tu lado\nHe planeado la despedida\nPero la navidad\nMe pone sentimental\n\nY como ser\u00e1 no sentir nada por ti\nno lo entiende la memoria de mis labios\nOtro dia pasar\u00e1\nOtra noche de llorar\n\nLo que pienso y quiero nada a cambiado\nY por mas\nQue finjas que nada pas\u00f3\nTu y yo sabemos que somos Mas\n\nYa te tengo que colgar\nDe seguro ella esta a tu lado\nY aunque somos mas\nya te tengo que olvidar\nPorque ella seguir\u00e1 a tu lado\n\n\nMon Laferte: \nOfficial Site: https://monlaferte.komi.io/\nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte/\n\n#Mon Laferte #OtraNochedeLlorar \n\nOfficial Video by Mon Laferte performing Otra Noche de Llorar. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Cove R\u00e9cords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1602776",
                "likeCount": "90069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5smzrm8zTFrQv8ZLxZva1ouUyo",
            "id": "OIcjj6t9MJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T21:00:25Z",
                "channelId": "UC6ET4qAF3a_yl_zAduAZ93Q",
                "title": "compre cosas para mi perro \ud83d\udc36",
                "description": "hago directos en https://kick.com/carre\n\nmis otros canales\nhttps://youtube.com/c/carrefour4\nhttps://youtube.com/c/carrerita\nhttps://youtube.com/c/carretres\n\nmis redes\nhttps://instagram.com/rodricarreraaa\nhttps://twitter.com/rodricarreraaa\n\nunite a la carretera army :D\nhttps://discord.gg/carreraaa\nhttps://www.reddit.com/r/Carreraaa\n\ncontacto: carreraaacontact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carreraaa",
                "tags": [
                    "carreraaa",
                    "irl",
                    "reaccion",
                    "clips",
                    "stream",
                    "anecdota",
                    "reacciones",
                    "entretenimiento",
                    "memes",
                    "gracioso",
                    "carrera",
                    "mejores momentos"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "compre cosas para mi perro \ud83d\udc36",
                    "description": "hago directos en https://kick.com/carre\n\nmis otros canales\nhttps://youtube.com/c/carrefour4\nhttps://youtube.com/c/carrerita\nhttps://youtube.com/c/carretres\n\nmis redes\nhttps://instagram.com/rodricarreraaa\nhttps://twitter.com/rodricarreraaa\n\nunite a la carretera army :D\nhttps://discord.gg/carreraaa\nhttps://www.reddit.com/r/Carreraaa\n\ncontacto: carreraaacontact@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "648130",
                "likeCount": "39257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cASSOHomuvIe8AMJcYhCVaL128A",
            "id": "aKd4pFICdzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:06Z",
                "channelId": "UCVt937twoDhmKzJRHEzXPww",
                "title": "Hago el FAMOSO chocolate DUBAI con SANDRA CIRES ART",
                "description": "Hago el FAMOSO chocolate DUBAI con SANDRA CIRES ART\n\nHOSLA AMIGOS!\nEn este VISDEO junto a @SandraCiresArt hacemos el famoso trend del chocolate dubai y enserio tienen que verlo hasta el final porque lo que hicimos no tiene nomsbre \u2764\ufe0f (no olvides darle like para llegar a la meta de 200k likes y hacer el 24h sandra siendo mi MAMA)\n\nsigan a @SandraCiresArt  en su canal de youtube!\n  \n\nSUSCRIBETE \nRecuerda seguirme en mis demas redes sociales \ud83e\udec2\n\nIG: https://www.instagram.com/carlhoos_/\nTIKTK: https://www.tiktok.com/@carlhoos_\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncarlos y sandra,carlhoos y sandraciresart,carlhoos slime,sandra cires art slime,carlhoos,chocolate dubai,carlhoos hace chocolate dubai,chocolate dubai con carlhoos,carlhoos amigo sandra cires,sandra cires y carlhoos,carlhoos envivo,carlhoos tiktok,carlhoos chocolate,carlhoos sin camisa,carlhoos jugando con slime,carlhoos slime cabello,mama latina,carlhoos y cry,carlhoos y sus amigos,carlhoos directo,carlhoos videos,carlhoos youtube,carlhoos f1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carlos Alberto Fuentes",
                "tags": [
                    "carlos y sandra",
                    "carlhoos y sandraciresart",
                    "carlhoos slime",
                    "sandra cires art slime",
                    "carlhoos",
                    "chocolate dubai",
                    "carlhoos hace chocolate dubai",
                    "chocolate dubai con carlhoos",
                    "carlhoos amigo sandra cires",
                    "sandra cires y carlhoos",
                    "carlhoos envivo",
                    "carlhoos tiktok",
                    "carlhoos chocolate",
                    "carlhoos sin camisa",
                    "carlhoos jugando con slime",
                    "carlhoos slime cabello",
                    "mama latina",
                    "carlhoos y cry",
                    "carlhoos y sus amigos",
                    "carlhoos directo",
                    "carlhoos videos",
                    "carlhoos youtube",
                    "carlhoos f1"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hago el FAMOSO chocolate DUBAI con SANDRA CIRES ART",
                    "description": "Hago el FAMOSO chocolate DUBAI con SANDRA CIRES ART\n\nHOSLA AMIGOS!\nEn este VISDEO junto a @SandraCiresArt hacemos el famoso trend del chocolate dubai y enserio tienen que verlo hasta el final porque lo que hicimos no tiene nomsbre \u2764\ufe0f (no olvides darle like para llegar a la meta de 200k likes y hacer el 24h sandra siendo mi MAMA)\n\nsigan a @SandraCiresArt  en su canal de youtube!\n  \n\nSUSCRIBETE \nRecuerda seguirme en mis demas redes sociales \ud83e\udec2\n\nIG: https://www.instagram.com/carlhoos_/\nTIKTK: https://www.tiktok.com/@carlhoos_\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncarlos y sandra,carlhoos y sandraciresart,carlhoos slime,sandra cires art slime,carlhoos,chocolate dubai,carlhoos hace chocolate dubai,chocolate dubai con carlhoos,carlhoos amigo sandra cires,sandra cires y carlhoos,carlhoos envivo,carlhoos tiktok,carlhoos chocolate,carlhoos sin camisa,carlhoos jugando con slime,carlhoos slime cabello,mama latina,carlhoos y cry,carlhoos y sus amigos,carlhoos directo,carlhoos videos,carlhoos youtube,carlhoos f1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806201",
                "likeCount": "85750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1850"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cq9SeUyYIaOJKiC9iZItL1V3_o4",
            "id": "-UGoGwH8s4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T00:30:24Z",
                "channelId": "UCoGBPBXyq28cE4g2TaB6lRQ",
                "title": "Historias Innecesarias: Las Islas Malvinas",
                "description": "Hoy vamos a conocer la historia completa detr\u00e1s del conflicto por las Islas Malvinas. Desde los primeros avistamientos europeos, pasando por la ocupaci\u00f3n brit\u00e1nica de 1833, hasta la guerra de 1982 y sus consecuencias m\u00e1s profundas. Pero no solo hablamos de la guerra: vamos al origen del reclamo, las tensiones previas, las disputas diplom\u00e1ticas y militares, y las heridas que todav\u00eda siguen abiertas.\n\u00bfPor qu\u00e9 Argentina reclama las Malvinas desde hace m\u00e1s de 190 a\u00f1os? \u00bfC\u00f3mo fue que la dictadura militar llev\u00f3 al pa\u00eds a una guerra en pleno Atl\u00e1ntico Sur? \u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3 con los excombatientes despu\u00e9s del conflicto?\nDesde la llegada de Miguel Fitzgerald en 1964 y el ic\u00f3nico aterrizaje con la bandera argentina, hasta los \u00faltimos combates y la dolorosa posguerra, repasamos los hechos, las decisiones pol\u00edticas y las historias humanas que marcaron para siempre a una naci\u00f3n.\nAntecedentes, negociaciones diplom\u00e1ticas, el hundimiento del ARA General Belgrano y el impacto que tuvo \u2014y sigue teniendo\u2014 esta historia en la sociedad argentina.\n\nGuion: GuionTube (Malena Ba\u00f1os Pozzati y Esteban Dilo)\nDamian Kuc\nEdici\u00f3n: https://www.instagram.com/raco.crea\n@racocrea \n\nDonaciones: \nhttps://cafecito.app/damiankuc\nhttp://www.paypal.me/dkuc37\n\n0:00 INTRO\n01:22 ANTECEDENTES HISTORICOS\n09:34 PRE-GUERRA\n13:51 GUERRA DE MALVINAS\n43:43 FIN DE LA GUERRA\n44:39 RENDICI\u00d3N\n47:04 FIN DICTADURA\n49:27 EXCOMBATIENTES\n52:45 REPERCUSIONES - CONSECUENCIAS - CIERRE\n\nFuentes:\n-https://www.youtube.com/watch?v=cZCRAn3F5MM&ab_channel=ShaggyMacDougall\n-https://www.marambio.aq/fitzgeraldmalvinas.html\n-https://www.lanacion.com.ar/lifestyle/la-increible-hazana-del-piloto-que-hace-60-anos-volo-solo-a-las-islas-malvinas-planto-bandera-y-nid21012024/\n-https://archivo.generalacha.gob.ar/malvinas\n-https://www.laarena.com.ar/caldenia/un-aeropuerto-para-malvinas-20226191200\n-https://www.clarin.com/fotogalerias/fotos-historica-guerra-malvinas_5_dEtZyJ8KOa.html?srsltid=AfmBOorMFMMbKytGkW9hC87Pr7MSlpcgtqIvVGt0FJHIVjC_vOBShXoe\n-https://www.lanacion.com.ar/cultura/una-muestra-exhibe-imagenes-tomadas-por-soldados-durante-la-guerra-de-malvinas-hace-40-anos-nid06122022/\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/about\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/work/fondos_doc\n-https://www.infobae.com/fotos/2022/04/02/malvinas-40-anos-las-100-grandes-fotos-de-la-guerra-que-marco-para-siempre-la-historia-argentina/\n-https://www.infobae.com/sociedad/2024/01/15/despues-de-casi-42-anos-un-ex-combatiente-de-malvinas-recupero-las-fotos-que-dejo-en-las-islas-cuando-fue-herido/\n-https://www.conicet.gov.ar/tras-el-rastro-de-la-huella-indigena-en-las-islas-malvinas/\n-https://www.tdfonline.com.ar/aplicacion.php?nota=32634&ai=tdfonline||3494\n-https://stripteasedelpoder.com/2021/09/malvinas-2-el-ataque-de-la-uss-lexington-de-eeuu-que-abrio-paso-a-la-ocupacion-britanica/\n-https://www.youtube.com/watch?v=soh1ALp8SCA&ab_channel=MuseoMalvinaseIslasdelAtl%C3%A1nticoSur\n-https://www.youtube.com/watch?v=YZkVYfBtJ04&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=oZSd8Rl0lVo&ab_channel=PankuBorsato\n-https://www.youtube.com/watch?v=q4h3QI7vI6M&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=PgTGN3nVre0&ab_channel=MaximilianoGast%C3%B3nMoreyPalmieri\n-https://criticasur.com.ar/nota/37199/causa_malvinas_todo_empezo_hace_40_anos_en_las_islas_georgias/\n-https://www.youtube.com/watch?v=QFp5X1KzPGU&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=RHIvFzOn-jQ&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=MTIb8PNuC-E&ab_channel=ITNArchive\n-https://www.youtube.com/watch?v=q65zVbPnhM8&ab_channel=RobertoFari%C3%B1aCarracelas\n-https://www.youtube.com/watch?v=FJEaCDvcw8A&ab_channel=ManyOnni\n-https://www.youtube.com/watch?v=FIpHE7rhTm4&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=A1fKHWwtF3Q&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=5t-2S_sKHLI&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=QdjWBjfgJ58&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Ode-4707WgA&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QzcgExhuCIQ&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Mv2BwrQD73s&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=4ePwqEUzQ08&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=O6sRcCxbJL4&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=EpLfI_6edFs&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=vXss7SPUnBk&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=a5hlPbkQgFg&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=4KHCEchFLKw&ab_channel=archivodichiara\n-https://www.youtube.com/watch?v=S-vXxgc9ztA&ab_channel=hernanbarbe\n-https://www.youtube.com/watch?v=wfz4RmS3ox0&ab_channel=GRUPMEDIAPRO\n-https://www.youtube.com/watch?v=aw6HaAc9EcA&ab_channel=MauricioV\n-https://www.youtube.com/watch?v=7OG_FSk2xfs&ab_channel=EduardoFrecha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Historias Innecesarias",
                "tags": [
                    "islas",
                    "malvinas",
                    "islas malvinas",
                    "historia islas malvinas",
                    "la historia de las islas malvinas",
                    "galtieri",
                    "leopoldo fortunato galtieri",
                    "guerra de malvinas",
                    "1982"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Historias Innecesarias: Las Islas Malvinas",
                    "description": "Hoy vamos a conocer la historia completa detr\u00e1s del conflicto por las Islas Malvinas. Desde los primeros avistamientos europeos, pasando por la ocupaci\u00f3n brit\u00e1nica de 1833, hasta la guerra de 1982 y sus consecuencias m\u00e1s profundas. Pero no solo hablamos de la guerra: vamos al origen del reclamo, las tensiones previas, las disputas diplom\u00e1ticas y militares, y las heridas que todav\u00eda siguen abiertas.\n\u00bfPor qu\u00e9 Argentina reclama las Malvinas desde hace m\u00e1s de 190 a\u00f1os? \u00bfC\u00f3mo fue que la dictadura militar llev\u00f3 al pa\u00eds a una guerra en pleno Atl\u00e1ntico Sur? \u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3 con los excombatientes despu\u00e9s del conflicto?\nDesde la llegada de Miguel Fitzgerald en 1964 y el ic\u00f3nico aterrizaje con la bandera argentina, hasta los \u00faltimos combates y la dolorosa posguerra, repasamos los hechos, las decisiones pol\u00edticas y las historias humanas que marcaron para siempre a una naci\u00f3n.\nAntecedentes, negociaciones diplom\u00e1ticas, el hundimiento del ARA General Belgrano y el impacto que tuvo \u2014y sigue teniendo\u2014 esta historia en la sociedad argentina.\n\nGuion: GuionTube (Malena Ba\u00f1os Pozzati y Esteban Dilo)\nDamian Kuc\nEdici\u00f3n: https://www.instagram.com/raco.crea\n@racocrea \n\nDonaciones: \nhttps://cafecito.app/damiankuc\nhttp://www.paypal.me/dkuc37\n\n0:00 INTRO\n01:22 ANTECEDENTES HISTORICOS\n09:34 PRE-GUERRA\n13:51 GUERRA DE MALVINAS\n43:43 FIN DE LA GUERRA\n44:39 RENDICI\u00d3N\n47:04 FIN DICTADURA\n49:27 EXCOMBATIENTES\n52:45 REPERCUSIONES - CONSECUENCIAS - CIERRE\n\nFuentes:\n-https://www.youtube.com/watch?v=cZCRAn3F5MM&ab_channel=ShaggyMacDougall\n-https://www.marambio.aq/fitzgeraldmalvinas.html\n-https://www.lanacion.com.ar/lifestyle/la-increible-hazana-del-piloto-que-hace-60-anos-volo-solo-a-las-islas-malvinas-planto-bandera-y-nid21012024/\n-https://archivo.generalacha.gob.ar/malvinas\n-https://www.laarena.com.ar/caldenia/un-aeropuerto-para-malvinas-20226191200\n-https://www.clarin.com/fotogalerias/fotos-historica-guerra-malvinas_5_dEtZyJ8KOa.html?srsltid=AfmBOorMFMMbKytGkW9hC87Pr7MSlpcgtqIvVGt0FJHIVjC_vOBShXoe\n-https://www.lanacion.com.ar/cultura/una-muestra-exhibe-imagenes-tomadas-por-soldados-durante-la-guerra-de-malvinas-hace-40-anos-nid06122022/\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/about\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/work/fondos_doc\n-https://www.infobae.com/fotos/2022/04/02/malvinas-40-anos-las-100-grandes-fotos-de-la-guerra-que-marco-para-siempre-la-historia-argentina/\n-https://www.infobae.com/sociedad/2024/01/15/despues-de-casi-42-anos-un-ex-combatiente-de-malvinas-recupero-las-fotos-que-dejo-en-las-islas-cuando-fue-herido/\n-https://www.conicet.gov.ar/tras-el-rastro-de-la-huella-indigena-en-las-islas-malvinas/\n-https://www.tdfonline.com.ar/aplicacion.php?nota=32634&ai=tdfonline||3494\n-https://stripteasedelpoder.com/2021/09/malvinas-2-el-ataque-de-la-uss-lexington-de-eeuu-que-abrio-paso-a-la-ocupacion-britanica/\n-https://www.youtube.com/watch?v=soh1ALp8SCA&ab_channel=MuseoMalvinaseIslasdelAtl%C3%A1nticoSur\n-https://www.youtube.com/watch?v=YZkVYfBtJ04&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=oZSd8Rl0lVo&ab_channel=PankuBorsato\n-https://www.youtube.com/watch?v=q4h3QI7vI6M&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=PgTGN3nVre0&ab_channel=MaximilianoGast%C3%B3nMoreyPalmieri\n-https://criticasur.com.ar/nota/37199/causa_malvinas_todo_empezo_hace_40_anos_en_las_islas_georgias/\n-https://www.youtube.com/watch?v=QFp5X1KzPGU&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=RHIvFzOn-jQ&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=MTIb8PNuC-E&ab_channel=ITNArchive\n-https://www.youtube.com/watch?v=q65zVbPnhM8&ab_channel=RobertoFari%C3%B1aCarracelas\n-https://www.youtube.com/watch?v=FJEaCDvcw8A&ab_channel=ManyOnni\n-https://www.youtube.com/watch?v=FIpHE7rhTm4&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=A1fKHWwtF3Q&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=5t-2S_sKHLI&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=QdjWBjfgJ58&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Ode-4707WgA&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QzcgExhuCIQ&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Mv2BwrQD73s&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=4ePwqEUzQ08&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=O6sRcCxbJL4&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=EpLfI_6edFs&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=vXss7SPUnBk&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=a5hlPbkQgFg&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=4KHCEchFLKw&ab_channel=archivodichiara\n-https://www.youtube.com/watch?v=S-vXxgc9ztA&ab_channel=hernanbarbe\n-https://www.youtube.com/watch?v=wfz4RmS3ox0&ab_channel=GRUPMEDIAPRO\n-https://www.youtube.com/watch?v=aw6HaAc9EcA&ab_channel=MauricioV\n-https://www.youtube.com/watch?v=7OG_FSk2xfs&ab_channel=EduardoFrecha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706494",
                "likeCount": "35570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gOhbqyOUiKwMVPm8r75DYdb9l14",
            "id": "yc8_dYPx4ao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:00:07Z",
                "channelId": "UCul9agDzTZxruNd9wEUWL7w",
                "title": "Kali Uchis - Sunshine & Rain... (Official Video)",
                "description": "Pre-order Kali Uchis' fifth studio album, 'Sincerely,': https://kaliuchis.lnk.to/sincerelyID\n\u2018Sincerely,\u2019 is out May 9.\n \nListen to Kali Uchis' \"\"Sunshine & Rain...\"\" here: https://kaliuchis.lnk.to/sunshineandrainID\n \nFollow/Seguir Kali Uchis:\nWebsite/Sitio Web: http://kaliuchis.com/\nSign up for Kali Uchis updates: https://kaliuchis.lnk.to/newsletter\nTeam Kuchi: https://instagram.com/teamkuchi\nInstagram: https://www.instagram.com/kaliuchis/\nTwitter: https://twitter.com/kaliuchis\nFacebook: https://www.facebook.com/KaliUchis/\nSoundCloud: https://soundcloud.com/kaliuchis\n \n[Lyrics]\n \nGood morning, sunshine\nI do nothing in the dark \u2018cause I believe in karma\nWhen will I forgive my heart for always getting me in trouble?\nGod knows I play my part & always understands me\nSo used to everyone misunderstanding\nWish I didn\u2019t let my emotions run the way they ran me\nGave you my heart to hold, will I end up empty handed?\nRiding through the storm brought me much needed clarity\u2026\nI just had an epiphany\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nThrough sunshine & rain,\nAs seasons change,\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nPerfect as you are\nYou\u2019re perfect to me, baby\nKeep holding me close\nLike cotton on my skin, baby\nSoft as summer rain\nYou & I go good together\nLovers never say goodbye\nLet\u2019s stay in love forever\n& I\u2019ve always been a hopeless romantic\nNo matter how many times it went & did me damage\nAt least I\u2019m not scared to live\nI\u2019ll never understand that\nAt least we\u2019re not like them\nThat\u2019d be catastrophic\u2026\nLike, whatever happened to the human race?\nDid everyone\u2019s brains get melted & deranged?\nBitches backwards to me\u2026\nWhen was it that you lost your common sense?\nThe world needs an epiphany\u2026\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nPerfect as you are\nYou\u2019re perfect to me, baby\nKeep holding me close\nLike cotton on my skin, baby\nSoft as summer rain\nYou and I go good together\nLovers never say goodbye\nLet\u2019s stay in love forever\nAs seasons change\nThrough sunshine & rain\nLet\u2019s stay in love forever\nAs seasons change\nThrough sunshine & rain\nCome shine or rain\nCome shine or rain\nIt\u2019s all the same\nIt\u2019s all the same\n\nMusic video by Kali Uchis performing Sunshine & Rain....\u00a9 2025 Kali Uchis, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KaliUchisVEVO",
                "tags": [
                    "Kali Uchis",
                    "Capitol Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kali Uchis - Sunshine & Rain... (Official Video)",
                    "description": "Pre-order Kali Uchis' fifth studio album, 'Sincerely,': https://kaliuchis.lnk.to/sincerelyID\n\u2018Sincerely,\u2019 is out May 9.\n \nListen to Kali Uchis' \"\"Sunshine & Rain...\"\" here: https://kaliuchis.lnk.to/sunshineandrainID\n \nFollow/Seguir Kali Uchis:\nWebsite/Sitio Web: http://kaliuchis.com/\nSign up for Kali Uchis updates: https://kaliuchis.lnk.to/newsletter\nTeam Kuchi: https://instagram.com/teamkuchi\nInstagram: https://www.instagram.com/kaliuchis/\nTwitter: https://twitter.com/kaliuchis\nFacebook: https://www.facebook.com/KaliUchis/\nSoundCloud: https://soundcloud.com/kaliuchis\n \n[Lyrics]\n \nGood morning, sunshine\nI do nothing in the dark \u2018cause I believe in karma\nWhen will I forgive my heart for always getting me in trouble?\nGod knows I play my part & always understands me\nSo used to everyone misunderstanding\nWish I didn\u2019t let my emotions run the way they ran me\nGave you my heart to hold, will I end up empty handed?\nRiding through the storm brought me much needed clarity\u2026\nI just had an epiphany\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nThrough sunshine & rain,\nAs seasons change,\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nPerfect as you are\nYou\u2019re perfect to me, baby\nKeep holding me close\nLike cotton on my skin, baby\nSoft as summer rain\nYou & I go good together\nLovers never say goodbye\nLet\u2019s stay in love forever\n& I\u2019ve always been a hopeless romantic\nNo matter how many times it went & did me damage\nAt least I\u2019m not scared to live\nI\u2019ll never understand that\nAt least we\u2019re not like them\nThat\u2019d be catastrophic\u2026\nLike, whatever happened to the human race?\nDid everyone\u2019s brains get melted & deranged?\nBitches backwards to me\u2026\nWhen was it that you lost your common sense?\nThe world needs an epiphany\u2026\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nPerfect as you are\nYou\u2019re perfect to me, baby\nKeep holding me close\nLike cotton on my skin, baby\nSoft as summer rain\nYou and I go good together\nLovers never say goodbye\nLet\u2019s stay in love forever\nAs seasons change\nThrough sunshine & rain\nLet\u2019s stay in love forever\nAs seasons change\nThrough sunshine & rain\nCome shine or rain\nCome shine or rain\nIt\u2019s all the same\nIt\u2019s all the same\n\nMusic video by Kali Uchis performing Sunshine & Rain....\u00a9 2025 Kali Uchis, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1084105",
                "likeCount": "94366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HVfRC1Yqc4z1rbMrot1TXvAT_Xo",
            "id": "8sC5YEIp5fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:14Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "tags": [
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cristiano ronaldo",
                    "ronaldo futcrunch",
                    "ronaldo meet futcrunch",
                    "meet ronaldo",
                    "meet ronaldo speed",
                    "ronaldo meeting mrbeast",
                    "ronaldo meeting fans",
                    "ronaldo meets fans surprise",
                    "ronaldo gift",
                    "futcrunch haaland",
                    "futcrunch haaland surprise"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                    "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6411934",
                "likeCount": "101883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3341"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}