{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "mM_uk83DhwJNzK6xmKhVKX0wbg4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AiJnFcUxoV3mVm4xK7-cNqQKfYU",
            "id": "QX-1q4PhRG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:34:40Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Palmeiras x S\u00e3o Paulo, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Marcos Assun\u00e7\u00e3o e Souza nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "jogo palmeiras",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "palmeiras paulistao",
                    "paulistao ao vivo",
                    "jogo sao paulo",
                    "assistir sao paulo",
                    "sao paulo ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Palmeiras x S\u00e3o Paulo, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Marcos Assun\u00e7\u00e3o e Souza nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16471571",
                "likeCount": "379344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sXqsZ33hAi7NBctEX_NWEkGp4Ao",
            "id": "Ni7rpSHG7xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:06:12Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X SANTOS | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Santos, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "corinthians",
                    "santos",
                    "corinthians x santos",
                    "santos x corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "santos ao vivo",
                    "paulist\u00e3o",
                    "paulist\u00e3o ao vivo",
                    "neymar",
                    "memphis",
                    "depay",
                    "jogo corinthians",
                    "jogo santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X SANTOS | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Santos, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17967076",
                "likeCount": "454160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LgTja7_W8D2-wwP4-e7j8G4-L9g",
            "id": "sVFk8-RkqKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T01:19:08Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Roberto Cabrini refaz os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria em Cajamar (SP) antes de desaparecer",
                "description": "Roberto Cabrini viajou a Cajamar, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, para refazer os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria Regina de Souza, encontrada morta em \u00e1rea de mata com sinais de viol\u00eancia. O jornalista e apresentador visitou o shopping onde ela trabalhava e estava em per\u00edodo de experi\u00eancia e o ponto de \u00f4nibus onde pegou o transporte p\u00fablico antes do desaparecimento. Cabrini traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas do caso e fala com os pais da jovem de 17 anos. \u201cSe eu puder dar a vida para descobrir [o que aconteceu], eu dou\u201d, declarou Carlos Alberto. Assista na \u00edntegra!\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roberto Cabrini refaz os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria em Cajamar (SP) antes de desaparecer",
                    "description": "Roberto Cabrini viajou a Cajamar, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, para refazer os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria Regina de Souza, encontrada morta em \u00e1rea de mata com sinais de viol\u00eancia. O jornalista e apresentador visitou o shopping onde ela trabalhava e estava em per\u00edodo de experi\u00eancia e o ponto de \u00f4nibus onde pegou o transporte p\u00fablico antes do desaparecimento. Cabrini traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas do caso e fala com os pais da jovem de 17 anos. \u201cSe eu puder dar a vida para descobrir [o que aconteceu], eu dou\u201d, declarou Carlos Alberto. Assista na \u00edntegra!\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1762793",
                "likeCount": "49640",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FRXLq3rF_pl8xPZpI0hV8ic7D7Y",
            "id": "seARsMwjbEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard\nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital\nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "Like JENNIE",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Handlebars",
                    "JENNIE Dua Lipa",
                    "JENNIE Dua",
                    "Future Nostalgia",
                    "Radical Optimism",
                    "trip and fall in love"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard\nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital\nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4721571",
                "likeCount": "672622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rrO8NtxBTNsC-cPVeRhdOFab39Q",
            "id": "MrkGCWGqV-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:10:28Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "COMETA UM CRIME NO MINECRAFT E ELE APARECER\u00c1 PARA TE PUNIR!",
                "description": "No v\u00eddeo e hoje, se voc\u00ea fizer coisas ruins no Minecraft, uma criatura t\u00e3o poderosa quanto assustadora, ir\u00e1 descer dos c\u00e9us apenas para te punir! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMETA UM CRIME NO MINECRAFT E ELE APARECER\u00c1 PARA TE PUNIR!",
                    "description": "No v\u00eddeo e hoje, se voc\u00ea fizer coisas ruins no Minecraft, uma criatura t\u00e3o poderosa quanto assustadora, ir\u00e1 descer dos c\u00e9us apenas para te punir! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1535921",
                "likeCount": "107115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L2v3so2ai_WUfBHEFD3CHyptqlA",
            "id": "MzSuG1pq6ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:25Z",
                "channelId": "UCGfrC6R2PSMeXv4hdhONB6Q",
                "title": "BITELO LEVANTOU O MAIOR HALTER DO MUNDO",
                "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Growth TV",
                "tags": [
                    "bitelo",
                    "bitelo desafio",
                    "leo stronda",
                    "leo stronda growth",
                    "bitelo growth",
                    "bitelo for\u00e7a",
                    "bitelo campeonato",
                    "bitelo treino",
                    "bitelo se assustou",
                    "bitelo foi desafio",
                    "100 mil reais",
                    "desafio de 100 mil reais",
                    "halter",
                    "levante o halter",
                    "o maior desafio",
                    "maior halter do mundo",
                    "halter de 250kg",
                    "bitelo levantou o maior halter do mundo",
                    "bitelo levanta o maior halter do mundo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BITELO LEVANTOU O MAIOR HALTER DO MUNDO",
                    "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308014",
                "likeCount": "31062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sO0h1qvTobJrAaNVNtsIiYRRuV4",
            "id": "sYcY5m0v8xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:01:17Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O MELHOR QUARTO DO SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MELHOR QUARTO DO SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1864057",
                "likeCount": "39170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U9D9lN7_qDFX6Ej8vAjkGxg0FvU",
            "id": "LiJOYgXQe8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:13:44Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "VOLTA REDONDA X FLUMINENSE | CAMPEONATO CARIOCA | SEMIFINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nO VOLTA REDONDA recebe o FLUMINENSE em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CARIOCA. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A sempre na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "FLUMINENSE",
                    "VOLTA",
                    "REDONDA",
                    "CAMPEONATO",
                    "CARIOCA",
                    "SEMIFINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "DE GRA\u00c7A",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VOLTA REDONDA X FLUMINENSE | CAMPEONATO CARIOCA | SEMIFINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nO VOLTA REDONDA recebe o FLUMINENSE em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CARIOCA. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A sempre na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682561",
                "likeCount": "16103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "knGWFodN42560yjqDThlea1uj_w",
            "id": "TamDOXponnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:58:22Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "ITZY",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "\u30a4\u30c3\u30c1",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "YEJI",
                    "LIA",
                    "RYUJIN",
                    "CHAERYEONG",
                    "YUNA",
                    "\u30a4\u30a7\u30b8",
                    "\u30ea\u30a2",
                    "\u30ea\u30e5\u30b8\u30f3",
                    "\u30c1\u30a7\u30ea\u30e7\u30f3",
                    "\u30e6\u30ca",
                    "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e08\u0e35",
                    "\u0e40\u0e22\u0e08\u0e35",
                    "\u0e25\u0e35\u0e2d\u0e32",
                    "\u0e23\u0e22\u0e39\u0e08\u0e34\u0e19",
                    "\u0e41\u0e0a\u0e23\u0e22\u0e2d\u0e07",
                    "\u0e22\u0e39\u0e19\u0e32",
                    "ITZY VIDEOS",
                    "MV",
                    "ITZY MV",
                    "ITZY MUSIC VIDEOS",
                    "Teaser",
                    "ITZY Teaser",
                    "ITZY VLOG",
                    "VLOG",
                    "IT'z Different",
                    "IT'z ICY",
                    "IT'z ME",
                    "Not Shy",
                    "GUESS WHO",
                    "CRAZY IN LOVE",
                    "DALLA DALLA",
                    "ICY",
                    "WANNABE",
                    "\ub9c8.\ud53c.\uc544.IN THE MORNING",
                    "LOCO",
                    "ITZY?ITZY!",
                    "ITZY CHECKMATE",
                    "CHECKMATE",
                    "ITZY COMEBACK",
                    "SNEAKERS",
                    "Boys Like You",
                    "CHESHIRE",
                    "KILL MY DOUBT",
                    "CAKE",
                    "BORN TO BE",
                    "UNTOUCHABLE",
                    "GOLD",
                    "AIR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                    "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2754593",
                "likeCount": "298810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZY_IBtCZJERSM6joSaDSCQEUV2Q",
            "id": "-wFoKp0ACGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:08:39Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CEAR\u00c1 X MARACAN\u00c3 | CAMPEONATO CEARENSE | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 recebe o MARACAN\u00c3 em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CEARENSE! Assista AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "CEAR\u00c1",
                    "MARACAN\u00c3",
                    "CAMPEONATO",
                    "CEARENSE",
                    "SEMIFINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 X MARACAN\u00c3 | CAMPEONATO CEARENSE | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 recebe o MARACAN\u00c3 em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CEARENSE! Assista AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562954",
                "likeCount": "21598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WBBSkJd10DwFlT6uZI6rx1n9pRU",
            "id": "MEXZ_JIAWws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T15:00:32Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 313: Pereira x Ankalaev",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC313!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "ufc 313",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 313: Pereira x Ankalaev",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC313!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "826795",
                "likeCount": "24229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tciz80DoT60z1hxQJ92ogt5zYbw",
            "id": "S-VLzICd2FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:28Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "\uc2ac\uae30",
                    "seulgi",
                    "\uc2ac\uae30 \uc194\ub85c",
                    "\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3",
                    "red velvet",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Accidentally On Purpose",
                    "\uc561\uc2dc\ub374\ud138\ub9ac \uc628 \ud37c\ud3ec\uc988",
                    "\ubca0\uc774\ube44 \ub0ab \ubca0\uc774\ube44",
                    "Baby Not Baby",
                    "\uc2ac\uae30 \ubbf8\ub2c8 2\uc9d1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                    "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1205226",
                "likeCount": "156003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tEw_hTQPofKfi1NqoGClG7yTIvg",
            "id": "aHTI0SXGVS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:00Z",
                "channelId": "UC12HMtO5MYph9dCZZ7yygng",
                "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XG",
                "tags": [
                    "XG",
                    "XGALX",
                    "GRL GVNG",
                    "SHOOTING STAR",
                    "LEFT RIGHT",
                    "MASCARA",
                    "Tippy Toes",
                    "JURIN",
                    "JURIA",
                    "MAYA",
                    "COCONA",
                    "CHISA",
                    "HARVEY",
                    "HINATA",
                    "ALPHAZ",
                    "NEW DNA",
                    "HESONOO",
                    "X-GENE",
                    "TGIF",
                    "NEW DANCE",
                    "PUPPET SHOW",
                    "WINTER WITHOUT YOU",
                    "WOKE UP",
                    "SOMETHING AIN'T RIGHT",
                    "IYKYK",
                    "AWE",
                    "IS THIS LOVE",
                    "ANESSA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                    "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1410809",
                "likeCount": "170537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wZY-Yj06UgVWvGMxg1KCFcuym50",
            "id": "eKi_Vzx7BT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T01:13:05Z",
                "channelId": "UC7hAvFDWwVajRqrI86KCoxA",
                "title": "Bastidores | Gr\u00eamio 0 x 2 Internacional | Campeonato Ga\u00facho 2025",
                "description": "Na tarde do \u00faltimo s\u00e1bado (8), o Clube do Povo venceu o Gre-Nal 445 por 2 a 0, com gols de Carbonero e Alan Patrick! Confira os melhores momentos da partida!\n\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sport Club Internacional",
                "tags": [
                    "inter",
                    "colorado",
                    "beira-rio",
                    "futebol",
                    "youtube",
                    "internacional",
                    "porto alegre",
                    "scinternacional",
                    "esportes",
                    "vamointer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Bastidores | Gr\u00eamio 0 x 2 Internacional | Campeonato Ga\u00facho 2025",
                    "description": "Na tarde do \u00faltimo s\u00e1bado (8), o Clube do Povo venceu o Gre-Nal 445 por 2 a 0, com gols de Carbonero e Alan Patrick! Confira os melhores momentos da partida!\n\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137627",
                "likeCount": "17343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "me0fJx6qCa3akQuvTKIZDXk_99g",
            "id": "0WX6ctA-6wM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:44:14Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Neto detona Neymar ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o do Santos: 'Como vai para o carnaval e n\u00e3o se trata?'",
                "description": "Neto criticou Neymar durante o #ApitoFinal deste domingo (9) ap\u00f3s o camisa 10 do Santos ficar de fora da semifinal do Campeonato Paulista, diante do Corinthians. Para o apresentador, Neymar teria que deixar de curtir o carnaval para tratar a les\u00e3o. #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "programa de esporte band",
                    "neymar",
                    "neymar neto",
                    "neymar craque neto",
                    "craque neto neymar",
                    "craque neto detona neymar",
                    "neto detona neymar",
                    "neto x neymar",
                    "neto band neymar",
                    "neto band neymar jr",
                    "neymar machucado",
                    "neymar jr machucado",
                    "neto les\u00e3o neymar",
                    "les\u00e3o neymar",
                    "les\u00e3o neymar carnaval",
                    "craque neto x neymar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neto detona Neymar ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o do Santos: 'Como vai para o carnaval e n\u00e3o se trata?'",
                    "description": "Neto criticou Neymar durante o #ApitoFinal deste domingo (9) ap\u00f3s o camisa 10 do Santos ficar de fora da semifinal do Campeonato Paulista, diante do Corinthians. Para o apresentador, Neymar teria que deixar de curtir o carnaval para tratar a les\u00e3o. #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201072",
                "likeCount": "4184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dqh47tZyZkNenM4Ivgc9pczJl8o",
            "id": "1r-9zZw7ujo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:36:16Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "Dia 3 ESL Pro League Season 21 Stage 2 - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "Dia 3 ESL Pro League Season 21 Stage 2 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3):\n11:30 Pain vs Navi\n14:00 - Furia vs MIBR\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dia 3 ESL Pro League Season 21 Stage 2 - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "Dia 3 ESL Pro League Season 21 Stage 2 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3):\n11:30 Pain vs Navi\n14:00 - Furia vs MIBR\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598291",
                "likeCount": "21322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CkVW4EFpQQWq4l4zltHLH9ASgjc",
            "id": "8v9NGq7IPo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T02:34:22Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "CORINTHIANS ELIMINA SANTOS DE NEYMAR E EST\u00c1 DE VOLTA A FINAL DO PAULIST\u00c3O\u00a0|\u00a0PAPO\u00a010",
                "description": "No Papo 10 voc\u00ea fica com uma resenha do nosso elenco sobre tudo de melhor que acontece no futebol nacional e internacional!\n\nHoje o programa ir\u00e1 cobrir tudo sobre O CL\u00c1SSICO ALVINEGRO, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o Sicredi 2025! Quem ser\u00e1 o primeiro classificado para a final: Corinthians ou Santos?\n\n#Papo10NaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v9NGq7IPo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v9NGq7IPo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v9NGq7IPo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v9NGq7IPo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v9NGq7IPo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv paulistao",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "palmeiras paulistao",
                    "palmeiras paulist\u00e3o",
                    "palmeiras cazetv",
                    "caz\u00e9tv palmeiras",
                    "palmeiras casimiro",
                    "p\u00f3s jogo",
                    "soa paulo",
                    "pos jogo corinthians",
                    "pos jogo santos",
                    "corinthians ao vivo",
                    "assistir corinthians",
                    "assistir santos",
                    "rodada paulistao",
                    "jogo corinthians",
                    "jogo santos",
                    "p\u00f3sjogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS ELIMINA SANTOS DE NEYMAR E EST\u00c1 DE VOLTA A FINAL DO PAULIST\u00c3O\u00a0|\u00a0PAPO\u00a010",
                    "description": "No Papo 10 voc\u00ea fica com uma resenha do nosso elenco sobre tudo de melhor que acontece no futebol nacional e internacional!\n\nHoje o programa ir\u00e1 cobrir tudo sobre O CL\u00c1SSICO ALVINEGRO, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o Sicredi 2025! Quem ser\u00e1 o primeiro classificado para a final: Corinthians ou Santos?\n\n#Papo10NaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1119118",
                "likeCount": "9974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n5WiNqAPJM_zzV_eo2q-OJJTx1E",
            "id": "dogpmapiWRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:35:50Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "JOGO COMPLETO: OPER\u00c1RIO 1 (6) x (5) 1 S\u00c3O JOSEENSE | QUARTAS DE FINAL | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                "description": "CHEGOU AS QUARTAS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Oper\u00e1rio recebe o S\u00e3o Joseense em jogo v\u00e1lido pela volta das quartas de final do Campeonato Paranaense! Primeira partida terminou em 1 a 1. Quem avan\u00e7a para a semis?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports!\n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "nsports online",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo nsports",
                    "campeonato paranaense",
                    "paranaense",
                    "paranaense ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "paranaense 2025 ao vivo",
                    "oper\u00e1rio",
                    "operario",
                    "oper\u00e1rio ferrovi\u00e1rio",
                    "operario ferroviario",
                    "oper\u00e1rio ao vivo",
                    "operario ao vivo",
                    "sao joseense",
                    "s\u00e3o joseense",
                    "campeonato paranaense 2025",
                    "nsports paranaense ao vivo",
                    "oper\u00e1rio x s\u00e3o joseense",
                    "operario x s\u00e3o joseense",
                    "oper\u00e1rio x s\u00e3o joseense ao vivo",
                    "oper\u00e1rio s\u00e3o joseense"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: OPER\u00c1RIO 1 (6) x (5) 1 S\u00c3O JOSEENSE | QUARTAS DE FINAL | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                    "description": "CHEGOU AS QUARTAS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Oper\u00e1rio recebe o S\u00e3o Joseense em jogo v\u00e1lido pela volta das quartas de final do Campeonato Paranaense! Primeira partida terminou em 1 a 1. Quem avan\u00e7a para a semis?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports!\n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223469",
                "likeCount": "4293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyqTmVteUn4nezcbYhdlc05JIgQ",
            "id": "hRkAoe6m0Pc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:28:43Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "JACUIPENSE 0X5 BAHIA | SEMIFINAL VOLTA BAIAN\u00c3O 2025 #Baian\u00e3oNaTVE | 09/03/2025",
                "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato",
                    "baian\u00e3o 2025",
                    "jogo ao vivo",
                    "jogo de hoje",
                    "bahia",
                    "vit\u00f3ria",
                    "barcelona",
                    "colo colo",
                    "jacuipense",
                    "juazeirense",
                    "atl\u00e9tico",
                    "alagoinhas",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhores momentos",
                    "futebol ao vivo",
                    "jogo",
                    "jacobina",
                    "porto seguro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JACUIPENSE 0X5 BAHIA | SEMIFINAL VOLTA BAIAN\u00c3O 2025 #Baian\u00e3oNaTVE | 09/03/2025",
                    "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818283",
                "likeCount": "19828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yblqtYQYb9qWhBieGnUgd6LPR-0",
            "id": "GPpknf0f7b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DAS MENINAS MAS...",
                "description": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DAS MENINAS MAS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DAS MENINAS MAS...",
                    "description": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DAS MENINAS MAS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299327",
                "likeCount": "8381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "29TiG80VVF1WQH8j2Ud4i0YY_m8",
            "id": "lXAGf1c-92g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T01:18:30Z",
                "channelId": "UC8-Us0P-XZJbVie1DhL55Bw",
                "title": "\"NEYMAR ESTAVA SE POUPANDO PARA A SELE\u00c7\u00c3O? JOGASSE COM UMA PERNA S\u00d3\", M\u00fcller | COR 2x1 SAN",
                "description": "#Neymar n\u00e3o jogou a semifinal do Paulist\u00e3o contra o #Corinthians e viu o #Santos ser eliminado pelo banco de reservas. Ele deveria ter ido pro sacr\u00edf\u00edcio?\n\nSIGA O MESA REDONDA NAS REDES SOCIAIS! \u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/mesaredondatv/\nTwitter: https://twitter.com/mesaredonda\nWhatsApp Gazeta Esportiva: https://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mesa Redonda",
                "tags": [
                    "Mesa Redonda TV Gazeta Futebol Fl\u00e1vio Prado Discuss\u00e3o An\u00e1lise",
                    "corinthians",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "santos",
                    "futebol debate",
                    "mesa redonda discuss\u00e3o",
                    "pol\u00eamicas do futebol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"NEYMAR ESTAVA SE POUPANDO PARA A SELE\u00c7\u00c3O? JOGASSE COM UMA PERNA S\u00d3\", M\u00fcller | COR 2x1 SAN",
                    "description": "#Neymar n\u00e3o jogou a semifinal do Paulist\u00e3o contra o #Corinthians e viu o #Santos ser eliminado pelo banco de reservas. Ele deveria ter ido pro sacr\u00edf\u00edcio?\n\nSIGA O MESA REDONDA NAS REDES SOCIAIS! \u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/mesaredondatv/\nTwitter: https://twitter.com/mesaredonda\nWhatsApp Gazeta Esportiva: https://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98639",
                "likeCount": "1956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NDyO7sXltrtryGeBJo0AobxdWgE",
            "id": "1YbEYwQ7MIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:06:22Z",
                "channelId": "UC5UTV_AyFEzql9uZXMzCI5A",
                "title": "TENTANDO RECONSTRUIR MINHA VIDA AP\u00d3S O FIM DO MEU CASAMENTO...",
                "description": "\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? No v\u00eddeo de hoje eu mostro para voc\u00eas uma visita que fiz a um apartamento que pode ser minha futura casa! N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Alvarenga",
                "tags": [
                    "ze alvarenga",
                    "jose alvarenga",
                    "comida",
                    "fitness",
                    "transforma\u00e7\u00e3o antes e depois",
                    "live ze alvarenga",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "fit",
                    "testosterona",
                    "academia",
                    "muscula\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENTANDO RECONSTRUIR MINHA VIDA AP\u00d3S O FIM DO MEU CASAMENTO...",
                    "description": "\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? No v\u00eddeo de hoje eu mostro para voc\u00eas uma visita que fiz a um apartamento que pode ser minha futura casa! N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149557",
                "likeCount": "18236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JdFU016WMK5C2C89GlrTXFzLo_c",
            "id": "68IGkGbZtFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:10:10Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "PALMEIRAS X INDEPENDIENTE DEL VALLE | CONMEBOL LIBERTADORES SUB- 20 | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "O PALMEIRAS encara o INDEPENDIENTE DEL VALLE pela 3\u00aa rodada da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "PALMEIRAS",
                    "INDEPENDIENTE",
                    "DEL VALLE",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "DE GRA\u00c7A",
                    "CONMEBOL",
                    "LIBERTADORES",
                    "SUB-20",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS X INDEPENDIENTE DEL VALLE | CONMEBOL LIBERTADORES SUB- 20 | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "O PALMEIRAS encara o INDEPENDIENTE DEL VALLE pela 3\u00aa rodada da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331224",
                "likeCount": "9146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_jWg8vVnaw4Le6qRcFFf1DOBlN8",
            "id": "HdzIwQhYABQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:12:51Z",
                "channelId": "UC6lUqvh42Oc3XL19Edgd9QA",
                "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOJIMA PRODUCTIONS",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                    "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1722458",
                "likeCount": "115488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rY5QxFM2ITxQcgM2ZpwAEIh1oR0",
            "id": "NtSPU-Yt0FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T14:00:34Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "ANTECEDENTES",
                "description": "Mas, doutora, eu pirateei aquela c\u00f3pia de Tropa de Elite em 2007. E tamb\u00e9m pego bolo em festa dizendo que \u00e9 pra minha m\u00e3e, mas como tudo sozinha! Se \u00e9 pra abrir o cora\u00e7\u00e3o, eu tamb\u00e9m colei papel higi\u00eanico molhado no teto do banheiro da escola e chiclete embaixo da carteira. Risquei diversas mesas por onde passei. E \u00e9 verdade que... sim, eu crio figurinhas de WhatsApp com bichinhos usando roupas. Meu passado n\u00e3o vai aparecer no julgamento? Ufa!\n\nELENCO\nDebora Lamm\nClarice Falc\u00e3o\nGregorio Duvivier\n\nROTEIRO\nBarbara Duvivier\nGabriela Niskier\nKika Hamaoui\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nGigi Soares\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas",
                    "clarice falcao porta dos fundos",
                    "clarice falcao bbb",
                    "bbb clarice falcao",
                    "clarice falc\u00e3o bbb",
                    "bbb clarice falc\u00e3o",
                    "debora lamm porta dos fundos",
                    "porta dos fundos debora lamm",
                    "porta dos fundos clarice"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ANTECEDENTES",
                    "description": "Mas, doutora, eu pirateei aquela c\u00f3pia de Tropa de Elite em 2007. E tamb\u00e9m pego bolo em festa dizendo que \u00e9 pra minha m\u00e3e, mas como tudo sozinha! Se \u00e9 pra abrir o cora\u00e7\u00e3o, eu tamb\u00e9m colei papel higi\u00eanico molhado no teto do banheiro da escola e chiclete embaixo da carteira. Risquei diversas mesas por onde passei. E \u00e9 verdade que... sim, eu crio figurinhas de WhatsApp com bichinhos usando roupas. Meu passado n\u00e3o vai aparecer no julgamento? Ufa!\n\nELENCO\nDebora Lamm\nClarice Falc\u00e3o\nGregorio Duvivier\n\nROTEIRO\nBarbara Duvivier\nGabriela Niskier\nKika Hamaoui\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nGigi Soares\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187329",
                "likeCount": "20817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SkyFz4Lewo6i2s2y9tI02CS3djM",
            "id": "DzfjLa1CQa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T14:25:00Z",
                "channelId": "UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg",
                "title": "REVELADO o SEGREDO dos meus CABELOS! | Cortes do Manual do Mundo",
                "description": "Muita gente j\u00e1 percebeu que meu cabelo mudou ao longo dos anos, mas ser\u00e1 que eu fiz algum tratamento? Neste v\u00eddeo, finalmente conto a verdade sobre o raro caso de regenera\u00e7\u00e3o capilar que passei!  Descubra como foi o processo, por que escolhi n\u00e3o falar disso antes e o que realmente acontece depois de um implante capilar. Se voc\u00ea j\u00e1 se perguntou se vale a pena, esse v\u00eddeo pode te ajudar! \n\n#ImplanteCapilar #Curiosidades #Cabelo #Ci\u00eancia #ManualDoMundo\n\n\u25ba Inscreva-se: http://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg?sub_confirmation=1\n\nREDES SOCIAIS\nYouTube: https://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTik Tok: https://tiktok.com/@manualdomundo\nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\n  \nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Manual do Mundo",
                "tags": [
                    "cortes",
                    "Manual do Mundo",
                    "DIY",
                    "Ci\u00eancia",
                    "Experimentos",
                    "Curiosidades",
                    "Educa\u00e7\u00e3o",
                    "Iber\u00ea Then\u00f3rio",
                    "Ci\u00eancia e Tecnologia",
                    "implante capilar",
                    "canal de cortes",
                    "regenera\u00e7\u00e3o",
                    "cabelos",
                    "est\u00e9tica"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "REVELADO o SEGREDO dos meus CABELOS! | Cortes do Manual do Mundo",
                    "description": "Muita gente j\u00e1 percebeu que meu cabelo mudou ao longo dos anos, mas ser\u00e1 que eu fiz algum tratamento? Neste v\u00eddeo, finalmente conto a verdade sobre o raro caso de regenera\u00e7\u00e3o capilar que passei!  Descubra como foi o processo, por que escolhi n\u00e3o falar disso antes e o que realmente acontece depois de um implante capilar. Se voc\u00ea j\u00e1 se perguntou se vale a pena, esse v\u00eddeo pode te ajudar! \n\n#ImplanteCapilar #Curiosidades #Cabelo #Ci\u00eancia #ManualDoMundo\n\n\u25ba Inscreva-se: http://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg?sub_confirmation=1\n\nREDES SOCIAIS\nYouTube: https://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTik Tok: https://tiktok.com/@manualdomundo\nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\n  \nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123345",
                "likeCount": "19165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O0Kj-o5tFTE3H7cELIVs8KYylWo",
            "id": "YsYOkhHe07o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:38:57Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Com SHOW de VINICIUS JR., REAL MADRID vence o RAYO VALLECANO e \u2018cola\u2019 no BARCELONA em LALIGA",
                "description": "O Real Madrid voltou a vencer em LALIGA. Neste domingo (9), a equipe contou com grande atua\u00e7\u00e3o de Vinicius Jr. para vencer o Rayo Vallecano por 2 a 1 no Santiago Bernab\u00e9u.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #rayovallecano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Blacos",
                    "Rayo Vallecano",
                    "Real Madrid x Rayo Vallecano",
                    "Real Madrid vs Rayo Vallecano",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Espanhol",
                    "LALIGA",
                    "LALIGA na ESPN",
                    "LALIGA ao vivo",
                    "LALIGA agora",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol na ESPN",
                    "Futebol agora",
                    "Real Madrid ao vivo",
                    "Real Madrid agora",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "Gol",
                    "Gols",
                    "Gols do dia",
                    "gols de hoje",
                    "Gola\u00e7o",
                    "Brasileiro",
                    "Brasil",
                    "Vinicius Jr",
                    "Vini Jr",
                    "Mbapp\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Com SHOW de VINICIUS JR., REAL MADRID vence o RAYO VALLECANO e \u2018cola\u2019 no BARCELONA em LALIGA",
                    "description": "O Real Madrid voltou a vencer em LALIGA. Neste domingo (9), a equipe contou com grande atua\u00e7\u00e3o de Vinicius Jr. para vencer o Rayo Vallecano por 2 a 1 no Santiago Bernab\u00e9u.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #rayovallecano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1832545",
                "likeCount": "73353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "io5nlAODAyIcjVaKaBSW9B2a4R8",
            "id": "NLviy39Q1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:48:52Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "lady gaga mayhem",
                    "lady gaga snl",
                    "lady gaga live",
                    "abracadabra",
                    "die with smile",
                    "killah",
                    "lady gaga gesaffelstein",
                    "lady gaga Bruno mars",
                    "gaga snl",
                    "gaga mayhem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1903789",
                "likeCount": "143210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vXlRmfLaSzmOKgEekmenao01R68",
            "id": "cC1qaNrg8H8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:53:04Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 2 X 1 VASCO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO CARIOCA 2025 | ge.globo",
                "description": "O Flamengo segue em busca do seu 39\u00ba t\u00edtulo de Campeonato Carioca. Ap\u00f3s vencer o Vasco na ida, o cen\u00e1rio se repetiu na volta. No Maracan\u00e3, o Rubro-Negro triunfou de virada por 2 a 1 e est\u00e1 na sua s\u00e9tima final consecutiva. Bruno Henrique, que marcou o seu 100\u00ba gol pelo clube, e Luiz Ara\u00fajo foram os autores dos gols que colocaram a equipe do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds na decis\u00e3o. Os vasca\u00ednos foram para cima para buscar o resultado, foram corajosos em bons minutos da partida e chegaram a sonhar quando Nuno Moreira abriu o placar, mas amargaram mais uma derrota para o rival.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os lances com mais replays em ge.globo:  https://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/jogo/08-03-2025/flamengo-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Confira como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/\n\n#Carioca #botafogo #vasco \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Campeonato Carioca",
                    "Campeonato Carioca 2024",
                    "Carioc\u00e3o",
                    "Estaduais",
                    "MM",
                    "Melhoresmomentos",
                    "campeonatoestadual",
                    "estaduais2024",
                    "futebol",
                    "futebolnacional",
                    "gol",
                    "gols",
                    "highlights",
                    "lances",
                    "times cariocas",
                    "\u00e9gol",
                    "Vasco",
                    "Vasc\u00e3o",
                    "Gigante da Colina",
                    "Vasco da Gama",
                    "Cruz-maltino",
                    "Clube de Regatas",
                    "S\u00e3o Janu\u00e1rio",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Fla",
                    "Flamengo futebol",
                    "Mengo",
                    "O Mais Querido do Brasil",
                    "Rubro-Negro",
                    "Rubro-Negro carioca",
                    "Clube de regatas",
                    "estaduais 2025",
                    "campeonato estadual"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 2 X 1 VASCO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO CARIOCA 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Flamengo segue em busca do seu 39\u00ba t\u00edtulo de Campeonato Carioca. Ap\u00f3s vencer o Vasco na ida, o cen\u00e1rio se repetiu na volta. No Maracan\u00e3, o Rubro-Negro triunfou de virada por 2 a 1 e est\u00e1 na sua s\u00e9tima final consecutiva. Bruno Henrique, que marcou o seu 100\u00ba gol pelo clube, e Luiz Ara\u00fajo foram os autores dos gols que colocaram a equipe do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds na decis\u00e3o. Os vasca\u00ednos foram para cima para buscar o resultado, foram corajosos em bons minutos da partida e chegaram a sonhar quando Nuno Moreira abriu o placar, mas amargaram mais uma derrota para o rival.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os lances com mais replays em ge.globo:  https://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/jogo/08-03-2025/flamengo-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Confira como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/\n\n#Carioca #botafogo #vasco \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1555556",
                "likeCount": "45192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7q29ZxxVcx1NHVIPbqI5Gg3RNwk",
            "id": "GdTkP9DcNjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:16:58Z",
                "channelId": "UCOSdNJnoPI6rxbrFihfd99A",
                "title": "SANTOS SE APEQUENA DIANTE DE UM ANIQUILADO CORINTHIANS",
                "description": "Machucado, Neymar n\u00e3o saiu do banco de reservas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdTkP9DcNjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdTkP9DcNjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdTkP9DcNjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdTkP9DcNjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e1bio Sormani",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS SE APEQUENA DIANTE DE UM ANIQUILADO CORINTHIANS",
                    "description": "Machucado, Neymar n\u00e3o saiu do banco de reservas."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121732",
                "likeCount": "14063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rE4RUR6c-Ej1KH2mIspPUgy_J3w",
            "id": "jVa6E7ae15M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T10:38:36Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Diretor da Pol\u00edcia Civil aponta \u2018coautoria de outros elementos\u2019 em assassinato | FANT\u00c1STICO",
                "description": "Vit\u00f3ria Regina de Sousa, de 17 anos, foi morta com tr\u00eas facadas. Segundo a avalia\u00e7\u00e3o dos peritos, apresentava sinais de tortura e o assassinato teria ocorrido em outro local.\n\n#fant\u00e1stico \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVa6E7ae15M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVa6E7ae15M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVa6E7ae15M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVa6E7ae15M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVa6E7ae15M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diretor da Pol\u00edcia Civil aponta \u2018coautoria de outros elementos\u2019 em assassinato | FANT\u00c1STICO",
                    "description": "Vit\u00f3ria Regina de Sousa, de 17 anos, foi morta com tr\u00eas facadas. Segundo a avalia\u00e7\u00e3o dos peritos, apresentava sinais de tortura e o assassinato teria ocorrido em outro local.\n\n#fant\u00e1stico \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199765",
                "likeCount": "4297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Utif_TnlEREtrBKHHKdfnXO_vls",
            "id": "i-XYa29rr3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T02:51:30Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Exclusivo: suspeito no caso Vit\u00f3ria nega namoro com a jovem e diz que tem \u00e1libi",
                "description": "Roberto Cabrini entrevistou Gustavo Vinicius de Moraes Santos, de 25 anos, com exclusividade para o Domingo Espetacular. Ele \u00e9 considerado pela pol\u00edcia um dos principais suspeitos pela morte de Vit\u00f3ria. Gustavo negou que namorava com a jovem e, em suas palavras, disse que era um \"ficante\". Segundo ele, o combinado era que fosse busc\u00e1-la ap\u00f3s desembarcar do segundo \u00f4nibus, durante o trajeto para casa, na noite do desaparecimento. Acompanhe.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-XYa29rr3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-XYa29rr3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-XYa29rr3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-XYa29rr3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i-XYa29rr3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exclusivo: suspeito no caso Vit\u00f3ria nega namoro com a jovem e diz que tem \u00e1libi",
                    "description": "Roberto Cabrini entrevistou Gustavo Vinicius de Moraes Santos, de 25 anos, com exclusividade para o Domingo Espetacular. Ele \u00e9 considerado pela pol\u00edcia um dos principais suspeitos pela morte de Vit\u00f3ria. Gustavo negou que namorava com a jovem e, em suas palavras, disse que era um \"ficante\". Segundo ele, o combinado era que fosse busc\u00e1-la ap\u00f3s desembarcar do segundo \u00f4nibus, durante o trajeto para casa, na noite do desaparecimento. Acompanhe.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380315",
                "likeCount": "7560",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N1qU90bDCg90ComBVjSjWgHstMU",
            "id": "3vauCrAvJTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T05:10:35Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25: Treta p\u00f3s-forma\u00e7\u00e3o de pared\u00e3o! Aline e Vini x Thamiris; Gracy escapa; Vit\u00f3ria toma atitude",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O DO PARED\u00c3O***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vauCrAvJTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vauCrAvJTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vauCrAvJTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vauCrAvJTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vauCrAvJTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 09/03/2025",
                    "programa 09-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25: Treta p\u00f3s-forma\u00e7\u00e3o de pared\u00e3o! Aline e Vini x Thamiris; Gracy escapa; Vit\u00f3ria toma atitude",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O DO PARED\u00c3O***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262399",
                "likeCount": "23168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n7WZZ8QSfeQTTJq6PgKDtcepus0",
            "id": "HaMSx77SNAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T19:10:32Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Em jogo marcado por GOLA\u00c7OS, MANCHESTER UNITED e ARSENAL empatam na Premier League",
                "description": "Em um verdadeiro joga\u00e7o, Arsenal e Manchester United empataram em 1 a 1, neste domingo (9), em Old Trafford, pela 28\u00aa rodada da Premier League. Bruno Fernandes colocou os Red Devils na frente com um gola\u00e7o de falta, mas Rice deixou tudo igual com outra ''pintura''.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #manchesterunited #arsenal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn",
                    "epsn brasil",
                    "futebol",
                    "premier league",
                    "manchester united",
                    "arsenal",
                    "mm",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "lances",
                    "gola\u00e7os"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Em jogo marcado por GOLA\u00c7OS, MANCHESTER UNITED e ARSENAL empatam na Premier League",
                    "description": "Em um verdadeiro joga\u00e7o, Arsenal e Manchester United empataram em 1 a 1, neste domingo (9), em Old Trafford, pela 28\u00aa rodada da Premier League. Bruno Fernandes colocou os Red Devils na frente com um gola\u00e7o de falta, mas Rice deixou tudo igual com outra ''pintura''.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #manchesterunited #arsenal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480965",
                "likeCount": "19888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-HsKyKzl8Wg9M2h97nNXNGHCkxU",
            "id": "lBimDKKNDDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T12:00:48Z",
                "channelId": "UC_6KWajhpTGG3LFpBLqkqXg",
                "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPOP",
                "tags": [
                    "IDOL",
                    "\ud32c",
                    "KPOP",
                    "NAVER",
                    "MUSIC",
                    "\uc544\ud2f0\uc2a4\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\ub77c\uc774\ud2b8",
                    "NPOP",
                    "\uc5d4\ud31d",
                    "\uc74c\uc545\ubc29\uc1a1",
                    "\uc74c\ubc29",
                    "\uc5d4\ub529\uc694\uc815",
                    "PLAYLIST",
                    "NPOPLIMITEDEDITION",
                    "\ud50c\ub808\uc774\ub9ac\uc2a4\ud2b8",
                    "\ub178\ub798\ucd94\ucc9c",
                    "mnet",
                    "mcountdown",
                    "\uc778\uae30\uac00\uc694",
                    "\uc9c1\ucea0",
                    "\ubba4\ubc45",
                    "\ubba4\uc9c1\ubc45\ud06c",
                    "\uc74c\uc911",
                    "\uc74c\uc545\uc911\uc2ec",
                    "\uc778\uac00",
                    "\uc1fc\ucc54",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE",
                    "\uc2e0\uace1",
                    "\ucef4\ubc31",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "BLACKPICK",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "ROS\u00c9",
                    "ROSE",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "LISA",
                    "\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "5\uc138\ub300",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "\ubcf4\uceec",
                    "\ub7a9",
                    "\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "\uac15\ub82c",
                    "\uce74\ub9ac\uc2a4\ub9c8",
                    "\uc5ec\ub3cc",
                    "\ud480\ucea0",
                    "\uc5bc\ube61\uc9c1\ucea0",
                    "\uc785\ub355\uc9c1\ucea0",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ucd5c\ucd08\uacf5\uac1c",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub3cc",
                    "mz",
                    "\ube44\uc8fc\uc5bc",
                    "\uba54\uc778\ub304\uc11c",
                    "\uba54\uc778\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ub304\uc11c",
                    "\ub8e8\ube44",
                    "Ruby",
                    "\ub9cc\ud2b8\ub77c",
                    "Mantra",
                    "\ucc28\uc77c\ub514\uc26c \uac10\ube44\ub178",
                    "Childish Gambino",
                    "\ub3c4\uc774\uce58",
                    "Doechii",
                    "\ub3c4\ubbf8\ub2c9 \ud30c\uc774\ud06c",
                    "Dominic Fike",
                    "\ub450\uc544 \ub9ac\ud30c",
                    "Dua Lipa",
                    "FKJ",
                    "\uce7c\ub9ac \uc6b0\uce58\uc2a4",
                    "Kali Uchis",
                    "like_JENNIE",
                    "\ub77c\uc774\ud06c\uc81c\ub2c8",
                    "\ub77c\uc78c\uc81c\ub2c8",
                    "\ube4c\ubcf4\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                    "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2131071",
                "likeCount": "206704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rW2dp5JizUM4Oi4S17_lal18DQ0",
            "id": "q9h56-fjaSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:01:10Z",
                "channelId": "UC1H-sZk-cj-tDpfTCZ1f1YQ",
                "title": "Casa de Praia MAIS BARATA vs MAIS CARA do Brasil",
                "description": "Acesse e use meu c\u00f3digo: https://jonbet.bet.br/balian\n(Apenas para maiores de 18 anos - jogue com responsabilidade)\n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu fui atr\u00e1s de casas de praia pelo Brasil, e acabei encontrando a mais barata de todas, uma casa de pobre que custa 60 reais por dia, encontrei uma casa mediana em Paraty no RJ que custava R$ 1.000 reais por dia, e por fim uma casa de rico no valor de R$ 2.000 por dia em Ubatuba SP\n\nCanal de neg\u00f3cios: https://www.youtube.com/@christian.balian\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:16 Casa de pobre (Mais barata)\n03:23 Praia da casa barata\n04:27 Casa classe m\u00e9dia (Mediana)\n11:20 Praia da casa m\u00e9dia\n14:06 Casa de rico (Mais cara)\n25:21 Praia da casa cara",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balian",
                "tags": [
                    "balian",
                    "casa",
                    "casas",
                    "casa mais barata",
                    "casa mais cara",
                    "pobre",
                    "rico",
                    "casa de pobre",
                    "casa de rico",
                    "casa de praia",
                    "praia",
                    "mar",
                    "casas de praia",
                    "balian casas",
                    "tour casas",
                    "mais incriveis",
                    "casas luxuosas",
                    "casas simples",
                    "casas brasil",
                    "casas mais bizarras",
                    "casas mais incr\u00edveis",
                    "casas mais caras",
                    "casas mais baratas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Casa de Praia MAIS BARATA vs MAIS CARA do Brasil",
                    "description": "Acesse e use meu c\u00f3digo: https://jonbet.bet.br/balian\n(Apenas para maiores de 18 anos - jogue com responsabilidade)\n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu fui atr\u00e1s de casas de praia pelo Brasil, e acabei encontrando a mais barata de todas, uma casa de pobre que custa 60 reais por dia, encontrei uma casa mediana em Paraty no RJ que custava R$ 1.000 reais por dia, e por fim uma casa de rico no valor de R$ 2.000 por dia em Ubatuba SP\n\nCanal de neg\u00f3cios: https://www.youtube.com/@christian.balian\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:16 Casa de pobre (Mais barata)\n03:23 Praia da casa barata\n04:27 Casa classe m\u00e9dia (Mediana)\n11:20 Praia da casa m\u00e9dia\n14:06 Casa de rico (Mais cara)\n25:21 Praia da casa cara"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562904",
                "likeCount": "23302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dgFj57453Qi9zgoNldIp1AeY0eA",
            "id": "77qSJTvtJfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T13:03:19Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM ARNALDO, TIRONI, MAURO CEZAR, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                "description": "Arnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 9h.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #corinthians #flamengo #corinthians #palmeiras #saopaulo \n_______\n\nAssista aos principais eventos esportivos com o UOL Play Esporte e aproveite tudo em uma \u00fanica assinatura: Champions League, Libertadores, Sulamericana, UFC, NBA e F\u00f3rmula 1, por apenas R$ 99,90/m\u00eas. Experimente agora!\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77qSJTvtJfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77qSJTvtJfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77qSJTvtJfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77qSJTvtJfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77qSJTvtJfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "corinthians",
                    "santos corinthians",
                    "corinthians x",
                    "santos x corinthians",
                    "corinthians jogo",
                    "jogo do corinthians",
                    "corinthians-santos",
                    "santos e corinthians",
                    "jogo corinthians-santos",
                    "jogo do corinthians-santos",
                    "resultado corinthians-santos",
                    "neymar",
                    "santos",
                    "palmeiras",
                    "palmeiras x",
                    "jogo palmeiras",
                    "sao paulo palmeiras",
                    "palmeiras x s\u00e3o paulo",
                    "palmeiras-s\u00e3o paulo",
                    "flamengo",
                    "sao paulo x palmeiras",
                    "flamengo x",
                    "jogo flamengo",
                    "jogo do flamengo",
                    "flamengo x vasco",
                    "fluminense",
                    "flamengo fluminense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM ARNALDO, TIRONI, MAURO CEZAR, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                    "description": "Arnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 9h.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #corinthians #flamengo #corinthians #palmeiras #saopaulo \n_______\n\nAssista aos principais eventos esportivos com o UOL Play Esporte e aproveite tudo em uma \u00fanica assinatura: Champions League, Libertadores, Sulamericana, UFC, NBA e F\u00f3rmula 1, por apenas R$ 99,90/m\u00eas. Experimente agora!\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92373",
                "likeCount": "10557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u7Q1aD1FavLNnSdqjJJAzMEu_EU",
            "id": "b7TybTSGHGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T21:32:55Z",
                "channelId": "UCVQA27rF-1I-10ArkI5xatQ",
                "title": "DECIS\u00c3O AO VIVO | ASA 2 X 2 CRB - 08/03/25 - FINAL | ALAGOANO 2025 | #LIVE",
                "description": "Jogo ASA x CRB ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o ASA x CRB \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#ASAxCRB #CampeonatoAlagoano #NNPlay #NNPlaySports\n\n#ASAxCRB\n#CampeonatoAlagoano\n#ASA\n#JogoDoASA\n#JogoDoCRB\n#CRB\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NN Play",
                "tags": [
                    "Nn Play",
                    "R\u00e1dio NN",
                    "Futebol NN Play",
                    "Futebol R\u00e1dio NN",
                    "Campeonato Alagoano",
                    "Campeonato Alagoano 2025",
                    "Alagoano 2025",
                    "Alagoano \u00e9 Massa",
                    "CRB",
                    "CRB Ao vivo",
                    "CRB com Imagem",
                    "Jogo do CRB",
                    "Arapiraca",
                    "Alagoas",
                    "ASA x CRB",
                    "ASA e CRB",
                    "Jogo do ASA e CRB",
                    "Assistir ASA e CRB",
                    "Transmiss\u00e3o ASA e CRB",
                    "Final do Alagoano",
                    "Final Campeonato Alagoano",
                    "Jogo da final do Alagoano",
                    "ASA e CRB com Imagem",
                    "ASA e CRB Ao vivo",
                    "ASA e CRB decis\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DECIS\u00c3O AO VIVO | ASA 2 X 2 CRB - 08/03/25 - FINAL | ALAGOANO 2025 | #LIVE",
                    "description": "Jogo ASA x CRB ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o ASA x CRB \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#ASAxCRB #CampeonatoAlagoano #NNPlay #NNPlaySports\n\n#ASAxCRB\n#CampeonatoAlagoano\n#ASA\n#JogoDoASA\n#JogoDoCRB\n#CRB\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220311",
                "likeCount": "8620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SvOW5CXJuCbsTEdaoKQwYOWPcE8",
            "id": "gPED61dyTa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T20:00:31Z",
                "channelId": "UCJO_H1wW8zWTA1yHVy2s-Fw",
                "title": "VAMOS TER UM BEB\u00ca?",
                "description": "Canal de Games:  @KleberianoGames \nContato comercial: contatokleberiano@gmail.com\n\nCanal da Rebeca:  @imBecaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kleberiano",
                "tags": [
                    "kleberiano",
                    "kleber",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "imbeca",
                    "rebeca",
                    "video engra\u00e7ado",
                    "kleber e rebeca",
                    "kleberiano e rebeca",
                    "kleberiano e imbeca",
                    "vlog",
                    "perguntas",
                    "respondendo",
                    "respondendo perguntas",
                    "100 perguntas",
                    "namorados",
                    "casal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS TER UM BEB\u00ca?",
                    "description": "Canal de Games:  @KleberianoGames \nContato comercial: contatokleberiano@gmail.com\n\nCanal da Rebeca:  @imBecaoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249044",
                "likeCount": "29379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E0uDNhckq2UmIW8h8nKFi9llE8k",
            "id": "xl2dSivRykA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T23:12:39Z",
                "channelId": "UCTRp0APA50MmSh9U03MDXSA",
                "title": "ATL\u00c9TICO - GO X AN\u00c1POLIS | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 08/03/2025",
                "description": "ATL\u00c9TICO - GO X AN\u00c1POLIS| AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 08/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). #goian\u00e3o   #transmiss\u00e3oaovivo  #brasilcentral  #futebol  #decis\u00e3o  #an\u00e1lise  #entrevistas  #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf #goianao2025 \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Brasil Central",
                "tags": [
                    "Campeonato Goiano",
                    "Futebol Goiano",
                    "Goi\u00e1s",
                    "Futebol",
                    "Atl\u00e9tico Goianiense",
                    "Goi\u00e1sEC",
                    "VilaNovaFC",
                    "Vila",
                    "VIIIIILAAAA",
                    "An\u00e1polisFC",
                    "Goian\u00e9siaEC",
                    "Ipor\u00e1EC",
                    "Aparecidense",
                    "CRACatalano",
                    "CRAC",
                    "MorrinhosFC",
                    "GoiatubaEC",
                    "Jataiense",
                    "Gr\u00eamioAn\u00e1polis",
                    "Goian\u00e3o Melhores Momentos",
                    "Goian\u00e3o Gols Da Rodada",
                    "Gols",
                    "Gol",
                    "Goian\u00e3o Resumo Da Rodada",
                    "Goian\u00e3o gola\u00e7o",
                    "Goian\u00e3o defesa\u00e7a",
                    "Goian\u00e3o pol\u00eamica",
                    "Goian\u00e3o fair play",
                    "Goian\u00e3o Emo\u00e7\u00e3o",
                    "An\u00e1lise Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Memes",
                    "Palpite Goian\u00e3o",
                    "Debate Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Zoeira",
                    "Goian\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO - GO X AN\u00c1POLIS | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 08/03/2025",
                    "description": "ATL\u00c9TICO - GO X AN\u00c1POLIS| AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 08/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). #goian\u00e3o   #transmiss\u00e3oaovivo  #brasilcentral  #futebol  #decis\u00e3o  #an\u00e1lise  #entrevistas  #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf #goianao2025 \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241670",
                "likeCount": "2953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ni6oguM143fvIRmEZ0WB7khrPyo",
            "id": "ByCSUhcWJMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:08:25Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "The Last Of Us - Temporada 2 | Trailer Legendado Oficial | Max",
                "description": "Voc\u00ea n\u00e3o conseguir\u00e1 parar isso.\n\n#TheLastOfUs volta em 13 de abril na Max.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series",
                    "last of us",
                    "sxsw",
                    "pedro pascal",
                    "The Last Of us"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Last Of Us - Temporada 2 | Trailer Legendado Oficial | Max",
                    "description": "Voc\u00ea n\u00e3o conseguir\u00e1 parar isso.\n\n#TheLastOfUs volta em 13 de abril na Max.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62982",
                "likeCount": "4515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JplWMM983ukHYIprZdMDegHAfF8",
            "id": "yvxq9LvzsHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:49:00Z",
                "channelId": "UCqifkpdmE1z3VhfQoJzwpJQ",
                "title": "\ud83e\udd8a\u26bd MELHORES MOMENTOS | Cruzeiro aplica goleada em jogo-treino diante do Boston City, na Toca 2",
                "description": "Veja os melhores momentos da super goleada de 12 x 0 do Cruzeiro pra cima do Boston City.\n\nTV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Figueiredo ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV CRUZEIRO | Cruzeiro Esporte Clube",
                "tags": [
                    "Cruzeiro",
                    "Futebol",
                    "Cabuloso",
                    "TV Cruzeiro",
                    "Cruzeiro Esporte Clube",
                    "celeste",
                    "cruzeiro oficial",
                    "cruzeirooficial",
                    "cruzeiro tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd8a\u26bd MELHORES MOMENTOS | Cruzeiro aplica goleada em jogo-treino diante do Boston City, na Toca 2",
                    "description": "Veja os melhores momentos da super goleada de 12 x 0 do Cruzeiro pra cima do Boston City.\n\nTV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Figueiredo ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188691",
                "likeCount": "11154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QkRbV8lV--mu6xF--AYBzDisWJU",
            "id": "w2UI-8gai8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:01:25Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VIRAMOS INSETOS POR 24 HORAS *Sobrevivemos ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2UI-8gai8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2UI-8gai8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2UI-8gai8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2UI-8gai8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS INSETOS POR 24 HORAS *Sobrevivemos ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2818146",
                "likeCount": "42450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xsLnkh52Jc06LMqnd4Fy0Za4LaU",
            "id": "WioZb9Y_ABs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:00:29Z",
                "channelId": "UCrYrcFGGs_nke1MggS8Jvqg",
                "title": "1000 Players vs Titan Warden",
                "description": "ARE THEY COOKED???\nSUBSCRIBE!!!\n\nWanna be in a vid??\nJoin http://discord.gg/karlrecords for a chance to participate in my videos!!!\n\n----------------------------------------------------------------\nFollow me on all socials!\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/KarlJacobs_\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/karljacobs/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karl",
                "tags": [
                    "karl jacobs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1000 Players vs Titan Warden",
                    "description": "ARE THEY COOKED???\nSUBSCRIBE!!!\n\nWanna be in a vid??\nJoin http://discord.gg/karlrecords for a chance to participate in my videos!!!\n\n----------------------------------------------------------------\nFollow me on all socials!\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/KarlJacobs_\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/karljacobs/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2020494",
                "likeCount": "36785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jBM0Xg7CikkFe5iEYUx9OYZ9mDo",
            "id": "4UsGY1n3yBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T07:20:21Z",
                "channelId": "UCNYfESiUiXuNSvRD4gqaWWg",
                "title": "RESSACA UFC: POATAN PERDE O T\u00cdTULO + RUFFY BRILHA + GUERRA NA REVANCHE E MAIS.",
                "description": "O CLUBE DE MEMBROS MAIS COMPLETO DO MMA POR APENAS R$ 2,99/M\u00caS!\n\nBENEF\u00cdCIOS EXCLUSIVOS:\n\nLIVES PR\u00c9-EVENTO\nGRUPO DE WHATSAPP COM CONTE\u00daDO SEMANAL EXCLUSIVO\nDESCONTOS NA LOJA\nSORTEIO MENSAL DE CAMISAS\nACESSO A V\u00cdDEOS ANTECIPADAMENTE \n\nHYPA, CURTE, COMENTA E SE INSCREVA.\n\nToda SEMANA tem AN\u00c1LISE FAIXA PRETA (PR\u00c9-EVENTO) e RESSACA UFC (P\u00d3S-EVENTO)\n\nLINK DA MINHA LOJA - GBL: https://reserva.ink/ga...\u200b\n\nASSINE O UFC FIGHT PASS USANDO MEU LINK: \nhttps://ufc.ac/AndreAz...\u200b\n\nAqui voc\u00ea fica por dentro de TODOS os CARDS do UFC.\n\nSe inscreve a\u00ed, chama no LIKE e deixe seu coment\u00e1rio! Obrigado!\n\nContato comercial: andreazevedomma@gmail.com\n\nMe segue l\u00e1:\n  / andreazevedomma\n  / andreazevedomma  \n\n#UFCBR\u200b #UFC\u200b #MMA\u200b #GBL\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UsGY1n3yBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UsGY1n3yBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UsGY1n3yBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UsGY1n3yBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Galera Boa de Luta",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESSACA UFC: POATAN PERDE O T\u00cdTULO + RUFFY BRILHA + GUERRA NA REVANCHE E MAIS.",
                    "description": "O CLUBE DE MEMBROS MAIS COMPLETO DO MMA POR APENAS R$ 2,99/M\u00caS!\n\nBENEF\u00cdCIOS EXCLUSIVOS:\n\nLIVES PR\u00c9-EVENTO\nGRUPO DE WHATSAPP COM CONTE\u00daDO SEMANAL EXCLUSIVO\nDESCONTOS NA LOJA\nSORTEIO MENSAL DE CAMISAS\nACESSO A V\u00cdDEOS ANTECIPADAMENTE \n\nHYPA, CURTE, COMENTA E SE INSCREVA.\n\nToda SEMANA tem AN\u00c1LISE FAIXA PRETA (PR\u00c9-EVENTO) e RESSACA UFC (P\u00d3S-EVENTO)\n\nLINK DA MINHA LOJA - GBL: https://reserva.ink/ga...\u200b\n\nASSINE O UFC FIGHT PASS USANDO MEU LINK: \nhttps://ufc.ac/AndreAz...\u200b\n\nAqui voc\u00ea fica por dentro de TODOS os CARDS do UFC.\n\nSe inscreve a\u00ed, chama no LIKE e deixe seu coment\u00e1rio! Obrigado!\n\nContato comercial: andreazevedomma@gmail.com\n\nMe segue l\u00e1:\n  / andreazevedomma\n  / andreazevedomma  \n\n#UFCBR\u200b #UFC\u200b #MMA\u200b #GBL\u200b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46095",
                "likeCount": "4061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pfq4KnY3OLXf-tZBF7lwxeOY4VI",
            "id": "BiY1MEkCkr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "MEU AMIGO SOFREU UM GRAVE ACIDENTE!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU AMIGO SOFREU UM GRAVE ACIDENTE!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1918518",
                "likeCount": "37293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AvhTyTQ2jnf95wJvampT0trDTJ4",
            "id": "nu6TjkEoO_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T21:00:44Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "TENTARAM TOMAR MINHA CA\u0302MERA EM CABO VERDE \ud83c\udde8\ud83c\uddfb",
                "description": "A Ilha de Santiago, localizada em Cabo Verde, \u00e9 a maior e mais populosa do arquip\u00e9lago. Sua capital, Praia, \u00e9 tamb\u00e9m a capital do pa\u00eds. A ilha possui uma rica hist\u00f3ria, sendo a primeira a ser colonizada pelos portugueses no s\u00e9culo XV. \nAssim como o Brasil, Cabo Verde tamb\u00e9m celebra o carnaval. Principalmente nas ilhas de Santiago e Sao Vicente\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Praia"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENTARAM TOMAR MINHA CA\u0302MERA EM CABO VERDE \ud83c\udde8\ud83c\uddfb",
                    "description": "A Ilha de Santiago, localizada em Cabo Verde, \u00e9 a maior e mais populosa do arquip\u00e9lago. Sua capital, Praia, \u00e9 tamb\u00e9m a capital do pa\u00eds. A ilha possui uma rica hist\u00f3ria, sendo a primeira a ser colonizada pelos portugueses no s\u00e9culo XV. \nAssim como o Brasil, Cabo Verde tamb\u00e9m celebra o carnaval. Principalmente nas ilhas de Santiago e Sao Vicente\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1220362",
                "likeCount": "86447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RZAzF5jf8oUQxUa_M4WODDSU9ek",
            "id": "GmVVuHPQ3Ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T13:00:30Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Minhoca dentro do Circulo!",
                "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Minhoca dentro do Circulo!",
                    "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "973132",
                "likeCount": "18295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdPoFVNTRFlzPEwGz1Ched5seNo",
            "id": "VLO31FB3im0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T12:30:29Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "CRIEI UMA M\u00c1QUINA DE GUERRA NO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA M\u00c1QUINA DE GUERRA NO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704982",
                "likeCount": "21175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eXNtDAPC8IF8MUuiFm744TUUrCQ",
            "id": "Lzgo7qfNf7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T22:00:26Z",
                "channelId": "UCh4_RJFabkOpV8GqhCDjOwg",
                "title": "AGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE",
                "description": "pix do milhao https://www.pixdomilhao.com/?pdv_code=a6872e\n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE \n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE \n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "REI DO DANONE",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "canal do veio",
                    "veio do bigode branco",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o",
                    "rei do danone",
                    "didinho",
                    "fala fina",
                    "kombi nova"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE",
                    "description": "pix do milhao https://www.pixdomilhao.com/?pdv_code=a6872e\n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE \n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE \n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145611",
                "likeCount": "18904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}