{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "IVOrGbdh3kz5KMjiuxcbuz8ww_o",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WKkVszQutynnX4sr6xpTtJGDFM8",
            "id": "J3bLfX9uA74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:32:39Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "GODZINA ZERO #86: KRZYSZTOF STANOWSKI I S\u0141AWOMIR MENTZEN - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 ze S\u0142awomirem Mentzenem - pos\u0142em oraz kandydatem Konfederacji na Prezydenta Polski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #mentzen #konfederacja #polska #polskapolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "zero",
                    "godzina zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "polityka",
                    "kana\u0142",
                    "stanowski",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "stanowski mentzen",
                    "mentzen stanowski",
                    "s\u0142awomir mentzen krzysztof stanowski",
                    "prezydent",
                    "wybory prezydenckie",
                    "wybory",
                    "kana\u0142 zero mentzen",
                    "kana\u0142 zero s\u0142awomir mentzen",
                    "mentzen zero",
                    "polska",
                    "polska polityka",
                    "kana\u0142 zero polityka",
                    "prezydent 2025",
                    "prezydent kana\u0142 zero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GODZINA ZERO #86: KRZYSZTOF STANOWSKI I S\u0141AWOMIR MENTZEN - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 ze S\u0142awomirem Mentzenem - pos\u0142em oraz kandydatem Konfederacji na Prezydenta Polski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #mentzen #konfederacja #polska #polskapolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2283391",
                "likeCount": "111948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f36n25lPByajTtPtarYiIs868B4",
            "id": "vTzLmslsiZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:27:18Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "BACKFLIP na Hulajnodze w 1h? \ud83e\udd2f\ud83e\uddd0 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BACKFLIP na Hulajnodze w 1h? \ud83e\udd2f\ud83e\uddd0 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424349",
                "likeCount": "19604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OWeS2f3TfFcJI3rHXlrOoZNMXP0",
            "id": "zp9V46u6ExY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T14:00:02Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "KTO LEPIEJ PRZE\u017bYJE DZIE\u0143 ZA 100 Z\u0141",
                "description": "PPV: https://allstarsleague.pl/\nINSTAGRAM ASL:  https://www.instagram.com/asl_basketball/\n\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nPYKA: https://www.instagram.com/pyka.97/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zp9V46u6ExY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zp9V46u6ExY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zp9V46u6ExY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zp9V46u6ExY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zp9V46u6ExY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO LEPIEJ PRZE\u017bYJE DZIE\u0143 ZA 100 Z\u0141",
                    "description": "PPV: https://allstarsleague.pl/\nINSTAGRAM ASL:  https://www.instagram.com/asl_basketball/\n\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nPYKA: https://www.instagram.com/pyka.97/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662325",
                "likeCount": "49027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RW-c0e0LZ6Zc1o0vizKO0afv74k",
            "id": "5S7QBZV3WmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T10:21:24Z",
                "channelId": "UC2zXUjm10AJgNxDqewCZO2A",
                "title": "Lecimy po 1.000.000!",
                "description": "Subskrybujcie kana\u0142 Je\u017c Tritsus! Lecimy po 2 miliony!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Je\u017cTritsus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lecimy po 1.000.000!",
                    "description": "Subskrybujcie kana\u0142 Je\u017c Tritsus! Lecimy po 2 miliony!!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412896",
                "likeCount": "15892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nlZ9fCAunAnoZJ367IWTolns29g",
            "id": "69g-YcbmgQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127116906",
                "likeCount": "6410027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZuUYVB7xQsIvHb3CMKDCnm3D_RM",
            "id": "4vTIIaQc_3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:00:08Z",
                "channelId": "UCTOIO_28qLK29dfwWbbOFaA",
                "title": "\u0141obuzy ft. Topky - Nie robi\u0105 ju\u017c takich (Oficjalny Teledysk)",
                "description": "\u0141obuzy ft. Topky - Nie robi\u0105 ju\u017c takich (Oficjalny Teledysk)\n\nWasz ulubiony duet powr\u00f3ci\u0142! \n\nKONCERTY: +48 600 986 414\nlobuzy@izzimedia.pl\n\n\u0141OBUZY:\nIG: https://www.instagram.com/lobuzagram\nFB:\u00a0\u00a0https://www.facebook.com/lobuzy\nTT: https://www.tiktok.com/@lobuzy_official\n\nTOPKY:\nkontakt/koncerty +48 510 361 112 kontakt.topky@gmail.com\n\nIG: https://www.instagram.com/topky_official\nFB:\u00a0\u00a0https://www.facebook.com/topkyofficial\n\nIG Paula: https://www.instagram.com/paulakarpowicz\nIG Andzia: https://www.instagram.com/angelika.zmijewska\n\nTT Paula: https://www.tiktok.com/@paulakarpowicz\nTT Andzia: https://www.tiktok.com/@angelika.zmijewska\n\nTytu\u0142: Nie robi\u0105 ju\u017c takich\nS\u0142owa: \u0141obuzy, Topky\nMuzyka: \u0141obuzy\nProd: \u0141obuzy\nMix/Master: Tomasz Morzydusza TM MUSIC-STUDIO\nManagement: Izabela So\u0142owska IZZI MEDIA, Grzegorz Zimecki Nice Agency\n\nTeledysk\nProduction: Stykky Media\nCamera: Tomasz Styka\nFPV pilot: Micha\u0142 Styka\nEdit: Tomasz Styka\nPost production: Sebastian Augustyn\nGaffer: Bartosz Pelc\nCar Rig: Przemys\u0142aw Szumski\n\nMakeup: Mateusz Przybylski\nStylizacje: Paula Jarosz\nW\u0142osy: Patryk Doma\u0144ski\nFoto: @fotowania\nBtw: Magic Video\n\nTekst:\nZmierzy\u0142a mnie wzrokiem\nGdy robi\u0142em rondo bokiem\nSpi\u0119\u0142a w\u0142osy kokiem\nA\u017c mnie wgniot\u0142o w fotel\n\nWbi\u0142a mi sw\u00f3j numer\nWjechali\u015bmy w tunel\nPalili\u015bmy razem gum\u0119\n\nW r\u0119ku mam instrument\nOna szarpie strun\u0119\nJu\u017c powstrzyma\u0107 si\u0119 nie umiem\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\u2e3b\n\nZmierzy\u0142am go wzrokiem\nKiedy robi\u0142 rondo bokiem\nZ boku wolny fotel\nWsiad\u0142am w t\u0105 gablot\u0119\n\nChcia\u0142am pu\u015bci\u0107 seta\nOd Dawida Guetta\nUdost\u0119pnij\u017ce mi neta\n\nMa\u0142a we\u017a zaczekaj\nTo jest stara beta\nTu si\u0119 s\u0142ucha na kasetach\n\n\u2e3b\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\u2e3b\n\nPojawiasz si\u0119 zn\u00f3w w moich snach\nW stylowych ciuszkach z USA\nWsiadam do w\u00f3zka, depnij w gaz\nZ Tob\u0105 przew\u00f3zka jest do gwiazd\n\nStan\u0105\u0142 czas\nZapnij pas\nBije serduszko, bije bas\n\nStan\u0105\u0142 czas\nZapnij pas\nZ Tob\u0105 przew\u00f3zka jest do gwiazd\n\n\u2e3b\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\n\u201cWszystkie sceny w teledysku zosta\u0142y zrealizowane przez profesjonalist\u00f3w w kontrolowanych warunkach. Nie pr\u00f3bujcie tego na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119!\u201d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141obuzy",
                "tags": [
                    "\u0142obuzy",
                    "lobuzy",
                    "Topky",
                    "topki",
                    "nowo\u015b\u0107 disco",
                    "disco polo",
                    "disco polo 2025",
                    "hity 2025",
                    "hit lata",
                    "hit lata 2025",
                    "dawaj mi pyska",
                    "nie robiom",
                    "nie robi\u0105 jusz",
                    "nie robiom jusz",
                    "nie robia \u0142obuzy Topky",
                    "nie robi\u0105 ju\u017c takich",
                    "kufer i zderzaki",
                    "piniadz",
                    "zbuntowany anio\u0142",
                    "piosenka \u0142obuzy",
                    "\u0142obuz kocha najbardziej"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0141obuzy ft. Topky - Nie robi\u0105 ju\u017c takich (Oficjalny Teledysk)",
                    "description": "\u0141obuzy ft. Topky - Nie robi\u0105 ju\u017c takich (Oficjalny Teledysk)\n\nWasz ulubiony duet powr\u00f3ci\u0142! \n\nKONCERTY: +48 600 986 414\nlobuzy@izzimedia.pl\n\n\u0141OBUZY:\nIG: https://www.instagram.com/lobuzagram\nFB:\u00a0\u00a0https://www.facebook.com/lobuzy\nTT: https://www.tiktok.com/@lobuzy_official\n\nTOPKY:\nkontakt/koncerty +48 510 361 112 kontakt.topky@gmail.com\n\nIG: https://www.instagram.com/topky_official\nFB:\u00a0\u00a0https://www.facebook.com/topkyofficial\n\nIG Paula: https://www.instagram.com/paulakarpowicz\nIG Andzia: https://www.instagram.com/angelika.zmijewska\n\nTT Paula: https://www.tiktok.com/@paulakarpowicz\nTT Andzia: https://www.tiktok.com/@angelika.zmijewska\n\nTytu\u0142: Nie robi\u0105 ju\u017c takich\nS\u0142owa: \u0141obuzy, Topky\nMuzyka: \u0141obuzy\nProd: \u0141obuzy\nMix/Master: Tomasz Morzydusza TM MUSIC-STUDIO\nManagement: Izabela So\u0142owska IZZI MEDIA, Grzegorz Zimecki Nice Agency\n\nTeledysk\nProduction: Stykky Media\nCamera: Tomasz Styka\nFPV pilot: Micha\u0142 Styka\nEdit: Tomasz Styka\nPost production: Sebastian Augustyn\nGaffer: Bartosz Pelc\nCar Rig: Przemys\u0142aw Szumski\n\nMakeup: Mateusz Przybylski\nStylizacje: Paula Jarosz\nW\u0142osy: Patryk Doma\u0144ski\nFoto: @fotowania\nBtw: Magic Video\n\nTekst:\nZmierzy\u0142a mnie wzrokiem\nGdy robi\u0142em rondo bokiem\nSpi\u0119\u0142a w\u0142osy kokiem\nA\u017c mnie wgniot\u0142o w fotel\n\nWbi\u0142a mi sw\u00f3j numer\nWjechali\u015bmy w tunel\nPalili\u015bmy razem gum\u0119\n\nW r\u0119ku mam instrument\nOna szarpie strun\u0119\nJu\u017c powstrzyma\u0107 si\u0119 nie umiem\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\u2e3b\n\nZmierzy\u0142am go wzrokiem\nKiedy robi\u0142 rondo bokiem\nZ boku wolny fotel\nWsiad\u0142am w t\u0105 gablot\u0119\n\nChcia\u0142am pu\u015bci\u0107 seta\nOd Dawida Guetta\nUdost\u0119pnij\u017ce mi neta\n\nMa\u0142a we\u017a zaczekaj\nTo jest stara beta\nTu si\u0119 s\u0142ucha na kasetach\n\n\u2e3b\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\u2e3b\n\nPojawiasz si\u0119 zn\u00f3w w moich snach\nW stylowych ciuszkach z USA\nWsiadam do w\u00f3zka, depnij w gaz\nZ Tob\u0105 przew\u00f3zka jest do gwiazd\n\nStan\u0105\u0142 czas\nZapnij pas\nBije serduszko, bije bas\n\nStan\u0105\u0142 czas\nZapnij pas\nZ Tob\u0105 przew\u00f3zka jest do gwiazd\n\n\u2e3b\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\n\u201cWszystkie sceny w teledysku zosta\u0142y zrealizowane przez profesjonalist\u00f3w w kontrolowanych warunkach. Nie pr\u00f3bujcie tego na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119!\u201d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "713726",
                "likeCount": "13991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xWQUxHSBITc9HpbeSZOKubEMZ50",
            "id": "TTVbph1KLG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:41:02Z",
                "channelId": "UC2zaij4gdFjQ1gUeYB6tyIA",
                "title": "Too late",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alina Saito / \u658e\u85e4\u30a2\u30ea\u30fc\u30ca",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Too late",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79222498",
                "likeCount": "1058762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "coXEjTIoJnTU_pA3VUazfSgpWtk",
            "id": "F-PYi_EvM4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T17:05:36Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "NAJGORSZA PRAWDA O NAS \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-PYi_EvM4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-PYi_EvM4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-PYi_EvM4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-PYi_EvM4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-PYi_EvM4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAJGORSZA PRAWDA O NAS \ud83d\ude2d\ud83d\ude21",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404683",
                "likeCount": "26595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L26klkN7LgitxybINN0P6uajgbo",
            "id": "QzfXag4r7Vo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:00:28Z",
                "channelId": "UCWTA5Yd0rAkQt5-9etIFoBA",
                "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.1)",
                "description": "Anatomia katastrofy \u0142odzi podwodnej Oceangate Titan. Cz\u0119\u015b\u0107 pierwsza. Dajcie mi tylko troch\u0119 czasu na monta\u017c dw\u00f3ch kolejnych cz\u0119\u015bci (s\u0105 ju\u017c nagrane). Dzi\u0119ki za wsparcie.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QzfXag4r7Vo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QzfXag4r7Vo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QzfXag4r7Vo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QzfXag4r7Vo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QzfXag4r7Vo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SciFun",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.1)",
                    "description": "Anatomia katastrofy \u0142odzi podwodnej Oceangate Titan. Cz\u0119\u015b\u0107 pierwsza. Dajcie mi tylko troch\u0119 czasu na monta\u017c dw\u00f3ch kolejnych cz\u0119\u015bci (s\u0105 ju\u017c nagrane). Dzi\u0119ki za wsparcie."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406049",
                "likeCount": "40852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LK6sfnzQgG887cx30fckgEVHb7U",
            "id": "_2tPPI7WENo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:30:10Z",
                "channelId": "UCgDeCGxHG1UxwsH4iA5dAOw",
                "title": "Wyda\u0142em wszystkie pieni\u0105dze na randce",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brzoza TV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wyda\u0142em wszystkie pieni\u0105dze na randce",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225852",
                "likeCount": "5139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "opBEBuRQt1Y2PQUmcHrVaxjs_wY",
            "id": "XDBfxnVxy6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T06:00:28Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete #diy #tips #skill",
                "description": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete. Craftsman tips and hacks that really work\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #construction #skills #anchor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete #diy #tips #skill",
                    "description": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete. Craftsman tips and hacks that really work\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #construction #skills #anchor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33688749",
                "likeCount": "290875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u40u1nLtAiMPx9_cV0GAddGEEaM",
            "id": "wVAJU-XpA4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T11:00:07Z",
                "channelId": "UCL3RP0L_lc1cZi42-Dzpm4g",
                "title": "KAZ BA\u0141AGANE prod. DR AP & 2LATEFOR | RED BULL 64 BARS",
                "description": "Si\u00f3dmy odcinek RED BULL 64 BARS, a w nim \u201eurodzony lider, kt\u00f3ry nie ma nawet hypemana\u201d \u2013 KAZ BA\u0141AGANE \n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115 i \u2013 jako pierwsza dziewczyna w projekcie \u2013 Bambi.\n\nW najnowszym odcinku wyzwania podejmuje si\u0119 \u201eKsi\u0105\u017c\u0119 nieporz\u0105dek\u201d - KAZ BA\u0141AGANE - kt\u00f3ry, tu cytat z 64 BARS\u00d3W, \u201etyle wers\u00f3w, mordzia, to ja pisz\u0119 jednym tchem\u201d. Urodzony w 1988 roku, debiutowa\u0142 w 2011 mixtapem \u201eCzorty i inne sporty\u201d. Dzi\u015b na jego koncie jest kilkana\u015bcie album\u00f3w i epek, w tym s\u0142ynny \u201eNarkopop\u201d oraz \u201eA nie m\u00f3wi\u0142em?\u201d, ostatni jak dot\u0105d materia\u0142 Kazka, wydany w 2024 roku. \n\nKolejne nagrania RED BULL 64 BARS pojawi\u0105 si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce na kanale RED BULL WERSY.\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o Red Bull 64 Bars? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\n\ud83d\udc40 Zobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\n\n\ud83c\udfa7 Oficjalna playlista RED BULL 64 BARS na SPOTIFY: https://win.gs/3RlBWHV\n\n#kazba\u0142agane #narkopop #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Wersy",
                "tags": [
                    "kaz ba\u0142agane",
                    "kaz ba\u0142agane narkopop",
                    "narkopop",
                    "kaz ba\u0142agane rap",
                    "kaz ba\u0142agane hip-hop",
                    "kaz ba\u0142agane ksi\u0105\u017c\u0119 nieporz\u0105dek",
                    "kaz ba\u0142agane red bull",
                    "kaz ba\u0142agane wersy",
                    "kaz ba\u0142agane 64 bars",
                    "kaz ba\u0142agane bars",
                    "kaz ba\u0142agane red bull wersy",
                    "kaz ba\u0142agane multisport",
                    "kaz ba\u0142agane problem",
                    "kaz ba\u0142agane freestyle",
                    "kaz ba\u0142agane kukon",
                    "kaz ba\u0142agane trendsetter",
                    "kazek",
                    "kazek rap",
                    "ba\u0142agan",
                    "bedogie",
                    "kaz ba\u0142agane belmondo",
                    "kaz ba\u0142agane szpaku",
                    "szpaku 64 bars",
                    "szpaku red bull",
                    "szpaku wersy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KAZ BA\u0141AGANE prod. DR AP & 2LATEFOR | RED BULL 64 BARS",
                    "description": "Si\u00f3dmy odcinek RED BULL 64 BARS, a w nim \u201eurodzony lider, kt\u00f3ry nie ma nawet hypemana\u201d \u2013 KAZ BA\u0141AGANE \n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115 i \u2013 jako pierwsza dziewczyna w projekcie \u2013 Bambi.\n\nW najnowszym odcinku wyzwania podejmuje si\u0119 \u201eKsi\u0105\u017c\u0119 nieporz\u0105dek\u201d - KAZ BA\u0141AGANE - kt\u00f3ry, tu cytat z 64 BARS\u00d3W, \u201etyle wers\u00f3w, mordzia, to ja pisz\u0119 jednym tchem\u201d. Urodzony w 1988 roku, debiutowa\u0142 w 2011 mixtapem \u201eCzorty i inne sporty\u201d. Dzi\u015b na jego koncie jest kilkana\u015bcie album\u00f3w i epek, w tym s\u0142ynny \u201eNarkopop\u201d oraz \u201eA nie m\u00f3wi\u0142em?\u201d, ostatni jak dot\u0105d materia\u0142 Kazka, wydany w 2024 roku. \n\nKolejne nagrania RED BULL 64 BARS pojawi\u0105 si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce na kanale RED BULL WERSY.\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o Red Bull 64 Bars? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\n\ud83d\udc40 Zobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\n\n\ud83c\udfa7 Oficjalna playlista RED BULL 64 BARS na SPOTIFY: https://win.gs/3RlBWHV\n\n#kazba\u0142agane #narkopop #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417116",
                "likeCount": "25531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kvh2tn_lsA9SpUK67jRPr2BDuCo",
            "id": "Q4O1INwJxb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:28Z",
                "channelId": "UCSpFtC8o8b9y-hGVa8NRIdQ",
                "title": "Dawid wyla\u0142 wiadro wody na G\u0141OW\u0118 NIANI \ud83d\ude31 Pu\u0142apka na brata #shorts",
                "description": "#boysandtoyspolish #boysandtoys #shorts #polska #zabawnehistorie #wideo #serial #szko\u0142a #najlepsze #nastolatki #przyjaciele #bracia #wyzwanie #24h #fyp #\u015bmieszne \n\n\u2764\ufe0f Najlepsze filmy na kanale Boys and Toys Polish: https://www.youtube.com/watch?v=Q09l7rm1QDg&list=PLtWs-ovcp9CEzvtVK1agTqM2BX7BNNAuG&index=1\n\ud83c\udf08 Zabawne wyzwania z bratem: https://www.youtube.com/watch?v=102PIBY4o6E&list=PLtWs-ovcp9CEfTccddwS4wZU6GCvypqi7&index=4&t=1s\n\u2b50\ufe0f Zabawne przygody Artura i Dawida: https://www.youtube.com/watch?v=R8Zmk8PCp8g&list=PLtWs-ovcp9CF_ZpWfEI78eSev0JhRvGl6&index=1\n\n\ud83d\udcab Przyjaciele, aby nie przegapi\u0107 nowych film\u00f3w, zasubskrybuj kana\u0142 i zdecyduj si\u0119 na otrzymywanie powiadomie\u0144 o wszystkich nowych filmach: https://www.youtube.com/channel/UCSpFtC8o8b9y-hGVa8NRIdQ?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boys and Toys Polish",
                "tags": [
                    "Boys and Toys Polish",
                    "Boys and Toys nowe filmy",
                    "po polsku",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "nastolatki",
                    "historie w szkole",
                    "szko\u0142a",
                    "wyzwanie z bratem",
                    "zabawne wyzwanie",
                    "wyzwanie",
                    "wyzwanie z przyjaci\u00f3\u0142mi",
                    "humor",
                    "\u015bmieszne",
                    "komedia",
                    "rodzinna",
                    "familijne",
                    "zabawa",
                    "\u015bmieszne sytuacje z bratem",
                    "\u017carty",
                    "prank",
                    "challenge polski",
                    "challenges polish",
                    "niezr\u0119czne sytuacje w szkole",
                    "niezr\u0119czne sytuacje",
                    "zabawne historie",
                    "wyzwania 24 godziny",
                    "wiadro wody na g\u0142ow\u0119 niani",
                    "pu\u0142apka na brata",
                    "Dawid wyla\u0142 wiadro wody"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Dawid wyla\u0142 wiadro wody na G\u0141OW\u0118 NIANI \ud83d\ude31 Pu\u0142apka na brata #shorts",
                    "description": "#boysandtoyspolish #boysandtoys #shorts #polska #zabawnehistorie #wideo #serial #szko\u0142a #najlepsze #nastolatki #przyjaciele #bracia #wyzwanie #24h #fyp #\u015bmieszne \n\n\u2764\ufe0f Najlepsze filmy na kanale Boys and Toys Polish: https://www.youtube.com/watch?v=Q09l7rm1QDg&list=PLtWs-ovcp9CEzvtVK1agTqM2BX7BNNAuG&index=1\n\ud83c\udf08 Zabawne wyzwania z bratem: https://www.youtube.com/watch?v=102PIBY4o6E&list=PLtWs-ovcp9CEfTccddwS4wZU6GCvypqi7&index=4&t=1s\n\u2b50\ufe0f Zabawne przygody Artura i Dawida: https://www.youtube.com/watch?v=R8Zmk8PCp8g&list=PLtWs-ovcp9CF_ZpWfEI78eSev0JhRvGl6&index=1\n\n\ud83d\udcab Przyjaciele, aby nie przegapi\u0107 nowych film\u00f3w, zasubskrybuj kana\u0142 i zdecyduj si\u0119 na otrzymywanie powiadomie\u0144 o wszystkich nowych filmach: https://www.youtube.com/channel/UCSpFtC8o8b9y-hGVa8NRIdQ?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223289",
                "likeCount": "5083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BcV1DSzLnFmnJkymX-ItNYC02F4",
            "id": "ckeKCjzeZkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:32:29Z",
                "channelId": "UCgDeCGxHG1UxwsH4iA5dAOw",
                "title": "Mo\u017ce si\u0119 um\u00f3wimy? Mam 200z\u0142",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brzoza TV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mo\u017ce si\u0119 um\u00f3wimy? Mam 200z\u0142",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369136",
                "likeCount": "5594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fzpy9WBfHyvGQbL8W8m--HWyqRg",
            "id": "Kd5Aep8bS20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T09:54:43Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64837592",
                "likeCount": "1707454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rqgycvjmLPtaAwginJGmaMSxcpo",
            "id": "0kt3F8nlLvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T08:59:22Z",
                "channelId": "UC2AyohFiDUS3K98h5dJVfog",
                "title": "ZNAJD\u0179 PRAWDZIWEGO KOSZYKARZA! *ft. DZINOLD, MARIO, TOMANEK*",
                "description": "ASL PPV - https://allstarsleague.pl\nASL BILETY - https://www.eventim.pl/event/all-star...\nhttps://www.instagram.com/asl_basketball/\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kt3F8nlLvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kt3F8nlLvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kt3F8nlLvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kt3F8nlLvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kt3F8nlLvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WarszawskiKoks",
                "tags": [
                    "warszawskikoks",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "Owca",
                    "Robur",
                    "Saker",
                    "Ponczek",
                    "WK",
                    "DZIK",
                    "Dzinold",
                    "Mario",
                    "Tomek Tomanek",
                    "ASL",
                    "zgadnij",
                    "znajd\u017a",
                    "koszykarza",
                    "koszyk\u00f3wka",
                    "NBA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZNAJD\u0179 PRAWDZIWEGO KOSZYKARZA! *ft. DZINOLD, MARIO, TOMANEK*",
                    "description": "ASL PPV - https://allstarsleague.pl\nASL BILETY - https://www.eventim.pl/event/all-star...\nhttps://www.instagram.com/asl_basketball/\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225834",
                "likeCount": "12890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bCqMc9ZJ8bCoLe2XYT-FGmDxLPA",
            "id": "RPh3gkYAkPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:00:28Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "Najgorsza cecha Niemc\u00f3w wed\u0142ug Steffena M\u00f6llera",
                "description": "Kuba \u015aliwi\u0144ski zaprosi\u0142 do rozmowy artyst\u0119 kabaretowego znanego z programu \"Europa da si\u0119 lubi\u0107\", a obecnie tak\u017ce autora ksi\u0105\u017cek i... samozwa\u0144czego prezydenta \"Polschlandu\". Jak wspomina on sw\u00f3j czas w Polsce i czy przysz\u0142o\u015b\u0107 wi\u0105\u017ce z naszym krajem? \n\nNasz podcast znajdziecie w serwisie RMF ON, a tak\u017ce w wersji wideo na YouTubie RMF24.\n\n#CouNichS\u0142ycha\u0107? #RadioRMF24 #RMFPodcast\n\n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/radio_rmffm/\n\u26a1 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK: https://www.facebook.com/rmffm\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udce2 Tomasz Terlikowski \u2013 publicysta, komentator polityczny i autor wielu ksi\u0105\u017cek, od lat dostarcza rzetelne analizy i ostre jak brzytwa opinie na temat bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144. Teraz mo\u017cesz s\u0142ucha\u0107 go codziennie w Porannej Rozmowie RMF FM tu\u017c po godzinie 8:00! \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Najgorsza cecha Niemc\u00f3w wed\u0142ug Steffena M\u00f6llera",
                    "description": "Kuba \u015aliwi\u0144ski zaprosi\u0142 do rozmowy artyst\u0119 kabaretowego znanego z programu \"Europa da si\u0119 lubi\u0107\", a obecnie tak\u017ce autora ksi\u0105\u017cek i... samozwa\u0144czego prezydenta \"Polschlandu\". Jak wspomina on sw\u00f3j czas w Polsce i czy przysz\u0142o\u015b\u0107 wi\u0105\u017ce z naszym krajem? \n\nNasz podcast znajdziecie w serwisie RMF ON, a tak\u017ce w wersji wideo na YouTubie RMF24.\n\n#CouNichS\u0142ycha\u0107? #RadioRMF24 #RMFPodcast\n\n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/radio_rmffm/\n\u26a1 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK: https://www.facebook.com/rmffm\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udce2 Tomasz Terlikowski \u2013 publicysta, komentator polityczny i autor wielu ksi\u0105\u017cek, od lat dostarcza rzetelne analizy i ostre jak brzytwa opinie na temat bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144. Teraz mo\u017cesz s\u0142ucha\u0107 go codziennie w Porannej Rozmowie RMF FM tu\u017c po godzinie 8:00! \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "853795",
                "likeCount": "22434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i88THqFe3krRFJf6aImj7507Hfw",
            "id": "7V3OvQ6uiJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:07Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "WA\u017bENIE W SKLEPIE - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WA\u017bENIE W SKLEPIE - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200749",
                "likeCount": "6134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1SzC-OLh6Ub13Y1bxklx8jbPYeA",
            "id": "l5H7-igy7do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T12:45:03Z",
                "channelId": "UCo9YmZIp3fBlPUdGOagryQA",
                "title": "Hit 1 SUBSCRIBER \ud83d\udc80\ud83d\udd25#shorts",
                "description": "\ud83d\udc55 *M\u00f3j sklep* : https://smileslow.pl/ \ud83d\udc55\n\u2b50 Instagram: https://www.instagram.com/sklepsmileslow/\n\u26a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sklepsmileslow\n\n\ud83d\ude4f Zaobserwuj mnie:\n\u2666 Facebook  - https://www.facebook.com/krystian.maczacza1\n\u2666 Instagram - https://www.instagram.com/smilesloww/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba smilekontakt.mail@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SmileSlow",
                "tags": [
                    "first subscriber",
                    "hit 1 subscriber",
                    "shorts",
                    "smileslow shorts",
                    "subscriber shorts",
                    "passo bem solto slowed",
                    "passo bem solto shorts",
                    "first subscriber celebration",
                    "my first subscriber",
                    "subskrypcja"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Hit 1 SUBSCRIBER \ud83d\udc80\ud83d\udd25#shorts",
                    "description": "\ud83d\udc55 *M\u00f3j sklep* : https://smileslow.pl/ \ud83d\udc55\n\u2b50 Instagram: https://www.instagram.com/sklepsmileslow/\n\u26a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sklepsmileslow\n\n\ud83d\ude4f Zaobserwuj mnie:\n\u2666 Facebook  - https://www.facebook.com/krystian.maczacza1\n\u2666 Instagram - https://www.instagram.com/smilesloww/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba smilekontakt.mail@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1153817",
                "likeCount": "54948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OcYTTac0PZ2xVMsgYWXUmTqqcRo",
            "id": "cC7aeDT9XnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T19:53:44Z",
                "channelId": "UCkNOjcTcgLaNL0-XNoe4gtw",
                "title": "Kabaret Bez Menad\u017cera - W rozkroku #Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf",
                "description": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 dawka humoru i rozrywki w sobotnim wieczornym pa\u015bmie w Polsacie. Co tym razem przygotowali gospodarze kabaretowego show? W sobot\u0119 22 marca, w trzecim odcinku premierowe skecze, b\u0142yskotliwe dialogi i zabawne scenki. Szeroki u\u015bmiech gwarantowany. \n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf #KabaretwPolsacie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kabaret Bez Menad\u017cera - W rozkroku #Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf",
                    "description": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 dawka humoru i rozrywki w sobotnim wieczornym pa\u015bmie w Polsacie. Co tym razem przygotowali gospodarze kabaretowego show? W sobot\u0119 22 marca, w trzecim odcinku premierowe skecze, b\u0142yskotliwe dialogi i zabawne scenki. Szeroki u\u015bmiech gwarantowany. \n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf #KabaretwPolsacie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1490824",
                "likeCount": "23479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HHY2XgZ04J0_7OhiXHa6a8xmAXU",
            "id": "cNLY6byTPq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T12:00:53Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "What My Brother Told Me\u2709\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNLY6byTPq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNLY6byTPq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNLY6byTPq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNLY6byTPq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNLY6byTPq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "What My Brother Told Me\u2709\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43515936",
                "likeCount": "2391996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1m5xDoFxH8mfIKKlJriFXlyPNM",
            "id": "v0R8SARdIQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:50:14Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "najta\u0144sza RZECZ w salonie Ferrari \ud83e\udd2f\ud83d\udcb8 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "najta\u0144sza RZECZ w salonie Ferrari \ud83e\udd2f\ud83d\udcb8 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "890603",
                "likeCount": "41489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D7S9Ke32sBajb2wdCSYAMehL9OY",
            "id": "wwjQfJvZ_4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T19:00:52Z",
                "channelId": "UCqTRe9EIv0apJgPqkng-Gtw",
                "title": "sanah, Kasia Kowalska - Kiedy umre\u0328 kochanie (H. Po\u015bwiatowska)",
                "description": "Muzyka: sanah, Arek Kopera\nS\u0142owa: Halina Po\u015bwiatowska\nGitara: Piotr Bogutyn\nRealizacja wokali Kasi Kowalskiej: Jerzy Runowski\nProdukcja, miks, mastering: Arek Kopera (Black Kiss Records)\n\nPomys\u0142odawcy: Zuzanna Irena Grabowska, Micha\u0142 Doma\u0144ski, Monika Sad\u0142os \nRe\u017cyseria: Alan K\u0119pski\nDOP: Micha\u0142 Materkowski\nAsystent kamery: Jeremi Poraj-R\u00f3\u017cecki\nRekwizyty: Klaudyna Moskal\nCharakteryzacja (sanah): Weronika Wr\u00f3blewska\nStylizacja (sanah): Katarzyna Sawnor \nMake up (Kasia): Anna Ampulska\nW\u0142osy (Kasia): Ewa Pieczarka\nStylizacja (Kasia): Maciej Spad\u0142o\nFotosy: Sylwia Ksi\u0119\u017copolska, Monika Sad\u0142os\nLokacje: Katarzyna Kara\u015b\n \nPodzi\u0119kowania dla Biblioteki Publicznej w Dzielnicy Bemowo m.st. Warszawy\n \nP+C 2025 Magic Records\nPublishing: Magic Guesstimate sanah Publishing (MGS Publishing)\nManagement: Active Rights Management / m.kaminska@magicrecords.pl\nProject manager: Magic Records / e.pietka@magicrecords.pl\nBooking: Active Rights Management / m.dziolak@magicrecords.pl\n\nIG: https://www.instagram.com/sanahmusic/\nFB: https://www.facebook.com/sanahmusic/\n\nTekst:\nCz\u0119sto my\u015bl\u0119 o tobie\nCz\u0119sto pisz\u0119 do ciebie\nG\u0142upie listy - w nich mi\u0142o\u015b\u0107 i u\u015bmiech\nI u\u015bmiech\n \nPotem w piecu je chowam\nP\u0142omie\u0144 skacze po s\u0142owach\nNim spokojnie w popiele nie u\u015bnie\nNie u\u015bnie\n \nKiedy umr\u0119 kochanie\nSi\u0119 ze s\u0142o\u0144cem rozstan\u0119\nB\u0119d\u0119 d\u0142ugim przedmiotem raczej smutnym\n \nCzy mnie wtedy przygarniesz\nRamionami ogarniesz\nI naprawisz, co popsu\u0142 los okrutny\n \nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie\nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie\n \nPatrz\u0105c w p\u0142omie\u0144 kochanie\nMy\u015bl\u0119, co te\u017c si\u0119 stanie\nZ moim sercem mi\u0142o\u015bci g\u0142odnym\nG\u0142odnym\n \nTy nie pozw\u00f3l przecie\u017c\n\u017bebym umar\u0142a w \u015bwiecie,\nKt\u00f3ry ciemny jest i kt\u00f3ry jest ch\u0142odny\nCh\u0142odny\n \nKiedy umr\u0119 kochanie\nSi\u0119 ze s\u0142o\u0144cem rozstan\u0119\nB\u0119d\u0119 d\u0142ugim przedmiotem, raczej smutnym\n \nCzy mnie wtedy przygarniesz\nRamionami ogarniesz\nI naprawisz, co popsu\u0142 los okrutny\n \nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie\nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie\n \nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwjQfJvZ_4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwjQfJvZ_4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwjQfJvZ_4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwjQfJvZ_4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwjQfJvZ_4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sanah",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "sanah, Kasia Kowalska - Kiedy umre\u0328 kochanie (H. Po\u015bwiatowska)",
                    "description": "Muzyka: sanah, Arek Kopera\nS\u0142owa: Halina Po\u015bwiatowska\nGitara: Piotr Bogutyn\nRealizacja wokali Kasi Kowalskiej: Jerzy Runowski\nProdukcja, miks, mastering: Arek Kopera (Black Kiss Records)\n\nPomys\u0142odawcy: Zuzanna Irena Grabowska, Micha\u0142 Doma\u0144ski, Monika Sad\u0142os \nRe\u017cyseria: Alan K\u0119pski\nDOP: Micha\u0142 Materkowski\nAsystent kamery: Jeremi Poraj-R\u00f3\u017cecki\nRekwizyty: Klaudyna Moskal\nCharakteryzacja (sanah): Weronika Wr\u00f3blewska\nStylizacja (sanah): Katarzyna Sawnor \nMake up (Kasia): Anna Ampulska\nW\u0142osy (Kasia): Ewa Pieczarka\nStylizacja (Kasia): Maciej Spad\u0142o\nFotosy: Sylwia Ksi\u0119\u017copolska, Monika Sad\u0142os\nLokacje: Katarzyna Kara\u015b\n \nPodzi\u0119kowania dla Biblioteki Publicznej w Dzielnicy Bemowo m.st. Warszawy\n \nP+C 2025 Magic Records\nPublishing: Magic Guesstimate sanah Publishing (MGS Publishing)\nManagement: Active Rights Management / m.kaminska@magicrecords.pl\nProject manager: Magic Records / e.pietka@magicrecords.pl\nBooking: Active Rights Management / m.dziolak@magicrecords.pl\n\nIG: https://www.instagram.com/sanahmusic/\nFB: https://www.facebook.com/sanahmusic/\n\nTekst:\nCz\u0119sto my\u015bl\u0119 o tobie\nCz\u0119sto pisz\u0119 do ciebie\nG\u0142upie listy - w nich mi\u0142o\u015b\u0107 i u\u015bmiech\nI u\u015bmiech\n \nPotem w piecu je chowam\nP\u0142omie\u0144 skacze po s\u0142owach\nNim spokojnie w popiele nie u\u015bnie\nNie u\u015bnie\n \nKiedy umr\u0119 kochanie\nSi\u0119 ze s\u0142o\u0144cem rozstan\u0119\nB\u0119d\u0119 d\u0142ugim przedmiotem raczej smutnym\n \nCzy mnie wtedy przygarniesz\nRamionami ogarniesz\nI naprawisz, co popsu\u0142 los okrutny\n \nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie\nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie\n \nPatrz\u0105c w p\u0142omie\u0144 kochanie\nMy\u015bl\u0119, co te\u017c si\u0119 stanie\nZ moim sercem mi\u0142o\u015bci g\u0142odnym\nG\u0142odnym\n \nTy nie pozw\u00f3l przecie\u017c\n\u017bebym umar\u0142a w \u015bwiecie,\nKt\u00f3ry ciemny jest i kt\u00f3ry jest ch\u0142odny\nCh\u0142odny\n \nKiedy umr\u0119 kochanie\nSi\u0119 ze s\u0142o\u0144cem rozstan\u0119\nB\u0119d\u0119 d\u0142ugim przedmiotem, raczej smutnym\n \nCzy mnie wtedy przygarniesz\nRamionami ogarniesz\nI naprawisz, co popsu\u0142 los okrutny\n \nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie\nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie\n \nKiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119, kiedy umr\u0119,\nUmr\u0119 kochanie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568840",
                "likeCount": "16079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pHvBU-SD-h5ra8bxW0g1njGiA9g",
            "id": "M_DEvMewMQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:20:14Z",
                "channelId": "UCsX4VOcVpCzMZvK11SfucaA",
                "title": "Klientka w drogerii KONTRA korektor! \ud83e\udee2\ud83e\udee3",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Klatex",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Klientka w drogerii KONTRA korektor! \ud83e\udee2\ud83e\udee3",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185203",
                "likeCount": "8233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ABL8XExmsdQBIy0kzAr73yRX1Jo",
            "id": "6j7V7QaWyBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T22:06:07Z",
                "channelId": "UC3KTMQwLhXp-e2PNHl4UqgQ",
                "title": "[ANIMATION vs FINAL] The Rise of Pianosaurus (From Poppy Playtime 4)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Horror Skunx 2",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[ANIMATION vs FINAL] The Rise of Pianosaurus (From Poppy Playtime 4)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9981020",
                "likeCount": "151875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRuzanPw94TJVYJZ09kyPP3vx8E",
            "id": "8MfH-2gdMsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:01:55Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "reZi, Czajnik, opu\u015b\u0107 palec je\u015bli\u2026",
                "description": "\u26a1\ufe0f Zgadnij kto to, ale w prawdziwym \u017cyciu! Czyli reZi VS Czajnik oraz 30 bli\u017aniak\u00f3w!\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezi glencu",
                    "rezi glenc",
                    "rezi szumi",
                    "rezi szumciak",
                    "zgadnij kto to",
                    "zgadnij kto to irl",
                    "zgadnij kto to w prawdziwym \u017cyciu",
                    "zgadnij kto to rezi",
                    "rezi zgadnij kto to",
                    "zgadnij kto to genzie",
                    "zgadnij kto to influencerzy",
                    "zgadnij kto to w realu",
                    "rezi bli\u017aniacy",
                    "rezi bli\u017aniaki",
                    "rezigiusz bli\u017acniaki",
                    "rezigiusz zgadnij kto to",
                    "irl zgadnij kto to",
                    "rezi irl",
                    "rezi in real life",
                    "zgadnij kto to in real life"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "reZi, Czajnik, opu\u015b\u0107 palec je\u015bli\u2026",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Zgadnij kto to, ale w prawdziwym \u017cyciu! Czyli reZi VS Czajnik oraz 30 bli\u017aniak\u00f3w!\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511924",
                "likeCount": "28730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qg1quureqQwkHAoeJqoyzI0yrgo",
            "id": "L9fCCdvqDX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:04:40Z",
                "channelId": "UChvuzg1iARTQJMFbYD3ZILw",
                "title": "Yarn makeup\ud83e\uddf6 #makeup",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mirta Miler",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yarn makeup\ud83e\uddf6 #makeup",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7791624",
                "likeCount": "172574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qRDPLsb_wduBiVzz0XIMEOmQ0_Q",
            "id": "ozSONIKIudQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T06:30:41Z",
                "channelId": "UC5f5IV0Bf79YLp_p9nfInRA",
                "title": "Catch Of The Year?! \ud83d\udfe2",
                "description": "Buy Rexy Clothing \u27a4 https://rexyclothing.com\n\nWatch HR Gaming \u27a4 https://youtube.com/hrgaming\n\nBusiness/Licensing Inquiries \u27a4 https://howridiculous.org/\n\nMemberships \u27a4  Get bonus YouTube videos, Q&A livestreams, merch discount codes + more! http://bit.ly/HRmemberships\n\nFollow us:\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/howridiculous\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/howridiculous\nTikTok     \u27a4 https://www.TikTok.com/@howridiculous\nTwitter     \u27a4 https://www.twitter.com/howridiculous\nDiscord   \u27a4 https://discord.gg/MWmqCEvjeJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "How Ridiculous",
                "tags": [
                    "how ridiculous",
                    "rexy",
                    "44club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Catch Of The Year?! \ud83d\udfe2",
                    "description": "Buy Rexy Clothing \u27a4 https://rexyclothing.com\n\nWatch HR Gaming \u27a4 https://youtube.com/hrgaming\n\nBusiness/Licensing Inquiries \u27a4 https://howridiculous.org/\n\nMemberships \u27a4  Get bonus YouTube videos, Q&A livestreams, merch discount codes + more! http://bit.ly/HRmemberships\n\nFollow us:\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/howridiculous\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/howridiculous\nTikTok     \u27a4 https://www.TikTok.com/@howridiculous\nTwitter     \u27a4 https://www.twitter.com/howridiculous\nDiscord   \u27a4 https://discord.gg/MWmqCEvjeJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26919672",
                "likeCount": "1234046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I6gYH0LuzzKLty_JGVC2M2S5YZg",
            "id": "W-85wrBtSVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:54:36Z",
                "channelId": "UC2492xZi4QffVBZkX4h_Mbw",
                "title": "Is this the wildest rally Kenya invention? \ud83d\ude05 #rallykenya",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Rally",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is this the wildest rally Kenya invention? \ud83d\ude05 #rallykenya",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6296432",
                "likeCount": "134647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pf_J_yLaB9zrIU1JC_p30z7idK4",
            "id": "EhphMr41IO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:00:18Z",
                "channelId": "UCytzcCchL4RrGj1rlUWVFbQ",
                "title": "R\u00d3\u017bNICA WIEKU!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tritsus",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00d3\u017bNICA WIEKU!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441015",
                "likeCount": "13287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O2aO8IQL82Yyx6qSMB7zcIxIxIs",
            "id": "29m9-51JLrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:00:04Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "NABRALI SI\u0118 \ud83d\ude02",
                "description": "Oni dalej nie wiedz\u0105 jak to zrobi\u0142em \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NABRALI SI\u0118 \ud83d\ude02",
                    "description": "Oni dalej nie wiedz\u0105 jak to zrobi\u0142em \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1009120",
                "likeCount": "31010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eY2EUmB4FCMoFn5aRkX_YzgJ2NI",
            "id": "30KkV93h1dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T10:00:03Z",
                "channelId": "UCO4AcsPKEkIqDmbeiZLfd1A",
                "title": "They said it was indestructible \ud83d\ude05 (via novayaeracom/IG)",
                "description": "\u2714 For more UFC, sign up for ESPN+ http://espnplus.com/ufc/youtube\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN MMA",
                "tags": [
                    "mma espn",
                    "espn mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "They said it was indestructible \ud83d\ude05 (via novayaeracom/IG)",
                    "description": "\u2714 For more UFC, sign up for ESPN+ http://espnplus.com/ufc/youtube\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19363672",
                "likeCount": "953027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1sVBgW4s5P9BlDHmK6hXheqkqKw",
            "id": "HtzS05O_1gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:21:25Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30544011",
                "likeCount": "385131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kRo9VYzxWpZL2pI5C1GQznyPLM8",
            "id": "wof1N1OVc_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T14:34:10Z",
                "channelId": "UCEhcmIOKuxA7SUaC6bav2_w",
                "title": "CO MOG\u0118 KUPI\u0106 ZA 100 Z\u0141 NA MECZU POLSKI? \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qesek",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO MOG\u0118 KUPI\u0106 ZA 100 Z\u0141 NA MECZU POLSKI? \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252470",
                "likeCount": "11244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oYk7kHSGLLCbU0hVT3q1opLZZjE",
            "id": "rJQIxI6uWwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:41:16Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "Prank\ud83d\ude1c Rate my brain 1-10\ud83e\udde0\ud83e\udd2d\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prank\ud83d\ude1c Rate my brain 1-10\ud83e\udde0\ud83e\udd2d\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16358684",
                "likeCount": "328190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MNNkGBKPZlYaC5boXTdpzJOHENU",
            "id": "UXD1a2zRwxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T10:47:36Z",
                "channelId": "UC5lUZ5FZlvU38zx9RcbAyRA",
                "title": "\u041e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438 \u044d\u0442\u0443 \u0445\u0438\u0442\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c! \u041a\u0430\u043a \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0440\u0435\u0437\u044c\u0431\u043e\u0432\u0443\u044e \u0437\u0430\u043a\u043b\u0435\u043f\u043a\u0443 \u0431\u0435\u0437 \u0441\u043f\u0435\u0446 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430? #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u041f\u043e\u0434\u0435\u043b\u043a\u0438\u043d",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u041e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438 \u044d\u0442\u0443 \u0445\u0438\u0442\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c! \u041a\u0430\u043a \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0440\u0435\u0437\u044c\u0431\u043e\u0432\u0443\u044e \u0437\u0430\u043a\u043b\u0435\u043f\u043a\u0443 \u0431\u0435\u0437 \u0441\u043f\u0435\u0446 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430? #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4470702",
                "likeCount": "38583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pxyI5E_6ctCyJrL1iTA9YQn7MKA",
            "id": "cDV0Tm8BP9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:16:22Z",
                "channelId": "UCG_hveTf7rEquJ3OLQ410Bw",
                "title": "Otomoto w og\u0142oszeniach motoryzacyjnych robi co chce..",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moto Doradca",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Otomoto w og\u0142oszeniach motoryzacyjnych robi co chce..",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432997",
                "likeCount": "8895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T3EFopboCCjnf3utgf1JwYKCTiE",
            "id": "uzJJGdrfr2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:00:19Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo x Bonus RPK - ZNOWU RAZEM",
                "description": "\u2b07SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/ZNOWURAZEM\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nBonus RPK na IG \u27a1 https://www.instagram.com/bonusrpk_official\nKizo na TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawcy: Kizo, Bonus RPK\nAutor muzyki: BeMelo\nSkrecze: Dj Taek\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nVideo: Hype Vision\nZdj\u0119cia: @brixu058\n\nPodzi\u0119kowania dla:\n- Flamaster grafitti shop https://flamastergraffiti.pl/\n- Bar Osiemdziesi\u0105tka https://www.instagram.com/barosiemdziesiatka\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n\n1. https://youtu.be/gZNK3OyeNr4?si=pIGjkFkgBzKTVL0Y\n2. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n3. https://youtu.be/lNX-W2QYgHg?si=L4tuVyqIAkJMa1g5\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BonusRPK #ZNOWURAZEM #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "kizo",
                    "bonus rpk",
                    "znowu razem",
                    "ciemna strefa",
                    "60",
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "gm2l. reto",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "mr polska",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "2023",
                    "2025",
                    "tekst"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo x Bonus RPK - ZNOWU RAZEM",
                    "description": "\u2b07SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/ZNOWURAZEM\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nBonus RPK na IG \u27a1 https://www.instagram.com/bonusrpk_official\nKizo na TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawcy: Kizo, Bonus RPK\nAutor muzyki: BeMelo\nSkrecze: Dj Taek\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nVideo: Hype Vision\nZdj\u0119cia: @brixu058\n\nPodzi\u0119kowania dla:\n- Flamaster grafitti shop https://flamastergraffiti.pl/\n- Bar Osiemdziesi\u0105tka https://www.instagram.com/barosiemdziesiatka\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n\n1. https://youtu.be/gZNK3OyeNr4?si=pIGjkFkgBzKTVL0Y\n2. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n3. https://youtu.be/lNX-W2QYgHg?si=L4tuVyqIAkJMa1g5\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BonusRPK #ZNOWURAZEM #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1588371",
                "likeCount": "47760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9RTX3lbYuyg1bpkwj02mtKu6-U",
            "id": "Jpumx5JVTs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:06:00Z",
                "channelId": "UCFlcFC68BS4WE-u7zZMpe7g",
                "title": "Awantura o faceta \ud83e\udd2f #danielmidas #standup #\u015bmieszne #komedia #humor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Midas",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Awantura o faceta \ud83e\udd2f #danielmidas #standup #\u015bmieszne #komedia #humor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463285",
                "likeCount": "10560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l4IeN4zh5M9xjKfxLt9r2ksx_Jc",
            "id": "CIFPo7LkPas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:07:05Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "1995 vs 2005 \ud83e\udee2",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1995 vs 2005 \ud83e\udee2",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323265",
                "likeCount": "17359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jccffnDHZP1PfMakO0mYtm8NztA",
            "id": "KJ2buPrOOzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:33:37Z",
                "channelId": "UC90BoNcD4sBLNr6isweUExQ",
                "title": "Jak pilot F-35 widzi \"przez samolot\"? Ten he\u0142m to prawdziwy cud techniki.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Komputer \u015awiat",
                "tags": [
                    "ciekawostki",
                    "F-35",
                    "HMDS",
                    "He\u0142m",
                    "helmet",
                    "display",
                    "koszt",
                    "cena",
                    "militaria",
                    "samoloty",
                    "komputer \u015bwiat"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jak pilot F-35 widzi \"przez samolot\"? Ten he\u0142m to prawdziwy cud techniki.",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509697",
                "likeCount": "8337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLFau9iVu9WViHMOybJjlwzUwmU",
            "id": "2PlxbST3CiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T08:42:39Z",
                "channelId": "UCy6EyOOm_3LN40oDIbk9Eqg",
                "title": "The Ultimate Dining Chair for Your Sofa Food Trip! \ud83c\udf55\ud83d\udecb\ufe0f",
                "description": "Links:\n\ud83d\udcf2 Instagram: www.instagram.com/thedailynelly\n\ud83e\udd33\ud83c\udffc TikTok: www.tiktok.com/janelleandkate\n\n#janelle #thedailynelly #janelleflom #janellevideos #funny #diy #diyhacks #lifehacks #hacks #funny #comedy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Daily Nelly",
                "tags": [
                    "janelle",
                    "janelle flom",
                    "funny",
                    "comedy",
                    "pranks",
                    "hacks",
                    "lifehacks",
                    "diy",
                    "diyhacks",
                    "viral trends",
                    "viral videos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Ultimate Dining Chair for Your Sofa Food Trip! \ud83c\udf55\ud83d\udecb\ufe0f",
                    "description": "Links:\n\ud83d\udcf2 Instagram: www.instagram.com/thedailynelly\n\ud83e\udd33\ud83c\udffc TikTok: www.tiktok.com/janelleandkate\n\n#janelle #thedailynelly #janelleflom #janellevideos #funny #diy #diyhacks #lifehacks #hacks #funny #comedy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11517025",
                "likeCount": "204860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LyJrxQiiqQoqs-GHNrOjrIj0-hI",
            "id": "34egDsvYvKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T08:00:04Z",
                "channelId": "UClk5AUhvoAzN41inRfdLPYw",
                "title": "2,10m.. \ud83d\udccf\ud83e\udd15",
                "description": "wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine & Michiel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2,10m.. \ud83d\udccf\ud83e\udd15",
                    "description": "wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18051303",
                "likeCount": "314431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k0_VNdW1IvI_6_oJabIWyAa8Y6k",
            "id": "yaNSVIGVERw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:01:12Z",
                "channelId": "UCytzcCchL4RrGj1rlUWVFbQ",
                "title": "KTO SI\u0118 ZA\u015aMIEJE PRZEGRYWA!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tritsus",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO SI\u0118 ZA\u015aMIEJE PRZEGRYWA!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1812570",
                "likeCount": "48750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tt1trrVTfvQgQPvYGm-ZdQClWac",
            "id": "cz6MzBQMWtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:52Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Little gift for a man's best friend",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Little gift for a man's best friend",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25011520",
                "likeCount": "387875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a58R4TQ5lOu7WTFEeZWtlpYn1w4",
            "id": "CGTth5AsM_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T14:00:31Z",
                "channelId": "UCHwq-fLw-Iw2KRaKv0CF5kw",
                "title": "ReTo pie*dol si\u0119 (prod. Wroobel)",
                "description": "\u2b07 ZAM\u00d3W ALBUM \u2b07\nhttps://styxxx.pl/muzyka\n\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE \u2b07 \nhttp://spcr.pl/RETOIGOR\n\nBooking koncertowy: \ne-mail: magda@flawlessagencja.pl \n\nReTo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/reto_synku\nWroobel na IG \u27a1 https://www.instagram.com/wrobelol\n\nWykonawca: ReTo\nAutor muzyki: Wroobel\nMix & Master: DJ Johny \n\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nProdukcja video: AG STUDIO ( www.ag-studio.pl )\nRe\u017cyseria: Adam Gawenda\nKierownik produkcji/planu: Mateusz Dziwis\nZdj\u0119cia: Adam Gawenda\nScenariusz: Mateusz Dziwis\nMonta\u017c/koloryzacja: Adam Gawenda\nAsystent re\u017cysera: Miko\u0142aj Kalarus\nOperator Steadicam: Rados\u0142aw Bere\u015b\nOstrzyciel: Adrian Groty\u0144ski\nGaffer: Jan Sapi\u0144ski\nO\u015bwietlacze: Karol Gawenda, Helena Koz\u0142owska, Dominik Rybak\nFotograf: Bartek Wiski\nScenografia: Patrizia Ende\nAsystent scenografii: Jakub Engel, Marcin Sapi\u0144ski\nKostiumy: Patrizia Ende\nAsystentka kostiumografa: Katarzyna Mioscka\nCasting: Mateusz Dziwis\nKamera: www.getcamera.pl\nWyst\u0105pili: Gabriela Fielek, Aleksandra Gawor, Natalia Jakubiec, Maciej Lis, Andrzej Wilczek, Damian Chyrzy\u0144ski, Rafa\u0142 Gajek, Oskar Bielat, Robert Cebo, Przemys\u0142aw Marczak, Marcin Sapi\u0144ski, Karol Gawenda.\nSpecjalne podzi\u0119kowania za pomoc w realizacji dla: MLK Car \u2013 Dawid Lubos, Poziom Studio - Micha\u0142 Ba\u0144czyk/Dawid G\u0142uszczyk oraz dla Sebastiana Swobody.\n\nSprawd\u017a inne klipy ReTo:\nPrzedostatni raz: https://www.youtube.com/watch?v=vHioyAIgW5g\nMaybae: https://www.youtube.com/watch?v=3m9RuV8ZSH4\nTygrys: https://www.youtube.com/watch?v=r7HQpwOYyIU\nFluid: https://www.youtube.com/watch?v=MOOvQvA7sRw\nNie boj\u0119 si\u0119 jutra: https://www.youtube.com/watch?v=OabDZn1KYjc\nDzikie Psy: https://www.youtube.com/watch?v=xyvp3f8QfHc\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n\n#ReTo #pie*dolsi\u0119 #igor  #styxxx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ReTo",
                "tags": [
                    "reto",
                    "retoo",
                    "pie*dol si\u0119",
                    "teto",
                    "reto igor",
                    "igor",
                    "reto nowy album",
                    "reto album",
                    "reto koncerty",
                    "bmw reto",
                    "fluid reto",
                    "piosenki",
                    "reto piosenki",
                    "polski rap",
                    "rap god",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "polski hip hop",
                    "hip hop rap",
                    "hip hop beat",
                    "styxxx",
                    "reto styx",
                    "styx",
                    "papierosy",
                    "dzikie psy",
                    "opium",
                    "reto boa",
                    "ua",
                    "kr\u00f3l jest nagi",
                    "bmw",
                    "tygrys",
                    "maybae",
                    "przedostatni raz",
                    "bossman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ReTo pie*dol si\u0119 (prod. Wroobel)",
                    "description": "\u2b07 ZAM\u00d3W ALBUM \u2b07\nhttps://styxxx.pl/muzyka\n\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE \u2b07 \nhttp://spcr.pl/RETOIGOR\n\nBooking koncertowy: \ne-mail: magda@flawlessagencja.pl \n\nReTo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/reto_synku\nWroobel na IG \u27a1 https://www.instagram.com/wrobelol\n\nWykonawca: ReTo\nAutor muzyki: Wroobel\nMix & Master: DJ Johny \n\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nProdukcja video: AG STUDIO ( www.ag-studio.pl )\nRe\u017cyseria: Adam Gawenda\nKierownik produkcji/planu: Mateusz Dziwis\nZdj\u0119cia: Adam Gawenda\nScenariusz: Mateusz Dziwis\nMonta\u017c/koloryzacja: Adam Gawenda\nAsystent re\u017cysera: Miko\u0142aj Kalarus\nOperator Steadicam: Rados\u0142aw Bere\u015b\nOstrzyciel: Adrian Groty\u0144ski\nGaffer: Jan Sapi\u0144ski\nO\u015bwietlacze: Karol Gawenda, Helena Koz\u0142owska, Dominik Rybak\nFotograf: Bartek Wiski\nScenografia: Patrizia Ende\nAsystent scenografii: Jakub Engel, Marcin Sapi\u0144ski\nKostiumy: Patrizia Ende\nAsystentka kostiumografa: Katarzyna Mioscka\nCasting: Mateusz Dziwis\nKamera: www.getcamera.pl\nWyst\u0105pili: Gabriela Fielek, Aleksandra Gawor, Natalia Jakubiec, Maciej Lis, Andrzej Wilczek, Damian Chyrzy\u0144ski, Rafa\u0142 Gajek, Oskar Bielat, Robert Cebo, Przemys\u0142aw Marczak, Marcin Sapi\u0144ski, Karol Gawenda.\nSpecjalne podzi\u0119kowania za pomoc w realizacji dla: MLK Car \u2013 Dawid Lubos, Poziom Studio - Micha\u0142 Ba\u0144czyk/Dawid G\u0142uszczyk oraz dla Sebastiana Swobody.\n\nSprawd\u017a inne klipy ReTo:\nPrzedostatni raz: https://www.youtube.com/watch?v=vHioyAIgW5g\nMaybae: https://www.youtube.com/watch?v=3m9RuV8ZSH4\nTygrys: https://www.youtube.com/watch?v=r7HQpwOYyIU\nFluid: https://www.youtube.com/watch?v=MOOvQvA7sRw\nNie boj\u0119 si\u0119 jutra: https://www.youtube.com/watch?v=OabDZn1KYjc\nDzikie Psy: https://www.youtube.com/watch?v=xyvp3f8QfHc\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n\n#ReTo #pie*dolsi\u0119 #igor  #styxxx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621460",
                "likeCount": "21060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hx-_I1_I-FFvB5PTnGiO8ObKNiw",
            "id": "8iByD5rcfGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:00:09Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "WY\u015aMIEWALI SI\u0118 Z JEJ NAZWISKA?! \ud83d\ude32\ud83d\ude22|SZKO\u0141A ODC. 133",
                "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/6U3hz5J0ucg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/HHOPBZgaQPE\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/ZnFbXO4uGRk\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo gimnazjalnej pierwszej c do\u0142\u0105cza nowa uczennica Tosia Cyc. Dziewczyna bardzo si\u0119 martwi, bo w poprzedniej szkole koledzy na\u015bmiewali si\u0119 z jej nazwiska. Aby unikn\u0105\u0107 kpin k\u0142amie, \u017ce nazywa si\u0119 inaczej. Szkolni koledzy szybko jednak odkrywaj\u0105, \u017ce Tosia ich ok\u0142ama\u0142a. Zaczynaj\u0105 si\u0119 z niej wy\u015bmiewa\u0107 i poni\u017ca\u0107 j\u0105. Zdesperowana nastolatka postanawia podrobi\u0107 podpis rodzic\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o zmian\u0119 nazwiska... Zarozumia\u0142a i z\u0142o\u015bliwa uczennica gimnazjum, And\u017celika Sowa, musi przygotowa\u0107 projekt na lekcj\u0119 biologii z koleg\u0105, kt\u00f3ry ma problemy z nauk\u0105. Dziewczynie bardzo zale\u017cy na jak najlepszej ocenie, bo chce wyjecha\u0107 na kurs j\u0119zykowy na Ibiz\u0119. Wpada na pomys\u0142, by nad projektem popracowa\u0107 ze szkolnym prymusem. Aby pozby\u0107 si\u0119 s\u0142abszego w nauce kolegi, podaje mu du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w oczyszczaj\u0105cych.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "TVN",
                    "TVN7",
                    "programy TVN7",
                    "seriale TVN7",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "serial tvn",
                    "szko\u0142a",
                    "uczniowie",
                    "liceum",
                    "szko\u0142a serial",
                    "szko\u0142a tvn",
                    "nauczyciele",
                    "pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "problemy w szkole",
                    "problemy nastolatk\u00f3w",
                    "szkolne historie",
                    "szko\u0142a online",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "szko\u0142a nowe odcinki",
                    "szko\u0142a odcinki",
                    "tvn szko\u0142a",
                    "tvnpl szko\u0142a",
                    "szko\u0142a ca\u0142e odcinki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WY\u015aMIEWALI SI\u0118 Z JEJ NAZWISKA?! \ud83d\ude32\ud83d\ude22|SZKO\u0141A ODC. 133",
                    "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/6U3hz5J0ucg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/HHOPBZgaQPE\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/ZnFbXO4uGRk\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo gimnazjalnej pierwszej c do\u0142\u0105cza nowa uczennica Tosia Cyc. Dziewczyna bardzo si\u0119 martwi, bo w poprzedniej szkole koledzy na\u015bmiewali si\u0119 z jej nazwiska. Aby unikn\u0105\u0107 kpin k\u0142amie, \u017ce nazywa si\u0119 inaczej. Szkolni koledzy szybko jednak odkrywaj\u0105, \u017ce Tosia ich ok\u0142ama\u0142a. Zaczynaj\u0105 si\u0119 z niej wy\u015bmiewa\u0107 i poni\u017ca\u0107 j\u0105. Zdesperowana nastolatka postanawia podrobi\u0107 podpis rodzic\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o zmian\u0119 nazwiska... Zarozumia\u0142a i z\u0142o\u015bliwa uczennica gimnazjum, And\u017celika Sowa, musi przygotowa\u0107 projekt na lekcj\u0119 biologii z koleg\u0105, kt\u00f3ry ma problemy z nauk\u0105. Dziewczynie bardzo zale\u017cy na jak najlepszej ocenie, bo chce wyjecha\u0107 na kurs j\u0119zykowy na Ibiz\u0119. Wpada na pomys\u0142, by nad projektem popracowa\u0107 ze szkolnym prymusem. Aby pozby\u0107 si\u0119 s\u0142abszego w nauce kolegi, podaje mu du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w oczyszczaj\u0105cych.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836680",
                "likeCount": "28599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_UvN2qcy2bKvMbOuXmDoE7dhVTI",
            "id": "t7FHIZSjeOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T13:57:30Z",
                "channelId": "UCDTdP2_vLBVH9eVw6wEpgYw",
                "title": "El v\u00eddeo m\u00e1s viral de mi TikTok, adivina porque \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alba L\u00f3pez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El v\u00eddeo m\u00e1s viral de mi TikTok, adivina porque \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11282811",
                "likeCount": "354284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bg-scUi_bDHCX-O-aabteRMfBns",
            "id": "vzNK3HW6wFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:01:22Z",
                "channelId": "UC3Liv5-jdU2Qk53lTtYDG2w",
                "title": "That's way too soon.",
                "description": "Obviously technological breakthroughs can happen exponentially, but also like, cmon bro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chris and Jack",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "That's way too soon.",
                    "description": "Obviously technological breakthroughs can happen exponentially, but also like, cmon bro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15534608",
                "likeCount": "1196719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f20dfrC2t6bWCI6R4DE-umKlCNU",
            "id": "XkRmG8taEV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:29:20Z",
                "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig",
                "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Triple Charm",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12570969",
                "likeCount": "304872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2077"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 82,
        "resultsPerPage": 50
    }
}