{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "bhOuAPuMm0cV3Ji2k74LGC7_Pxg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K663-6ZQwGXbGbrcV0Q52a618yc",
            "id": "QX-1q4PhRG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:34:40Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Palmeiras x S\u00e3o Paulo, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Marcos Assun\u00e7\u00e3o e Souza nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "jogo palmeiras",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "palmeiras paulistao",
                    "paulistao ao vivo",
                    "jogo sao paulo",
                    "assistir sao paulo",
                    "sao paulo ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Palmeiras x S\u00e3o Paulo, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Marcos Assun\u00e7\u00e3o e Souza nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16707925",
                "likeCount": "379891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CxiAoh2qAureJz0GgLss-o_qRRA",
            "id": "lI1a_fsB9rQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T19:54:08Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "GOLA\u00c7O E DRIBLE ABSURDO DE YAMAL PRO RAPHINHA VIRAR ARTILHEIRO DA CHAMPIONS | BARCELONA 3X1 BENFICA",
                "description": "Com dois gols de Raphinha e um de Yamal, o Barcelona venceu o jogo contra o Benfica, que fez seu gol com Otamendi. O Bar\u00e7a conseguiu a classifica\u00e7\u00e3o e vai enfrentar nas quartas quem passar de Lille ou Dortmund\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito:  JOSEP LAGO/AFP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lI1a_fsB9rQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lI1a_fsB9rQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lI1a_fsB9rQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lI1a_fsB9rQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lI1a_fsB9rQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos barcelona",
                    "melhores momentos benfica",
                    "barcelona",
                    "benfica",
                    "yamal",
                    "raphinha",
                    "yamal raphinha",
                    "yamal champions",
                    "gol yamal",
                    "gol raphinha",
                    "gol barcelona",
                    "gol benfica",
                    "yamal benfica",
                    "raphinha benfica",
                    "barcelona benfica",
                    "gola\u00e7o yamal",
                    "gola\u00e7o raphinha",
                    "gol\u00e7ao champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLA\u00c7O E DRIBLE ABSURDO DE YAMAL PRO RAPHINHA VIRAR ARTILHEIRO DA CHAMPIONS | BARCELONA 3X1 BENFICA",
                    "description": "Com dois gols de Raphinha e um de Yamal, o Barcelona venceu o jogo contra o Benfica, que fez seu gol com Otamendi. O Bar\u00e7a conseguiu a classifica\u00e7\u00e3o e vai enfrentar nas quartas quem passar de Lille ou Dortmund\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito:  JOSEP LAGO/AFP via Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2126361",
                "likeCount": "85998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bwni8CWKRTGRODhnfU_DlpVfriM",
            "id": "8PkoaEENLkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T05:00:05Z",
                "channelId": "UCEWOoncsrmirqnFqxer9lmA",
                "title": "Entrevista com Lee Junho, estrela do K-Drama \"Sorriso Real\" | The Noite (10/03/25)",
                "description": "Entrevista com Lee Junho, estrela do K-Drama \"Sorriso Real\" \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es, a assistente de palco Juliana e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Mingau, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Noite com Danilo Gentili",
                "tags": [
                    "the noite",
                    "the noite com danilo gentili",
                    "danilo gentili",
                    "l\u00e9o lins",
                    "murilo couto",
                    "juliana",
                    "diguinho",
                    "roger",
                    "mingau",
                    "bacalhau",
                    "marcos kleine",
                    "late night",
                    "talk show",
                    "danilo talk show",
                    "danilo late night",
                    "ultraje a rigor",
                    "Igor Guimar\u00e3es",
                    "igorzismo",
                    "igor guimaraes",
                    "humor",
                    "comedia",
                    "lee junho",
                    "k-drama",
                    "lee junho no danilo gentili",
                    "programa do danilo gentili",
                    "lee junho no the noite"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista com Lee Junho, estrela do K-Drama \"Sorriso Real\" | The Noite (10/03/25)",
                    "description": "Entrevista com Lee Junho, estrela do K-Drama \"Sorriso Real\" \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es, a assistente de palco Juliana e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Mingau, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646888",
                "likeCount": "66744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7LDfNuNaufWdxPTfL8uBbTssOSc",
            "id": "sVFk8-RkqKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T01:19:08Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Roberto Cabrini refaz os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria em Cajamar (SP) antes de desaparecer",
                "description": "Roberto Cabrini viajou a Cajamar, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, para refazer os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria Regina de Souza, encontrada morta em \u00e1rea de mata com sinais de viol\u00eancia. O jornalista e apresentador visitou o shopping onde ela trabalhava e estava em per\u00edodo de experi\u00eancia e o ponto de \u00f4nibus onde pegou o transporte p\u00fablico antes do desaparecimento. Cabrini traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas do caso e fala com os pais da jovem de 17 anos. \u201cSe eu puder dar a vida para descobrir [o que aconteceu], eu dou\u201d, declarou Carlos Alberto. Assista na \u00edntegra!\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roberto Cabrini refaz os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria em Cajamar (SP) antes de desaparecer",
                    "description": "Roberto Cabrini viajou a Cajamar, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, para refazer os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria Regina de Souza, encontrada morta em \u00e1rea de mata com sinais de viol\u00eancia. O jornalista e apresentador visitou o shopping onde ela trabalhava e estava em per\u00edodo de experi\u00eancia e o ponto de \u00f4nibus onde pegou o transporte p\u00fablico antes do desaparecimento. Cabrini traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas do caso e fala com os pais da jovem de 17 anos. \u201cSe eu puder dar a vida para descobrir [o que aconteceu], eu dou\u201d, declarou Carlos Alberto. Assista na \u00edntegra!\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2238559",
                "likeCount": "56784",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VSkMFzNS8k5kuJ_QJl1xFF5iLKA",
            "id": "Ni7rpSHG7xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:06:12Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X SANTOS | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Santos, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "corinthians",
                    "santos",
                    "corinthians x santos",
                    "santos x corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "santos ao vivo",
                    "paulist\u00e3o",
                    "paulist\u00e3o ao vivo",
                    "neymar",
                    "memphis",
                    "depay",
                    "jogo corinthians",
                    "jogo santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X SANTOS | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Santos, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18012137",
                "likeCount": "454286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jl_FsdMvv7taq3Ea5a4NUkHBfps",
            "id": "rFHLGpOGGlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:38:53Z",
                "channelId": "UC58zOo8_-ZQVF6o-FKMUqCQ",
                "title": "FOI P\u00caNALTI PARA O PALMEIRAS OU O S\u00c3O PAULO FOI PREJUDICADO? A DISCUSS\u00c3O PEGOU FOGO NO \u00daLTIMO LANCE",
                "description": "Foi p\u00eanalti ou n\u00e3o? Diz a\u00ed!\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes da TNT Sports",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "cortes tnt sports",
                    "cortes twitch",
                    "palmeiras x sao paulo",
                    "penalti palmeiras",
                    "vitor roque",
                    "veiga",
                    "palmeiras sao paulo melhores momentos",
                    "juiz palmeiras",
                    "semifinal paulistao",
                    "polemica penalti",
                    "sao paulo x palmeiras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOI P\u00caNALTI PARA O PALMEIRAS OU O S\u00c3O PAULO FOI PREJUDICADO? A DISCUSS\u00c3O PEGOU FOGO NO \u00daLTIMO LANCE",
                    "description": "Foi p\u00eanalti ou n\u00e3o? Diz a\u00ed!\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219301",
                "likeCount": "6681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7w8hKhnejTwkIRIVlmnXKkzddnU",
            "id": "U5YlOsQvdtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T12:53:48Z",
                "channelId": "UCrjGdg8E4Zcs9Hj2kNGyMHA",
                "title": "ARBITRAGEM ERRA FEIO E PALMEIRAS VENCE SPFC; TIRANDO ISSO, JOGO DIVERTIDO #aovivo #futebol",
                "description": "ARBITRAGEM ERRA FEIO E PALMEIRAS VENCE SPFC; TIRANDO ISSO, JOGO DIVERTIDO #aovivo #futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5YlOsQvdtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5YlOsQvdtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5YlOsQvdtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5YlOsQvdtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5YlOsQvdtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiaGOL",
                "tags": [
                    "tiagol",
                    "tiago leifert",
                    "canal tiagol",
                    "tiagolive",
                    "FUTEBOL",
                    "BRASILEIRAO",
                    "programa tiago leifert",
                    "programa do tiago leifert",
                    "tiago canal de esportes",
                    "tiago leifert canal",
                    "tiagol canal",
                    "BRASILEIR\u00c3O",
                    "CAMPEONATO BRASILEIRO",
                    "VASCO",
                    "PALMEIRAS",
                    "GREMIO",
                    "FLAMENGO",
                    "flamengo hoje",
                    "corinthians hoje",
                    "spfc hoje",
                    "palmeiras hoje",
                    "vasco hoje",
                    "LIBERTADORES",
                    "ao vivo",
                    "GALO HOJE",
                    "CHAMPIONS LEAGUE",
                    "LEIFERT SBT",
                    "TIAGO SBT",
                    "LEIFERT CHAMPIONS LEAGUE",
                    "PAULIST\u00c3O",
                    "CAMPEONATO PAULISTA",
                    "CORINTHIANS",
                    "neymar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ARBITRAGEM ERRA FEIO E PALMEIRAS VENCE SPFC; TIRANDO ISSO, JOGO DIVERTIDO #aovivo #futebol",
                    "description": "ARBITRAGEM ERRA FEIO E PALMEIRAS VENCE SPFC; TIRANDO ISSO, JOGO DIVERTIDO #aovivo #futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79622",
                "likeCount": "11018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k-9LgR-koewUMcocV_c4fV40gtc",
            "id": "9ot039R1-G0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T13:00:07Z",
                "channelId": "UCZfSPADOfrGs4ub5XLfywFQ",
                "title": "N\u00edvea Soares - Digno de Tudo + Te Exaltamos (Ao vivo)",
                "description": "Digno de Tudo + Te Exaltamos (Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee) - N\u00edvea Soares \n\n\u25b8 Assista Minha Playlist de M\u00fasicas: https://onilnk.com/r/NiveaSoaresMusicas \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/NiveaSoares\n\nLetra - Digno de Tudo + Te Exaltamos (Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee)\n\nCompositores: David Brymer, Ryan Hall, Pete Sanchez Jr.\n\nTu \u00e9s digno de tudo\n\nOs santos e os anjos\nProstram - se a ti\nOs anci\u00e3os rendem suas coroas ao cordeiro\nE a Ele cantam\nTu \u00c9s digno de tudo\nTu \u00c9s digno de tudo\nPois tudo vem de Ti\nTudo \u00e9 para Ti\nTua \u00e9 a gl\u00f3ria\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\n\nTe exaltamos\n\nO Senhor \u00e9 alto\nSobre toda a terra\nE exaltado sobre o trono dos c\u00e9us\nO Senhor \u00e9 alto\nSobre toda a terra\nE exaltado sobre o trono dos c\u00e9us\nTe exaltamos\nTe exaltamos\nTe exaltamos\nOh senhor\n\n\u25b8 Ou\u00e7a outras m\u00fasicas de N\u00edvea Soares:\n\n- Amigo Incompar\u00e1vel: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_AmigoIncomparavel \n- N\u00e3o Temerei Jamais: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_NaoTemereiJamais\n- Hosana: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_Hosana \n- Acende o Fogo + Eu Me Prostro: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_AcendeOFogoEuMeProstro_AoVivo \n- Maravilhado (Stay Amazed): https://onilnk.com/r/NiveaSoares_Maravilhado\n- Este \u00c9 O Som da Tua Noiva + Eu S\u00f3 Quero Te Amar: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_EsteEOSomDaTuaNoiva\n- Que Se Abram Os C\u00e9us: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_QueSeAbramOsCeus\n- Ousado Amor: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_OusadoAmor\n- Reina Sobre Mim: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_ReinaSobreMim\n- Santo Esp\u00edrito: hhttps://onilnk.com/r/NiveaSoares_SantoEspirito\n- Filho Do Deus Vivo: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_FilhoDoDeusVivo\n- Me Esvaziar: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_MeEsvaziar\n\n\u25b8 N\u00edvea Soares \u00e9 uma pessoa que ama ao Senhor com todo o seu cora\u00e7\u00e3o, autora de dezenas de can\u00e7\u00f5es cantadas por todo o mundo. \n\n\u25b8 Veja outros singles da @NiveaSoaresOfficial como as m\u00fasicas Que Se Abram os C\u00e9us, Reina Sobre Mim, Ousado Amor, Santo Esp\u00edrito, Filho do Deus Vivo, Me Esvaziar, N\u00e3o Seremos Abalados, Mais Perto, Me Entrego a Ti entre outros.\n \n\u25b8 oni@1526!, N\u00edvea Soares, N\u00edvea Soares, Digno de Tudo + Te Exaltamos, Nivea Soares, N\u00edvea Soares 2025,  Digno de Tudo 2025, Te Exaltamos 2025, Medley Worthy Of It All / I Exalt Thee, Worthy Of It All, I Exalt Thee, Ao Vivo, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, nivea soares, que ruja o leao, a boa parte, como maria que estava aos seus pes e disseste, boa parte.\n\n\u25b8  Ficha T\u00e9cnica: \n\nInt\u00e9rprete: N\u00edvea Soares \nPiano, Sintetizadores e arranjos: Gustavo Soares \nBateria: Junior Guedes \nBaixo: Gui Mamute \nGuitarras: Igor Nunes \nViol\u00e3o : Felipe Barros e Igor Nunes \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Gustavo Soares e Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Mike Lacerda\n\n\u25b8 Contato/Convite:\n(31) 98492-3259\n \n\u25b8 Acesse tamb\u00e9m nosso conte\u00fado em outras plataformas: \n- Instagram: https://onilnk.com/r/InstagramNiveaSoares\n- Facebook: https://onilnk.com/r/FacebookNiveaSoares\n\n#N\u00edveaSoares #DignodeTudo #TeExaltamos #SomQueAlimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00edvea Soares",
                "tags": [
                    "oni@1526!",
                    "N\u00edvea Soares",
                    "Digno de Tudo + Te Exaltamos",
                    "Nivea Soares",
                    "N\u00edvea Soares 2025",
                    "Digno de Tudo 2025",
                    "Te Exaltamos 2025",
                    "Espont\u00e2neo",
                    "Ao Vivo",
                    "Worship",
                    "Gospel",
                    "M\u00fasica Evang\u00e9lica",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "nivea soares",
                    "que ruja o leao",
                    "a boa parte",
                    "como maria que estava aos seus pes e disseste",
                    "boa parte",
                    "N\u00edvea Soares Espontaneo",
                    "N\u00edvea",
                    "Soares",
                    "Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee",
                    "Worthy Of It All",
                    "I Exalt Thee"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "N\u00edvea Soares - Digno de Tudo + Te Exaltamos (Ao vivo)",
                    "description": "Digno de Tudo + Te Exaltamos (Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee) - N\u00edvea Soares \n\n\u25b8 Assista Minha Playlist de M\u00fasicas: https://onilnk.com/r/NiveaSoaresMusicas \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/NiveaSoares\n\nLetra - Digno de Tudo + Te Exaltamos (Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee)\n\nCompositores: David Brymer, Ryan Hall, Pete Sanchez Jr.\n\nTu \u00e9s digno de tudo\n\nOs santos e os anjos\nProstram - se a ti\nOs anci\u00e3os rendem suas coroas ao cordeiro\nE a Ele cantam\nTu \u00c9s digno de tudo\nTu \u00c9s digno de tudo\nPois tudo vem de Ti\nTudo \u00e9 para Ti\nTua \u00e9 a gl\u00f3ria\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\n\nTe exaltamos\n\nO Senhor \u00e9 alto\nSobre toda a terra\nE exaltado sobre o trono dos c\u00e9us\nO Senhor \u00e9 alto\nSobre toda a terra\nE exaltado sobre o trono dos c\u00e9us\nTe exaltamos\nTe exaltamos\nTe exaltamos\nOh senhor\n\n\u25b8 Ou\u00e7a outras m\u00fasicas de N\u00edvea Soares:\n\n- Amigo Incompar\u00e1vel: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_AmigoIncomparavel \n- N\u00e3o Temerei Jamais: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_NaoTemereiJamais\n- Hosana: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_Hosana \n- Acende o Fogo + Eu Me Prostro: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_AcendeOFogoEuMeProstro_AoVivo \n- Maravilhado (Stay Amazed): https://onilnk.com/r/NiveaSoares_Maravilhado\n- Este \u00c9 O Som da Tua Noiva + Eu S\u00f3 Quero Te Amar: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_EsteEOSomDaTuaNoiva\n- Que Se Abram Os C\u00e9us: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_QueSeAbramOsCeus\n- Ousado Amor: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_OusadoAmor\n- Reina Sobre Mim: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_ReinaSobreMim\n- Santo Esp\u00edrito: hhttps://onilnk.com/r/NiveaSoares_SantoEspirito\n- Filho Do Deus Vivo: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_FilhoDoDeusVivo\n- Me Esvaziar: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_MeEsvaziar\n\n\u25b8 N\u00edvea Soares \u00e9 uma pessoa que ama ao Senhor com todo o seu cora\u00e7\u00e3o, autora de dezenas de can\u00e7\u00f5es cantadas por todo o mundo. \n\n\u25b8 Veja outros singles da @NiveaSoaresOfficial como as m\u00fasicas Que Se Abram os C\u00e9us, Reina Sobre Mim, Ousado Amor, Santo Esp\u00edrito, Filho do Deus Vivo, Me Esvaziar, N\u00e3o Seremos Abalados, Mais Perto, Me Entrego a Ti entre outros.\n \n\u25b8 oni@1526!, N\u00edvea Soares, N\u00edvea Soares, Digno de Tudo + Te Exaltamos, Nivea Soares, N\u00edvea Soares 2025,  Digno de Tudo 2025, Te Exaltamos 2025, Medley Worthy Of It All / I Exalt Thee, Worthy Of It All, I Exalt Thee, Ao Vivo, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, nivea soares, que ruja o leao, a boa parte, como maria que estava aos seus pes e disseste, boa parte.\n\n\u25b8  Ficha T\u00e9cnica: \n\nInt\u00e9rprete: N\u00edvea Soares \nPiano, Sintetizadores e arranjos: Gustavo Soares \nBateria: Junior Guedes \nBaixo: Gui Mamute \nGuitarras: Igor Nunes \nViol\u00e3o : Felipe Barros e Igor Nunes \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Gustavo Soares e Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Mike Lacerda\n\n\u25b8 Contato/Convite:\n(31) 98492-3259\n \n\u25b8 Acesse tamb\u00e9m nosso conte\u00fado em outras plataformas: \n- Instagram: https://onilnk.com/r/InstagramNiveaSoares\n- Facebook: https://onilnk.com/r/FacebookNiveaSoares\n\n#N\u00edveaSoares #DignodeTudo #TeExaltamos #SomQueAlimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36420",
                "likeCount": "4238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yp8MuQWGGBVFU1hb8_xPJoDtu8Q",
            "id": "g6Vzg-8X7bA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T02:37:53Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1060206",
                "likeCount": "26520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "se7L0KtFDaqlKrkgARPGURntAJA",
            "id": "MrkGCWGqV-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:10:28Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "COMETA UM CRIME NO MINECRAFT E ELE APARECER\u00c1 PARA TE PUNIR!",
                "description": "No v\u00eddeo e hoje, se voc\u00ea fizer coisas ruins no Minecraft, uma criatura t\u00e3o poderosa quanto assustadora, ir\u00e1 descer dos c\u00e9us apenas para te punir! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMETA UM CRIME NO MINECRAFT E ELE APARECER\u00c1 PARA TE PUNIR!",
                    "description": "No v\u00eddeo e hoje, se voc\u00ea fizer coisas ruins no Minecraft, uma criatura t\u00e3o poderosa quanto assustadora, ir\u00e1 descer dos c\u00e9us apenas para te punir! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2146318",
                "likeCount": "127704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJCjtLphVsKaeXrv3hBXyhZOsWM",
            "id": "pAMe9YCQnwo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T14:59:32Z",
                "channelId": "UCrGnb5RdHA9M6WGmBGYo4ZQ",
                "title": "FUI NA MANS\u00c3O BREAKMEN COM JONVLOGS \u2039 EduKof \u203a",
                "description": "Use meu c\u00f3digo Kof. Apenas para maiores de 18 anos. Jogue com responsabilidade.\nhttps://blaze.ac/kof\n\nCanal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\u2666 Redes Sociais:\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n#EduKof #Breakmen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AM3NlC",
                "tags": [
                    "VLOG",
                    "Estados",
                    "Unidos",
                    "EUA",
                    "Brasil",
                    "Brazil",
                    "Breakmen",
                    "Casa",
                    "House",
                    "Edukof",
                    "Edukof EUA",
                    "Estados Unidos",
                    "Daily vlog",
                    "Vlogs",
                    "Orlando",
                    "Florida",
                    "Fui",
                    "Na",
                    "Mans\u00e3o breakmen",
                    "Com",
                    "Jon vlogs",
                    "Mans\u00e3o",
                    "Brkn",
                    "Mans\u00e3o breakmen eua",
                    "Visitei"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FUI NA MANS\u00c3O BREAKMEN COM JONVLOGS \u2039 EduKof \u203a",
                    "description": "Use meu c\u00f3digo Kof. Apenas para maiores de 18 anos. Jogue com responsabilidade.\nhttps://blaze.ac/kof\n\nCanal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\u2666 Redes Sociais:\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n#EduKof #Breakmen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313720",
                "likeCount": "33735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0sQt4sAlPPQPG8jbArsv1yHt01Y",
            "id": "TsnDTZztYQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T13:01:06Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Eu Criei o Restaurante do Problems!",
                "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Criei o Restaurante do Problems!",
                    "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528235",
                "likeCount": "14329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BjKUi62wYCOn1dVFMA0VJpwYJGc",
            "id": "seARsMwjbEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard\nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital\nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "Like JENNIE",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Handlebars",
                    "JENNIE Dua Lipa",
                    "JENNIE Dua",
                    "Future Nostalgia",
                    "Radical Optimism",
                    "trip and fall in love"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard\nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital\nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6981241",
                "likeCount": "779111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "18mpvsp6an0PQpP2c6SWqROd-mI",
            "id": "bAfeJsl5BOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T20:04:47Z",
                "channelId": "UCZOp6ge_Bp2HT7kkwEFmhnw",
                "title": "[ATUALIZADO] PROBLEMA no Chromecast parou de funcionar Google EMITIU COMUNICADO SOLU\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA",
                "description": "LINK DO SITE PARA FAZER A ASSINATURA E COMPRAR JOGOS BARATOS https://www.catalogogames.com.br/assinatura-gamer-trimestral-com-lancamentos\nASSINE TAMB\u00c9M PELO WPP ATRAV\u00c9S DO N\u00daMERO : 63 98410-1431\n-------------------------------------------\nLINK PARA O INSTAGRAM DO OL\u00cdVIO - https://www.instagram.com/olivio_celulares/\nN\u00famero para voc\u00ea comprar o seu - (16)99196-9094\n-------------------------------------------\nLINK DO SITE REI DOS COINS : https://www.reidoscoins.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zevicttt",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[ATUALIZADO] PROBLEMA no Chromecast parou de funcionar Google EMITIU COMUNICADO SOLU\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA",
                    "description": "LINK DO SITE PARA FAZER A ASSINATURA E COMPRAR JOGOS BARATOS https://www.catalogogames.com.br/assinatura-gamer-trimestral-com-lancamentos\nASSINE TAMB\u00c9M PELO WPP ATRAV\u00c9S DO N\u00daMERO : 63 98410-1431\n-------------------------------------------\nLINK PARA O INSTAGRAM DO OL\u00cdVIO - https://www.instagram.com/olivio_celulares/\nN\u00famero para voc\u00ea comprar o seu - (16)99196-9094\n-------------------------------------------\nLINK DO SITE REI DOS COINS : https://www.reidoscoins.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79527",
                "likeCount": "7145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qY28Xj9PjrYhrd6Lii8uhBgAMKI",
            "id": "m3ko7XmZMgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T01:00:07Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "BASTIDORES | Corinthians 2 x 1 Santos | Paulist\u00e3o 2025",
                "description": "Corinthians na final do Paulist\u00e3o 2025! Com gols de Yuri Alberto e Garro, o Tim\u00e3o venceu o Santos na Neo Qu\u00edmica Arena e garantiu sua vaga na grande decis\u00e3o. Assista agora os bastidores dessa importante vit\u00f3ria!\n\n#bastidores #paulistao2025 #corinthians\n\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "Corinthians",
                    "TV",
                    "Tim\u00e3o",
                    "Vai Corinthians",
                    "Corinthians ao vivo",
                    "gol do corinthians",
                    "coring\u00e3o",
                    "torcida do corinthians",
                    "bando de loucos",
                    "sccp",
                    "sport club corinthians paulista",
                    "oficial",
                    "vai corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "neo qu\u00edmica arena",
                    "corinthians",
                    "tv",
                    "tim\u00e3o",
                    "futebol",
                    "corinthians tv",
                    "fiel",
                    "jogo do corinthians",
                    "corinthians hoje",
                    "corinthians jogo",
                    "meu tim\u00e3o",
                    "bastidores",
                    "bastidores do corinthias",
                    "bastidores do tim\u00e3o",
                    "corinthians x santos",
                    "santos",
                    "paulist\u00e3o 2025",
                    "bastidores paulist\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTIDORES | Corinthians 2 x 1 Santos | Paulist\u00e3o 2025",
                    "description": "Corinthians na final do Paulist\u00e3o 2025! Com gols de Yuri Alberto e Garro, o Tim\u00e3o venceu o Santos na Neo Qu\u00edmica Arena e garantiu sua vaga na grande decis\u00e3o. Assista agora os bastidores dessa importante vit\u00f3ria!\n\n#bastidores #paulistao2025 #corinthians\n\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201789",
                "likeCount": "22090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1s7ZuDHG_8uI1XReNuIqyVoOcCI",
            "id": "j1DTIaDJy4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T04:36:00Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guests",
                    "j-hope",
                    "featuring",
                    "Miguel",
                    "perform",
                    "Sweet Dreams",
                    "live performance",
                    "music performance",
                    "live music",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "Bangtan Boys",
                    "Bangtan",
                    "K Pop",
                    "Kpop",
                    "music",
                    "Korean Pop",
                    "J-Hope",
                    "RM",
                    "Jin",
                    "Jimin",
                    "Jungkook",
                    "Suga",
                    "boy band",
                    "Boy With Luv",
                    "Blood Sweat & Tears",
                    "Euphoria",
                    "IDOL",
                    "Make It Right",
                    "HOME"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799492",
                "likeCount": "142242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dtx1xaj7sAQDYi0Jl82kG1c51_8",
            "id": "aEmWyfKLpTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser Minha Festa de Aniversario, Mas o Palha\u00e7o Voltou",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser Minha Festa de Aniversario, Mas o Palha\u00e7o Voltou",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1388938",
                "likeCount": "107577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0tRoApUoF0fVbMccg6g12i9BCKc",
            "id": "anU8XgzgJng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T22:05:08Z",
                "channelId": "UCSDtIKp0LZl70647aoz9gIA",
                "title": "FUI DEMITIDO DA VIA\u00c7\u00c3O GARCIA.",
                "description": "acabou o setor de presidente prudente \ud83e\udd7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARCINHOMOTORA",
                "tags": [
                    "Fui demitido",
                    "marcinho motora foi mandado em bora",
                    "via\u00e7\u00e3o Garcia dispensa marcinho motora",
                    "Via\u00e7\u00e3o Garcia",
                    "motorista demitido",
                    "O que aconteceu com o marcinho motora",
                    "\u00daltimo v\u00eddeo do Marcinho motora"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI DEMITIDO DA VIA\u00c7\u00c3O GARCIA.",
                    "description": "acabou o setor de presidente prudente \ud83e\udd7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116322",
                "likeCount": "14117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qYKlBmk0pjsBUx0_sbXwtqw_VlU",
            "id": "b3jfrSGU6YU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T21:07:48Z",
                "channelId": "UC-hA65Fjv5X8h-J92zc_L8Q",
                "title": "COLOQUEI 1 MILH\u00c3O DE REAIS NA CAIXINHA DO NUBANK POR UM M\u00caS! QUANTOU RENDEU?!",
                "description": "Comece a investir na Quantfury, e ganhe at\u00e9 US$250 em Bitcoin - https://quantfury.com/gemeos/\n\nBaixe o DinAi de GRA\u00c7A - https://onelink.to/dngsab\n\nNos acompanhe nas outras redes:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/gemeos.investem\n\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gemeos.investem\n\nTwitter - https://twitter.com/gemeosinvestem\n\nE-mail para contato: comercial@gemeosinvestem.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00eameos Investem",
                "tags": [
                    "investir",
                    "finan\u00e7as",
                    "investimento",
                    "gemeos",
                    "gemeos investem",
                    "como ganhar dinheiro",
                    "renda extra",
                    "nubank",
                    "caixinha do nubank",
                    "como investir no nubank"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLOQUEI 1 MILH\u00c3O DE REAIS NA CAIXINHA DO NUBANK POR UM M\u00caS! QUANTOU RENDEU?!",
                    "description": "Comece a investir na Quantfury, e ganhe at\u00e9 US$250 em Bitcoin - https://quantfury.com/gemeos/\n\nBaixe o DinAi de GRA\u00c7A - https://onelink.to/dngsab\n\nNos acompanhe nas outras redes:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/gemeos.investem\n\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gemeos.investem\n\nTwitter - https://twitter.com/gemeosinvestem\n\nE-mail para contato: comercial@gemeosinvestem.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157363",
                "likeCount": "9185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uOYn4nPLwiB2laW1rIrldY7gJg0",
            "id": "WKUGVzzKsRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:15:06Z",
                "channelId": "UCO6tFH4S6CCqOVLcbK5LIfw",
                "title": "REACT PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO - PALMEIRAS VENCE COM PENALTI SUPER POLEMICO E ESTA NA FINAL.",
                "description": "Neste video trouxemos react dos melhores momentos de Palmeiras 1x0 S\u00e3o Paulo pela semifinal da Paulistao.\n\nREDES SOCIAIS:\ninstagram: @_ggraci  @rfagner_\ntiktok: @casaltorcedor\n\n\n#palmeiras  #verd\u00e3o  #saopaulofc   #react #reacao #reagindo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Casal Torcedor React",
                "tags": [
                    "react palmeiras",
                    "palmeiras react",
                    "palmeiras x sao paulo",
                    "palmeiras x sao paulo react",
                    "palmeiras x sao paulo melhores momentos",
                    "palmeiras x sao paulo penalti",
                    "palmeiras x sao paulo gol",
                    "palmeiras x sao paulo gol raphael veiga",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo react",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo melhores momentos",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo gol",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo penalti",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo gol raphael veiga",
                    "react palmeiras 1 x 0 sao paulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACT PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO - PALMEIRAS VENCE COM PENALTI SUPER POLEMICO E ESTA NA FINAL.",
                    "description": "Neste video trouxemos react dos melhores momentos de Palmeiras 1x0 S\u00e3o Paulo pela semifinal da Paulistao.\n\nREDES SOCIAIS:\ninstagram: @_ggraci  @rfagner_\ntiktok: @casaltorcedor\n\n\n#palmeiras  #verd\u00e3o  #saopaulofc   #react #reacao #reagindo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31234",
                "likeCount": "2597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zOjTQma80ieG0DmzoyDuXKx_ZOE",
            "id": "sYcY5m0v8xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:01:17Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O MELHOR QUARTO DO SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MELHOR QUARTO DO SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2454130",
                "likeCount": "46786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6gs_ymXpQXwbQplHnKBoc7kqzC0",
            "id": "M5lMQmj2VqI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T14:00:21Z",
                "channelId": "UC5gkPEW2wsK_z0kxVzgg_6w",
                "title": "DESAFIO NO DANDY'S WORLD ft.@JuliaMineGirl",
                "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, eu e a  @JuliaMineGirl  jogamos Dandy's World no Roblox e fizemos um desafio. Foi muito divertido!\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Minegirl",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "dandy's world",
                    "dandys",
                    "cris minegirl",
                    "julia minegirl",
                    "desafio no dandys",
                    "em dupla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO NO DANDY'S WORLD ft.@JuliaMineGirl",
                    "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, eu e a  @JuliaMineGirl  jogamos Dandy's World no Roblox e fizemos um desafio. Foi muito divertido!\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151891",
                "likeCount": "8917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "52l8My3i2Detkc7N-UtnH28eL4o",
            "id": "MzSuG1pq6ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:25Z",
                "channelId": "UCGfrC6R2PSMeXv4hdhONB6Q",
                "title": "BITELO LEVANTOU O MAIOR HALTER DO MUNDO",
                "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Growth TV",
                "tags": [
                    "bitelo",
                    "bitelo desafio",
                    "leo stronda",
                    "leo stronda growth",
                    "bitelo growth",
                    "bitelo for\u00e7a",
                    "bitelo campeonato",
                    "bitelo treino",
                    "bitelo se assustou",
                    "bitelo foi desafio",
                    "100 mil reais",
                    "desafio de 100 mil reais",
                    "halter",
                    "levante o halter",
                    "o maior desafio",
                    "maior halter do mundo",
                    "halter de 250kg",
                    "bitelo levantou o maior halter do mundo",
                    "bitelo levanta o maior halter do mundo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BITELO LEVANTOU O MAIOR HALTER DO MUNDO",
                    "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366839",
                "likeCount": "34850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XSTHuBf8qs7Yl3GFtocjtcemDBU",
            "id": "UOw59AR9LiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:16:00Z",
                "channelId": "UCYqfeJhOLlR-zUk65G64TvQ",
                "title": "VERGONHA! ESSES CARAS NUNCA MAIS PODEM APITAR UM JOGO DO S\u00c3O PAULO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOw59AR9LiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOw59AR9LiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOw59AR9LiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOw59AR9LiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Sgarbi",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VERGONHA! ESSES CARAS NUNCA MAIS PODEM APITAR UM JOGO DO S\u00c3O PAULO!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36936",
                "likeCount": "4002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XBg7y5Mjd4C8La0xhypF0LH5HuY",
            "id": "2hkEnB9r9NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T21:06:00Z",
                "channelId": "UCfSCj6pb_AMSszt73mqgP_Q",
                "title": "O MELHOR IN\u00cdCIO DE TODOS - MINECRAFT O SHOW",
                "description": "\ud83c\udf7fMinecraft O SHOW \u00e9 uma s\u00e9rie com youtubers, aonde a ideia \u00e9 sair muitos v\u00eddeos sempre! Contando com desenvolvimento de mods, rps e muita intera\u00e7\u00e3o engra\u00e7ada!\n\n\ud83e\udeb4 Meu canal de lives no youtube: @lajotayooo \n\ud83d\ude0e Assista todos os epis\u00f3dios de Minecraft O SHOW aqui: https://youtube.com/playlist?list=PL65TwYblDYiZeGFge-QmUIFaTsrXAk4lB&si=vdYhv9hTYiGQ3byG\n\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Lggjotinha\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc55 Roupas do canal: https://www.lolja.com.br/lggj\n\ud83d\udc55 Roupas do canal (ENVIO INTERNACIONAL): https://www.lolja.com.br/lggj?language=en\n----------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd39Participantes\ud83d\udd39\nLggj, Apuh, Dino e Dina, Mendrake, Pedrux, Mente, Pantu, Bayo, Alexey, Zaniraw, Frezzy, Ameizim\n\n\ud83d\udce7 contato comercial: lggj@pulliginfluencers.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lggj",
                "tags": [
                    "Lggj",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft Hardcore",
                    "hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O MELHOR IN\u00cdCIO DE TODOS - MINECRAFT O SHOW",
                    "description": "\ud83c\udf7fMinecraft O SHOW \u00e9 uma s\u00e9rie com youtubers, aonde a ideia \u00e9 sair muitos v\u00eddeos sempre! Contando com desenvolvimento de mods, rps e muita intera\u00e7\u00e3o engra\u00e7ada!\n\n\ud83e\udeb4 Meu canal de lives no youtube: @lajotayooo \n\ud83d\ude0e Assista todos os epis\u00f3dios de Minecraft O SHOW aqui: https://youtube.com/playlist?list=PL65TwYblDYiZeGFge-QmUIFaTsrXAk4lB&si=vdYhv9hTYiGQ3byG\n\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Lggjotinha\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc55 Roupas do canal: https://www.lolja.com.br/lggj\n\ud83d\udc55 Roupas do canal (ENVIO INTERNACIONAL): https://www.lolja.com.br/lggj?language=en\n----------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd39Participantes\ud83d\udd39\nLggj, Apuh, Dino e Dina, Mendrake, Pedrux, Mente, Pantu, Bayo, Alexey, Zaniraw, Frezzy, Ameizim\n\n\ud83d\udce7 contato comercial: lggj@pulliginfluencers.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80180",
                "likeCount": "10146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iCZaJEm726Eu7kaNuxkXB5JA6VI",
            "id": "8XJY_S81vF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:25:42Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"\u00c9 VERGONHOSO!!! Um \u00c1RBITRO que MARCA esse P\u00caNALTI...\" Mauro Cezar DETONA ap\u00f3s Palmeiras x S\u00e3o Paulo",
                "description": "Mauro Cezar Pereira criticou o p\u00eanalti do Palmeiras contra o S\u00e3o Paulo hoje. O VAR e a arbitragem n\u00e3o viram Vitor Roque se jogando e marcaram a penalidade m\u00e1xima para o Verd\u00e3o. Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/8XJY_S81vF8\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Yuri Murakami/Fotoarena/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Reprodu\u00e7\u00e3o\n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "spfc",
                    "s\u00e3o paulo x palmeiras",
                    "palmeiras x s\u00e3o paulo",
                    "palmeiras e s\u00e3o paulo",
                    "gols de hoje",
                    "coletiva",
                    "hoje",
                    "spfc tv",
                    "zubeldia",
                    "ao vivo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "s\u00e3o paulo ao vivo",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "jovem pan esportes",
                    "barolo",
                    "arnaldo e tironi",
                    "semifinal",
                    "final",
                    "paulist\u00e3o",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar palmeiras",
                    "mauro cezar s\u00e3o paulo",
                    "vitor roque",
                    "p\u00eanalti",
                    "p\u00eanalti palmeiras",
                    "var",
                    "p\u00eanalti palmeiras contra s\u00e3o paulo",
                    "arbitragem",
                    "\u00e1rbitro",
                    "pilulacanelada",
                    "canelada",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"\u00c9 VERGONHOSO!!! Um \u00c1RBITRO que MARCA esse P\u00caNALTI...\" Mauro Cezar DETONA ap\u00f3s Palmeiras x S\u00e3o Paulo",
                    "description": "Mauro Cezar Pereira criticou o p\u00eanalti do Palmeiras contra o S\u00e3o Paulo hoje. O VAR e a arbitragem n\u00e3o viram Vitor Roque se jogando e marcaram a penalidade m\u00e1xima para o Verd\u00e3o. Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/8XJY_S81vF8\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Yuri Murakami/Fotoarena/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Reprodu\u00e7\u00e3o\n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "578582",
                "likeCount": "19922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F-KefJA_nQ_-VlKYbkbADXiYjxg",
            "id": "eMfqk_cfPdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T02:27:29Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "P\u00caNALTI PARA O PALMEIRAS FOI BEM MARCADO? VEJA O LANCE PELO \u00c2NGULO DO VAR!",
                "description": "Veja o p\u00eanalti marcado para o Palmeiras contra o S\u00e3o Paulo pelo \u00e2ngulo usado na revis\u00e3o do VAR\n\n#palmeiras #s\u00e3opaulo #paulist\u00e3o\n\n#Paulist\u00e3oNoUOL\n#LancesdoPaulist\u00e3oNoUOL\n\n\nAssista ao vivo aos 91 jogos do Paulist\u00e3o 2025 no UOL Play, entre fase de grupos, quartas, semis e finais. E voc\u00ea ainda assiste ao vivo a Champions League, Libertadores, Sulamericana, Campeonato Carioca, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "palmeiras s\u00e3o paulo",
                    "s\u00e3o paulo x palmeiras",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "palmeiras x s\u00e3o paulo",
                    "jogo palmeiras",
                    "palmeiras sao paulo",
                    "jogo do palmeiras",
                    "palmeiras hoje",
                    "palmeiras x sao paulo",
                    "palmeiras e s\u00e3o paulo",
                    "jogo palmeiras hoje",
                    "s\u00e3o paulo palmeiras",
                    "jogo do s\u00e3o paulo",
                    "s\u00e3o paulo e palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo hoje",
                    "jogo s\u00e3o paulo x palmeiras",
                    "paulist\u00e3o 2025",
                    "palmeiras e sao paulo",
                    "p\u00eanalti palmeiras",
                    "p\u00eanalti para o palmeiras",
                    "var p\u00eanalti palmeiras",
                    "palmeiras x s\u00e3o paulo p\u00eanalti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00caNALTI PARA O PALMEIRAS FOI BEM MARCADO? VEJA O LANCE PELO \u00c2NGULO DO VAR!",
                    "description": "Veja o p\u00eanalti marcado para o Palmeiras contra o S\u00e3o Paulo pelo \u00e2ngulo usado na revis\u00e3o do VAR\n\n#palmeiras #s\u00e3opaulo #paulist\u00e3o\n\n#Paulist\u00e3oNoUOL\n#LancesdoPaulist\u00e3oNoUOL\n\n\nAssista ao vivo aos 91 jogos do Paulist\u00e3o 2025 no UOL Play, entre fase de grupos, quartas, semis e finais. E voc\u00ea ainda assiste ao vivo a Champions League, Libertadores, Sulamericana, Campeonato Carioca, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209001",
                "likeCount": "559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8W7YpsNx2n2t1lmb0fnX94KyHC8",
            "id": "TamDOXponnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:58:22Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "ITZY",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "\u30a4\u30c3\u30c1",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "YEJI",
                    "LIA",
                    "RYUJIN",
                    "CHAERYEONG",
                    "YUNA",
                    "\u30a4\u30a7\u30b8",
                    "\u30ea\u30a2",
                    "\u30ea\u30e5\u30b8\u30f3",
                    "\u30c1\u30a7\u30ea\u30e7\u30f3",
                    "\u30e6\u30ca",
                    "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e08\u0e35",
                    "\u0e40\u0e22\u0e08\u0e35",
                    "\u0e25\u0e35\u0e2d\u0e32",
                    "\u0e23\u0e22\u0e39\u0e08\u0e34\u0e19",
                    "\u0e41\u0e0a\u0e23\u0e22\u0e2d\u0e07",
                    "\u0e22\u0e39\u0e19\u0e32",
                    "ITZY VIDEOS",
                    "MV",
                    "ITZY MV",
                    "ITZY MUSIC VIDEOS",
                    "Teaser",
                    "ITZY Teaser",
                    "ITZY VLOG",
                    "VLOG",
                    "IT'z Different",
                    "IT'z ICY",
                    "IT'z ME",
                    "Not Shy",
                    "GUESS WHO",
                    "CRAZY IN LOVE",
                    "DALLA DALLA",
                    "ICY",
                    "WANNABE",
                    "\ub9c8.\ud53c.\uc544.IN THE MORNING",
                    "LOCO",
                    "ITZY?ITZY!",
                    "ITZY CHECKMATE",
                    "CHECKMATE",
                    "ITZY COMEBACK",
                    "SNEAKERS",
                    "Boys Like You",
                    "CHESHIRE",
                    "KILL MY DOUBT",
                    "CAKE",
                    "BORN TO BE",
                    "UNTOUCHABLE",
                    "GOLD",
                    "AIR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                    "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3604639",
                "likeCount": "348686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uLGSUBqDYc2LwH3lBKwpsDD13kk",
            "id": "MEXZ_JIAWws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T15:00:32Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 313: Pereira x Ankalaev",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC313!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "ufc 313",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 313: Pereira x Ankalaev",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC313!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "873970",
                "likeCount": "24947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1974"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Feio2NpLnyxCqc7DMzEt5wzbApk",
            "id": "e8AMOGG397g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T20:00:32Z",
                "channelId": "UCEUsbKNdilM6Z-HMJDpo-yQ",
                "title": "N\u00f3s...... TROCAMOS DE CORPO ???",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Desenhos do v\u00eddeo: @Saberaa \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @gaffy_12  \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #shorts #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "minecraft",
                    "torajo",
                    "canal do torajo",
                    "zulmi",
                    "morajo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "N\u00f3s...... TROCAMOS DE CORPO ???",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Desenhos do v\u00eddeo: @Saberaa \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @gaffy_12  \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #shorts #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "774993",
                "likeCount": "67643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z2f5b1OVr_FZt_a5UUTqIqrytWg",
            "id": "LiJOYgXQe8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:13:44Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "VOLTA REDONDA X FLUMINENSE | CAMPEONATO CARIOCA | SEMIFINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nO VOLTA REDONDA recebe o FLUMINENSE em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CARIOCA. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A sempre na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "FLUMINENSE",
                    "VOLTA",
                    "REDONDA",
                    "CAMPEONATO",
                    "CARIOCA",
                    "SEMIFINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "DE GRA\u00c7A",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VOLTA REDONDA X FLUMINENSE | CAMPEONATO CARIOCA | SEMIFINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nO VOLTA REDONDA recebe o FLUMINENSE em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CARIOCA. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A sempre na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687040",
                "likeCount": "16111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "faBQnBMtYftJkIryRavY3Cvl9Qo",
            "id": "S-VLzICd2FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:28Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "\uc2ac\uae30",
                    "seulgi",
                    "\uc2ac\uae30 \uc194\ub85c",
                    "\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3",
                    "red velvet",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Accidentally On Purpose",
                    "\uc561\uc2dc\ub374\ud138\ub9ac \uc628 \ud37c\ud3ec\uc988",
                    "\ubca0\uc774\ube44 \ub0ab \ubca0\uc774\ube44",
                    "Baby Not Baby",
                    "\uc2ac\uae30 \ubbf8\ub2c8 2\uc9d1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                    "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1520564",
                "likeCount": "179410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RkCa-m5aRe2PE21U2jgXDSd3wNQ",
            "id": "aHTI0SXGVS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:00Z",
                "channelId": "UC12HMtO5MYph9dCZZ7yygng",
                "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XG",
                "tags": [
                    "XG",
                    "XGALX",
                    "GRL GVNG",
                    "SHOOTING STAR",
                    "LEFT RIGHT",
                    "MASCARA",
                    "Tippy Toes",
                    "JURIN",
                    "JURIA",
                    "MAYA",
                    "COCONA",
                    "CHISA",
                    "HARVEY",
                    "HINATA",
                    "ALPHAZ",
                    "NEW DNA",
                    "HESONOO",
                    "X-GENE",
                    "TGIF",
                    "NEW DANCE",
                    "PUPPET SHOW",
                    "WINTER WITHOUT YOU",
                    "WOKE UP",
                    "SOMETHING AIN'T RIGHT",
                    "IYKYK",
                    "AWE",
                    "IS THIS LOVE",
                    "ANESSA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                    "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2085940",
                "likeCount": "198186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X7Tc1cQVKBkzcUsnWcNjHQEFf7E",
            "id": "-wFoKp0ACGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:08:39Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CEAR\u00c1 X MARACAN\u00c3 | CAMPEONATO CEARENSE | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 recebe o MARACAN\u00c3 em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CEARENSE! Assista AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "CEAR\u00c1",
                    "MARACAN\u00c3",
                    "CAMPEONATO",
                    "CEARENSE",
                    "SEMIFINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 X MARACAN\u00c3 | CAMPEONATO CEARENSE | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 recebe o MARACAN\u00c3 em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CEARENSE! Assista AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564348",
                "likeCount": "21603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vy6HqJ6XKNOIf1LSfacWI8pT0Ss",
            "id": "eKi_Vzx7BT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T01:13:05Z",
                "channelId": "UC7hAvFDWwVajRqrI86KCoxA",
                "title": "Bastidores | Gr\u00eamio 0 x 2 Internacional | Campeonato Ga\u00facho 2025",
                "description": "Na tarde do \u00faltimo s\u00e1bado (8), o Clube do Povo venceu o Gre-Nal 445 por 2 a 0, com gols de Carbonero e Alan Patrick! Confira os melhores momentos da partida!\n\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKi_Vzx7BT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sport Club Internacional",
                "tags": [
                    "inter",
                    "colorado",
                    "beira-rio",
                    "futebol",
                    "youtube",
                    "internacional",
                    "porto alegre",
                    "scinternacional",
                    "esportes",
                    "vamointer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Bastidores | Gr\u00eamio 0 x 2 Internacional | Campeonato Ga\u00facho 2025",
                    "description": "Na tarde do \u00faltimo s\u00e1bado (8), o Clube do Povo venceu o Gre-Nal 445 por 2 a 0, com gols de Carbonero e Alan Patrick! Confira os melhores momentos da partida!\n\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154327",
                "likeCount": "18288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-tZejrRTYdpMExTib4-g5U1uLKk",
            "id": "iloxbLjHfzM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T20:33:11Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA, Al Nassr vence e avan\u00e7a na LIGA DOS CAMPE\u00d5ES DA \u00c1SIA | Melhores momentos",
                "description": "O Al Nassr est\u00e1 nas quartas de final da Champions League Asi\u00e1tica. Nesta segunda-feira (10), a equipe n\u00e3o deu a menor chance para o Esteghlal, do Ir\u00e3, e venceu por 3 a 0, se garantindo entre os oito melhores times da competi\u00e7\u00e3o.\n\nJhon Dur\u00e1n, duas vezes, e Cristiano Ronaldo, garantiram a vit\u00f3ria e a consequente classifica\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o empate em 0 a 0 no jogo de ida.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#AFCNaESPN #AlNassr #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iloxbLjHfzM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iloxbLjHfzM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iloxbLjHfzM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iloxbLjHfzM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iloxbLjHfzM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN Brasil",
                    "ESPN",
                    "Futebol",
                    "melhores momentos",
                    "AFC",
                    "Liga dos Campe\u00f5es da \u00c1sia",
                    "champions league asi\u00e1tica",
                    "al nassr",
                    "al nassr x esteghlal",
                    "gol al nassr",
                    "gola\u00e7o al nassr",
                    "gol cr7",
                    "cristiano ronaldo",
                    "gol cristiano ronaldo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO MARCA, Al Nassr vence e avan\u00e7a na LIGA DOS CAMPE\u00d5ES DA \u00c1SIA | Melhores momentos",
                    "description": "O Al Nassr est\u00e1 nas quartas de final da Champions League Asi\u00e1tica. Nesta segunda-feira (10), a equipe n\u00e3o deu a menor chance para o Esteghlal, do Ir\u00e3, e venceu por 3 a 0, se garantindo entre os oito melhores times da competi\u00e7\u00e3o.\n\nJhon Dur\u00e1n, duas vezes, e Cristiano Ronaldo, garantiram a vit\u00f3ria e a consequente classifica\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s o empate em 0 a 0 no jogo de ida.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#AFCNaESPN #AlNassr #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396038",
                "likeCount": "14219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PTQEM0VG3Zc-9cbCDymHAPS86BI",
            "id": "0WX6ctA-6wM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:44:14Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Neto detona Neymar ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o do Santos: 'Como vai para o carnaval e n\u00e3o se trata?'",
                "description": "Neto criticou Neymar durante o #ApitoFinal deste domingo (9) ap\u00f3s o camisa 10 do Santos ficar de fora da semifinal do Campeonato Paulista, diante do Corinthians. Para o apresentador, Neymar teria que deixar de curtir o carnaval para tratar a les\u00e3o. #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WX6ctA-6wM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "programa de esporte band",
                    "neymar",
                    "neymar neto",
                    "neymar craque neto",
                    "craque neto neymar",
                    "craque neto detona neymar",
                    "neto detona neymar",
                    "neto x neymar",
                    "neto band neymar",
                    "neto band neymar jr",
                    "neymar machucado",
                    "neymar jr machucado",
                    "neto les\u00e3o neymar",
                    "les\u00e3o neymar",
                    "les\u00e3o neymar carnaval",
                    "craque neto x neymar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neto detona Neymar ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o do Santos: 'Como vai para o carnaval e n\u00e3o se trata?'",
                    "description": "Neto criticou Neymar durante o #ApitoFinal deste domingo (9) ap\u00f3s o camisa 10 do Santos ficar de fora da semifinal do Campeonato Paulista, diante do Corinthians. Para o apresentador, Neymar teria que deixar de curtir o carnaval para tratar a les\u00e3o. #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208339",
                "likeCount": "4275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKjsLr7C1_GLRPSKwAWpKQEYRu4",
            "id": "GPpknf0f7b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DAS MENINAS MAS...",
                "description": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DAS MENINAS MAS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPpknf0f7b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DAS MENINAS MAS...",
                    "description": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DAS MENINAS MAS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371785",
                "likeCount": "9558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3xC1t6W7U2-JU3yd7aU9slI3rcE",
            "id": "1r-9zZw7ujo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:36:16Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "Dia 3 ESL Pro League Season 21 Stage 2 - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "Dia 3 ESL Pro League Season 21 Stage 2 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3):\n11:30 Pain vs Navi\n14:00 - Furia vs MIBR\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r-9zZw7ujo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dia 3 ESL Pro League Season 21 Stage 2 - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "Dia 3 ESL Pro League Season 21 Stage 2 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3):\n11:30 Pain vs Navi\n14:00 - Furia vs MIBR\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598716",
                "likeCount": "21328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ovPdsYlGS1av_zF8-csK9f2vZXY",
            "id": "dogpmapiWRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:35:50Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "JOGO COMPLETO: OPER\u00c1RIO 1 (6) x (5) 1 S\u00c3O JOSEENSE | QUARTAS DE FINAL | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                "description": "CHEGOU AS QUARTAS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Oper\u00e1rio recebe o S\u00e3o Joseense em jogo v\u00e1lido pela volta das quartas de final do Campeonato Paranaense! Primeira partida terminou em 1 a 1. Quem avan\u00e7a para a semis?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports!\n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dogpmapiWRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "nsports online",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo nsports",
                    "campeonato paranaense",
                    "paranaense",
                    "paranaense ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "paranaense 2025 ao vivo",
                    "oper\u00e1rio",
                    "operario",
                    "oper\u00e1rio ferrovi\u00e1rio",
                    "operario ferroviario",
                    "oper\u00e1rio ao vivo",
                    "operario ao vivo",
                    "sao joseense",
                    "s\u00e3o joseense",
                    "campeonato paranaense 2025",
                    "nsports paranaense ao vivo",
                    "oper\u00e1rio x s\u00e3o joseense",
                    "operario x s\u00e3o joseense",
                    "oper\u00e1rio x s\u00e3o joseense ao vivo",
                    "oper\u00e1rio s\u00e3o joseense"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: OPER\u00c1RIO 1 (6) x (5) 1 S\u00c3O JOSEENSE | QUARTAS DE FINAL | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                    "description": "CHEGOU AS QUARTAS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Oper\u00e1rio recebe o S\u00e3o Joseense em jogo v\u00e1lido pela volta das quartas de final do Campeonato Paranaense! Primeira partida terminou em 1 a 1. Quem avan\u00e7a para a semis?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports!\n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224205",
                "likeCount": "4290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tL-Wv-dtB7yGFP9Az5Y4RdPym8c",
            "id": "hRkAoe6m0Pc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:28:43Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "JACUIPENSE 0X5 BAHIA | SEMIFINAL VOLTA BAIAN\u00c3O 2025 #Baian\u00e3oNaTVE | 09/03/2025",
                "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hRkAoe6m0Pc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato",
                    "baian\u00e3o 2025",
                    "jogo ao vivo",
                    "jogo de hoje",
                    "bahia",
                    "vit\u00f3ria",
                    "barcelona",
                    "colo colo",
                    "jacuipense",
                    "juazeirense",
                    "atl\u00e9tico",
                    "alagoinhas",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhores momentos",
                    "futebol ao vivo",
                    "jogo",
                    "jacobina",
                    "porto seguro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JACUIPENSE 0X5 BAHIA | SEMIFINAL VOLTA BAIAN\u00c3O 2025 #Baian\u00e3oNaTVE | 09/03/2025",
                    "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "829263",
                "likeCount": "19836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dszp5RJSbjd8XQ5ROTFh8mT_MmI",
            "id": "1YbEYwQ7MIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:06:22Z",
                "channelId": "UC5UTV_AyFEzql9uZXMzCI5A",
                "title": "TENTANDO RECONSTRUIR MINHA VIDA AP\u00d3S O FIM DO MEU CASAMENTO...",
                "description": "\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? No v\u00eddeo de hoje eu mostro para voc\u00eas uma visita que fiz a um apartamento que pode ser minha futura casa! N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1YbEYwQ7MIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Alvarenga",
                "tags": [
                    "ze alvarenga",
                    "jose alvarenga",
                    "comida",
                    "fitness",
                    "transforma\u00e7\u00e3o antes e depois",
                    "live ze alvarenga",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "fit",
                    "testosterona",
                    "academia",
                    "muscula\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENTANDO RECONSTRUIR MINHA VIDA AP\u00d3S O FIM DO MEU CASAMENTO...",
                    "description": "\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? No v\u00eddeo de hoje eu mostro para voc\u00eas uma visita que fiz a um apartamento que pode ser minha futura casa! N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182053",
                "likeCount": "20991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bbYpSe-baF9w5SZcBZK4ax5T51I",
            "id": "lXAGf1c-92g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T01:18:30Z",
                "channelId": "UC8-Us0P-XZJbVie1DhL55Bw",
                "title": "\"NEYMAR ESTAVA SE POUPANDO PARA A SELE\u00c7\u00c3O? JOGASSE COM UMA PERNA S\u00d3\", M\u00fcller | COR 2x1 SAN",
                "description": "#Neymar n\u00e3o jogou a semifinal do Paulist\u00e3o contra o #Corinthians e viu o #Santos ser eliminado pelo banco de reservas. Ele deveria ter ido pro sacr\u00edf\u00edcio?\n\nSIGA O MESA REDONDA NAS REDES SOCIAIS! \u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/mesaredondatv/\nTwitter: https://twitter.com/mesaredonda\nWhatsApp Gazeta Esportiva: https://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXAGf1c-92g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mesa Redonda",
                "tags": [
                    "Mesa Redonda TV Gazeta Futebol Fl\u00e1vio Prado Discuss\u00e3o An\u00e1lise",
                    "corinthians",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "santos",
                    "futebol debate",
                    "mesa redonda discuss\u00e3o",
                    "pol\u00eamicas do futebol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"NEYMAR ESTAVA SE POUPANDO PARA A SELE\u00c7\u00c3O? JOGASSE COM UMA PERNA S\u00d3\", M\u00fcller | COR 2x1 SAN",
                    "description": "#Neymar n\u00e3o jogou a semifinal do Paulist\u00e3o contra o #Corinthians e viu o #Santos ser eliminado pelo banco de reservas. Ele deveria ter ido pro sacr\u00edf\u00edcio?\n\nSIGA O MESA REDONDA NAS REDES SOCIAIS! \u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/mesaredondatv/\nTwitter: https://twitter.com/mesaredonda\nWhatsApp Gazeta Esportiva: https://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102607",
                "likeCount": "1962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TpD33aAfhfyMHYJw8ho1gfIh_ZM",
            "id": "68IGkGbZtFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:10:10Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "PALMEIRAS X INDEPENDIENTE DEL VALLE | CONMEBOL LIBERTADORES SUB- 20 | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "O PALMEIRAS encara o INDEPENDIENTE DEL VALLE pela 3\u00aa rodada da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68IGkGbZtFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "PALMEIRAS",
                    "INDEPENDIENTE",
                    "DEL VALLE",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "DE GRA\u00c7A",
                    "CONMEBOL",
                    "LIBERTADORES",
                    "SUB-20",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS X INDEPENDIENTE DEL VALLE | CONMEBOL LIBERTADORES SUB- 20 | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "O PALMEIRAS encara o INDEPENDIENTE DEL VALLE pela 3\u00aa rodada da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332202",
                "likeCount": "9156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "no60RA6I82catDc1R28jnsTiQGE",
            "id": "OdL5HQkpCnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:01:16Z",
                "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
                "title": "Debate Jogo Aberto: Corinthians \u00e9 um time caseiro?",
                "description": "A turma do #JogoAberto falou sobre a classifica\u00e7\u00e3o do Corinthians no Paulist\u00e3o sobre o Santos, por 2 a 1. Os comentaristas falaram sobre a import\u00e2ncia da torcida corintiana na vit\u00f3ria e como o alvinegro tem tido a sua casa como um trunfo na temporada! #EsporteNaBand #JogoAberto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdL5HQkpCnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdL5HQkpCnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdL5HQkpCnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdL5HQkpCnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdL5HQkpCnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogo Aberto",
                "tags": [
                    "cortes jogo aberto",
                    "debate jogo aberto",
                    "jogo aberto",
                    "jogo aberto band",
                    "jogo aberto melhores momentos",
                    "renata fan jogo aberto",
                    "corinthians x santos",
                    "corinthians e santos",
                    "corinthians vs santos",
                    "resultado do jogo corinthians-santos",
                    "santos-corinthians",
                    "corinthians - santos",
                    "jogo corinthians",
                    "neymar",
                    "neymar no santos",
                    "neymar contra corinthians",
                    "neymar contra corinthians 2025",
                    "neymar contra corinthians ontem",
                    "corinthians ontem",
                    "final paulista 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debate Jogo Aberto: Corinthians \u00e9 um time caseiro?",
                    "description": "A turma do #JogoAberto falou sobre a classifica\u00e7\u00e3o do Corinthians no Paulist\u00e3o sobre o Santos, por 2 a 1. Os comentaristas falaram sobre a import\u00e2ncia da torcida corintiana na vit\u00f3ria e como o alvinegro tem tido a sua casa como um trunfo na temporada! #EsporteNaBand #JogoAberto"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205782",
                "likeCount": "5260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EnDee-KrF1dZiSC796qpQtvoA6Y",
            "id": "HdzIwQhYABQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:12:51Z",
                "channelId": "UC6lUqvh42Oc3XL19Edgd9QA",
                "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOJIMA PRODUCTIONS",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                    "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1930703",
                "likeCount": "123935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sboSl7BNhwF3waEpLBLYiRTEwi8",
            "id": "NtSPU-Yt0FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T14:00:34Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "ANTECEDENTES",
                "description": "Mas, doutora, eu pirateei aquela c\u00f3pia de Tropa de Elite em 2007. E tamb\u00e9m pego bolo em festa dizendo que \u00e9 pra minha m\u00e3e, mas como tudo sozinha! Se \u00e9 pra abrir o cora\u00e7\u00e3o, eu tamb\u00e9m colei papel higi\u00eanico molhado no teto do banheiro da escola e chiclete embaixo da carteira. Risquei diversas mesas por onde passei. E \u00e9 verdade que... sim, eu crio figurinhas de WhatsApp com bichinhos usando roupas. Meu passado n\u00e3o vai aparecer no julgamento? Ufa!\n\n\u26a0\ufe0f Este v\u00eddeo N\u00c3O envolveu o pagamento de cach\u00ea e teve contrapartida 100% social.\n\nELENCO\nDebora Lamm\nClarice Falc\u00e3o\nGregorio Duvivier\n\nROTEIRO\nBarbara Duvivier\nGabriela Niskier\nKika Hamaoui\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nGigi Soares\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtSPU-Yt0FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas",
                    "clarice falcao porta dos fundos",
                    "clarice falcao bbb",
                    "bbb clarice falcao",
                    "clarice falc\u00e3o bbb",
                    "bbb clarice falc\u00e3o",
                    "debora lamm porta dos fundos",
                    "porta dos fundos debora lamm",
                    "porta dos fundos clarice"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ANTECEDENTES",
                    "description": "Mas, doutora, eu pirateei aquela c\u00f3pia de Tropa de Elite em 2007. E tamb\u00e9m pego bolo em festa dizendo que \u00e9 pra minha m\u00e3e, mas como tudo sozinha! Se \u00e9 pra abrir o cora\u00e7\u00e3o, eu tamb\u00e9m colei papel higi\u00eanico molhado no teto do banheiro da escola e chiclete embaixo da carteira. Risquei diversas mesas por onde passei. E \u00e9 verdade que... sim, eu crio figurinhas de WhatsApp com bichinhos usando roupas. Meu passado n\u00e3o vai aparecer no julgamento? Ufa!\n\n\u26a0\ufe0f Este v\u00eddeo N\u00c3O envolveu o pagamento de cach\u00ea e teve contrapartida 100% social.\n\nELENCO\nDebora Lamm\nClarice Falc\u00e3o\nGregorio Duvivier\n\nROTEIRO\nBarbara Duvivier\nGabriela Niskier\nKika Hamaoui\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nGigi Soares\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233355",
                "likeCount": "24842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-dX4YpU0_fkIycDFCTAObTdn1xk",
            "id": "DzfjLa1CQa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T14:25:00Z",
                "channelId": "UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg",
                "title": "REVELADO o SEGREDO dos meus CABELOS! | Cortes do Manual do Mundo",
                "description": "Muita gente j\u00e1 percebeu que meu cabelo mudou ao longo dos anos, mas ser\u00e1 que eu fiz algum tratamento? Neste v\u00eddeo, finalmente conto a verdade sobre o raro caso de regenera\u00e7\u00e3o capilar que passei!  Descubra como foi o processo, por que escolhi n\u00e3o falar disso antes e o que realmente acontece depois de um implante capilar. Se voc\u00ea j\u00e1 se perguntou se vale a pena, esse v\u00eddeo pode te ajudar! \n\n#ImplanteCapilar #Curiosidades #Cabelo #Ci\u00eancia #ManualDoMundo\n\n\u25ba Inscreva-se: http://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg?sub_confirmation=1\n\nREDES SOCIAIS\nYouTube: https://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTik Tok: https://tiktok.com/@manualdomundo\nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\n  \nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DzfjLa1CQa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Manual do Mundo",
                "tags": [
                    "cortes",
                    "Manual do Mundo",
                    "DIY",
                    "Ci\u00eancia",
                    "Experimentos",
                    "Curiosidades",
                    "Educa\u00e7\u00e3o",
                    "Iber\u00ea Then\u00f3rio",
                    "Ci\u00eancia e Tecnologia",
                    "implante capilar",
                    "canal de cortes",
                    "regenera\u00e7\u00e3o",
                    "cabelos",
                    "est\u00e9tica"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "REVELADO o SEGREDO dos meus CABELOS! | Cortes do Manual do Mundo",
                    "description": "Muita gente j\u00e1 percebeu que meu cabelo mudou ao longo dos anos, mas ser\u00e1 que eu fiz algum tratamento? Neste v\u00eddeo, finalmente conto a verdade sobre o raro caso de regenera\u00e7\u00e3o capilar que passei!  Descubra como foi o processo, por que escolhi n\u00e3o falar disso antes e o que realmente acontece depois de um implante capilar. Se voc\u00ea j\u00e1 se perguntou se vale a pena, esse v\u00eddeo pode te ajudar! \n\n#ImplanteCapilar #Curiosidades #Cabelo #Ci\u00eancia #ManualDoMundo\n\n\u25ba Inscreva-se: http://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg?sub_confirmation=1\n\nREDES SOCIAIS\nYouTube: https://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTik Tok: https://tiktok.com/@manualdomundo\nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\n  \nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141247",
                "likeCount": "21033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fTcwc5XUWKq0OS6WkXRfS9tWscA",
            "id": "YsYOkhHe07o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:38:57Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Com SHOW de VINICIUS JR., REAL MADRID vence o RAYO VALLECANO e \u2018cola\u2019 no BARCELONA em LALIGA",
                "description": "O Real Madrid voltou a vencer em LALIGA. Neste domingo (9), a equipe contou com grande atua\u00e7\u00e3o de Vinicius Jr. para vencer o Rayo Vallecano por 2 a 1 no Santiago Bernab\u00e9u.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #rayovallecano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Blacos",
                    "Rayo Vallecano",
                    "Real Madrid x Rayo Vallecano",
                    "Real Madrid vs Rayo Vallecano",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Espanhol",
                    "LALIGA",
                    "LALIGA na ESPN",
                    "LALIGA ao vivo",
                    "LALIGA agora",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol na ESPN",
                    "Futebol agora",
                    "Real Madrid ao vivo",
                    "Real Madrid agora",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "Gol",
                    "Gols",
                    "Gols do dia",
                    "gols de hoje",
                    "Gola\u00e7o",
                    "Brasileiro",
                    "Brasil",
                    "Vinicius Jr",
                    "Vini Jr",
                    "Mbapp\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Com SHOW de VINICIUS JR., REAL MADRID vence o RAYO VALLECANO e \u2018cola\u2019 no BARCELONA em LALIGA",
                    "description": "O Real Madrid voltou a vencer em LALIGA. Neste domingo (9), a equipe contou com grande atua\u00e7\u00e3o de Vinicius Jr. para vencer o Rayo Vallecano por 2 a 1 no Santiago Bernab\u00e9u.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #rayovallecano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1928752",
                "likeCount": "75461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O8wlZVmeZ0-apD-VcZZzE45GINw",
            "id": "GdTkP9DcNjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:16:58Z",
                "channelId": "UCOSdNJnoPI6rxbrFihfd99A",
                "title": "SANTOS SE APEQUENA DIANTE DE UM ANIQUILADO CORINTHIANS",
                "description": "Machucado, Neymar n\u00e3o saiu do banco de reservas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdTkP9DcNjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdTkP9DcNjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdTkP9DcNjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdTkP9DcNjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e1bio Sormani",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS SE APEQUENA DIANTE DE UM ANIQUILADO CORINTHIANS",
                    "description": "Machucado, Neymar n\u00e3o saiu do banco de reservas."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129759",
                "likeCount": "14188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5260"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}