{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "WnMHgkFWzN2eJV6rFBosC08x254",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JO8c72Wj501TqsQiZ1B-ruVLJw0",
            "id": "W6WnhlRzlJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:49:23Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini entrevista pe\u00e7as-chave da investiga\u00e7\u00e3o e traz revela\u00e7\u00f5es exclusivas",
                "description": "Quem matou Vit\u00f3ria Regina? Qual a motiva\u00e7\u00e3o de um crime t\u00e3o brutal? Desde o dia 5 de mar\u00e7o, essas duas perguntam intrigam todo o pa\u00eds. O jornalista Roberto Cabrini se debru\u00e7a sobre o caso e traz novas revela\u00e7\u00f5es a partir de entrevistas in\u00e9ditas, como a conversa com Gustavo \"Liro\", ex-namorado da v\u00edtima. Cabrini ainda entra no local onde Vit\u00f3ria teria sido mantida antes de ser morta, um im\u00f3vel alugado por Maicol Salles, principal suspeito e \u00fanico detido at\u00e9 o momento. Veja tamb\u00e9m o que dizem os advogados de Maicol e os detalhes do trabalho da pol\u00edcia. Assista em A Grande Reportagem: O Enigma de Cajamar! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CasoVit\u00f3ria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini entrevista pe\u00e7as-chave da investiga\u00e7\u00e3o e traz revela\u00e7\u00f5es exclusivas",
                    "description": "Quem matou Vit\u00f3ria Regina? Qual a motiva\u00e7\u00e3o de um crime t\u00e3o brutal? Desde o dia 5 de mar\u00e7o, essas duas perguntam intrigam todo o pa\u00eds. O jornalista Roberto Cabrini se debru\u00e7a sobre o caso e traz novas revela\u00e7\u00f5es a partir de entrevistas in\u00e9ditas, como a conversa com Gustavo \"Liro\", ex-namorado da v\u00edtima. Cabrini ainda entra no local onde Vit\u00f3ria teria sido mantida antes de ser morta, um im\u00f3vel alugado por Maicol Salles, principal suspeito e \u00fanico detido at\u00e9 o momento. Veja tamb\u00e9m o que dizem os advogados de Maicol e os detalhes do trabalho da pol\u00edcia. Assista em A Grande Reportagem: O Enigma de Cajamar! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CasoVit\u00f3ria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1501744",
                "likeCount": "40655",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GaxRfV_x1MFoJuy9AMwnMjaOqlE",
            "id": "YxG-dZVC8ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:00:33Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "TINO MARCOS APRESENTA A FLAMENGO TV",
                "description": "O jornalista rubro-negro Tino Marcos, um dos rep\u00f3rteres esportivos mais experientes do Brasil, apresenta as novidades da nova TV Flamengo.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "nova fla tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do meng\u00e3o",
                    "tino marcos",
                    "tino marcos flamengo",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "jo\u00e3o guilherme flamengo tv",
                    "dani boaventura",
                    "dani boaventura flamengo tv",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o flamengo tv",
                    "jogos do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "vamos flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TINO MARCOS APRESENTA A FLAMENGO TV",
                    "description": "O jornalista rubro-negro Tino Marcos, um dos rep\u00f3rteres esportivos mais experientes do Brasil, apresenta as novidades da nova TV Flamengo.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257859",
                "likeCount": "45596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OJJ0SJNYYZqGK560YaTDjo2ksNM",
            "id": "u2YMNMW93mw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:54:50Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "FLAMENGO X PALMEIRAS | CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20 | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "A GRANDE FINAL! FLAMENGO e PALMEIAS decidem a grande FINAL da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20, AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "FLAMENGO",
                    "PALMEIRAS",
                    "CONMEBOL",
                    "LIBERTADORES",
                    "SUB-20",
                    "FINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "libertadores no goat",
                    "verdao",
                    "mengo",
                    "mengao",
                    "palestra",
                    "decisao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO X PALMEIRAS | CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20 | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "A GRANDE FINAL! FLAMENGO e PALMEIAS decidem a grande FINAL da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20, AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2189613",
                "likeCount": "70381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aPCZRoh6xTb0I9UIGmBcgNXPCuI",
            "id": "bckt54vYwU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:38:42Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O DA NOVA FLAMENGO TV",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #flamengoaovivo #VamosFlamengo \n\nA #FlamengoTV chegou! Confira, diretamente da G\u00e1vea, a coletiva de apresenta\u00e7\u00e3o da TV mais querida!\n\nInscreva-se na Flamengo TV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "nova fla tv",
                    "nova flamengo tv",
                    "coletiva flamengo",
                    "coletiva ao vivo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "dani boaventura flamengo",
                    "jo\u00e3o guilherme flamengo",
                    "fla ao vivo",
                    "jogos do flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O DA NOVA FLAMENGO TV",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #flamengoaovivo #VamosFlamengo \n\nA #FlamengoTV chegou! Confira, diretamente da G\u00e1vea, a coletiva de apresenta\u00e7\u00e3o da TV mais querida!\n\nInscreva-se na Flamengo TV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234422",
                "likeCount": "42274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-L_rXxIrdQolq8hfWYzUqwRI1zo",
            "id": "h8Ghu4-_xBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:49:05Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "BAHIA 2 X 0 VIT\u00d3RIA | PARTIDA COMPLETA | FINAL IDA | BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE \u2013 16/03/2025",
                "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato",
                    "baian\u00e3o 2025",
                    "jogo ao vivo",
                    "jogo de hoje",
                    "bahia",
                    "vit\u00f3ria",
                    "barcelona",
                    "colo colo",
                    "jacuipense",
                    "juazeirense",
                    "atl\u00e9tico",
                    "alagoinhas",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhores momentos",
                    "futebol ao vivo",
                    "jogo",
                    "jacobina",
                    "porto seguro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 2 X 0 VIT\u00d3RIA | PARTIDA COMPLETA | FINAL IDA | BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE \u2013 16/03/2025",
                    "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1398707",
                "likeCount": "40323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vg1zYmAZ7aZDiaXmWXF8L_5LJZA",
            "id": "bue2etS3z9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:43Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "LI\u00c7\u00c3O DE CASA EM DUPLA (Roblox Homework)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Homework no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "roblox homework",
                    "homework obby",
                    "li\u00e7\u00e3o de casa",
                    "escola roblox",
                    "em dupla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LI\u00c7\u00c3O DE CASA EM DUPLA (Roblox Homework)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Homework no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232565",
                "likeCount": "9493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SQ2Oa9zls7G3iDbeiFaKA2IXWqM",
            "id": "_CTot2GAEp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:15:06Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CORITIBA X SANTOS | AMISTOSO EXCLUSIVO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Coritiba, de Rafinha, enfrenta o Santos, de Neymar, em partida amistosa. Assista esse jog\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#coritiba #amistoso #santos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat br",
                    "goat",
                    "santos",
                    "coritiba",
                    "coritiba x santos",
                    "amistoso",
                    "amistoso de futebol",
                    "amistoso santos",
                    "amistoso coritiba",
                    "neymar",
                    "neymar santos",
                    "rafinha",
                    "tiquinho soares",
                    "soteldo",
                    "guilherme",
                    "onde assistir santos",
                    "santos ao vivo",
                    "onde assistir coritiba",
                    "coritiba ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o santos",
                    "transmiss\u00e3o coritiba",
                    "santos x",
                    "coritiba x",
                    "noticias santos",
                    "jogo do santos",
                    "gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORITIBA X SANTOS | AMISTOSO EXCLUSIVO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Coritiba, de Rafinha, enfrenta o Santos, de Neymar, em partida amistosa. Assista esse jog\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#coritiba #amistoso #santos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1321088",
                "likeCount": "31114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2cxqDc4BVCa-4orhwhJy1eRC7Ss",
            "id": "XR7IJ3KTN4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:05:26Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "O ITEM MAIS PODEROSO DO MINECRAFT",
                "description": "BAIXE AGORA O WONDERSHARE RECOVERIT : https://bit.ly/4kQzoz3\n\n#Wondershare #Recoverit\u00a0#DataRecovery\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato@naitplayer.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O ITEM MAIS PODEROSO DO MINECRAFT",
                    "description": "BAIXE AGORA O WONDERSHARE RECOVERIT : https://bit.ly/4kQzoz3\n\n#Wondershare #Recoverit\u00a0#DataRecovery\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato@naitplayer.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146420",
                "likeCount": "7428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rvztIm-RyXeTgQSshNyUNsljEIM",
            "id": "mIhrJ5oIJck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:33:29Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA CONSEGUE VIRADA \u00c9PICA CONTRA O ATL\u00c9TICO DE MADRID e segue voando em LALIGA",
                "description": "A lideran\u00e7a da LALIGA est\u00e1 novamente com o Barcelona. Com uma virada hist\u00f3rica em pleno Est\u00e1dio Metropolitano, o time blaugrano ganhou o confronto direto com o Atl\u00e9tico de Madrid, por 4 a 2, pela 28\u00aa rodada. A partida teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nO Atl\u00e9tico de Madrid chegou a abrir 2 a 0 aos 25 minutos do 2\u00ba tempo, mas viu Robert Lewandowski, Lamine Yamal e Ferran Torres (2x) garantirem a s\u00e9tima vit\u00f3ria seguida do Barcelona na LALIGA. O brasileiro Raphinha deu uma assist\u00eancia e participou do \u00faltimo gol roubando a bola da zaga advers\u00e1ria.\n\nMesmo com um jogo a menos, o Bar\u00e7a retomou a lideran\u00e7a, que estava com o Real Madrid desde sexta-feira (14), depois da vit\u00f3ria sobre o Villarreal. Os rivais est\u00e3o empatados com 60 pontos, mas o time blaugrano leva vantagem nos crit\u00e9rios de desempate. J\u00e1 o Atl\u00e9tico estacionou nos 56, em terceiro lugar.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #Barcelona #LALIGA #AtleticoDeMadrid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "barcelona x atletico de madrid",
                    "atleti",
                    "gols",
                    "gols atleti",
                    "lances atleti",
                    "gola\u00e7os atletico de madrid",
                    "futebol atletio de marid",
                    "melhores momentos",
                    "lances",
                    "gols do barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "raphinha",
                    "laliga",
                    "campeonato espanhol",
                    "melhores momentos laliga",
                    "laliga hoje",
                    "gols espanha",
                    "real madrid",
                    "atletico de madrid",
                    "real",
                    "gols espanhol",
                    "gols la liga",
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "real madrid modric",
                    "gols real madrid",
                    "tudo real madrid",
                    "lances real madrid",
                    "futebol",
                    "endrick",
                    "rodrygo",
                    "mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA CONSEGUE VIRADA \u00c9PICA CONTRA O ATL\u00c9TICO DE MADRID e segue voando em LALIGA",
                    "description": "A lideran\u00e7a da LALIGA est\u00e1 novamente com o Barcelona. Com uma virada hist\u00f3rica em pleno Est\u00e1dio Metropolitano, o time blaugrano ganhou o confronto direto com o Atl\u00e9tico de Madrid, por 4 a 2, pela 28\u00aa rodada. A partida teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nO Atl\u00e9tico de Madrid chegou a abrir 2 a 0 aos 25 minutos do 2\u00ba tempo, mas viu Robert Lewandowski, Lamine Yamal e Ferran Torres (2x) garantirem a s\u00e9tima vit\u00f3ria seguida do Barcelona na LALIGA. O brasileiro Raphinha deu uma assist\u00eancia e participou do \u00faltimo gol roubando a bola da zaga advers\u00e1ria.\n\nMesmo com um jogo a menos, o Bar\u00e7a retomou a lideran\u00e7a, que estava com o Real Madrid desde sexta-feira (14), depois da vit\u00f3ria sobre o Villarreal. Os rivais est\u00e3o empatados com 60 pontos, mas o time blaugrano leva vantagem nos crit\u00e9rios de desempate. J\u00e1 o Atl\u00e9tico estacionou nos 56, em terceiro lugar.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #Barcelona #LALIGA #AtleticoDeMadrid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2419898",
                "likeCount": "120799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TaCLgiPmgERy0Vy7V2SrWGkRIg8",
            "id": "l34qmb78f-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:01:04Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PEDIMOS NOSSOS EX EM NAMORO ! *Eles aceitaram ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l34qmb78f-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l34qmb78f-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l34qmb78f-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l34qmb78f-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDIMOS NOSSOS EX EM NAMORO ! *Eles aceitaram ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1573561",
                "likeCount": "31925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yYCGaFQGIZttDPbUbvO8Ip4Zr-8",
            "id": "kIrSCaHPQBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:58:46Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "O REI DO RIO! FLAMENGO EMPATA COM FLUMINENSE E \u00c9 CAMPE\u00c3O DO CAMPEONATO CARIOCA! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO FLAMENGO empatou com o FLUMINENSE em 0 a 0 e, com o resultado de 2 a 1 da primeira partida, sagrou-se CAMPE\u00c3O DO CAMPEONATO CARIOCA! Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "AO VIVO",
                    "CAMPEONATO CARIOCA",
                    "COM IMAGENS",
                    "Flamengo-RJ",
                    "Flamengo-RJ vs. Fluminense",
                    "Fluminense",
                    "canal goat",
                    "carioca",
                    "carioca ao vivo",
                    "carioca com imagens",
                    "carioca de gra\u00e7a",
                    "carioca no goat",
                    "cariocao",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "FLAMENGO",
                    "FLUMINENSE",
                    "CAMPE\u00c3O",
                    "EMPATA",
                    "EMPATE",
                    "RIO",
                    "REI",
                    "CAMPEONATO",
                    "CARIOCA",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O REI DO RIO! FLAMENGO EMPATA COM FLUMINENSE E \u00c9 CAMPE\u00c3O DO CAMPEONATO CARIOCA! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO FLAMENGO empatou com o FLUMINENSE em 0 a 0 e, com o resultado de 2 a 1 da primeira partida, sagrou-se CAMPE\u00c3O DO CAMPEONATO CARIOCA! Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471050",
                "likeCount": "2834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kN1Pf5lkgB-t4rvSH846E0o4ifY",
            "id": "LUBixPLbdmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:50:12Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 4 Dublado",
                "description": "Os Vingadores n\u00e3o v\u00e3o aparecer, mas temos um plano B*. \n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 4 Dublado",
                    "description": "Os Vingadores n\u00e3o v\u00e3o aparecer, mas temos um plano B*. \n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54422",
                "likeCount": "5929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cOUnxu8TrYYnvGisJbLvAYljT1g",
            "id": "JXYAozTDEbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:19Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "A J\u00daLIA CHEGOU NO \u00daLTIMO MOMENTO!!",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "tags": [
                    "Rezende",
                    "video rezendeevil",
                    "video engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A J\u00daLIA CHEGOU NO \u00daLTIMO MOMENTO!!",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265826",
                "likeCount": "18697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6oe0Ezntm1Y0fAE6oFPysgFUwnA",
            "id": "pj_uAizuXdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:17:16Z",
                "channelId": "UCTRp0APA50MmSh9U03MDXSA",
                "title": "VILA NOVA X GOI\u00c1S  | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 16/03/2025",
                "description": "VILA NOVA X GOI\u00c1S | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 16/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). #goian\u00e3o   #transmiss\u00e3oaovivo  #brasilcentral  #futebol  #decis\u00e3o  #an\u00e1lise  #entrevistas  #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf #goianao2025 \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Brasil Central",
                "tags": [
                    "Campeonato Goiano",
                    "Futebol Goiano",
                    "Goi\u00e1s",
                    "Futebol",
                    "Atl\u00e9tico Goianiense",
                    "Goi\u00e1sEC",
                    "VilaNovaFC",
                    "Vila",
                    "VIIIIILAAAA",
                    "An\u00e1polisFC",
                    "Goian\u00e9siaEC",
                    "Ipor\u00e1EC",
                    "Aparecidense",
                    "CRACatalano",
                    "CRAC",
                    "MorrinhosFC",
                    "GoiatubaEC",
                    "Jataiense",
                    "Gr\u00eamioAn\u00e1polis",
                    "Goian\u00e3o Melhores Momentos",
                    "Goian\u00e3o Gols Da Rodada",
                    "Gols",
                    "Gol",
                    "Goian\u00e3o Resumo Da Rodada",
                    "Goian\u00e3o gola\u00e7o",
                    "Goian\u00e3o defesa\u00e7a",
                    "Goian\u00e3o pol\u00eamica",
                    "Goian\u00e3o fair play",
                    "Goian\u00e3o Emo\u00e7\u00e3o",
                    "An\u00e1lise Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Memes",
                    "Palpite Goian\u00e3o",
                    "Debate Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Zoeira",
                    "Goian\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VILA NOVA X GOI\u00c1S  | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 16/03/2025",
                    "description": "VILA NOVA X GOI\u00c1S | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 16/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). #goian\u00e3o   #transmiss\u00e3oaovivo  #brasilcentral  #futebol  #decis\u00e3o  #an\u00e1lise  #entrevistas  #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf #goianao2025 \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "409782",
                "likeCount": "6474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ypvZ-q1DlbvyES34rTJRJmLdeEc",
            "id": "mRFR1wrom9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:00:06Z",
                "channelId": "UCfbSvOc5j6sB-U_kj1E6tLw",
                "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1",
                "description": "\u2728 Salve salve fam\u00edlia lindaaaa! Olha a descri\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47 \n\nINSTAGRAM DOS PARTICIPANTES \n\ndiass07.__\n\ngregoryb.__\n\njohntc__\n\njrrodrigss_\n\nnicollydomingoss\n\nnm.nunes\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\ud83d\udcccInscreva-se no Canal do Pessoal: \n\nNovo Rosa: https://www.youtube.com/c/NOVOROSA1\nFl\u00e1vio & Duda: https://www.youtube.com/channel/UCuW3f2dHvNp1Su6DhdVidAg\nIsah Moraes: https://www.youtube.com/c/ISAHMORAES\n\n\ud83d\udccdInstagram do pessoal:\n\nVanessa: https://www.instagram.com/oficialnessamoraes\nIsah: https://www.instagram.com/isahmoraesoficial\nDuda: https://www.instagram.com/meduardahausen/\nLara: https://www.instagram.com/llaramoraess\nFl\u00e1vio: https://www.instagram.com/flaviomoraessc\n\n\n\ud83c\udf08EMAIL COMERCIAL:\ncomercialnovorosa@gmail.com\n\n\ud83c\udf08 Esse v\u00eddeo n\u00e3o foi patrocinado, mas mesmo que fosse, minhas opini\u00f5es s\u00e3o sempre sinceras :) \n\n\ud83c\udf08Muito obrigada pelo carinho!\n\n#novorosa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOVO ROSA",
                "tags": [
                    "NOVOROSA1984",
                    "familia novo rosa",
                    "novo",
                    "rosa",
                    "vlog",
                    "familia",
                    "entretenimento",
                    "novo rosa isa",
                    "flavio novo rosa",
                    "lara novo rosa",
                    "hytalo santos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1",
                    "description": "\u2728 Salve salve fam\u00edlia lindaaaa! Olha a descri\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47 \n\nINSTAGRAM DOS PARTICIPANTES \n\ndiass07.__\n\ngregoryb.__\n\njohntc__\n\njrrodrigss_\n\nnicollydomingoss\n\nnm.nunes\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\ud83d\udcccInscreva-se no Canal do Pessoal: \n\nNovo Rosa: https://www.youtube.com/c/NOVOROSA1\nFl\u00e1vio & Duda: https://www.youtube.com/channel/UCuW3f2dHvNp1Su6DhdVidAg\nIsah Moraes: https://www.youtube.com/c/ISAHMORAES\n\n\ud83d\udccdInstagram do pessoal:\n\nVanessa: https://www.instagram.com/oficialnessamoraes\nIsah: https://www.instagram.com/isahmoraesoficial\nDuda: https://www.instagram.com/meduardahausen/\nLara: https://www.instagram.com/llaramoraess\nFl\u00e1vio: https://www.instagram.com/flaviomoraessc\n\n\n\ud83c\udf08EMAIL COMERCIAL:\ncomercialnovorosa@gmail.com\n\n\ud83c\udf08 Esse v\u00eddeo n\u00e3o foi patrocinado, mas mesmo que fosse, minhas opini\u00f5es s\u00e3o sempre sinceras :) \n\n\ud83c\udf08Muito obrigada pelo carinho!\n\n#novorosa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141791",
                "likeCount": "6195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PiTGt7_RtgWbCHodLrWVLuR4axo",
            "id": "DQmfRx5TD1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:04:30Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "PIADA",
                "description": "Ol\u00e1, voc\u00eas est\u00e3o lendo uma sinopse... Normalmente, ela come\u00e7a com o estagi\u00e1rio correndo para escrever algo interessante sobre o v\u00eddeo 10 minutos antes de ele ser postado, porque ele deixou tudo para a \u00faltima hora. \u00c0s vezes d\u00e1 certo e a galera at\u00e9 d\u00e1 risada. Outras vezes, n\u00e3o. E a\u00ed ele se pergunta: \"Por que sou pago para isso\"? No final me dou conta que a minha vida que \u00e9 uma piada.\n\nELENCO:\nEstevem Nabote\nGregorio Duvivier\nMarcelo Adnet\nThati Lopes\n\nROTEIRO:\nGregorio Duvivier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PIADA",
                    "description": "Ol\u00e1, voc\u00eas est\u00e3o lendo uma sinopse... Normalmente, ela come\u00e7a com o estagi\u00e1rio correndo para escrever algo interessante sobre o v\u00eddeo 10 minutos antes de ele ser postado, porque ele deixou tudo para a \u00faltima hora. \u00c0s vezes d\u00e1 certo e a galera at\u00e9 d\u00e1 risada. Outras vezes, n\u00e3o. E a\u00ed ele se pergunta: \"Por que sou pago para isso\"? No final me dou conta que a minha vida que \u00e9 uma piada.\n\nELENCO:\nEstevem Nabote\nGregorio Duvivier\nMarcelo Adnet\nThati Lopes\n\nROTEIRO:\nGregorio Duvivier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264281",
                "likeCount": "30579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A6S1bxZShC-dTDEeuKBq0d4O6B0",
            "id": "g64TwF0iiek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:55:42Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "JOGO COMPLETO: MARING\u00c1 1 X 1 ATHLETICO | SEMIFINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                "description": "CHEGOU AS SEMIS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Maring\u00e1 recebe o Athletico em partida v\u00e1lida pela ida do Campeonato Paranaense! Quem avan\u00e7a para a final?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "nsports online",
                    "tvnsports",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo nsports",
                    "paranaense 2025",
                    "athletico-pr",
                    "athletico",
                    "atletico paranaense",
                    "atletico-pr",
                    "ahtletico ao vivo",
                    "atletico ao vivo",
                    "athletico-pr ao vivo",
                    "cap ao vivo",
                    "cap tv ao vivo",
                    "paranaense",
                    "azuriz",
                    "athletico paranaense",
                    "nsports ao vivo paranaense",
                    "campeonato paranaense 2025",
                    "cap",
                    "maring\u00e1",
                    "maring\u00e1 ao vivo",
                    "maringa",
                    "maringa ao vivo",
                    "semis",
                    "semifinal",
                    "maringa vs athletico",
                    "maringa x athletico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MARING\u00c1 1 X 1 ATHLETICO | SEMIFINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                    "description": "CHEGOU AS SEMIS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Maring\u00e1 recebe o Athletico em partida v\u00e1lida pela ida do Campeonato Paranaense! Quem avan\u00e7a para a final?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374870",
                "likeCount": "10887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rf7CpgIBDBlhBG5RTU7J2n6YQbA",
            "id": "Bi0TAnlGFyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:25Z",
                "channelId": "UC6Xqz2pm50gDCORYztqhDpg",
                "title": "A Raiz do Imp\u00e9rio | Origens de Noxus \u2013 League of Legends",
                "description": "LeBlanc planeja h\u00e1 s\u00e9culos. Agora, sua conspira\u00e7\u00e3o floresce. \n\nV\u00eddeo criado em parceria com Little Zoo.\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal de Legends of Legends Brasil: https://bit.ly/LoLBr\n\nDescubra mais sobre Runeterra: http://bit.ly/contos-runeterra \n\nConfira tudo sobre os Campe\u00f5es em Destaque: http://bit.ly/campeoes-destaque\n\nAcompanhe o Legends of Legends Brasil nas redes sociais:\n- Site: https://br.leagueoflegends.com/pt-br/\n- Twitch: https://www.twitch.tv/riotgamesbrasil\n- Discord: https://discord.gg/runeterra-br\n- Instagram: https://www.instagram.com/leagueoflegendsbrasil/\n- Twitter: https://twitter.com/LoLegendsBR\n- Facebook: https://www.facebook.com/LeagueofLegendsBrasil/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends Brasil",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "league",
                    "lol",
                    "league cinematic",
                    "league of legends cinematic",
                    "league of legends cg",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "noxus cinematic",
                    "noxus trailer",
                    "black rose trailer",
                    "league season 2",
                    "arena",
                    "leblanc",
                    "vladimir",
                    "mordekaiser",
                    "noxus lore",
                    "Atakhan",
                    "anima\u00e7\u00e3o lol",
                    "anima\u00e7\u00e3o league of legends",
                    "anima\u00e7\u00e3o noxus",
                    "trailer rosa negra",
                    "lol temporada 2",
                    "narrativa noxus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Raiz do Imp\u00e9rio | Origens de Noxus \u2013 League of Legends",
                    "description": "LeBlanc planeja h\u00e1 s\u00e9culos. Agora, sua conspira\u00e7\u00e3o floresce. \n\nV\u00eddeo criado em parceria com Little Zoo.\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal de Legends of Legends Brasil: https://bit.ly/LoLBr\n\nDescubra mais sobre Runeterra: http://bit.ly/contos-runeterra \n\nConfira tudo sobre os Campe\u00f5es em Destaque: http://bit.ly/campeoes-destaque\n\nAcompanhe o Legends of Legends Brasil nas redes sociais:\n- Site: https://br.leagueoflegends.com/pt-br/\n- Twitch: https://www.twitch.tv/riotgamesbrasil\n- Discord: https://discord.gg/runeterra-br\n- Instagram: https://www.instagram.com/leagueoflegendsbrasil/\n- Twitter: https://twitter.com/LoLegendsBR\n- Facebook: https://www.facebook.com/LeagueofLegendsBrasil/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45894",
                "likeCount": "8363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "khJW5FZ-xAzsSuGEu2Cka3Mr3t4",
            "id": "9FdcyrUwD4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:06Z",
                "channelId": "UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg",
                "title": "Esse \u00e9 o Valor Da Cirurgia Que Pode Salvar a Aninha!",
                "description": "\ud83e\ude75 CLIQUE AGORA PARA SE INSCREVER! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2b50\ufe0f https://m.youtube.com/user/blogbeatrizcomz \n\ud83e\ude77 Ative as notifica\u00e7\u00f5es (clicando no sininho) para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\ud83c\udf08 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios \ud83c\udf08\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg/join\n\n\ud83e\ude77 COMPRE A MOCHILA DO CANAL \ud83e\ude77\nhttps://shopee.com.br/product/1311187068/21798003662/\n\n\u2b50\ufe0f Canal das Meninas \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Mait\u00ea: https://m.youtube.com/@oliveiramaite05/videos\n\ud83d\udc9b Dudinha: https://youtube.com/@eumadugarcia?si=UYVmI5ibbpE_vCZZ\n\u2764\ufe0f Maysa: https://youtube.com/@MaysaTagawa?si=pnH5NSBvbhkYYnwR\n\ud83e\udde1 Biazinha: https://youtube.com/@biaraphaelly?si=F-Ar4cE21abTiQ33\n\ud83e\ude77 Minha Irm\u00e3zinha: https://youtube.com/@vavacamillo?si=sHOP3N5VtqkWwR8t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FdcyrUwD4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FdcyrUwD4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FdcyrUwD4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FdcyrUwD4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Beatriz Com Z ",
                "tags": [
                    "Beatriz",
                    "Moreno",
                    "Blog",
                    "Moda",
                    "Youtuber",
                    "Tumblr",
                    "Desajeitada",
                    "Beatriz com Z",
                    "com Z",
                    "Feminina",
                    "Blog Moda",
                    "Vlog",
                    "rezende",
                    "adr",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "caetano",
                    "fam\u00edlia caetano",
                    "ana mosconi"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Esse \u00e9 o Valor Da Cirurgia Que Pode Salvar a Aninha!",
                    "description": "\ud83e\ude75 CLIQUE AGORA PARA SE INSCREVER! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2b50\ufe0f https://m.youtube.com/user/blogbeatrizcomz \n\ud83e\ude77 Ative as notifica\u00e7\u00f5es (clicando no sininho) para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\ud83c\udf08 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios \ud83c\udf08\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg/join\n\n\ud83e\ude77 COMPRE A MOCHILA DO CANAL \ud83e\ude77\nhttps://shopee.com.br/product/1311187068/21798003662/\n\n\u2b50\ufe0f Canal das Meninas \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Mait\u00ea: https://m.youtube.com/@oliveiramaite05/videos\n\ud83d\udc9b Dudinha: https://youtube.com/@eumadugarcia?si=UYVmI5ibbpE_vCZZ\n\u2764\ufe0f Maysa: https://youtube.com/@MaysaTagawa?si=pnH5NSBvbhkYYnwR\n\ud83e\udde1 Biazinha: https://youtube.com/@biaraphaelly?si=F-Ar4cE21abTiQ33\n\ud83e\ude77 Minha Irm\u00e3zinha: https://youtube.com/@vavacamillo?si=sHOP3N5VtqkWwR8t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "625443",
                "likeCount": "24786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EgvY2YY7y18EaSbMD4-bBGouo68",
            "id": "md9-jG4RzXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T07:38:24Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix",
                    "Lando Norris",
                    "Max Verstappen",
                    "George Russell"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9367828",
                "likeCount": "216137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A9pMrq536S5T0s0W-G6xP83Iqe0",
            "id": "I9IMrOl_2jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:43:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 0 X 1 CORINTHIANS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE IDA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 0 X 1 CORINTHIANS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE IDA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1168139",
                "likeCount": "39044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ha0DphAYs439FREj0YWr1c6-vRw",
            "id": "hGwZCb2fS9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T04:07:49Z",
                "channelId": "UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 1 CORINTHIANS: TIM\u00c3O JOGA COM INTELIG\u00caNCIA E ESTRAT\u00c9GIA. YURI DECIDE. ANGILERI MONSTRO",
                "description": "Inscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \n\nhttps://www.youtube.com/chicogarciaa\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chico Garcia",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 1 CORINTHIANS: TIM\u00c3O JOGA COM INTELIG\u00caNCIA E ESTRAT\u00c9GIA. YURI DECIDE. ANGILERI MONSTRO",
                    "description": "Inscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \n\nhttps://www.youtube.com/chicogarciaa\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250525",
                "likeCount": "25465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZmRfe61RUEh2dnayD9QlM0USZlc",
            "id": "0C0PP0_3sIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:17:26Z",
                "channelId": "UCWKFcokU-dVrsl7f8nLlyZg",
                "title": "TAFC 47 | Team \u00c1guia Footvolley | Santa Catarina | Finais",
                "description": "Sejam muito bem-vindos ao canal oficial da maior competi\u00e7\u00e3o de Futev\u00f4lei do planeta!\n\n\u2014 13 a 16 Mar\u00e7o de 2025\nI\u00e7ara, Santa Catarina | Arena Brasil\nENTRADA GRATUITA \n\n#TAFC #TeamAguia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liga Brasileira de Futev\u00f4lei | LBF",
                "tags": [
                    "futevolei",
                    "futev\u00f4lei",
                    "\u00e1guia futev\u00f4lei",
                    "tafc",
                    "team aguia",
                    "Ronaldinho futevolei",
                    "Ronaldinho Romario futevoleeei",
                    "futev\u00f4lei brasil",
                    "world footvolei",
                    "footvolley",
                    "Mikasa open",
                    "jogo contra",
                    "anderson aguia",
                    "shark ataque",
                    "sportv",
                    "futev\u00f4lei rio de janeiro",
                    "futev\u00f4lei rj",
                    "shark futevolei",
                    "romario futevolei",
                    "como jogar futevolei",
                    "circuito futevolei"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAFC 47 | Team \u00c1guia Footvolley | Santa Catarina | Finais",
                    "description": "Sejam muito bem-vindos ao canal oficial da maior competi\u00e7\u00e3o de Futev\u00f4lei do planeta!\n\n\u2014 13 a 16 Mar\u00e7o de 2025\nI\u00e7ara, Santa Catarina | Arena Brasil\nENTRADA GRATUITA \n\n#TAFC #TeamAguia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244120",
                "likeCount": "5247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PLHUGya60as7GOIfvoZxN4iLeH0",
            "id": "677HWPQ0p-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Fiquei Trancado Com o Palha\u00e7o Dentro do Carro",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fiquei Trancado Com o Palha\u00e7o Dentro do Carro",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1226812",
                "likeCount": "43888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JiZHqxuVvv8MLQXWPv1G0tCE2vE",
            "id": "hhsfs6EP0B0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:48:01Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "P\u00f3s-jogo FlaTV | AO VIVO - 16/03",
                "description": "Acompanhe a entrevista coletiva ap\u00f3s a decis\u00e3o do Campeonato Carioca entre Flamengo e Fluminense. N\u00e3o perca!\n\n\nNa\u00e7\u00e3o, chegou o Fla-Pr\u00eamios, a nova plataforma gratuita onde todo o rubro-negro sempre entra para ganhar. Acesse flapremios.com.br, fa\u00e7a seu check-in no jogo e assista a nossa transmiss\u00e3o pela plataforma. Assim voc\u00ea participa do sorteio mensal, gira a roleta de pr\u00eamios e aproveita cupons exclusivos.  Acesse gr\u00e1tis http://flapremios.com.br\n\n\nQuer assistir a document\u00e1rios especiais, programas exclusivos, jogos hist\u00f3ricos e uma programa\u00e7\u00e3o especial nova todo m\u00eas? Assine agora a \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+ e viva muito mais Flamengo. Acesse https://flatvmais.com.br \n\nInscreva-se na #FlaTV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhsfs6EP0B0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhsfs6EP0B0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhsfs6EP0B0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhsfs6EP0B0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhsfs6EP0B0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "P\u00f3s-jogo FlaTV | AO VIVO - 16/03",
                    "description": "Acompanhe a entrevista coletiva ap\u00f3s a decis\u00e3o do Campeonato Carioca entre Flamengo e Fluminense. N\u00e3o perca!\n\n\nNa\u00e7\u00e3o, chegou o Fla-Pr\u00eamios, a nova plataforma gratuita onde todo o rubro-negro sempre entra para ganhar. Acesse flapremios.com.br, fa\u00e7a seu check-in no jogo e assista a nossa transmiss\u00e3o pela plataforma. Assim voc\u00ea participa do sorteio mensal, gira a roleta de pr\u00eamios e aproveita cupons exclusivos.  Acesse gr\u00e1tis http://flapremios.com.br\n\n\nQuer assistir a document\u00e1rios especiais, programas exclusivos, jogos hist\u00f3ricos e uma programa\u00e7\u00e3o especial nova todo m\u00eas? Assine agora a \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+ e viva muito mais Flamengo. Acesse https://flatvmais.com.br \n\nInscreva-se na #FlaTV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106399",
                "likeCount": "8736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o9qtAFDb7Br-mVItI-c0GHEv_Ts",
            "id": "IRhGnlIUTeY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:05:19Z",
                "channelId": "UC7hAvFDWwVajRqrI86KCoxA",
                "title": "Entrevista coletiva | Internacional x Gr\u00eamio",
                "description": "Confira a entrevista coletiva do t\u00e9cnico colorado Roger Machado ap\u00f3s a grande final do Gauch\u00e3o, contra o Gr\u00eamio.\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRhGnlIUTeY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRhGnlIUTeY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRhGnlIUTeY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRhGnlIUTeY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRhGnlIUTeY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sport Club Internacional",
                "tags": [
                    "inter",
                    "colorado",
                    "beira-rio",
                    "futebol",
                    "youtube",
                    "internacional",
                    "porto alegre",
                    "scinternacional",
                    "esportes",
                    "vamointer",
                    "Entrevista Coletiva",
                    "Coudet",
                    "Copa do Brasil",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Clube do Povo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista coletiva | Internacional x Gr\u00eamio",
                    "description": "Confira a entrevista coletiva do t\u00e9cnico colorado Roger Machado ap\u00f3s a grande final do Gauch\u00e3o, contra o Gr\u00eamio.\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62439",
                "likeCount": "5219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SPp0xw1ZrRegtH11HkdagpYSRCw",
            "id": "ef0WAof0nsk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T19:06:37Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "\u00c9 CAMPE\u00c3O! NEWCASTLE derrota o LIVERPOOL e conquista o t\u00edtulo da COPA DA LIGA INGLESA",
                "description": "A longa espera acabou! O Newcastle fez hist\u00f3ria, venceu o Liverpool por 2 a 1, neste domingo (16), no Wembley, em Londres, e se sagrou campe\u00e3o da Copa da Liga Inglesa.\n\nCom gols de Burn e Isak, o time dos brasileiros Bruno Guimar\u00e3es e Joelinton voltou a levantar um trof\u00e9u ap\u00f3s 70 anos. Chiesa descontou.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #liverpool #newcastle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Copa da Liga Inglesa",
                    "Carabao Cup",
                    "Copa da Liga",
                    "Copa da Liga na ESPN",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol na ESPN",
                    "Futebol agora",
                    "Liverpool",
                    "Reds",
                    "Newcastle",
                    "Magpies",
                    "Liverpool x Newcastle",
                    "Liverpool vs Newcastle",
                    "Final",
                    "Final da Copa da Liga Inglesa",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Gol",
                    "Gols do dia",
                    "Gols de hoje",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "Bruno Guimar\u00e3es",
                    "Guimar\u00e3es",
                    "Joelinton",
                    "Isak",
                    "Burn",
                    "Chiesa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 CAMPE\u00c3O! NEWCASTLE derrota o LIVERPOOL e conquista o t\u00edtulo da COPA DA LIGA INGLESA",
                    "description": "A longa espera acabou! O Newcastle fez hist\u00f3ria, venceu o Liverpool por 2 a 1, neste domingo (16), no Wembley, em Londres, e se sagrou campe\u00e3o da Copa da Liga Inglesa.\n\nCom gols de Burn e Isak, o time dos brasileiros Bruno Guimar\u00e3es e Joelinton voltou a levantar um trof\u00e9u ap\u00f3s 70 anos. Chiesa descontou.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #liverpool #newcastle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028652",
                "likeCount": "51981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JlmTR2CXCUsGIuUuPEt0BqjbHQQ",
            "id": "7JB2KRq73jk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:19:15Z",
                "channelId": "UCL7JAdT9rtEGLCTM_2RCV0A",
                "title": "\u00c9 assim que o Zanella e a Lavinia S\u00e3o por Tr\u00e1s das Cameras!!!\ud83d\ude0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giovana Borges",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 assim que o Zanella e a Lavinia S\u00e3o por Tr\u00e1s das Cameras!!!\ud83d\ude0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103463",
                "likeCount": "5537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "66IUGOUvx4BuHs58hwuQ67Ds5lE",
            "id": "j4l_7OmCsFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T15:01:02Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "INSETOS INVADIRAM A MANS\u00c3O DOS ROSA *Fomos contaminados ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4l_7OmCsFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4l_7OmCsFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4l_7OmCsFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4l_7OmCsFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4l_7OmCsFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INSETOS INVADIRAM A MANS\u00c3O DOS ROSA *Fomos contaminados ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1815181",
                "likeCount": "39948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2915"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I5i9isvCcNmlQ3hMAeFle6oGGWg",
            "id": "otD2LAyU3D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:22:20Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "INTERNACIONAL 1 X 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | FINAL CAMPEONATO GA\u00daCHO 2025 | ge.globo",
                "description": "Inter \u00e9 campe\u00e3o ga\u00facho invicto. Foram 12 jogos, com 9 vit\u00f3rias e tr\u00eas empates! 24 gols marcados e 6 sofridos\n\n\nhttps://ge.globo.com/rs/futebol/campeonato-gaucho/jogo/16-03-2025/internacional-gremio.ghtml\n\n\n\n#internacional #gr\u00eamio #campeonatogaucho \n___________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otD2LAyU3D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otD2LAyU3D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otD2LAyU3D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otD2LAyU3D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/otD2LAyU3D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "instrenacional",
                    "grenal",
                    "inter",
                    "gr\u00eamio",
                    "gremio",
                    "gremio x inter",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL 1 X 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | FINAL CAMPEONATO GA\u00daCHO 2025 | ge.globo",
                    "description": "Inter \u00e9 campe\u00e3o ga\u00facho invicto. Foram 12 jogos, com 9 vit\u00f3rias e tr\u00eas empates! 24 gols marcados e 6 sofridos\n\n\nhttps://ge.globo.com/rs/futebol/campeonato-gaucho/jogo/16-03-2025/internacional-gremio.ghtml\n\n\n\n#internacional #gr\u00eamio #campeonatogaucho \n___________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438209",
                "likeCount": "13172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UhhWhceiRELR6sNabGFBzKhRG4E",
            "id": "U96h7-CaL5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T04:37:53Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25 Forma\u00e7\u00e3o: Fim de Gra ou Eva?; Genro bate boca pra defender Dani; Aline e Bailarinas tretam",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O DO PARED\u00c3O E AS TRETAS DO P\u00d3S***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U96h7-CaL5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U96h7-CaL5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U96h7-CaL5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U96h7-CaL5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U96h7-CaL5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 16/03/2025",
                    "programa 16-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25 Forma\u00e7\u00e3o: Fim de Gra ou Eva?; Genro bate boca pra defender Dani; Aline e Bailarinas tretam",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O DO PARED\u00c3O E AS TRETAS DO P\u00d3S***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299577",
                "likeCount": "25307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hVlJZhwoDoOUlSMswDENI29LxXs",
            "id": "c1bUn306jBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:33:32Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "ATL vs. MIA",
                    "Alexey Miranchuk",
                    "Bartosz Slisz",
                    "E. Latte Lath",
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Jordi Alba",
                    "Lionel Messi",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Tristan Muyumba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195871",
                "likeCount": "30718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B9yiNFnuKTjr_mNwjSGIRmW67J0",
            "id": "rxzExwkbGqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T15:40:48Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Com ANTONY DECISIVO, BETIS consegue virada incr\u00edvel contra o LEGAN\u00c9S em LALIGA I Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#betis #legan\u00e9s #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxzExwkbGqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxzExwkbGqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxzExwkbGqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxzExwkbGqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxzExwkbGqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "futebol",
                    "antony",
                    "betis",
                    "laliga",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "lances",
                    "mm",
                    "virada",
                    "legan\u00e9s"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Com ANTONY DECISIVO, BETIS consegue virada incr\u00edvel contra o LEGAN\u00c9S em LALIGA I Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#betis #legan\u00e9s #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "982839",
                "likeCount": "41152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WxIzQjlCM3W1FPQLiDvf3OTefMY",
            "id": "cFJr1qM8iEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T21:15:18Z",
                "channelId": "UC88AYI-jjVIFC89dJ0yISBg",
                "title": "VEJA QUE IDEIA BRILHANTE COM TRONCO DE MADEIRA BRUTA! RESULTADO IMPRESSIONANTE \u2728",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu mostro a voc\u00eas como \u00e9 poss\u00edvel transformar um tronco de madeira que para muitas pessoas poderiam ser lixo mas que nas m\u00e3os certas se transformam em arte. \n\u2699\ufe0f\ud83d\udd27Como eu disse no v\u00eddeo com as ferramentas certas voc\u00ea consegue fazer muita coisa e aqui abaixo eu vou listar as ferramentas que eu utilizei para essa produ\u00e7\u00e3o:\nMotosserra \u00e0 bateria\nEsmerilhadeira \u00e0 bateria\nDiscos de desbaste e boinas de polimento.\n\ud83d\udee0Todas essas ferramentas s\u00e3o da marca INGCO, que \u00e9 uma empresa que apoia os conte\u00fados aqui no canal e nos motiva cada vez mais a criar projetos incr\u00edveis com as variedades de ferramentas. \nVoc\u00ea encontra no site www.ktbr.com.br\n\n\ud83d\udd36 A resina ep\u00f3xi que eu utilizei \u00e9 da LT Shine de baixa espessura e m\u00e9dia viscosidade. \nEsse produto est\u00e1 dispon\u00edvel no site:\nGANHE 5% DE DESCONTO USANDO O CUPOM\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"FABY5\" \nhttps://www.escutaoveio.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Faby Franco - Obras, Reformas e Diy",
                "tags": [
                    "R\u00fastico",
                    "diy",
                    "tronco de madeira",
                    "arte",
                    "gamela",
                    "al\u00e7a",
                    "fertamentas",
                    "Marcenaria",
                    "oficina",
                    "tools",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "YouTube",
                    "celular",
                    "faby franco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VEJA QUE IDEIA BRILHANTE COM TRONCO DE MADEIRA BRUTA! RESULTADO IMPRESSIONANTE \u2728",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu mostro a voc\u00eas como \u00e9 poss\u00edvel transformar um tronco de madeira que para muitas pessoas poderiam ser lixo mas que nas m\u00e3os certas se transformam em arte. \n\u2699\ufe0f\ud83d\udd27Como eu disse no v\u00eddeo com as ferramentas certas voc\u00ea consegue fazer muita coisa e aqui abaixo eu vou listar as ferramentas que eu utilizei para essa produ\u00e7\u00e3o:\nMotosserra \u00e0 bateria\nEsmerilhadeira \u00e0 bateria\nDiscos de desbaste e boinas de polimento.\n\ud83d\udee0Todas essas ferramentas s\u00e3o da marca INGCO, que \u00e9 uma empresa que apoia os conte\u00fados aqui no canal e nos motiva cada vez mais a criar projetos incr\u00edveis com as variedades de ferramentas. \nVoc\u00ea encontra no site www.ktbr.com.br\n\n\ud83d\udd36 A resina ep\u00f3xi que eu utilizei \u00e9 da LT Shine de baixa espessura e m\u00e9dia viscosidade. \nEsse produto est\u00e1 dispon\u00edvel no site:\nGANHE 5% DE DESCONTO USANDO O CUPOM\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"FABY5\" \nhttps://www.escutaoveio.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304599",
                "likeCount": "2966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NUaNJSE183_t5GBAC2H_3vXEYtA",
            "id": "BHmLFtbygig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:15:07Z",
                "channelId": "UCFxjZDrLCOCHkUCu632AmMQ",
                "title": "Gols | Botafogo x Cruzeiro | Jogo Treino",
                "description": "Confira os gols de Savarino e Igor Jesus em jogo treino contra o Cruzeiro realizado na tarde desse s\u00e1bado no Est\u00e1dio Nilton Santos.\n\nImagens: Romulo Miranda\nEdi\u00e7\u00e3o: Romulo Miranda\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Botafogo TV",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gols | Botafogo x Cruzeiro | Jogo Treino",
                    "description": "Confira os gols de Savarino e Igor Jesus em jogo treino contra o Cruzeiro realizado na tarde desse s\u00e1bado no Est\u00e1dio Nilton Santos.\n\nImagens: Romulo Miranda\nEdi\u00e7\u00e3o: Romulo Miranda\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159906",
                "likeCount": "7757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nyOB4Vh9wiOpncKjVsLQMfynglc",
            "id": "EZqDMgR7NXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:53:18Z",
                "channelId": "UCqifkpdmE1z3VhfQoJzwpJQ",
                "title": "\u26bd GOLS DO JOGO-TREINO |  Dudu, Wanderson e Marquinhos fizeram os gols do Cabuloso!",
                "description": "TV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Figueiredo ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV CRUZEIRO | Cruzeiro Esporte Clube",
                "tags": [
                    "Cruzeiro",
                    "Futebol",
                    "Cabuloso",
                    "TV Cruzeiro",
                    "Cruzeiro Esporte Clube",
                    "celeste",
                    "cruzeiro oficial",
                    "cruzeirooficial",
                    "cruzeiro tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u26bd GOLS DO JOGO-TREINO |  Dudu, Wanderson e Marquinhos fizeram os gols do Cabuloso!",
                    "description": "TV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Figueiredo ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159905",
                "likeCount": "8026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DX70fl7PWyOjfOwkTrKFh299XDA",
            "id": "SXrqGKpq_XA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:04Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "[PREVIEW] BTS (\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8) '7 Moments' SPOT",
                "description": "BTS '7 Moments' SPOT\n\n\ud83d\udcc5 Pre-order: 2025.03.19. 11AM (KST) \n\ud83d\udcc5 Release: 2025.04.02. (KST)\n\n#BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #BTS_7_Moments \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXrqGKpq_XA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXrqGKpq_XA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXrqGKpq_XA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXrqGKpq_XA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXrqGKpq_XA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "[PREVIEW] BTS (\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8) '7 Moments' SPOT",
                    "description": "BTS '7 Moments' SPOT\n\n\ud83d\udcc5 Pre-order: 2025.03.19. 11AM (KST) \n\ud83d\udcc5 Release: 2025.04.02. (KST)\n\n#BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #BTS_7_Moments \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354774",
                "likeCount": "114842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZxzcTo7iFzDdM-veAzaTg3eCDhg",
            "id": "9ynMnB4Secc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser S\u00f3 Um Esconde Esconde, Mas O Palha\u00e7o Me Capturou",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser S\u00f3 Um Esconde Esconde, Mas O Palha\u00e7o Me Capturou",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1477345",
                "likeCount": "43132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u1XL-BPJf9iXtHMI1JioBxjEmxU",
            "id": "Mr7T8TC-cZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T06:35:23Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6480618",
                "likeCount": "148875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dJhEGXepVFvtkQ1m9MPzeYoJBGc",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13064001",
                "likeCount": "479475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xpkc1HQl6ucvnE4BzRWKXyMVWpY",
            "id": "2nzxZNps6oM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T18:20:04Z",
                "channelId": "UCgrFZP2B8H6pWgPL1bAqkiQ",
                "title": "MATEI TODOS OS BOSSES COM APENAS 1 HIT EM 2025",
                "description": "Baixe o recoverit agora mesmo: https://bit.ly/3XPRk2W\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz\n\n#Wondershare\u00a0#Recoverit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fixz",
                "tags": [
                    "matando todos os bosses",
                    "1 hit",
                    "clava",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MATEI TODOS OS BOSSES COM APENAS 1 HIT EM 2025",
                    "description": "Baixe o recoverit agora mesmo: https://bit.ly/3XPRk2W\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz\n\n#Wondershare\u00a0#Recoverit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114327",
                "likeCount": "4077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EwG4vRwYI01GiS9kfjOagA_9XiE",
            "id": "Eo7XoHAQHJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:45:30Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Manifestantes fazem ato por anistia no Rio de Janeiro | AGORA CNN",
                "description": "Manifestantes se re\u00fanem neste momento na orla da praia de Copacabana, no Rio de Janeiro, para acompanhar um ato com o ex-presidente Jair Bolsonaro (PL), em defesa da anistia para envolvidos no 8 de Janeiro. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/ \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/ \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "anistia",
                    "bolsonaro",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "jair bolsonaro",
                    "jornal cnn brasil",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil",
                    "bolsonaro anistia",
                    "bolsonaro pede anistia",
                    "PF",
                    "Alexandre de Moraes",
                    "Lula e Moraes",
                    "anistia bolsonaro",
                    "Bolsonaro e Moraes",
                    "PGR",
                    "Bolsonaro faz apelo",
                    "bolsonaro faz apelo #1",
                    "copacabana",
                    "Rio de Janeiro",
                    "manifesta\u00e7\u00e3o",
                    "manifesta\u00e7\u00e3o 16 de mar\u00e7o 2025"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manifestantes fazem ato por anistia no Rio de Janeiro | AGORA CNN",
                    "description": "Manifestantes se re\u00fanem neste momento na orla da praia de Copacabana, no Rio de Janeiro, para acompanhar um ato com o ex-presidente Jair Bolsonaro (PL), em defesa da anistia para envolvidos no 8 de Janeiro. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/ \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/ \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293855",
                "likeCount": "7339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MjUDUfvRWyfOX_1900hJpY5wTVQ",
            "id": "KoB2cqmYZNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:00:06Z",
                "channelId": "UCbKWv2x9t6u8yZoB3KcPtnw",
                "title": "Animation vs. Addiction",
                "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Becker",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Animation vs. Addiction",
                    "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4608404",
                "likeCount": "330208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O0Zl3h39Ipf4eWPGZDGdd0djc_k",
            "id": "Ut-OcXpSy5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:42Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "CASA NA \u00c1RVORE DOS ROSA *Ela caiu ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-OcXpSy5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-OcXpSy5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-OcXpSy5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-OcXpSy5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CASA NA \u00c1RVORE DOS ROSA *Ela caiu ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1985413",
                "likeCount": "50517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MQXrAbiHVk1WCs5c5nzU4ITfYu0",
            "id": "IybUa68Dy5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T23:00:08Z",
                "channelId": "UC0AUSYG5r2ppPs7L9CPylPA",
                "title": "Porto Seguro | Poppy Playtime (Cap\u00edtulo 4) | Iron Master",
                "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/IronMaster\n\nObrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental:  @ironmasterprod\nMix/Master:  @ALBKMUSIC  \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual:  @Znow_w \nEdi\u00e7\u00e3o:  @BL4DEZADA - @Z0diacoEditor - @Ryanestiven - @Ozymonde - @infy_edit - @Laukkk - @DanZEditor - @oAmorim - @_makerzin - @umgab1 - @Jack_Titan - @Znow_w \nLegendas:  @kiashy \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nArtes usadas neste v\u00eddeo:\n@kiman_prpr\n@fash\n@ZoochosisMonsters-l3f\n@stupid_radish\n@universo_julstar\n@good darks\n@ruuuuuu01222\n@oruka24 \n@MeyHuu\nGH'S\n@cloudparadise_\n@clowdykat\n@Himurrrrrro1007\n@harvestbell_\n@aff_nightmare\n@AmAtU_3A \n@RabbitCarnage\n@artilda666\n@KiwiAnimates\n@SumireM_x6\n@AmAtU_3A\n\nVozes:\n\nProtagonista: @ironmasterprod \nPoppy: @mikachu_grr (instagram)\nRiley: @LisCattus \nDoutor: @hayatomusicas \nDoey: Pimenta\n\n00:00 Publicidade\n01:02 Intro: Bl4de\n01:17 Pr\u00e9-Verso: Z0diaco\n01:32 Verso 1: Ryan\n02:03 Ponte: Ozy\n02:25 Ponte: Znow\n02:33 Refr\u00e3o: INFY\n03:03 Pr\u00e9-Verso: LAU\n03:19 Verso 2 pt1: DanZ\n03:49 Verso 2 pt2: oAmorim\n04:18 Verso 2 pt3: makerzin\n04:49 Quebra: UmGab\n05:20 Verso 3: JackTitan\n06:26 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Znow\n06:56 Refr\u00e3o: INFY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iron Master",
                "tags": [
                    "poppy playtime",
                    "poppy playtime gameplay",
                    "huggy wuggy",
                    "poppy",
                    "mommy long legs",
                    "Chapter 1",
                    "Poppy playtime dublado",
                    "Capitulo 1",
                    "Elliot Ludwig",
                    "ppt gameplay",
                    "Poppy playtime music",
                    "original",
                    "Playtime co.",
                    "Chapter 2",
                    "musica poppy playtime",
                    "Iron master",
                    "Iron master poppy playtime",
                    "rap poppy playtime",
                    "iron master poppy",
                    "\u00e9 hora de brincar",
                    "rap poppy",
                    "rap huggy wuggy",
                    "rap",
                    "rap geek",
                    "rap nerd",
                    "poppy playtime song",
                    "catnap",
                    "smiling critters",
                    "capitulo 4",
                    "Porto Seguro",
                    "Safe Heaven"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Porto Seguro | Poppy Playtime (Cap\u00edtulo 4) | Iron Master",
                    "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/IronMaster\n\nObrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental:  @ironmasterprod\nMix/Master:  @ALBKMUSIC  \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual:  @Znow_w \nEdi\u00e7\u00e3o:  @BL4DEZADA - @Z0diacoEditor - @Ryanestiven - @Ozymonde - @infy_edit - @Laukkk - @DanZEditor - @oAmorim - @_makerzin - @umgab1 - @Jack_Titan - @Znow_w \nLegendas:  @kiashy \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nArtes usadas neste v\u00eddeo:\n@kiman_prpr\n@fash\n@ZoochosisMonsters-l3f\n@stupid_radish\n@universo_julstar\n@good darks\n@ruuuuuu01222\n@oruka24 \n@MeyHuu\nGH'S\n@cloudparadise_\n@clowdykat\n@Himurrrrrro1007\n@harvestbell_\n@aff_nightmare\n@AmAtU_3A \n@RabbitCarnage\n@artilda666\n@KiwiAnimates\n@SumireM_x6\n@AmAtU_3A\n\nVozes:\n\nProtagonista: @ironmasterprod \nPoppy: @mikachu_grr (instagram)\nRiley: @LisCattus \nDoutor: @hayatomusicas \nDoey: Pimenta\n\n00:00 Publicidade\n01:02 Intro: Bl4de\n01:17 Pr\u00e9-Verso: Z0diaco\n01:32 Verso 1: Ryan\n02:03 Ponte: Ozy\n02:25 Ponte: Znow\n02:33 Refr\u00e3o: INFY\n03:03 Pr\u00e9-Verso: LAU\n03:19 Verso 2 pt1: DanZ\n03:49 Verso 2 pt2: oAmorim\n04:18 Verso 2 pt3: makerzin\n04:49 Quebra: UmGab\n05:20 Verso 3: JackTitan\n06:26 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Znow\n06:56 Refr\u00e3o: INFY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603553",
                "likeCount": "38582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p7AurSxtMp9nRfQOmBFtkSRJJuM",
            "id": "UpX0SKEBYBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:59:28Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - SAUDADE DE QUEM EU SOU (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Lari Ferreira / Renato Souza\n\nLetra:\nEu t\u00f4 tentando afogar essa saudade no copo\nEu t\u00f4 tentando abafar essa saudade no som alto\nMas, ultimamente, eu ando t\u00e3o fraco\n\nEu t\u00f4 tentando ser mais forte que a car\u00eancia\nEu t\u00f4 tentando nessas ruas dar o primeiro passo\nMas eu t\u00f4 parado\nParado, parado\n\n\u2018Que\u2019 que c\u00ea fez comigo?\nEu n\u00e3o sei\nMas eu t\u00f4 proibido de ser eu\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o volta,\nMe volta pra quem c\u00ea conheceu, eu, eu\n\nUm festeiro, um rueiro\nUm loc\u00e3o de tudo, menos de amor\nUm solteiro, sem sentimento\nQue fazia promessa s\u00f3 de cobertor\nT\u00f4 com saudade de voc\u00ea\nMas t\u00f4 com mais saudade de quem eu sou\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - SAUDADE DE QUEM EU SOU (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Lari Ferreira / Renato Souza\n\nLetra:\nEu t\u00f4 tentando afogar essa saudade no copo\nEu t\u00f4 tentando abafar essa saudade no som alto\nMas, ultimamente, eu ando t\u00e3o fraco\n\nEu t\u00f4 tentando ser mais forte que a car\u00eancia\nEu t\u00f4 tentando nessas ruas dar o primeiro passo\nMas eu t\u00f4 parado\nParado, parado\n\n\u2018Que\u2019 que c\u00ea fez comigo?\nEu n\u00e3o sei\nMas eu t\u00f4 proibido de ser eu\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o volta,\nMe volta pra quem c\u00ea conheceu, eu, eu\n\nUm festeiro, um rueiro\nUm loc\u00e3o de tudo, menos de amor\nUm solteiro, sem sentimento\nQue fazia promessa s\u00f3 de cobertor\nT\u00f4 com saudade de voc\u00ea\nMas t\u00f4 com mais saudade de quem eu sou\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687716",
                "likeCount": "17656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AwUUjMc-JY6_HVJUHnvgNEAuPZY",
            "id": "veZ8U5sX8rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:42:27Z",
                "channelId": "UCLqWHJAdugVAAbxuCBrRgDg",
                "title": "FORTALEZA 0X1 CEARA\u0301. VOZ\u00c3O FICA A UM EMPATE DO BI",
                "description": "\ud83c\udfa5\u26bd **AN\u00c1LISE DA VIT\u00d3RIA DO VOZ\u00c3O!** \ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83d\udd25  \n\nNo primeiro jogo da final do Cearense, o Cear\u00e1 mostrou por que \u00e9 o l\u00edder invicto do campeonato! Com um placar apertado de 1x0, o Voz\u00e3o deu um passo GIGANTE rumo ao BICAMPEONATO! \ud83c\udfc6\ud83d\udc9a  \n\nNeste v\u00eddeo, vamos destrinchar:  \n\u2705 O gol que decidiu o cl\u00e1ssico!  \n\u2705 A t\u00e1tica que anulou o Le\u00e3o! \ud83e\udd81\ud83d\udd12  \n\u2705 Por que um empate no jogo 2 j\u00e1 basta para o t\u00edtulo?  \n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de futebol cearense, n\u00e3o pode perder essa an\u00e1lise completa! Deixe seu coment\u00e1rio: o Cear\u00e1 j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o ou o Fortaleza ainda pode reagir? \ud83d\udc47  \n\n\ud83d\udccc **N\u00e3o esque\u00e7a de curtir, se inscrever e ativar o sininho para mais conte\u00fados sobre o futebol do Cear\u00e1!** \ud83d\udd14\ud83d\udc9a  \n\n#Cear\u00e1EC #FortalezaEC #FinalCearense #Voz\u00e3oCampe\u00e3o #FutebolCearense #Cl\u00e1ssicoRei #An\u00e1liseDeJogo #Cearense2023 \ud83d\udc26\ud83c\udfdf\ufe0f\n\n\ud83d\udea7 CLUBE FAZ ACONTECER NORMAL\nhttps://www.normatel.com.br/\n\nJogo legal \u00e9 na Betnacional - a Bet dos brasileiros! \u00c9 s\u00f3 clicar no link abaixo e se divertir!\n\nhttps://record.nsxafiliados.com/_NzUEx3yDj7LUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/\n\n#joguecomresponsabilidade #maioresde18anos\n\nInstagram - https://www.instagram.com/jussiecunha/\n\nFacebook -  https://www.facebook.com/jussiecunha\n\nX -  https://x.com/jussiecunha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jussie Cunha",
                "tags": [
                    "Cear\u00e1",
                    "Fortaleza",
                    "JussieCunha",
                    "Jussa",
                    "CanaldoJussie"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FORTALEZA 0X1 CEARA\u0301. VOZ\u00c3O FICA A UM EMPATE DO BI",
                    "description": "\ud83c\udfa5\u26bd **AN\u00c1LISE DA VIT\u00d3RIA DO VOZ\u00c3O!** \ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83d\udd25  \n\nNo primeiro jogo da final do Cearense, o Cear\u00e1 mostrou por que \u00e9 o l\u00edder invicto do campeonato! Com um placar apertado de 1x0, o Voz\u00e3o deu um passo GIGANTE rumo ao BICAMPEONATO! \ud83c\udfc6\ud83d\udc9a  \n\nNeste v\u00eddeo, vamos destrinchar:  \n\u2705 O gol que decidiu o cl\u00e1ssico!  \n\u2705 A t\u00e1tica que anulou o Le\u00e3o! \ud83e\udd81\ud83d\udd12  \n\u2705 Por que um empate no jogo 2 j\u00e1 basta para o t\u00edtulo?  \n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de futebol cearense, n\u00e3o pode perder essa an\u00e1lise completa! Deixe seu coment\u00e1rio: o Cear\u00e1 j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o ou o Fortaleza ainda pode reagir? \ud83d\udc47  \n\n\ud83d\udccc **N\u00e3o esque\u00e7a de curtir, se inscrever e ativar o sininho para mais conte\u00fados sobre o futebol do Cear\u00e1!** \ud83d\udd14\ud83d\udc9a  \n\n#Cear\u00e1EC #FortalezaEC #FinalCearense #Voz\u00e3oCampe\u00e3o #FutebolCearense #Cl\u00e1ssicoRei #An\u00e1liseDeJogo #Cearense2023 \ud83d\udc26\ud83c\udfdf\ufe0f\n\n\ud83d\udea7 CLUBE FAZ ACONTECER NORMAL\nhttps://www.normatel.com.br/\n\nJogo legal \u00e9 na Betnacional - a Bet dos brasileiros! \u00c9 s\u00f3 clicar no link abaixo e se divertir!\n\nhttps://record.nsxafiliados.com/_NzUEx3yDj7LUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/\n\n#joguecomresponsabilidade #maioresde18anos\n\nInstagram - https://www.instagram.com/jussiecunha/\n\nFacebook -  https://www.facebook.com/jussiecunha\n\nX -  https://x.com/jussiecunha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36293",
                "likeCount": "4135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qe4pVQ0MGIIcxabNW__OIf7V5eU",
            "id": "RKLGH4oP-MM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:58:33Z",
                "channelId": "UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw",
                "title": "Murilo Huff e Z\u00e9 Neto & Cristiano - Veneno (AC\u00daSTICO)",
                "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ publicidade@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://links.altafonte.com/acusticovol1\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\n\n*VENENO* \n(Henrique Casttro / Elvis Elan / Kitto / Marcos Carvalho)\n\nAcabei de responder em 10 segundos\nA pessoa que demora uma hora pra me responder\nEntrei no carro e atravessei o mundo\nPra ver a pessoa que eu nem sei se quer me ver\n\nJ\u00e1 t\u00f4 indo sabendo que da \u00faltima vez foi s\u00f3 tes\u00e3o\nEsse \u00e9 o mal de quem aceita ser a segunda op\u00e7\u00e3o\nSe for pra quebrar meu cora\u00e7\u00e3o no meio\nQue seja com algu\u00e9m que eu j\u00e1 conhe\u00e7o\n\nMesmo sabendo que \u00e9 veneno e vai me fazer mal durante meses\n\u00c9 com essa \u00e1gua que eu quero matar minha sede\nQue eu quero sofrer \u00e0s vezes\nJ\u00e1 que todo amor faz mal e faz sofrer, escolho esse\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murilo Huff",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Murilo Huff e Z\u00e9 Neto & Cristiano - Veneno (AC\u00daSTICO)",
                    "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ publicidade@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://links.altafonte.com/acusticovol1\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\n\n*VENENO* \n(Henrique Casttro / Elvis Elan / Kitto / Marcos Carvalho)\n\nAcabei de responder em 10 segundos\nA pessoa que demora uma hora pra me responder\nEntrei no carro e atravessei o mundo\nPra ver a pessoa que eu nem sei se quer me ver\n\nJ\u00e1 t\u00f4 indo sabendo que da \u00faltima vez foi s\u00f3 tes\u00e3o\nEsse \u00e9 o mal de quem aceita ser a segunda op\u00e7\u00e3o\nSe for pra quebrar meu cora\u00e7\u00e3o no meio\nQue seja com algu\u00e9m que eu j\u00e1 conhe\u00e7o\n\nMesmo sabendo que \u00e9 veneno e vai me fazer mal durante meses\n\u00c9 com essa \u00e1gua que eu quero matar minha sede\nQue eu quero sofrer \u00e0s vezes\nJ\u00e1 que todo amor faz mal e faz sofrer, escolho esse\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2820403",
                "likeCount": "12804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IrBOwFHlt-Zrb1JZQ2hunjX3jz4",
            "id": "iv8epSl1v-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T00:42:52Z",
                "channelId": "UCDk8gH_-6P_2taTDTdwrhOg",
                "title": "EU SEM VOC\u00ca - SILVANNO SALLES DAS ANTIGAS 1.0",
                "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos para Show:\n75 98174-4595.\n71 99347-8822.\n71 98840-0778.\n\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silvanno Salles Oficial",
                "tags": [
                    "SILVANNO SALLES",
                    "SILVANNO SALLES OFICIAL",
                    "SILVANNO",
                    "SALLES",
                    "O CANTOR APAIXONADO",
                    "ARROCHA",
                    "SOFRENCIA",
                    "PISEIRO",
                    "EU SEM VOC\u00ca",
                    "EU SEM VOC\u00ca SILVANNO SALLES DAS ANTIGAS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU SEM VOC\u00ca - SILVANNO SALLES DAS ANTIGAS 1.0",
                    "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos para Show:\n75 98174-4595.\n71 99347-8822.\n71 98840-0778.\n\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90032",
                "likeCount": "2075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6BvK4Do0QlSFz9_tvaSsQENO_24",
            "id": "av9pVuK16cU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T05:51:07Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Gabriel Bortoleto bate e abandona prova de estreia na F\u00f3rmula 1",
                "description": "N\u00c3O DEU PARA O BRASIL\n\nGabriel Bortoleto abandonou a sua prova de estreia na F\u00f3rmula 1. O brasileiro perdeu o controle da sua Sauber de bateu no muro. \n\n#F1 #F1NaBand #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "F1 Band",
                    "f1 band",
                    "f1 na band",
                    "programa de esporte band"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gabriel Bortoleto bate e abandona prova de estreia na F\u00f3rmula 1",
                    "description": "N\u00c3O DEU PARA O BRASIL\n\nGabriel Bortoleto abandonou a sua prova de estreia na F\u00f3rmula 1. O brasileiro perdeu o controle da sua Sauber de bateu no muro. \n\n#F1 #F1NaBand #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158490",
                "likeCount": "3020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}