{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "cN4BaBI3qI_U3GxHNUN1-X-jFqA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVXPAq6zieTP9lhUerJqaNF5_9A",
            "id": "J3bLfX9uA74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:32:39Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "GODZINA ZERO #86: KRZYSZTOF STANOWSKI I S\u0141AWOMIR MENTZEN - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 ze S\u0142awomirem Mentzenem - pos\u0142em oraz kandydatem Konfederacji na Prezydenta Polski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #mentzen #konfederacja #polska #polskapolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "zero",
                    "godzina zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "polityka",
                    "kana\u0142",
                    "stanowski",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "stanowski mentzen",
                    "mentzen stanowski",
                    "s\u0142awomir mentzen krzysztof stanowski",
                    "prezydent",
                    "wybory prezydenckie",
                    "wybory",
                    "kana\u0142 zero mentzen",
                    "kana\u0142 zero s\u0142awomir mentzen",
                    "mentzen zero",
                    "polska",
                    "polska polityka",
                    "kana\u0142 zero polityka",
                    "prezydent 2025",
                    "prezydent kana\u0142 zero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GODZINA ZERO #86: KRZYSZTOF STANOWSKI I S\u0141AWOMIR MENTZEN - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 ze S\u0142awomirem Mentzenem - pos\u0142em oraz kandydatem Konfederacji na Prezydenta Polski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #mentzen #konfederacja #polska #polskapolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2149206",
                "likeCount": "109133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2w-1aPw6r2Rv47HjUuwTCWaduH4",
            "id": "69g-YcbmgQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120298618",
                "likeCount": "6104596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PJbZjd6KwGameMP3LIFG0eSoopQ",
            "id": "vTzLmslsiZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:27:18Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "BACKFLIP na Hulajnodze w 1h? \ud83e\udd2f\ud83e\uddd0 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTzLmslsiZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BACKFLIP na Hulajnodze w 1h? \ud83e\udd2f\ud83e\uddd0 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234568",
                "likeCount": "11100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvKMlX7ILC4jd9sOQ0or-UaYD5s",
            "id": "5S7QBZV3WmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T10:21:24Z",
                "channelId": "UC2zXUjm10AJgNxDqewCZO2A",
                "title": "Lecimy po 1.000.000!",
                "description": "Subskrybujcie kana\u0142 Je\u017c Tritsus! Lecimy po 2 miliony!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5S7QBZV3WmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Je\u017cTritsus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lecimy po 1.000.000!",
                    "description": "Subskrybujcie kana\u0142 Je\u017c Tritsus! Lecimy po 2 miliony!!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298930",
                "likeCount": "12452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZFG1fFPb3h6xVup993ax9ZvBQZI",
            "id": "XDBfxnVxy6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T06:00:28Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete #diy #tips #skill",
                "description": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete. Craftsman tips and hacks that really work\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #construction #skills #anchor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete #diy #tips #skill",
                    "description": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete. Craftsman tips and hacks that really work\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #construction #skills #anchor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30130219",
                "likeCount": "264439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3TAk5qYqwnl5wMaHC6KWdn5M_Rk",
            "id": "4vTIIaQc_3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:00:08Z",
                "channelId": "UCTOIO_28qLK29dfwWbbOFaA",
                "title": "\u0141obuzy ft. Topky - Nie robi\u0105 ju\u017c takich (Oficjalny Teledysk)",
                "description": "\u0141obuzy ft. Topky - Nie robi\u0105 ju\u017c takich (Oficjalny Teledysk)\n\nWasz ulubiony duet powr\u00f3ci\u0142! \n\nKONCERTY: +48 600 986 414\nlobuzy@izzimedia.pl\n\n\u0141OBUZY:\nIG: https://www.instagram.com/lobuzagram\nFB:\u00a0\u00a0https://www.facebook.com/lobuzy\nTT: https://www.tiktok.com/@lobuzy_official\n\nTOPKY:\nkontakt/koncerty +48 510 361 112 kontakt.topky@gmail.com\n\nIG: https://www.instagram.com/topky_official\nFB:\u00a0\u00a0https://www.facebook.com/topkyofficial\n\nIG Paula: https://www.instagram.com/paulakarpowicz\nIG Andzia: https://www.instagram.com/angelika.zmijewska\n\nTT Paula: https://www.tiktok.com/@paulakarpowicz\nTT Andzia: https://www.tiktok.com/@angelika.zmijewska\n\nTytu\u0142: Nie robi\u0105 ju\u017c takich\nS\u0142owa: \u0141obuzy, Topky\nMuzyka: \u0141obuzy\nProd: \u0141obuzy\nMix/Master: Tomasz Morzydusza TM MUSIC-STUDIO\nManagement: Izabela So\u0142owska IZZI MEDIA, Grzegorz Zimecki Nice Agency\n\nTeledysk\nProduction: Stykky Media\nCamera: Tomasz Styka\nFPV pilot: Micha\u0142 Styka\nEdit: Tomasz Styka\nPost production: Sebastian Augustyn\nGaffer: Bartosz Pelc\nCar Rig: Przemys\u0142aw Szumski\n\nMakeup: Mateusz Przybylski\nStylizacje: Paula Jarosz\nW\u0142osy: Patryk Doma\u0144ski\nFoto: @fotowania\nBtw: Magic Video\n\nTekst:\nZmierzy\u0142a mnie wzrokiem\nGdy robi\u0142em rondo bokiem\nSpi\u0119\u0142a w\u0142osy kokiem\nA\u017c mnie wgniot\u0142o w fotel\n\nWbi\u0142a mi sw\u00f3j numer\nWjechali\u015bmy w tunel\nPalili\u015bmy razem gum\u0119\n\nW r\u0119ku mam instrument\nOna szarpie strun\u0119\nJu\u017c powstrzyma\u0107 si\u0119 nie umiem\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\u2e3b\n\nZmierzy\u0142am go wzrokiem\nKiedy robi\u0142 rondo bokiem\nZ boku wolny fotel\nWsiad\u0142am w t\u0105 gablot\u0119\n\nChcia\u0142am pu\u015bci\u0107 seta\nOd Dawida Guetta\nUdost\u0119pnij\u017ce mi neta\n\nMa\u0142a we\u017a zaczekaj\nTo jest stara beta\nTu si\u0119 s\u0142ucha na kasetach\n\n\u2e3b\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\u2e3b\n\nPojawiasz si\u0119 zn\u00f3w w moich snach\nW stylowych ciuszkach z USA\nWsiadam do w\u00f3zka, depnij w gaz\nZ Tob\u0105 przew\u00f3zka jest do gwiazd\n\nStan\u0105\u0142 czas\nZapnij pas\nBije serduszko, bije bas\n\nStan\u0105\u0142 czas\nZapnij pas\nZ Tob\u0105 przew\u00f3zka jest do gwiazd\n\n\u2e3b\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\n\u201cWszystkie sceny w teledysku zosta\u0142y zrealizowane przez profesjonalist\u00f3w w kontrolowanych warunkach. Nie pr\u00f3bujcie tego na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119!\u201d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vTIIaQc_3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141obuzy",
                "tags": [
                    "\u0142obuzy",
                    "lobuzy",
                    "Topky",
                    "topki",
                    "nowo\u015b\u0107 disco",
                    "disco polo",
                    "disco polo 2025",
                    "hity 2025",
                    "hit lata",
                    "hit lata 2025",
                    "dawaj mi pyska",
                    "nie robiom",
                    "nie robi\u0105 jusz",
                    "nie robiom jusz",
                    "nie robia \u0142obuzy Topky",
                    "nie robi\u0105 ju\u017c takich",
                    "kufer i zderzaki",
                    "piniadz",
                    "zbuntowany anio\u0142",
                    "piosenka \u0142obuzy",
                    "\u0142obuz kocha najbardziej"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0141obuzy ft. Topky - Nie robi\u0105 ju\u017c takich (Oficjalny Teledysk)",
                    "description": "\u0141obuzy ft. Topky - Nie robi\u0105 ju\u017c takich (Oficjalny Teledysk)\n\nWasz ulubiony duet powr\u00f3ci\u0142! \n\nKONCERTY: +48 600 986 414\nlobuzy@izzimedia.pl\n\n\u0141OBUZY:\nIG: https://www.instagram.com/lobuzagram\nFB:\u00a0\u00a0https://www.facebook.com/lobuzy\nTT: https://www.tiktok.com/@lobuzy_official\n\nTOPKY:\nkontakt/koncerty +48 510 361 112 kontakt.topky@gmail.com\n\nIG: https://www.instagram.com/topky_official\nFB:\u00a0\u00a0https://www.facebook.com/topkyofficial\n\nIG Paula: https://www.instagram.com/paulakarpowicz\nIG Andzia: https://www.instagram.com/angelika.zmijewska\n\nTT Paula: https://www.tiktok.com/@paulakarpowicz\nTT Andzia: https://www.tiktok.com/@angelika.zmijewska\n\nTytu\u0142: Nie robi\u0105 ju\u017c takich\nS\u0142owa: \u0141obuzy, Topky\nMuzyka: \u0141obuzy\nProd: \u0141obuzy\nMix/Master: Tomasz Morzydusza TM MUSIC-STUDIO\nManagement: Izabela So\u0142owska IZZI MEDIA, Grzegorz Zimecki Nice Agency\n\nTeledysk\nProduction: Stykky Media\nCamera: Tomasz Styka\nFPV pilot: Micha\u0142 Styka\nEdit: Tomasz Styka\nPost production: Sebastian Augustyn\nGaffer: Bartosz Pelc\nCar Rig: Przemys\u0142aw Szumski\n\nMakeup: Mateusz Przybylski\nStylizacje: Paula Jarosz\nW\u0142osy: Patryk Doma\u0144ski\nFoto: @fotowania\nBtw: Magic Video\n\nTekst:\nZmierzy\u0142a mnie wzrokiem\nGdy robi\u0142em rondo bokiem\nSpi\u0119\u0142a w\u0142osy kokiem\nA\u017c mnie wgniot\u0142o w fotel\n\nWbi\u0142a mi sw\u00f3j numer\nWjechali\u015bmy w tunel\nPalili\u015bmy razem gum\u0119\n\nW r\u0119ku mam instrument\nOna szarpie strun\u0119\nJu\u017c powstrzyma\u0107 si\u0119 nie umiem\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\u2e3b\n\nZmierzy\u0142am go wzrokiem\nKiedy robi\u0142 rondo bokiem\nZ boku wolny fotel\nWsiad\u0142am w t\u0105 gablot\u0119\n\nChcia\u0142am pu\u015bci\u0107 seta\nOd Dawida Guetta\nUdost\u0119pnij\u017ce mi neta\n\nMa\u0142a we\u017a zaczekaj\nTo jest stara beta\nTu si\u0119 s\u0142ucha na kasetach\n\n\u2e3b\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\u2e3b\n\nPojawiasz si\u0119 zn\u00f3w w moich snach\nW stylowych ciuszkach z USA\nWsiadam do w\u00f3zka, depnij w gaz\nZ Tob\u0105 przew\u00f3zka jest do gwiazd\n\nStan\u0105\u0142 czas\nZapnij pas\nBije serduszko, bije bas\n\nStan\u0105\u0142 czas\nZapnij pas\nZ Tob\u0105 przew\u00f3zka jest do gwiazd\n\n\u2e3b\n\nREF\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\nKufer i zderzaki\nJak M3\nNa niebie wszystkie znaki\nM\u00f3wi\u0105 mi\nNie robi\u0105 ju\u017c takich\nJak ty\n\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty (ty ty tyry, ty ty tyry, ty ty tyry)\nTakich jak Ty\n\n\n\u201cWszystkie sceny w teledysku zosta\u0142y zrealizowane przez profesjonalist\u00f3w w kontrolowanych warunkach. Nie pr\u00f3bujcie tego na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119!\u201d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398626",
                "likeCount": "11182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BN3ilYtcoWmmgTfTLSYb0ihSSRE",
            "id": "cC7aeDT9XnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T19:53:44Z",
                "channelId": "UCkNOjcTcgLaNL0-XNoe4gtw",
                "title": "Kabaret Bez Menad\u017cera - W rozkroku #Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf",
                "description": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 dawka humoru i rozrywki w sobotnim wieczornym pa\u015bmie w Polsacie. Co tym razem przygotowali gospodarze kabaretowego show? W sobot\u0119 22 marca, w trzecim odcinku premierowe skecze, b\u0142yskotliwe dialogi i zabawne scenki. Szeroki u\u015bmiech gwarantowany. \n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf #KabaretwPolsacie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kabaret Bez Menad\u017cera - W rozkroku #Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf",
                    "description": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 dawka humoru i rozrywki w sobotnim wieczornym pa\u015bmie w Polsacie. Co tym razem przygotowali gospodarze kabaretowego show? W sobot\u0119 22 marca, w trzecim odcinku premierowe skecze, b\u0142yskotliwe dialogi i zabawne scenki. Szeroki u\u015bmiech gwarantowany. \n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf #KabaretwPolsacie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1423335",
                "likeCount": "22361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s_JWXUQGoIJnonSKA3oOXlUbW_I",
            "id": "wVAJU-XpA4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T11:00:07Z",
                "channelId": "UCL3RP0L_lc1cZi42-Dzpm4g",
                "title": "KAZ BA\u0141AGANE prod. DR AP & 2LATEFOR | RED BULL 64 BARS",
                "description": "Si\u00f3dmy odcinek RED BULL 64 BARS, a w nim \u201eurodzony lider, kt\u00f3ry nie ma nawet hypemana\u201d \u2013 KAZ BA\u0141AGANE \n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115 i \u2013 jako pierwsza dziewczyna w projekcie \u2013 Bambi.\n\nW najnowszym odcinku wyzwania podejmuje si\u0119 \u201eKsi\u0105\u017c\u0119 nieporz\u0105dek\u201d - KAZ BA\u0141AGANE - kt\u00f3ry, tu cytat z 64 BARS\u00d3W, \u201etyle wers\u00f3w, mordzia, to ja pisz\u0119 jednym tchem\u201d. Urodzony w 1988 roku, debiutowa\u0142 w 2011 mixtapem \u201eCzorty i inne sporty\u201d. Dzi\u015b na jego koncie jest kilkana\u015bcie album\u00f3w i epek, w tym s\u0142ynny \u201eNarkopop\u201d oraz \u201eA nie m\u00f3wi\u0142em?\u201d, ostatni jak dot\u0105d materia\u0142 Kazka, wydany w 2024 roku. \n\nKolejne nagrania RED BULL 64 BARS pojawi\u0105 si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce na kanale RED BULL WERSY.\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o Red Bull 64 Bars? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\n\ud83d\udc40 Zobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\n\n\ud83c\udfa7 Oficjalna playlista RED BULL 64 BARS na SPOTIFY: https://win.gs/3RlBWHV\n\n#kazba\u0142agane #narkopop #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVAJU-XpA4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Wersy",
                "tags": [
                    "kaz ba\u0142agane",
                    "kaz ba\u0142agane narkopop",
                    "narkopop",
                    "kaz ba\u0142agane rap",
                    "kaz ba\u0142agane hip-hop",
                    "kaz ba\u0142agane ksi\u0105\u017c\u0119 nieporz\u0105dek",
                    "kaz ba\u0142agane red bull",
                    "kaz ba\u0142agane wersy",
                    "kaz ba\u0142agane 64 bars",
                    "kaz ba\u0142agane bars",
                    "kaz ba\u0142agane red bull wersy",
                    "kaz ba\u0142agane multisport",
                    "kaz ba\u0142agane problem",
                    "kaz ba\u0142agane freestyle",
                    "kaz ba\u0142agane kukon",
                    "kaz ba\u0142agane trendsetter",
                    "kazek",
                    "kazek rap",
                    "ba\u0142agan",
                    "bedogie",
                    "kaz ba\u0142agane belmondo",
                    "kaz ba\u0142agane szpaku",
                    "szpaku 64 bars",
                    "szpaku red bull",
                    "szpaku wersy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KAZ BA\u0141AGANE prod. DR AP & 2LATEFOR | RED BULL 64 BARS",
                    "description": "Si\u00f3dmy odcinek RED BULL 64 BARS, a w nim \u201eurodzony lider, kt\u00f3ry nie ma nawet hypemana\u201d \u2013 KAZ BA\u0141AGANE \n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba, \u017ceby nie przegapi\u0107 kolejnego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\nRED BULL 64 BARS to znany na ca\u0142ym \u015bwiecie projekt, w kt\u00f3rym raperzy musz\u0105 napisa\u0107 64 nowe wersy, a potem nagra\u0107 je w studiu. Do tej pory w jego polskiej ods\u0142onie pojawili si\u0119: Sok\u00f3\u0142, Szpaku, Aleshen, Pezet, White 2115 i \u2013 jako pierwsza dziewczyna w projekcie \u2013 Bambi.\n\nW najnowszym odcinku wyzwania podejmuje si\u0119 \u201eKsi\u0105\u017c\u0119 nieporz\u0105dek\u201d - KAZ BA\u0141AGANE - kt\u00f3ry, tu cytat z 64 BARS\u00d3W, \u201etyle wers\u00f3w, mordzia, to ja pisz\u0119 jednym tchem\u201d. Urodzony w 1988 roku, debiutowa\u0142 w 2011 mixtapem \u201eCzorty i inne sporty\u201d. Dzi\u015b na jego koncie jest kilkana\u015bcie album\u00f3w i epek, w tym s\u0142ynny \u201eNarkopop\u201d oraz \u201eA nie m\u00f3wi\u0142em?\u201d, ostatni jak dot\u0105d materia\u0142 Kazka, wydany w 2024 roku. \n\nKolejne nagrania RED BULL 64 BARS pojawi\u0105 si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce na kanale RED BULL WERSY.\n\n\ud83d\udc49 Daj nam suba i nie przegap \u017cadnego nowego odcinka: https://win.gs/3zCswSY\n\ud83d\udc49 Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o Red Bull 64 Bars? Sprawd\u017a tutaj: https://win.gs/3zChqx0\n\n\ud83d\udc40 Zobacz poprzednie odcinki RED BULL 64 BARS:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0Z-NpNWV8no&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=87Cxmx_4JAE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bOxGLFoPfSE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h1d5SN5YjIE&t=0s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZURUk9zMZ3M\nhttps://youtu.be/31GpdZ5EIOw\n\n\ud83c\udfa7 Oficjalna playlista RED BULL 64 BARS na SPOTIFY: https://win.gs/3RlBWHV\n\n#kazba\u0142agane #narkopop #redbull64bars #64bars #redbullwersy #redbull #rap #hiphop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333041",
                "likeCount": "23875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOrlZft-NIGSRZIFsdlKVXsQmQY",
            "id": "RPh3gkYAkPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:00:28Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "Najgorsza cecha Niemc\u00f3w wed\u0142ug Steffena M\u00f6llera",
                "description": "Kuba \u015aliwi\u0144ski zaprosi\u0142 do rozmowy artyst\u0119 kabaretowego znanego z programu \"Europa da si\u0119 lubi\u0107\", a obecnie tak\u017ce autora ksi\u0105\u017cek i... samozwa\u0144czego prezydenta \"Polschlandu\". Jak wspomina on sw\u00f3j czas w Polsce i czy przysz\u0142o\u015b\u0107 wi\u0105\u017ce z naszym krajem? \n\nNasz podcast znajdziecie w serwisie RMF ON, a tak\u017ce w wersji wideo na YouTubie RMF24.\n\n#CouNichS\u0142ycha\u0107? #RadioRMF24 #RMFPodcast\n\n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/radio_rmffm/\n\u26a1 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK: https://www.facebook.com/rmffm\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udce2 Tomasz Terlikowski \u2013 publicysta, komentator polityczny i autor wielu ksi\u0105\u017cek, od lat dostarcza rzetelne analizy i ostre jak brzytwa opinie na temat bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144. Teraz mo\u017cesz s\u0142ucha\u0107 go codziennie w Porannej Rozmowie RMF FM tu\u017c po godzinie 8:00! \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Najgorsza cecha Niemc\u00f3w wed\u0142ug Steffena M\u00f6llera",
                    "description": "Kuba \u015aliwi\u0144ski zaprosi\u0142 do rozmowy artyst\u0119 kabaretowego znanego z programu \"Europa da si\u0119 lubi\u0107\", a obecnie tak\u017ce autora ksi\u0105\u017cek i... samozwa\u0144czego prezydenta \"Polschlandu\". Jak wspomina on sw\u00f3j czas w Polsce i czy przysz\u0142o\u015b\u0107 wi\u0105\u017ce z naszym krajem? \n\nNasz podcast znajdziecie w serwisie RMF ON, a tak\u017ce w wersji wideo na YouTubie RMF24.\n\n#CouNichS\u0142ycha\u0107? #RadioRMF24 #RMFPodcast\n\n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/radio_rmffm/\n\u26a1 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK: https://www.facebook.com/rmffm\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udce2 Tomasz Terlikowski \u2013 publicysta, komentator polityczny i autor wielu ksi\u0105\u017cek, od lat dostarcza rzetelne analizy i ostre jak brzytwa opinie na temat bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144. Teraz mo\u017cesz s\u0142ucha\u0107 go codziennie w Porannej Rozmowie RMF FM tu\u017c po godzinie 8:00! \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "648103",
                "likeCount": "16723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PH9ipBYvuLrSyHZ-71CE9K9VxKs",
            "id": "v0R8SARdIQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:50:14Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "najta\u0144sza RZECZ w salonie Ferrari \ud83e\udd2f\ud83d\udcb8 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "najta\u0144sza RZECZ w salonie Ferrari \ud83e\udd2f\ud83d\udcb8 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "833685",
                "likeCount": "38892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QnxR4P7TVL69Rv0Hs5NVV4z06Sg",
            "id": "TTVbph1KLG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:41:02Z",
                "channelId": "UC2zaij4gdFjQ1gUeYB6tyIA",
                "title": "Too late",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alina Saito / \u658e\u85e4\u30a2\u30ea\u30fc\u30ca",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Too late",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39355102",
                "likeCount": "534002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KYvn3575q-uQ-0ooKErES6ivCOg",
            "id": "Kd5Aep8bS20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T09:54:43Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41335040",
                "likeCount": "1144321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "atfK_mWx74dkDN83Y4dzsS4zcGk",
            "id": "M_DEvMewMQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:20:14Z",
                "channelId": "UCsX4VOcVpCzMZvK11SfucaA",
                "title": "Klientka w drogerii KONTRA korektor! \ud83e\udee2\ud83e\udee3",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_DEvMewMQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Klatex",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Klientka w drogerii KONTRA korektor! \ud83e\udee2\ud83e\udee3",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154637",
                "likeCount": "7028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8HcFDXObic85XLEWiyOdtDDXvkI",
            "id": "ckeKCjzeZkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:32:29Z",
                "channelId": "UCgDeCGxHG1UxwsH4iA5dAOw",
                "title": "Mo\u017ce si\u0119 um\u00f3wimy? Mam 200z\u0142",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckeKCjzeZkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brzoza TV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mo\u017ce si\u0119 um\u00f3wimy? Mam 200z\u0142",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212991",
                "likeCount": "3504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1mOrMIJcndbV-qXpIdVklpgbEaA",
            "id": "wof1N1OVc_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T14:34:10Z",
                "channelId": "UCEhcmIOKuxA7SUaC6bav2_w",
                "title": "CO MOG\u0118 KUPI\u0106 ZA 100 Z\u0141 NA MECZU POLSKI? \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qesek",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO MOG\u0118 KUPI\u0106 ZA 100 Z\u0141 NA MECZU POLSKI? \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224280",
                "likeCount": "9798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EohktX9bXNco1Nwiw9UwLsSF-SM",
            "id": "_2tPPI7WENo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:30:10Z",
                "channelId": "UCgDeCGxHG1UxwsH4iA5dAOw",
                "title": "Wyda\u0142em wszystkie pieni\u0105dze na randce",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2tPPI7WENo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brzoza TV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wyda\u0142em wszystkie pieni\u0105dze na randce",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114274",
                "likeCount": "2920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d9bbYnUm_12DLU0k_nTnGpMe6xc",
            "id": "Q4O1INwJxb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:28Z",
                "channelId": "UCSpFtC8o8b9y-hGVa8NRIdQ",
                "title": "Dawid wyla\u0142 wiadro wody na G\u0141OW\u0118 NIANI \ud83d\ude31 Pu\u0142apka na brata #shorts",
                "description": "#boysandtoyspolish #boysandtoys #shorts #polska #zabawnehistorie #wideo #serial #szko\u0142a #najlepsze #nastolatki #przyjaciele #bracia #wyzwanie #24h #fyp #\u015bmieszne \n\n\u2764\ufe0f Najlepsze filmy na kanale Boys and Toys Polish: https://www.youtube.com/watch?v=Q09l7rm1QDg&list=PLtWs-ovcp9CEzvtVK1agTqM2BX7BNNAuG&index=1\n\ud83c\udf08 Zabawne wyzwania z bratem: https://www.youtube.com/watch?v=102PIBY4o6E&list=PLtWs-ovcp9CEfTccddwS4wZU6GCvypqi7&index=4&t=1s\n\u2b50\ufe0f Zabawne przygody Artura i Dawida: https://www.youtube.com/watch?v=R8Zmk8PCp8g&list=PLtWs-ovcp9CF_ZpWfEI78eSev0JhRvGl6&index=1\n\n\ud83d\udcab Przyjaciele, aby nie przegapi\u0107 nowych film\u00f3w, zasubskrybuj kana\u0142 i zdecyduj si\u0119 na otrzymywanie powiadomie\u0144 o wszystkich nowych filmach: https://www.youtube.com/channel/UCSpFtC8o8b9y-hGVa8NRIdQ?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4O1INwJxb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boys and Toys Polish",
                "tags": [
                    "Boys and Toys Polish",
                    "Boys and Toys nowe filmy",
                    "po polsku",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "nastolatki",
                    "historie w szkole",
                    "szko\u0142a",
                    "wyzwanie z bratem",
                    "zabawne wyzwanie",
                    "wyzwanie",
                    "wyzwanie z przyjaci\u00f3\u0142mi",
                    "humor",
                    "\u015bmieszne",
                    "komedia",
                    "rodzinna",
                    "familijne",
                    "zabawa",
                    "\u015bmieszne sytuacje z bratem",
                    "\u017carty",
                    "prank",
                    "challenge polski",
                    "challenges polish",
                    "niezr\u0119czne sytuacje w szkole",
                    "niezr\u0119czne sytuacje",
                    "zabawne historie",
                    "wyzwania 24 godziny",
                    "wiadro wody na g\u0142ow\u0119 niani",
                    "pu\u0142apka na brata",
                    "Dawid wyla\u0142 wiadro wody"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Dawid wyla\u0142 wiadro wody na G\u0141OW\u0118 NIANI \ud83d\ude31 Pu\u0142apka na brata #shorts",
                    "description": "#boysandtoyspolish #boysandtoys #shorts #polska #zabawnehistorie #wideo #serial #szko\u0142a #najlepsze #nastolatki #przyjaciele #bracia #wyzwanie #24h #fyp #\u015bmieszne \n\n\u2764\ufe0f Najlepsze filmy na kanale Boys and Toys Polish: https://www.youtube.com/watch?v=Q09l7rm1QDg&list=PLtWs-ovcp9CEzvtVK1agTqM2BX7BNNAuG&index=1\n\ud83c\udf08 Zabawne wyzwania z bratem: https://www.youtube.com/watch?v=102PIBY4o6E&list=PLtWs-ovcp9CEfTccddwS4wZU6GCvypqi7&index=4&t=1s\n\u2b50\ufe0f Zabawne przygody Artura i Dawida: https://www.youtube.com/watch?v=R8Zmk8PCp8g&list=PLtWs-ovcp9CF_ZpWfEI78eSev0JhRvGl6&index=1\n\n\ud83d\udcab Przyjaciele, aby nie przegapi\u0107 nowych film\u00f3w, zasubskrybuj kana\u0142 i zdecyduj si\u0119 na otrzymywanie powiadomie\u0144 o wszystkich nowych filmach: https://www.youtube.com/channel/UCSpFtC8o8b9y-hGVa8NRIdQ?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109942",
                "likeCount": "2775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4UPhgBBt68A16q2F9e5adXuAfDE",
            "id": "7V3OvQ6uiJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:07Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "WA\u017bENIE W SKLEPIE - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7V3OvQ6uiJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WA\u017bENIE W SKLEPIE - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118600",
                "likeCount": "3930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4CjnVt0Aok3NdsllmyPTSLvL9I",
            "id": "L9fCCdvqDX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:04:40Z",
                "channelId": "UChvuzg1iARTQJMFbYD3ZILw",
                "title": "Yarn makeup\ud83e\uddf6 #makeup",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mirta Miler",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yarn makeup\ud83e\uddf6 #makeup",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6668127",
                "likeCount": "152469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sPd2wFn1-FNZ9S3wYzysmwtLZYQ",
            "id": "ozSONIKIudQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T06:30:41Z",
                "channelId": "UC5f5IV0Bf79YLp_p9nfInRA",
                "title": "Catch Of The Year?! \ud83d\udfe2",
                "description": "Buy Rexy Clothing \u27a4 https://rexyclothing.com\n\nWatch HR Gaming \u27a4 https://youtube.com/hrgaming\n\nBusiness/Licensing Inquiries \u27a4 https://howridiculous.org/\n\nMemberships \u27a4  Get bonus YouTube videos, Q&A livestreams, merch discount codes + more! http://bit.ly/HRmemberships\n\nFollow us:\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/howridiculous\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/howridiculous\nTikTok     \u27a4 https://www.TikTok.com/@howridiculous\nTwitter     \u27a4 https://www.twitter.com/howridiculous\nDiscord   \u27a4 https://discord.gg/MWmqCEvjeJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ozSONIKIudQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "How Ridiculous",
                "tags": [
                    "how ridiculous",
                    "rexy",
                    "44club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Catch Of The Year?! \ud83d\udfe2",
                    "description": "Buy Rexy Clothing \u27a4 https://rexyclothing.com\n\nWatch HR Gaming \u27a4 https://youtube.com/hrgaming\n\nBusiness/Licensing Inquiries \u27a4 https://howridiculous.org/\n\nMemberships \u27a4  Get bonus YouTube videos, Q&A livestreams, merch discount codes + more! http://bit.ly/HRmemberships\n\nFollow us:\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/howridiculous\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/howridiculous\nTikTok     \u27a4 https://www.TikTok.com/@howridiculous\nTwitter     \u27a4 https://www.twitter.com/howridiculous\nDiscord   \u27a4 https://discord.gg/MWmqCEvjeJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24059453",
                "likeCount": "1064136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3ZrfX3qCOeV3z76w7v06RmOMoY",
            "id": "6j7V7QaWyBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T22:06:07Z",
                "channelId": "UC3KTMQwLhXp-e2PNHl4UqgQ",
                "title": "[ANIMATION vs FINAL] The Rise of Pianosaurus (From Poppy Playtime 4)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Horror Skunx 2",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[ANIMATION vs FINAL] The Rise of Pianosaurus (From Poppy Playtime 4)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7469227",
                "likeCount": "113055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1_91s8WJmV7Zy-YfLPC1nlEv3gU",
            "id": "l5H7-igy7do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T12:45:03Z",
                "channelId": "UCo9YmZIp3fBlPUdGOagryQA",
                "title": "Hit 1 SUBSCRIBER \ud83d\udc80\ud83d\udd25#shorts",
                "description": "\ud83d\udc55 *M\u00f3j sklep* : https://smileslow.pl/ \ud83d\udc55\n\u2b50 Instagram: https://www.instagram.com/sklepsmileslow/\n\u26a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sklepsmileslow\n\n\ud83d\ude4f Zaobserwuj mnie:\n\u2666 Facebook  - https://www.facebook.com/krystian.maczacza1\n\u2666 Instagram - https://www.instagram.com/smilesloww/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba smilekontakt.mail@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l5H7-igy7do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SmileSlow",
                "tags": [
                    "first subscriber",
                    "hit 1 subscriber",
                    "shorts",
                    "smileslow shorts",
                    "subscriber shorts",
                    "passo bem solto slowed",
                    "passo bem solto shorts",
                    "first subscriber celebration",
                    "my first subscriber",
                    "subskrypcja"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Hit 1 SUBSCRIBER \ud83d\udc80\ud83d\udd25#shorts",
                    "description": "\ud83d\udc55 *M\u00f3j sklep* : https://smileslow.pl/ \ud83d\udc55\n\u2b50 Instagram: https://www.instagram.com/sklepsmileslow/\n\u26a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sklepsmileslow\n\n\ud83d\ude4f Zaobserwuj mnie:\n\u2666 Facebook  - https://www.facebook.com/krystian.maczacza1\n\u2666 Instagram - https://www.instagram.com/smilesloww/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba smilekontakt.mail@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518497",
                "likeCount": "31287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_xJGQsi9I8ItKoYN3KoGQN1YIE",
            "id": "W-85wrBtSVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:54:36Z",
                "channelId": "UC2492xZi4QffVBZkX4h_Mbw",
                "title": "Is this the wildest rally Kenya invention? \ud83d\ude05 #rallykenya",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-85wrBtSVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull Rally",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is this the wildest rally Kenya invention? \ud83d\ude05 #rallykenya",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5194061",
                "likeCount": "106731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "baOwMxdF2Ju4w0afLFPDdi1eLVw",
            "id": "EhphMr41IO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:00:18Z",
                "channelId": "UCytzcCchL4RrGj1rlUWVFbQ",
                "title": "R\u00d3\u017bNICA WIEKU!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tritsus",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00d3\u017bNICA WIEKU!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420499",
                "likeCount": "12799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yO3fAYfI8rCNrTYJUudA6xGNgyE",
            "id": "CIFPo7LkPas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:07:05Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "1995 vs 2005 \ud83e\udee2",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIFPo7LkPas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1995 vs 2005 \ud83e\udee2",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270371",
                "likeCount": "15161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8SFgqeTMLMGjwC327mVIxJsrJmQ",
            "id": "29m9-51JLrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:00:04Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "NABRALI SI\u0118 \ud83d\ude02",
                "description": "Oni dalej nie wiedz\u0105 jak to zrobi\u0142em \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NABRALI SI\u0118 \ud83d\ude02",
                    "description": "Oni dalej nie wiedz\u0105 jak to zrobi\u0142em \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "961270",
                "likeCount": "29827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7RruCxFDCHHL-TdTsQVBIiID67A",
            "id": "30KkV93h1dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T10:00:03Z",
                "channelId": "UCO4AcsPKEkIqDmbeiZLfd1A",
                "title": "They said it was indestructible \ud83d\ude05 (via novayaeracom/IG)",
                "description": "\u2714 For more UFC, sign up for ESPN+ http://espnplus.com/ufc/youtube\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN MMA",
                "tags": [
                    "mma espn",
                    "espn mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "They said it was indestructible \ud83d\ude05 (via novayaeracom/IG)",
                    "description": "\u2714 For more UFC, sign up for ESPN+ http://espnplus.com/ufc/youtube\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19052444",
                "likeCount": "940538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJ3kQmI4DHm1VHQDM3NnGq2W5x8",
            "id": "UXD1a2zRwxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T10:47:36Z",
                "channelId": "UC5lUZ5FZlvU38zx9RcbAyRA",
                "title": "\u041e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438 \u044d\u0442\u0443 \u0445\u0438\u0442\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c! \u041a\u0430\u043a \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0440\u0435\u0437\u044c\u0431\u043e\u0432\u0443\u044e \u0437\u0430\u043a\u043b\u0435\u043f\u043a\u0443 \u0431\u0435\u0437 \u0441\u043f\u0435\u0446 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430? #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UXD1a2zRwxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u041f\u043e\u0434\u0435\u043b\u043a\u0438\u043d",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u041e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0437\u0430\u043f\u043e\u043c\u043d\u0438 \u044d\u0442\u0443 \u0445\u0438\u0442\u0440\u043e\u0441\u0442\u044c! \u041a\u0430\u043a \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0440\u0435\u0437\u044c\u0431\u043e\u0432\u0443\u044e \u0437\u0430\u043a\u043b\u0435\u043f\u043a\u0443 \u0431\u0435\u0437 \u0441\u043f\u0435\u0446 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430? #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4198632",
                "likeCount": "36540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JBr4sOjtANyyek3xuqRsnSVTk8Q",
            "id": "cDV0Tm8BP9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:16:22Z",
                "channelId": "UCG_hveTf7rEquJ3OLQ410Bw",
                "title": "Otomoto w og\u0142oszeniach motoryzacyjnych robi co chce..",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moto Doradca",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Otomoto w og\u0142oszeniach motoryzacyjnych robi co chce..",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421163",
                "likeCount": "8646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ymdpufUeYyAntiCNuFpZ6_JDHJQ",
            "id": "rJQIxI6uWwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:41:16Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "Prank\ud83d\ude1c Rate my brain 1-10\ud83e\udde0\ud83e\udd2d\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prank\ud83d\ude1c Rate my brain 1-10\ud83e\udde0\ud83e\udd2d\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13920967",
                "likeCount": "290014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iWwhmlaEea6mVu9FqF5KdTJgLGk",
            "id": "uzJJGdrfr2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:00:19Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo x Bonus RPK - ZNOWU RAZEM",
                "description": "\u2b07SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/ZNOWURAZEM\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nBonus RPK na IG \u27a1 https://www.instagram.com/bonusrpk_official\nKizo na TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawcy: Kizo, Bonus RPK\nAutor muzyki: BeMelo\nSkrecze: Dj Taek\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nVideo: Hype Vision\nZdj\u0119cia: @brixu058\n\nPodzi\u0119kowania dla:\n- Flamaster grafitti shop https://flamastergraffiti.pl/\n- Bar Osiemdziesi\u0105tka https://www.instagram.com/barosiemdziesiatka\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n\n1. https://youtu.be/gZNK3OyeNr4?si=pIGjkFkgBzKTVL0Y\n2. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n3. https://youtu.be/lNX-W2QYgHg?si=L4tuVyqIAkJMa1g5\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BonusRPK #ZNOWURAZEM #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "kizo",
                    "bonus rpk",
                    "znowu razem",
                    "ciemna strefa",
                    "60",
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "gm2l. reto",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "mr polska",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "2023",
                    "2025",
                    "tekst"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo x Bonus RPK - ZNOWU RAZEM",
                    "description": "\u2b07SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/ZNOWURAZEM\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nBonus RPK na IG \u27a1 https://www.instagram.com/bonusrpk_official\nKizo na TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawcy: Kizo, Bonus RPK\nAutor muzyki: BeMelo\nSkrecze: Dj Taek\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nVideo: Hype Vision\nZdj\u0119cia: @brixu058\n\nPodzi\u0119kowania dla:\n- Flamaster grafitti shop https://flamastergraffiti.pl/\n- Bar Osiemdziesi\u0105tka https://www.instagram.com/barosiemdziesiatka\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n\n1. https://youtu.be/gZNK3OyeNr4?si=pIGjkFkgBzKTVL0Y\n2. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n3. https://youtu.be/lNX-W2QYgHg?si=L4tuVyqIAkJMa1g5\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BonusRPK #ZNOWURAZEM #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1472991",
                "likeCount": "46719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61cSAPkQrtdrUzYNobcyqzILlK4",
            "id": "Jpumx5JVTs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:06:00Z",
                "channelId": "UCFlcFC68BS4WE-u7zZMpe7g",
                "title": "Awantura o faceta \ud83e\udd2f #danielmidas #standup #\u015bmieszne #komedia #humor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Midas",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Awantura o faceta \ud83e\udd2f #danielmidas #standup #\u015bmieszne #komedia #humor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447484",
                "likeCount": "10198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FTTlK3o4E9Mew1K35ZJCgv-ww2U",
            "id": "2PlxbST3CiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T08:42:39Z",
                "channelId": "UCy6EyOOm_3LN40oDIbk9Eqg",
                "title": "The Ultimate Dining Chair for Your Sofa Food Trip! \ud83c\udf55\ud83d\udecb\ufe0f",
                "description": "Links:\n\ud83d\udcf2 Instagram: www.instagram.com/thedailynelly\n\ud83e\udd33\ud83c\udffc TikTok: www.tiktok.com/janelleandkate\n\n#janelle #thedailynelly #janelleflom #janellevideos #funny #diy #diyhacks #lifehacks #hacks #funny #comedy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Daily Nelly",
                "tags": [
                    "janelle",
                    "janelle flom",
                    "funny",
                    "comedy",
                    "pranks",
                    "hacks",
                    "lifehacks",
                    "diy",
                    "diyhacks",
                    "viral trends",
                    "viral videos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Ultimate Dining Chair for Your Sofa Food Trip! \ud83c\udf55\ud83d\udecb\ufe0f",
                    "description": "Links:\n\ud83d\udcf2 Instagram: www.instagram.com/thedailynelly\n\ud83e\udd33\ud83c\udffc TikTok: www.tiktok.com/janelleandkate\n\n#janelle #thedailynelly #janelleflom #janellevideos #funny #diy #diyhacks #lifehacks #hacks #funny #comedy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11190360",
                "likeCount": "199886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_AxyP3ra06JmMHBiHyO1M6jCOJ0",
            "id": "KJ2buPrOOzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:33:37Z",
                "channelId": "UC90BoNcD4sBLNr6isweUExQ",
                "title": "Jak pilot F-35 widzi \"przez samolot\"? Ten he\u0142m to prawdziwy cud techniki.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Komputer \u015awiat",
                "tags": [
                    "ciekawostki",
                    "F-35",
                    "HMDS",
                    "He\u0142m",
                    "helmet",
                    "display",
                    "koszt",
                    "cena",
                    "militaria",
                    "samoloty",
                    "komputer \u015bwiat"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jak pilot F-35 widzi \"przez samolot\"? Ten he\u0142m to prawdziwy cud techniki.",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "467479",
                "likeCount": "7588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q1F_ODbGFdNaUiFgClMUMyF5-aE",
            "id": "HtzS05O_1gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:21:25Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21612368",
                "likeCount": "280783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "83UXwRv_WEAEsDsut9KlbnDWwl8",
            "id": "cz6MzBQMWtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:52Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Little gift for a man's best friend",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Little gift for a man's best friend",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23059864",
                "likeCount": "353969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6wAGgOZmTD4JCBNjl1rnzrf-uk8",
            "id": "34egDsvYvKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T08:00:04Z",
                "channelId": "UClk5AUhvoAzN41inRfdLPYw",
                "title": "2,10m.. \ud83d\udccf\ud83e\udd15",
                "description": "wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine & Michiel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2,10m.. \ud83d\udccf\ud83e\udd15",
                    "description": "wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15215109",
                "likeCount": "279346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SFnxyCFUbkQirYi_B2J1_kpxNi0",
            "id": "yaNSVIGVERw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:01:12Z",
                "channelId": "UCytzcCchL4RrGj1rlUWVFbQ",
                "title": "KTO SI\u0118 ZA\u015aMIEJE PRZEGRYWA!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tritsus",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO SI\u0118 ZA\u015aMIEJE PRZEGRYWA!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1767427",
                "likeCount": "47757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mEIwBNe2UezF1DNL40_KsW4xrm8",
            "id": "CGTth5AsM_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T14:00:31Z",
                "channelId": "UCHwq-fLw-Iw2KRaKv0CF5kw",
                "title": "ReTo pie*dol si\u0119 (prod. Wroobel)",
                "description": "\u2b07 ZAM\u00d3W ALBUM \u2b07\nhttps://styxxx.pl/muzyka\n\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE \u2b07 \nhttp://spcr.pl/RETOIGOR\n\nBooking koncertowy: \ne-mail: magda@flawlessagencja.pl \n\nReTo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/reto_synku\nWroobel na IG \u27a1 https://www.instagram.com/wrobelol\n\nWykonawca: ReTo\nAutor muzyki: Wroobel\nMix & Master: DJ Johny \n\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nProdukcja video: AG STUDIO ( www.ag-studio.pl )\nRe\u017cyseria: Adam Gawenda\nKierownik produkcji/planu: Mateusz Dziwis\nZdj\u0119cia: Adam Gawenda\nScenariusz: Mateusz Dziwis\nMonta\u017c/koloryzacja: Adam Gawenda\nAsystent re\u017cysera: Miko\u0142aj Kalarus\nOperator Steadicam: Rados\u0142aw Bere\u015b\nOstrzyciel: Adrian Groty\u0144ski\nGaffer: Jan Sapi\u0144ski\nO\u015bwietlacze: Karol Gawenda, Helena Koz\u0142owska, Dominik Rybak\nFotograf: Bartek Wiski\nScenografia: Patrizia Ende\nAsystent scenografii: Jakub Engel, Marcin Sapi\u0144ski\nKostiumy: Patrizia Ende\nAsystentka kostiumografa: Katarzyna Mioscka\nCasting: Mateusz Dziwis\nKamera: www.getcamera.pl\nWyst\u0105pili: Gabriela Fielek, Aleksandra Gawor, Natalia Jakubiec, Maciej Lis, Andrzej Wilczek, Damian Chyrzy\u0144ski, Rafa\u0142 Gajek, Oskar Bielat, Robert Cebo, Przemys\u0142aw Marczak, Marcin Sapi\u0144ski, Karol Gawenda.\nSpecjalne podzi\u0119kowania za pomoc w realizacji dla: MLK Car \u2013 Dawid Lubos, Poziom Studio - Micha\u0142 Ba\u0144czyk/Dawid G\u0142uszczyk oraz dla Sebastiana Swobody.\n\nSprawd\u017a inne klipy ReTo:\nPrzedostatni raz: https://www.youtube.com/watch?v=vHioyAIgW5g\nMaybae: https://www.youtube.com/watch?v=3m9RuV8ZSH4\nTygrys: https://www.youtube.com/watch?v=r7HQpwOYyIU\nFluid: https://www.youtube.com/watch?v=MOOvQvA7sRw\nNie boj\u0119 si\u0119 jutra: https://www.youtube.com/watch?v=OabDZn1KYjc\nDzikie Psy: https://www.youtube.com/watch?v=xyvp3f8QfHc\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n\n#ReTo #pie*dolsi\u0119 #igor  #styxxx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ReTo",
                "tags": [
                    "reto",
                    "retoo",
                    "pie*dol si\u0119",
                    "teto",
                    "reto igor",
                    "igor",
                    "reto nowy album",
                    "reto album",
                    "reto koncerty",
                    "bmw reto",
                    "fluid reto",
                    "piosenki",
                    "reto piosenki",
                    "polski rap",
                    "rap god",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "polski hip hop",
                    "hip hop rap",
                    "hip hop beat",
                    "styxxx",
                    "reto styx",
                    "styx",
                    "papierosy",
                    "dzikie psy",
                    "opium",
                    "reto boa",
                    "ua",
                    "kr\u00f3l jest nagi",
                    "bmw",
                    "tygrys",
                    "maybae",
                    "przedostatni raz",
                    "bossman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ReTo pie*dol si\u0119 (prod. Wroobel)",
                    "description": "\u2b07 ZAM\u00d3W ALBUM \u2b07\nhttps://styxxx.pl/muzyka\n\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE \u2b07 \nhttp://spcr.pl/RETOIGOR\n\nBooking koncertowy: \ne-mail: magda@flawlessagencja.pl \n\nReTo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/reto_synku\nWroobel na IG \u27a1 https://www.instagram.com/wrobelol\n\nWykonawca: ReTo\nAutor muzyki: Wroobel\nMix & Master: DJ Johny \n\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nProdukcja video: AG STUDIO ( www.ag-studio.pl )\nRe\u017cyseria: Adam Gawenda\nKierownik produkcji/planu: Mateusz Dziwis\nZdj\u0119cia: Adam Gawenda\nScenariusz: Mateusz Dziwis\nMonta\u017c/koloryzacja: Adam Gawenda\nAsystent re\u017cysera: Miko\u0142aj Kalarus\nOperator Steadicam: Rados\u0142aw Bere\u015b\nOstrzyciel: Adrian Groty\u0144ski\nGaffer: Jan Sapi\u0144ski\nO\u015bwietlacze: Karol Gawenda, Helena Koz\u0142owska, Dominik Rybak\nFotograf: Bartek Wiski\nScenografia: Patrizia Ende\nAsystent scenografii: Jakub Engel, Marcin Sapi\u0144ski\nKostiumy: Patrizia Ende\nAsystentka kostiumografa: Katarzyna Mioscka\nCasting: Mateusz Dziwis\nKamera: www.getcamera.pl\nWyst\u0105pili: Gabriela Fielek, Aleksandra Gawor, Natalia Jakubiec, Maciej Lis, Andrzej Wilczek, Damian Chyrzy\u0144ski, Rafa\u0142 Gajek, Oskar Bielat, Robert Cebo, Przemys\u0142aw Marczak, Marcin Sapi\u0144ski, Karol Gawenda.\nSpecjalne podzi\u0119kowania za pomoc w realizacji dla: MLK Car \u2013 Dawid Lubos, Poziom Studio - Micha\u0142 Ba\u0144czyk/Dawid G\u0142uszczyk oraz dla Sebastiana Swobody.\n\nSprawd\u017a inne klipy ReTo:\nPrzedostatni raz: https://www.youtube.com/watch?v=vHioyAIgW5g\nMaybae: https://www.youtube.com/watch?v=3m9RuV8ZSH4\nTygrys: https://www.youtube.com/watch?v=r7HQpwOYyIU\nFluid: https://www.youtube.com/watch?v=MOOvQvA7sRw\nNie boj\u0119 si\u0119 jutra: https://www.youtube.com/watch?v=OabDZn1KYjc\nDzikie Psy: https://www.youtube.com/watch?v=xyvp3f8QfHc\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n\n#ReTo #pie*dolsi\u0119 #igor  #styxxx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "569890",
                "likeCount": "20569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a21UtVDEiWsGTnPW-Pl7O8XcKsI",
            "id": "8MfH-2gdMsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:01:55Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "reZi, Czajnik, opu\u015b\u0107 palec je\u015bli\u2026",
                "description": "\u26a1\ufe0f Zgadnij kto to, ale w prawdziwym \u017cyciu! Czyli reZi VS Czajnik oraz 30 bli\u017aniak\u00f3w!\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MfH-2gdMsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezi glencu",
                    "rezi glenc",
                    "rezi szumi",
                    "rezi szumciak",
                    "zgadnij kto to",
                    "zgadnij kto to irl",
                    "zgadnij kto to w prawdziwym \u017cyciu",
                    "zgadnij kto to rezi",
                    "rezi zgadnij kto to",
                    "zgadnij kto to genzie",
                    "zgadnij kto to influencerzy",
                    "zgadnij kto to w realu",
                    "rezi bli\u017aniacy",
                    "rezi bli\u017aniaki",
                    "rezigiusz bli\u017acniaki",
                    "rezigiusz zgadnij kto to",
                    "irl zgadnij kto to",
                    "rezi irl",
                    "rezi in real life",
                    "zgadnij kto to in real life"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "reZi, Czajnik, opu\u015b\u0107 palec je\u015bli\u2026",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Zgadnij kto to, ale w prawdziwym \u017cyciu! Czyli reZi VS Czajnik oraz 30 bli\u017aniak\u00f3w!\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385219",
                "likeCount": "22172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lF3opArIbLSfJlsHeTNNsFIv0oA",
            "id": "vzNK3HW6wFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:01:22Z",
                "channelId": "UC3Liv5-jdU2Qk53lTtYDG2w",
                "title": "That's way too soon.",
                "description": "Obviously technological breakthroughs can happen exponentially, but also like, cmon bro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chris and Jack",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "That's way too soon.",
                    "description": "Obviously technological breakthroughs can happen exponentially, but also like, cmon bro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15359130",
                "likeCount": "1185114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9-SNHuiFA5TQKDEGqsaFuny-ouI",
            "id": "8iByD5rcfGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:00:09Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "WY\u015aMIEWALI SI\u0118 Z JEJ NAZWISKA?! \ud83d\ude32\ud83d\ude22|SZKO\u0141A ODC. 133",
                "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/6U3hz5J0ucg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/HHOPBZgaQPE\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/ZnFbXO4uGRk\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo gimnazjalnej pierwszej c do\u0142\u0105cza nowa uczennica Tosia Cyc. Dziewczyna bardzo si\u0119 martwi, bo w poprzedniej szkole koledzy na\u015bmiewali si\u0119 z jej nazwiska. Aby unikn\u0105\u0107 kpin k\u0142amie, \u017ce nazywa si\u0119 inaczej. Szkolni koledzy szybko jednak odkrywaj\u0105, \u017ce Tosia ich ok\u0142ama\u0142a. Zaczynaj\u0105 si\u0119 z niej wy\u015bmiewa\u0107 i poni\u017ca\u0107 j\u0105. Zdesperowana nastolatka postanawia podrobi\u0107 podpis rodzic\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o zmian\u0119 nazwiska... Zarozumia\u0142a i z\u0142o\u015bliwa uczennica gimnazjum, And\u017celika Sowa, musi przygotowa\u0107 projekt na lekcj\u0119 biologii z koleg\u0105, kt\u00f3ry ma problemy z nauk\u0105. Dziewczynie bardzo zale\u017cy na jak najlepszej ocenie, bo chce wyjecha\u0107 na kurs j\u0119zykowy na Ibiz\u0119. Wpada na pomys\u0142, by nad projektem popracowa\u0107 ze szkolnym prymusem. Aby pozby\u0107 si\u0119 s\u0142abszego w nauce kolegi, podaje mu du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w oczyszczaj\u0105cych.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "TVN",
                    "TVN7",
                    "programy TVN7",
                    "seriale TVN7",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "serial tvn",
                    "szko\u0142a",
                    "uczniowie",
                    "liceum",
                    "szko\u0142a serial",
                    "szko\u0142a tvn",
                    "nauczyciele",
                    "pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "problemy w szkole",
                    "problemy nastolatk\u00f3w",
                    "szkolne historie",
                    "szko\u0142a online",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "szko\u0142a nowe odcinki",
                    "szko\u0142a odcinki",
                    "tvn szko\u0142a",
                    "tvnpl szko\u0142a",
                    "szko\u0142a ca\u0142e odcinki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WY\u015aMIEWALI SI\u0118 Z JEJ NAZWISKA?! \ud83d\ude32\ud83d\ude22|SZKO\u0141A ODC. 133",
                    "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/6U3hz5J0ucg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/HHOPBZgaQPE\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/ZnFbXO4uGRk\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo gimnazjalnej pierwszej c do\u0142\u0105cza nowa uczennica Tosia Cyc. Dziewczyna bardzo si\u0119 martwi, bo w poprzedniej szkole koledzy na\u015bmiewali si\u0119 z jej nazwiska. Aby unikn\u0105\u0107 kpin k\u0142amie, \u017ce nazywa si\u0119 inaczej. Szkolni koledzy szybko jednak odkrywaj\u0105, \u017ce Tosia ich ok\u0142ama\u0142a. Zaczynaj\u0105 si\u0119 z niej wy\u015bmiewa\u0107 i poni\u017ca\u0107 j\u0105. Zdesperowana nastolatka postanawia podrobi\u0107 podpis rodzic\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o zmian\u0119 nazwiska... Zarozumia\u0142a i z\u0142o\u015bliwa uczennica gimnazjum, And\u017celika Sowa, musi przygotowa\u0107 projekt na lekcj\u0119 biologii z koleg\u0105, kt\u00f3ry ma problemy z nauk\u0105. Dziewczynie bardzo zale\u017cy na jak najlepszej ocenie, bo chce wyjecha\u0107 na kurs j\u0119zykowy na Ibiz\u0119. Wpada na pomys\u0142, by nad projektem popracowa\u0107 ze szkolnym prymusem. Aby pozby\u0107 si\u0119 s\u0142abszego w nauce kolegi, podaje mu du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w oczyszczaj\u0105cych.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818499",
                "likeCount": "28223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Br8tFB5A_nhnjBlueDgAfzfAx60",
            "id": "t7FHIZSjeOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T13:57:30Z",
                "channelId": "UCDTdP2_vLBVH9eVw6wEpgYw",
                "title": "El v\u00eddeo m\u00e1s viral de mi TikTok, adivina porque \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alba L\u00f3pez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El v\u00eddeo m\u00e1s viral de mi TikTok, adivina porque \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10343947",
                "likeCount": "330229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PJjoGxG0KClKNJxNL3-_oQ_PJ2U",
            "id": "zKLj7GXOhmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T19:34:21Z",
                "channelId": "UC304YmK2wTIuCx9qFDh4LVA",
                "title": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025",
                "description": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025\n@RomanGiertych \n______________\nInne media:\nFB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100050478939975 \nTT: @GiertychRoman \nKancelaria adwokacka: https://giertych-kancelaria.pl\n________________\n\nNajnowsze ksi\u0105\u017cki autorstwa Romana Giertycha: https://ecoredonum.pl/ \nKariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia thriller polityczny o karierze pisowskiego prokuratora. Dynamiczna akcja, du\u017co polityki i zabawne sytuacje. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/KARIERA-PROKURATORA-ZOLCIA.-KSIAZKA/9\nKronika Dobrej Zmiany, W Obronie Konstytucji, Kronika Pod\u0142ej Zmiany. Zestaw felieton\u00f3w politycznych i satyrycznych komentarzy dotycz\u0105cych kilku lat rz\u0105d\u00f3w PiS. Kulisy afer, personalne riposty i gorzka prawda o destrukcji pa\u0144stwa. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/ZESTAW-KRONIKA-DOBREJ-ZMIANY-W-OBRONIE-KONSTYTUCJI-KRONIKA-PODLEJ-ZMIANY-super-promocja/5\n __________________\nRoman Giertych jest adwokatem, prowadzi w Warszawie w\u0142asn\u0105 kancelari\u0119 adwokack\u0105. W latach 2001\u20132007 pose\u0142 na Sejm IV i V kadencji, w latach 2006\u20132007 wiceprezes Rady Ministr\u00f3w i minister edukacji narodowej. W Sejmie IV kadencji by\u0142 przewodnicz\u0105cym Komisji ds. \u0142\u0105czno\u015bci z Polakami zagranic\u0105, wiceprzewodnicz\u0105cym komisji \u015bledczej ds. Orlenu, a w V kadencji przewodnicz\u0105cym Komisji ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. Absolwent Wydzia\u0142u Historycznego (1989\u20131994) i Wydzia\u0142u Prawa (1990\u20131995) Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2006 otrzyma\u0142 Srebrny Medal \u201eZa zas\u0142ugi dla obronno\u015bci kraju\u201d. Publikacje ksi\u0105\u017ckowe m.in.: Mi\u0119dzy prawem a polityk\u0105, Pozna\u0144 2013, \u200bKronika dobrej zmiany, Warszawa 2017, W obronie Konstytucji, Warszawa 2018, \u200bKronika pod\u0142ej zmiany, Warszawa 2019, Kariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia, Warszawa 2020. Roman Giertych jest ojcem czworga dzieci \u2013 Marii, Karoliny, Alicji i Leona. \u017bona Barbara uko\u0144czy\u0142a prawo kanoniczne na Uniwersytecie Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, a tak\u017ce prawo \u015bwieckie na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2018 roku obroni\u0142a rozpraw\u0119 doktorsk\u0105.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roman Giertych - oficjalny",
                "tags": [
                    "Roman Giertych",
                    "Roman Giertych kana\u0142 oficjalny",
                    "Roman Giertych Youtube",
                    "Roman Giertych skacze",
                    "Roman Giertych adwokat",
                    "Roman Giertych vlog",
                    "Roman Giertych felieton",
                    "Roman Giertych zatrzymany",
                    "Roman Giertych rozmowa",
                    "Roman Giertych wywiad",
                    "Roman Giertych komentarz",
                    "kariera prokuratora \u017c\u00f3\u0142cia",
                    "kronika dobrej zmiany",
                    "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek?",
                    "Barbara Skrzypek \u015bmier\u0107",
                    "\u015bmier\u0107 Barbary Skrzypek",
                    "Pani Basia",
                    "Kaczy\u0144ski pani Basia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025",
                    "description": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025\n@RomanGiertych \n______________\nInne media:\nFB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100050478939975 \nTT: @GiertychRoman \nKancelaria adwokacka: https://giertych-kancelaria.pl\n________________\n\nNajnowsze ksi\u0105\u017cki autorstwa Romana Giertycha: https://ecoredonum.pl/ \nKariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia thriller polityczny o karierze pisowskiego prokuratora. Dynamiczna akcja, du\u017co polityki i zabawne sytuacje. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/KARIERA-PROKURATORA-ZOLCIA.-KSIAZKA/9\nKronika Dobrej Zmiany, W Obronie Konstytucji, Kronika Pod\u0142ej Zmiany. Zestaw felieton\u00f3w politycznych i satyrycznych komentarzy dotycz\u0105cych kilku lat rz\u0105d\u00f3w PiS. Kulisy afer, personalne riposty i gorzka prawda o destrukcji pa\u0144stwa. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/ZESTAW-KRONIKA-DOBREJ-ZMIANY-W-OBRONIE-KONSTYTUCJI-KRONIKA-PODLEJ-ZMIANY-super-promocja/5\n __________________\nRoman Giertych jest adwokatem, prowadzi w Warszawie w\u0142asn\u0105 kancelari\u0119 adwokack\u0105. W latach 2001\u20132007 pose\u0142 na Sejm IV i V kadencji, w latach 2006\u20132007 wiceprezes Rady Ministr\u00f3w i minister edukacji narodowej. W Sejmie IV kadencji by\u0142 przewodnicz\u0105cym Komisji ds. \u0142\u0105czno\u015bci z Polakami zagranic\u0105, wiceprzewodnicz\u0105cym komisji \u015bledczej ds. Orlenu, a w V kadencji przewodnicz\u0105cym Komisji ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. Absolwent Wydzia\u0142u Historycznego (1989\u20131994) i Wydzia\u0142u Prawa (1990\u20131995) Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2006 otrzyma\u0142 Srebrny Medal \u201eZa zas\u0142ugi dla obronno\u015bci kraju\u201d. Publikacje ksi\u0105\u017ckowe m.in.: Mi\u0119dzy prawem a polityk\u0105, Pozna\u0144 2013, \u200bKronika dobrej zmiany, Warszawa 2017, W obronie Konstytucji, Warszawa 2018, \u200bKronika pod\u0142ej zmiany, Warszawa 2019, Kariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia, Warszawa 2020. Roman Giertych jest ojcem czworga dzieci \u2013 Marii, Karoliny, Alicji i Leona. \u017bona Barbara uko\u0144czy\u0142a prawo kanoniczne na Uniwersytecie Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, a tak\u017ce prawo \u015bwieckie na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2018 roku obroni\u0142a rozpraw\u0119 doktorsk\u0105."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241373",
                "likeCount": "17401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tzI2DUAIixsaPYbVd78QJSMmOC8",
            "id": "eHlKCD3wWHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T11:01:03Z",
                "channelId": "UCDyD16O6Yeafs2aUQ0l86dw",
                "title": "Is there anything more embarrassing than me? #funny #comedy #homedecor #renovation #dance",
                "description": "Welcome to the \u3010Chinese Family Comedy Theater\u3011 channel! \ud83d\udc6b\ud83c\udfad\n\nHere, we document the humorous everyday life of a couple, bringing you lots of laughter and warmth. Whether it\u2019s sweet little arguments or cozy moments together, we hope these funny clips help you appreciate the beauty and joy of family life. \u2764\ufe0f\ud83c\udfe0\n\nWe greatly value your feedback; every comment and like is the motivation that keeps us sharing more happy moments. \ud83d\udcac\ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udce2 If you enjoy our content, be sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 so you won\u2019t miss any new videos about married life. Share your thoughts and suggestions, and let\u2019s discover more little joys in life together! \ud83c\udf1f\n\nJoin the \u3010Chinese Family Comedy Theater\u3011 family and experience the warmth and joy of married life with us! \ud83c\udf89\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chinese Family Comedy Theater",
                "tags": [
                    "couple daily life",
                    "family comedy channel",
                    "husband and wife vlog",
                    "funny family moments",
                    "couple lifestyle vlog",
                    "relationship humor",
                    "married life comedy",
                    "daily family vlogs",
                    "couple pranks and challenges",
                    "family fun channel",
                    "relationship tips and tricks",
                    "everyday married life",
                    "couple interaction",
                    "family entertainment",
                    "marriage humor",
                    "husband and wife adventures",
                    "family bonding moments",
                    "comedy vlogs",
                    "relationship dynamics",
                    "couple jokes",
                    "family skits"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Is there anything more embarrassing than me? #funny #comedy #homedecor #renovation #dance",
                    "description": "Welcome to the \u3010Chinese Family Comedy Theater\u3011 channel! \ud83d\udc6b\ud83c\udfad\n\nHere, we document the humorous everyday life of a couple, bringing you lots of laughter and warmth. Whether it\u2019s sweet little arguments or cozy moments together, we hope these funny clips help you appreciate the beauty and joy of family life. \u2764\ufe0f\ud83c\udfe0\n\nWe greatly value your feedback; every comment and like is the motivation that keeps us sharing more happy moments. \ud83d\udcac\ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udce2 If you enjoy our content, be sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 so you won\u2019t miss any new videos about married life. Share your thoughts and suggestions, and let\u2019s discover more little joys in life together! \ud83c\udf1f\n\nJoin the \u3010Chinese Family Comedy Theater\u3011 family and experience the warmth and joy of married life with us! \ud83c\udf89\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6970743",
                "likeCount": "45361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MzUX0goWeOhOIkZWkwDiq7adQCI",
            "id": "azT3mgemfGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T10:56:24Z",
                "channelId": "UC62NYWTdIoC6U8CLPsqekwg",
                "title": "Malik Montana - Sentymenty [Official Music Video]",
                "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Sentymenty' w serwisach streamingowych: https://wmg.lnk.to/sentymenty\n\nTytu\u0142: Sentymenty\nRap: Malik Montana\nBit: Cuzco\n\nVideo by @preussuniverse\n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagran: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\n#malikmontana #sentymenty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malik Montana",
                "tags": [
                    "malik montana",
                    "malik",
                    "montana",
                    "sentymenty",
                    "tiktok",
                    "kiedy\u015b m\u00f3wi\u0142a \u017ce nie jestem w jej typie",
                    "hac a dos",
                    "video",
                    "gm2l",
                    "gmll",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "trap",
                    "ona m\u00f3wi",
                    "kiedy\u015b nie by\u0142em w jej typie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Malik Montana - Sentymenty [Official Music Video]",
                    "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Sentymenty' w serwisach streamingowych: https://wmg.lnk.to/sentymenty\n\nTytu\u0142: Sentymenty\nRap: Malik Montana\nBit: Cuzco\n\nVideo by @preussuniverse\n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagran: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\n#malikmontana #sentymenty"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615496",
                "likeCount": "20396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MSxOy6ZKhhNOmyodS-EUeT1l2gs",
            "id": "bX5tl6nFkYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:00:49Z",
                "channelId": "UCfsSoUSQzUimrjKhAKmshDQ",
                "title": "POLICYJNY PO\u015aCIG! \ud83d\ude94\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea8  | Niebezpieczne dzielnice #shorts",
                "description": "Uda im si\u0119 go z\u0142apa\u0107? \n\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski.\nProdukcja: ON Hubert Maruszkin\nScenariusz i re\u017cyseria: Hubert Maruszkin\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski. Niebezpieczne dzielnice - o czym jest program? Mundurowi oraz wywiadowcy poka\u017c\u0105, jak wygl\u0105da ich praca, na co s\u0105 nara\u017ceni i z czym walcz\u0105 ka\u017cdego dnia i ka\u017cdej nocy. W programie wszystkie zdarzenia, osoby i interwencje s\u0105 autentyczne. Kamery towarzysz\u0105 policjantom pracuj\u0105cym na tzw. \u201epierwszej linii\u201d, wi\u0119c nigdy nie wiadomo, czym rzeczywisto\u015b\u0107 zaskoczy funkcjonariuszy oraz ekip\u0119 telewizyjn\u0105. Bohaterami programu s\u0105 znani z pierwszego sezonu policjanci z Jeleniej G\u00f3ry, Katowic i \u015awi\u0119toch\u0142owic. W drugiej serii do\u0142\u0105cz\u0105 do nich wywiadowcy z Gda\u0144ska, Bytomia oraz nowa para mundurowych ze stolicy. Niebezpieczne dzielnice - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki programu \"Niebezpieczne dzielnice\" obejrzysz na VOD Player.pl.\n\nS02E03\n#tvnturbo #niebezpiecznedzielnice #maxpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Turbo",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn turbo",
                    "hubert maruszkin",
                    "niebezpieczna dzielnica",
                    "niebezpieczne dzielnice",
                    "policja",
                    "interwencje",
                    "interwencja",
                    "policji",
                    "funkcjonariusz",
                    "oficer",
                    "noc",
                    "akcja policyjna",
                    "niebezpiecze\u0144stwo",
                    "turbo",
                    "s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna",
                    "policjanci",
                    "cykl dokumentalny",
                    "dokument",
                    "po\u015bcig",
                    "policyjny",
                    "po\u015bcig policyjny",
                    "po\u015bcig policjant\u00f3w",
                    "radiow\u00f3z",
                    "ucieczka"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POLICYJNY PO\u015aCIG! \ud83d\ude94\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea8  | Niebezpieczne dzielnice #shorts",
                    "description": "Uda im si\u0119 go z\u0142apa\u0107? \n\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski.\nProdukcja: ON Hubert Maruszkin\nScenariusz i re\u017cyseria: Hubert Maruszkin\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski. Niebezpieczne dzielnice - o czym jest program? Mundurowi oraz wywiadowcy poka\u017c\u0105, jak wygl\u0105da ich praca, na co s\u0105 nara\u017ceni i z czym walcz\u0105 ka\u017cdego dnia i ka\u017cdej nocy. W programie wszystkie zdarzenia, osoby i interwencje s\u0105 autentyczne. Kamery towarzysz\u0105 policjantom pracuj\u0105cym na tzw. \u201epierwszej linii\u201d, wi\u0119c nigdy nie wiadomo, czym rzeczywisto\u015b\u0107 zaskoczy funkcjonariuszy oraz ekip\u0119 telewizyjn\u0105. Bohaterami programu s\u0105 znani z pierwszego sezonu policjanci z Jeleniej G\u00f3ry, Katowic i \u015awi\u0119toch\u0142owic. W drugiej serii do\u0142\u0105cz\u0105 do nich wywiadowcy z Gda\u0144ska, Bytomia oraz nowa para mundurowych ze stolicy. Niebezpieczne dzielnice - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki programu \"Niebezpieczne dzielnice\" obejrzysz na VOD Player.pl.\n\nS02E03\n#tvnturbo #niebezpiecznedzielnice #maxpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "737727",
                "likeCount": "17138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UaGEkS_lycQN6ERsJo9v9r6_h0I",
            "id": "9kukI2NMTiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:52:08Z",
                "channelId": "UCgV3ODiWCzMvovfLXCU7kNQ",
                "title": "Who can Split the Farthest?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cash & Maverick",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who can Split the Farthest?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29097747",
                "likeCount": "882477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wt39ba21MGEvXaAMT64oO7NtH8I",
            "id": "mLwnCfbziMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:59:49Z",
                "channelId": "UCrtZVvEXEYWO1J_nOzL3fiw",
                "title": "WAGARY we DWOJE...",
                "description": "A Ty jak sp\u0119dzi\u0142e\u015b/a\u015b\u00a0Dzie\u0144 Wagarowicza?\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nObserwuj Waksy: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/ \n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 marta@teamrisen.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WAKSY",
                "tags": [
                    "waksy",
                    "waksy kana\u0142",
                    "waksy oficjalny kana\u0142",
                    "waksy szko\u0142a",
                    "szko\u0142a waksy",
                    "waksy lekcja",
                    "lekcja waksy",
                    "waksy uczniowie",
                    "waksy nauczyciele",
                    "waksy wagary",
                    "wagary waksy",
                    "szko\u0142a",
                    "w szkole",
                    "lekcje",
                    "lekcja",
                    "na lekcji",
                    "nauczyciel",
                    "nauczyciele",
                    "uczniowie",
                    "uczennica",
                    "wagary",
                    "dzie\u0144 wagarowicza",
                    "kasia kacper",
                    "poca\u0142unek",
                    "zwi\u0105zek",
                    "czy s\u0105 razem",
                    "mateusz",
                    "julia",
                    "blecki",
                    "wiosna",
                    "na wagarach",
                    "na wagary",
                    "wagary we dwoje",
                    "wagarowanie",
                    "kasia i kacper",
                    "kasia i kacper waksy",
                    "kacper i kasia",
                    "kacper i kasia waksy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WAGARY we DWOJE...",
                    "description": "A Ty jak sp\u0119dzi\u0142e\u015b/a\u015b\u00a0Dzie\u0144 Wagarowicza?\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nObserwuj Waksy: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/ \n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 marta@teamrisen.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540297",
                "likeCount": "25955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PE4BTR2lzDrQ3JdN0-pjMQYU8_A",
            "id": "XkRmG8taEV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:29:20Z",
                "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig",
                "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Triple Charm",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11636445",
                "likeCount": "290136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2008"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 84,
        "resultsPerPage": 50
    }
}