{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "mO9St0c39EsiXoo0cRn1nTLFg_8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LkgOukG2toGTeKdlFJtlz91v7tE",
            "id": "Fdkcu8QsAQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:15:57Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ARGENTINA 4 X 1 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                "description": "Brasil \u00e9 dominado pela Argentina e sofre goleada hist\u00f3rica em Buenos Aires. Sele\u00e7\u00e3o tem p\u00e9ssima atua\u00e7\u00e3o no Monumental, perde por 4 a 1 e v\u00ea Dorival J\u00fanior balan\u00e7ar no cargo; Argentina est\u00e1 classificada para a Copa\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/25-03-2025/argentina-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Argentina #Brasil #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "Argentina",
                    "Dorival",
                    "De Paul",
                    "Marquinhos",
                    "Raphinha",
                    "Vini Jr",
                    "Scaloni",
                    "Messi",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA 4 X 1 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                    "description": "Brasil \u00e9 dominado pela Argentina e sofre goleada hist\u00f3rica em Buenos Aires. Sele\u00e7\u00e3o tem p\u00e9ssima atua\u00e7\u00e3o no Monumental, perde por 4 a 1 e v\u00ea Dorival J\u00fanior balan\u00e7ar no cargo; Argentina est\u00e1 classificada para a Copa\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/25-03-2025/argentina-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Argentina #Brasil #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2943006",
                "likeCount": "66261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fgAywj7H4vz3jQZMVlg7xytN7BM",
            "id": "UkuSbsLIM3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T23:31:01Z",
                "channelId": "UCvmWNQH4c2T3Triih3lftiw",
                "title": "O QUE TEM DEBAIXO das PIR\u00c2MIDES e as NOVAS DESCOBERTAS ARQUEOL\u00d3GICAS - SERGIO SACANI e LUCAS",
                "description": "S\u00c9RGIO SACANI \u00e9 geof\u00edsico e LUCAS FONSECA \u00e9 engenheiro espacial. Eles v\u00e3o bater um papo sobre a expedi\u00e7\u00e3o de retorno dos astronautas que estavam presos na ISS. J\u00e1 o Vilela est\u00e1 preso no por\u00e3o h\u00e1 5 anos. \n\nASSISTA a este epis\u00f3dio completo:\nhttps://youtube.com/live/RikHD4hklEU\n\nPROMO\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE M\u00caS DO CONSUMIDOR INSIDER - Compre 2 camisetas Tech e ganhe mais uma de brinde!!! #InsiderStore - Apenas pelo link: https://creators.insiderstore.com.br/INTELIGENCIA-ESPMARCO\n\n\ud83d\udca1Inscreva-se para acompanhar o lan\u00e7amento da Assinatura Vital\u00edcia da Estrat\u00e9gia Concursos - https://estra.ink/422NEwb\n\nContato: inteligencialimitada@gmail.com\n\nQuer mandar presentes para n\u00f3s? A/C Rog\u00e9rio Vilela\n\nCAIXA POSTAL\nCaixa Postal: 81969\nCEP: 05619-970\nS\u00e3o Paulo - SP\n\n# #InteligenciaLtda #Podcast \n----------\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: F\u00e1brica de Quadrinhos\nANFITRI\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela | Siga no Instagram: @vilela\nEDI\u00c7\u00c3O: Yasmin, Gabriel e Wander\nPRODU\u00c7\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela\nROTEIRO: Fabio Mantoanelli",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Intelig\u00eancia [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "podcast",
                    "Rog\u00e9rio Vilela",
                    "conversa",
                    "bate papo",
                    "inteligencia",
                    "inteligencia limitada",
                    "inteligencia ltda",
                    "convidados",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "Cortes",
                    "cortes podpah",
                    "historia da explora\u00e7\u00e3o espacial",
                    "explora\u00e7\u00e3o espacial",
                    "sergio sacani",
                    "lucas fonseca",
                    "astronautas resgatados"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O QUE TEM DEBAIXO das PIR\u00c2MIDES e as NOVAS DESCOBERTAS ARQUEOL\u00d3GICAS - SERGIO SACANI e LUCAS",
                    "description": "S\u00c9RGIO SACANI \u00e9 geof\u00edsico e LUCAS FONSECA \u00e9 engenheiro espacial. Eles v\u00e3o bater um papo sobre a expedi\u00e7\u00e3o de retorno dos astronautas que estavam presos na ISS. J\u00e1 o Vilela est\u00e1 preso no por\u00e3o h\u00e1 5 anos. \n\nASSISTA a este epis\u00f3dio completo:\nhttps://youtube.com/live/RikHD4hklEU\n\nPROMO\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE M\u00caS DO CONSUMIDOR INSIDER - Compre 2 camisetas Tech e ganhe mais uma de brinde!!! #InsiderStore - Apenas pelo link: https://creators.insiderstore.com.br/INTELIGENCIA-ESPMARCO\n\n\ud83d\udca1Inscreva-se para acompanhar o lan\u00e7amento da Assinatura Vital\u00edcia da Estrat\u00e9gia Concursos - https://estra.ink/422NEwb\n\nContato: inteligencialimitada@gmail.com\n\nQuer mandar presentes para n\u00f3s? A/C Rog\u00e9rio Vilela\n\nCAIXA POSTAL\nCaixa Postal: 81969\nCEP: 05619-970\nS\u00e3o Paulo - SP\n\n# #InteligenciaLtda #Podcast \n----------\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: F\u00e1brica de Quadrinhos\nANFITRI\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela | Siga no Instagram: @vilela\nEDI\u00c7\u00c3O: Yasmin, Gabriel e Wander\nPRODU\u00c7\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela\nROTEIRO: Fabio Mantoanelli"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1065489",
                "likeCount": "50901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V92CVsfDGzsV_A8lxl9oU18qYdE",
            "id": "MmisVPN1tkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:26Z",
                "channelId": "UCbcqRrT5zquRLfrRqI90yFw",
                "title": "ARREMEDO DE TIME",
                "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Jorge Iggor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARREMEDO DE TIME",
                    "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182360",
                "likeCount": "31934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VC8YW0PuGVLIRmfSacQZO4yU7f0",
            "id": "gOfiIYwxW9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:48:56Z",
                "channelId": "UCmYuiV9wAR3i8p19Ygc7izg",
                "title": "Moraes rebate Fux ap\u00f3s questionamento sobre dosimetria de penas para denunciados por trama golpista",
                "description": "O ministro Alexandre de Moraes rebateu os argumentos de Luiz Fux que questionava as penas aplicadas a r\u00e9us nos ataques golpistas do 8 de janeiro de 2023 e disse que a pintura a batom na est\u00e1tua da Justi\u00e7a \"n\u00e3o foi uma simples picha\u00e7\u00e3o\".\n\n\"Houve toda uma manifesta\u00e7\u00e3o anterior de aderir a uma tentativa de golpe de Estado\", disse Moraes, pedindo para o colega se ater aos factual. Moraes diz que a dose das penas podem ser debatidas e que o ministro Cristiano Zanin normalmente diverge dele, mas n\u00e3o os fatos\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folha de S.Paulo",
                "tags": [
                    "folha",
                    "jornalismo",
                    "folha de s.paulo",
                    "tv folha",
                    "not\u00edcias",
                    "folha de sao paulo",
                    "brasil",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Moraes rebate Fux ap\u00f3s questionamento sobre dosimetria de penas para denunciados por trama golpista",
                    "description": "O ministro Alexandre de Moraes rebateu os argumentos de Luiz Fux que questionava as penas aplicadas a r\u00e9us nos ataques golpistas do 8 de janeiro de 2023 e disse que a pintura a batom na est\u00e1tua da Justi\u00e7a \"n\u00e3o foi uma simples picha\u00e7\u00e3o\".\n\n\"Houve toda uma manifesta\u00e7\u00e3o anterior de aderir a uma tentativa de golpe de Estado\", disse Moraes, pedindo para o colega se ater aos factual. Moraes diz que a dose das penas podem ser debatidas e que o ministro Cristiano Zanin normalmente diverge dele, mas n\u00e3o os fatos\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120951",
                "likeCount": "3434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1jZLpTRX2E_KHTkJU5ef3lAbYw",
            "id": "lOe9ehG4GEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:09:44Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Gar\u00e7om do \"Dona Acaraj\u00e9\" amea\u00e7a bater em Jacquin, grita com clientes e \u00e9 expulso sob aplausos",
                "description": "Gar\u00e7om do \"Dona Acaraj\u00e9\" amea\u00e7a bater em Jacquin, grita com clientes e \u00e9 expulso sob aplausos.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lOe9ehG4GEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lOe9ehG4GEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lOe9ehG4GEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lOe9ehG4GEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lOe9ehG4GEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Dona Acaraj\u00e9",
                    "Gar\u00e7om",
                    "Gar\u00e7om amea\u00e7ando Jacquin",
                    "Jacquin briga",
                    "Gar\u00e7om briga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gar\u00e7om do \"Dona Acaraj\u00e9\" amea\u00e7a bater em Jacquin, grita com clientes e \u00e9 expulso sob aplausos",
                    "description": "Gar\u00e7om do \"Dona Acaraj\u00e9\" amea\u00e7a bater em Jacquin, grita com clientes e \u00e9 expulso sob aplausos.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203861",
                "likeCount": "5147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wyJ8SdeOLThk4eztvMYaoucsYNY",
            "id": "UJ3MHYNOjGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:40Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DESCOBRIMOS UMA PORTA SECRETA NA MANS\u00c3O *Abrimos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ3MHYNOjGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ3MHYNOjGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ3MHYNOjGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ3MHYNOjGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRIMOS UMA PORTA SECRETA NA MANS\u00c3O *Abrimos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1077540",
                "likeCount": "26811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "64eiqdLOyZzVnAhqMrlDk8DxgAQ",
            "id": "bvnbj6GTmss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:45Z",
                "channelId": "UCgJnKtIMg8gv_9jTwW-EFpA",
                "title": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!",
                "description": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Oliveira",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!",
                    "description": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105472",
                "likeCount": "3744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGxwaLZDCOX9rKu2xhRVyPh0nG4",
            "id": "u5rWBgBjDsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:58:07Z",
                "channelId": "UCU5PZpCWQgak5w4ztWo9u6w",
                "title": "F1 25 Official Reveal Trailer",
                "description": "Pre-Order F1 25 Iconic Edition and receive the Lewis Hamilton Iconic Pack, up to 3 days early access, starting May 27th, and step into the cockpit of APXGP with unique gameplay inspired by F1\u00ae The Movie \ud83d\udc49 http://x.ea.com/83657\n\nThis Story is Yours. Leave your mark on the world of racing in F1\u00ae 25, the official video game of the 2025 FIA Formula One World Championship\u2122.\n\nCreate your story and run your F1\u00ae dynasty in the revamped My Team mode and choose your path through the thrilling third chapter of Braking Point. Stay tuned for more exciting updates in April.\n\nGet more news: https://linktr.ee/easportsf1  \n\n#F125 #EAF1 #EASPORTSF1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS F1",
                "tags": [
                    "F1 25",
                    "f1 25 game",
                    "f1 2025 game",
                    "f1 25 track and driver updates",
                    "f1 25 trailer",
                    "f1 25 gameplay",
                    "EA SPORTS F1",
                    "EA SPORTS F1 25",
                    "F1 game",
                    "F1 videogame",
                    "F1 25 Career",
                    "F1 Codemasters",
                    "New F1 game",
                    "new f1 game 2025",
                    "F1 2025",
                    "F1 25 trailer",
                    "F1 25 PS5",
                    "F1 25 PC",
                    "f1",
                    "f1 25 lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 25 Official Reveal Trailer",
                    "description": "Pre-Order F1 25 Iconic Edition and receive the Lewis Hamilton Iconic Pack, up to 3 days early access, starting May 27th, and step into the cockpit of APXGP with unique gameplay inspired by F1\u00ae The Movie \ud83d\udc49 http://x.ea.com/83657\n\nThis Story is Yours. Leave your mark on the world of racing in F1\u00ae 25, the official video game of the 2025 FIA Formula One World Championship\u2122.\n\nCreate your story and run your F1\u00ae dynasty in the revamped My Team mode and choose your path through the thrilling third chapter of Braking Point. Stay tuned for more exciting updates in April.\n\nGet more news: https://linktr.ee/easportsf1  \n\n#F125 #EAF1 #EASPORTSF1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "557522",
                "likeCount": "30644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fP0DSsIxtRpT7F23Eps1MUsLonA",
            "id": "NQvShyrUogU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:49:35Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"CHEGA DE DORIVAL J\u00daNIOR NA SELE\u00c7\u00c3O!!! Ele vai ser DEMITIDO e...\" VEXAME do Brasil contra Argentina!",
                "description": "Dorival J\u00fanior demitido da Sele\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a goleada da Argentina por 4 gols a 1 sobre o Brasil hoje? Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/NQvShyrUogU\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Juan Ignacio Roncoroni/EFE e Abner Dourado/Pera Photo Press/Estad\u00e3o Conte\u00fado \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQvShyrUogU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQvShyrUogU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQvShyrUogU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQvShyrUogU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQvShyrUogU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "argentina",
                    "Brasil x argentina",
                    "brasil e argentina",
                    "argentina x brasil",
                    "argentina e brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "jogo da sele\u00e7\u00e3o",
                    "jogo do brasil",
                    "hoje",
                    "ao vivo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gols de hoje",
                    "dorival demitido",
                    "dorival",
                    "dorival junior",
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "canelada",
                    "jovem pan esportes",
                    "mauro cezar",
                    "raphinha",
                    "rafinha",
                    "porrada",
                    "raphinha argentina",
                    "raphinha fala sobre a argentina",
                    "argentina 4 x 1 brasil",
                    "pilulacanelada",
                    "fora dorival",
                    "asmar_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"CHEGA DE DORIVAL J\u00daNIOR NA SELE\u00c7\u00c3O!!! Ele vai ser DEMITIDO e...\" VEXAME do Brasil contra Argentina!",
                    "description": "Dorival J\u00fanior demitido da Sele\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a goleada da Argentina por 4 gols a 1 sobre o Brasil hoje? Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/NQvShyrUogU\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Juan Ignacio Roncoroni/EFE e Abner Dourado/Pera Photo Press/Estad\u00e3o Conte\u00fado \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797395",
                "likeCount": "28649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3NsVsd3Dm00ZH13b1BQF7NqbGSA",
            "id": "TTwbsctteuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:00:29Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Premoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue l Trailer Oficial",
                "description": "A morte \u00e9 uma filha da p**** implac\u00e1vel. #Premoni\u00e7\u00e3o6: La\u00e7os de Sangue \u2013 15 de maio, somente nos cinemas.\n\nO mais novo cap\u00edtulo da ensanguentada franquia de sucesso da New Line Cinema  leva o p\u00fablico de volta ao primeiro contato com o sentido de justi\u00e7a distorcido da morte em Premoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue.   \n\nAtormentada por um pesadelo violento e recorrente, a estudante universit\u00e1ria Stefanie volta para casa para rastrear a \u00fanica pessoa que, talvez, possa ser capaz de quebrar o ciclo fatal anunciado e salvar sua fam\u00edlia da morte terr\u00edvel que inevitavelmente aguarda todos eles.  \n\nPremoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue \u00e9 estrelado por Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore com Brec Bassinger e Tony Todd. \n\nA dire\u00e7\u00e3o \u00e9 de Adam Stein e Zach Lipovsky, e o roteiro foi escrito por Guy Busick & Lori Evans Taylor a partir do argumento criado pela dupla, em parceria com John Watts, baseado nos personagens criados por Jeffrey Reddick.\n  \nPremoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue foi produzido por Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle e Toby Emmerich. Assinam a produ\u00e7\u00e3o executiva David Siegel e Warren Zide.  \n\nA equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa dos diretores Adam Stein e Zach Lipovsky inclui o diretor de fotografia Christian Sebaldt; a designer de produ\u00e7\u00e3o Rachel O'Toole; a editora Sabrina Pitre; a figurinista Michelle Hunter; e Rich Delia, respons\u00e1vel pelo elenco. A trilha sonora foi composta por Tim Wynn.\n\nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o Practical Pictures, Freshman Year, Fireside Films, Premoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue. O filme ser\u00e1 distribu\u00eddo nos cinemas e nas salas IMAX em todo o mundo pela Warner Bros. Pictures, e ser\u00e1 lan\u00e7ado no Brasil em 15 de maio de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTwbsctteuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTwbsctteuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTwbsctteuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTwbsctteuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTwbsctteuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Adam B Stein",
                    "Anna Lore",
                    "Brec Bassinger",
                    "ComingSoon",
                    "Disaster Movie",
                    "Em Breve",
                    "Filme de Desastre",
                    "Filme de Terror",
                    "FinalDestination",
                    "FinalDestinationBloodLines",
                    "Guy Busick",
                    "Horror",
                    "Jon Watts",
                    "Kaitlyn Santa Juana",
                    "Lori Evans Taylor",
                    "Maio 2025",
                    "May2025",
                    "Owen Patrick Joyner",
                    "Premoni\u00e7\u00e3o",
                    "Premoni\u00e7\u00e3o 6",
                    "Premoni\u00e7\u00e3o La\u00e7os de Sangue",
                    "Premoni\u00e7\u00e3oLa\u00e7osDeSangue",
                    "Richard Harmon",
                    "Rya Kihlstedt",
                    "Teo Briones",
                    "Terror",
                    "Tony Todd",
                    "Trailer",
                    "Trailer2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "Zach Lipovsky"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Premoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue l Trailer Oficial",
                    "description": "A morte \u00e9 uma filha da p**** implac\u00e1vel. #Premoni\u00e7\u00e3o6: La\u00e7os de Sangue \u2013 15 de maio, somente nos cinemas.\n\nO mais novo cap\u00edtulo da ensanguentada franquia de sucesso da New Line Cinema  leva o p\u00fablico de volta ao primeiro contato com o sentido de justi\u00e7a distorcido da morte em Premoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue.   \n\nAtormentada por um pesadelo violento e recorrente, a estudante universit\u00e1ria Stefanie volta para casa para rastrear a \u00fanica pessoa que, talvez, possa ser capaz de quebrar o ciclo fatal anunciado e salvar sua fam\u00edlia da morte terr\u00edvel que inevitavelmente aguarda todos eles.  \n\nPremoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue \u00e9 estrelado por Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore com Brec Bassinger e Tony Todd. \n\nA dire\u00e7\u00e3o \u00e9 de Adam Stein e Zach Lipovsky, e o roteiro foi escrito por Guy Busick & Lori Evans Taylor a partir do argumento criado pela dupla, em parceria com John Watts, baseado nos personagens criados por Jeffrey Reddick.\n  \nPremoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue foi produzido por Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle e Toby Emmerich. Assinam a produ\u00e7\u00e3o executiva David Siegel e Warren Zide.  \n\nA equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa dos diretores Adam Stein e Zach Lipovsky inclui o diretor de fotografia Christian Sebaldt; a designer de produ\u00e7\u00e3o Rachel O'Toole; a editora Sabrina Pitre; a figurinista Michelle Hunter; e Rich Delia, respons\u00e1vel pelo elenco. A trilha sonora foi composta por Tim Wynn.\n\nA New Line Cinema apresenta uma produ\u00e7\u00e3o Practical Pictures, Freshman Year, Fireside Films, Premoni\u00e7\u00e3o 6: La\u00e7os de Sangue. O filme ser\u00e1 distribu\u00eddo nos cinemas e nas salas IMAX em todo o mundo pela Warner Bros. Pictures, e ser\u00e1 lan\u00e7ado no Brasil em 15 de maio de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1243918",
                "likeCount": "12331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DWHm-SEYwFWVI_3_67zXlqvYJCA",
            "id": "qrbckzKv3g4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T10:13:16Z",
                "channelId": "UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA",
                "title": "Dorival balanc\u0327a. Especulado na selec\u0327a\u0303o, Filipe Lui\u0301s ja\u0301 disse a Boto se deixaria, ou na\u0303o, o Fla",
                "description": "GOCASE patrocina este v\u00eddeo.\nGOCASE 10 ANOS\nSe liga nas promo\u00e7\u00f5es:\n- GARRAFA FRESH A PARTIR DE R$ 159,99 + BASE DE SILICONE\n- GARRAFA URBAN A PARTIR DE R$ 89,99 + BASE DE SILICONE\nCompre sua garrafa por menos de R$100\n- COPO T\u00c9RMICO A PARTIR DE 89,90\nO copo t\u00e9rmico do seu time por menos de R$100\nUse o cupom GOMAURO para ter desconto.\nAcesse o link no primeiro coment\u00e1rio fixado\nE siga @gocasebr nas redes sociais.\n\n#FilipeLuis \ud83d\udd25\u26bd\n#Sele\u00e7\u00e3oBrasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6\n#Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\n\nTreinador j\u00e1 conversou sobre a possibilidade com o diretor de futebol rubro-negro. Receio do dirigente \u00e9 outro, n\u00e3o exatamente a sele\u00e7\u00e3o brasileira.\n\n\ud83d\udcf8: Gilvan de Souza/CRF/Divulga\u00e7\u00e3o\n\nVeja como foi a \u00faltima Mesa Redonda com os membros do canal: https://youtube.com/live/C4MdB3n8Yqw\n\nAcesse a comunidade: https://www.youtube.com/channel/UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA/community\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal de cortes das lives, o Mauro Cezar Lives: http://www.youtube.com/maurocezarlives\n\nSeja membro do YouTube.com/MauroCezar: http://bit.ly/3bC9Kgl\n\nAjuda do YouTube: http://support.google.com/youtube/answer/6304294?hl=pt-BR&co=GENIE.Platform=Desktop#zippy=",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrbckzKv3g4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrbckzKv3g4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrbckzKv3g4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrbckzKv3g4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrbckzKv3g4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mauro Cezar",
                "tags": [
                    "mauro",
                    "cezar",
                    "pereira",
                    "futebol",
                    "espn",
                    "football",
                    "mauro cezar pereira",
                    "mauro cezar",
                    "uol",
                    "espn brasil",
                    "mauro cesar",
                    "mauro cesar pereira",
                    "mauro c\u00e9sar",
                    "mauro c\u00e9sar pereira",
                    "flamengo",
                    "#FilipeLuis \ud83d\udd25\u26bd",
                    "#Sele\u00e7\u00e3oBrasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6",
                    "#DorivalJ\u00fanior \ud83e\udde0\u26bd",
                    "#Argentina4x1Brasil \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                    "#DerrotaDolorida \ud83d\ude22\u26bd",
                    "#Cl\u00e1ssicoSulAmericano \ud83c\udf0e\ud83d\udd25",
                    "#RumoAoHexa \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                    "#FutebolArte \ud83c\udfa9\u26bd",
                    "#Paix\u00e3oPeloFutebol \u2764\ufe0f\u26bd"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Dorival balanc\u0327a. Especulado na selec\u0327a\u0303o, Filipe Lui\u0301s ja\u0301 disse a Boto se deixaria, ou na\u0303o, o Fla",
                    "description": "GOCASE patrocina este v\u00eddeo.\nGOCASE 10 ANOS\nSe liga nas promo\u00e7\u00f5es:\n- GARRAFA FRESH A PARTIR DE R$ 159,99 + BASE DE SILICONE\n- GARRAFA URBAN A PARTIR DE R$ 89,99 + BASE DE SILICONE\nCompre sua garrafa por menos de R$100\n- COPO T\u00c9RMICO A PARTIR DE 89,90\nO copo t\u00e9rmico do seu time por menos de R$100\nUse o cupom GOMAURO para ter desconto.\nAcesse o link no primeiro coment\u00e1rio fixado\nE siga @gocasebr nas redes sociais.\n\n#FilipeLuis \ud83d\udd25\u26bd\n#Sele\u00e7\u00e3oBrasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6\n#Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\n\nTreinador j\u00e1 conversou sobre a possibilidade com o diretor de futebol rubro-negro. Receio do dirigente \u00e9 outro, n\u00e3o exatamente a sele\u00e7\u00e3o brasileira.\n\n\ud83d\udcf8: Gilvan de Souza/CRF/Divulga\u00e7\u00e3o\n\nVeja como foi a \u00faltima Mesa Redonda com os membros do canal: https://youtube.com/live/C4MdB3n8Yqw\n\nAcesse a comunidade: https://www.youtube.com/channel/UCRcRAyb5Y4x3HVNKBZ9SMLA/community\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o no canal de cortes das lives, o Mauro Cezar Lives: http://www.youtube.com/maurocezarlives\n\nSeja membro do YouTube.com/MauroCezar: http://bit.ly/3bC9Kgl\n\nAjuda do YouTube: http://support.google.com/youtube/answer/6304294?hl=pt-BR&co=GENIE.Platform=Desktop#zippy="
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103153",
                "likeCount": "10360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pmardG3WRzS_4tGP40pVs5pNxE0",
            "id": "PgH4xDtIHZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T12:30:32Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "COMO ME TORNEI O VIL\u00c3O DESSE SERVIDOR",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO ME TORNEI O VIL\u00c3O DESSE SERVIDOR",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417426",
                "likeCount": "16333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NM21QUic3UDiTAVIWBvUBK5AnBc",
            "id": "xFViB3jyaHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T20:21:40Z",
                "channelId": "UCOS_wL35NuMn8qLASOQqfUQ",
                "title": "EU ESTOU GR\u00c1VIDA \ud83e\udd30 \ud83e\udd0d| MAM\u00c3E AOS 25 ANOS | Mari Cavilha",
                "description": "Meu Instagram: https://www.instagram.com/maricavilhablog/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Cavilha",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ESTOU GR\u00c1VIDA \ud83e\udd30 \ud83e\udd0d| MAM\u00c3E AOS 25 ANOS | Mari Cavilha",
                    "description": "Meu Instagram: https://www.instagram.com/maricavilhablog/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102116",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LcJrQK2oMgkYH2iig_BF8f8UHHQ",
            "id": "_r3ziqHxJEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T18:06:06Z",
                "channelId": "UCQ8a1n0D1PjI8fxR1AxHKRQ",
                "title": "Jacinta vai para sua casa nova e Jaciara faz algo horrivel",
                "description": "Baixe agora Standoff 2 e aproveite a GRANDE atualiza\u00e7\u00e3o que fizeram com o tema Brasil: https://standoff2.go.link/3wIzH\nSobre o epis\u00f3dio: Nesse Epis\u00f3dio Jacinta chega na casa da irm\u00e3 e se depara com Jaciara fazendo uma press\u00e3o psicologica sobre Rebeca, Obrigando a menina a continuar morando com ela, cansada das humilha\u00e7\u00f5es, ela vai atr\u00e1s de uma casa para ir morar com suas filhas, e consegue em fim, uma casa nova para morar e viver feliz, conhe\u00e7a no epis\u00f3dio novo, a nova casa de Dona jacinta.\nSiga Talokudo nas redes sociais:\nInstagram do Talokudo: https://www.instagram.com/talokudo\nFacebook do Talokudo: https://www.facebook.com/Talokudo\nTiktok do Talokudo: https://www.tiktok.com/@talokudo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talokudo",
                "tags": [
                    "Talokudo",
                    "humorista Talokudo",
                    "Talokudo ketley",
                    "Ketley",
                    "Jacinta",
                    "Katia",
                    "Ketley e Katia",
                    "Dona Jacinta",
                    "Ketley e dona Jacinta",
                    "personagens do Talokudo",
                    "educa\u00e7\u00e3o",
                    "empregos",
                    "casa nova Jacinta",
                    "Jacinta casa nova",
                    "Jacinta vai para casa nova",
                    "conhe\u00e7a a casa nova de jacinta",
                    "jacinta aluga uma casa",
                    "casa para alugar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jacinta vai para sua casa nova e Jaciara faz algo horrivel",
                    "description": "Baixe agora Standoff 2 e aproveite a GRANDE atualiza\u00e7\u00e3o que fizeram com o tema Brasil: https://standoff2.go.link/3wIzH\nSobre o epis\u00f3dio: Nesse Epis\u00f3dio Jacinta chega na casa da irm\u00e3 e se depara com Jaciara fazendo uma press\u00e3o psicologica sobre Rebeca, Obrigando a menina a continuar morando com ela, cansada das humilha\u00e7\u00f5es, ela vai atr\u00e1s de uma casa para ir morar com suas filhas, e consegue em fim, uma casa nova para morar e viver feliz, conhe\u00e7a no epis\u00f3dio novo, a nova casa de Dona jacinta.\nSiga Talokudo nas redes sociais:\nInstagram do Talokudo: https://www.instagram.com/talokudo\nFacebook do Talokudo: https://www.facebook.com/Talokudo\nTiktok do Talokudo: https://www.tiktok.com/@talokudo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172281",
                "likeCount": "5983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "62KSIcPLbt1XkQIto9G6GGq7jhU",
            "id": "exlWkc5qsiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T13:01:02Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "A GUERRA LEND\u00c1RIA",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GUERRA LEND\u00c1RIA",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263317",
                "likeCount": "12005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f_oeDxFH9S7NmV5TgBoxU_o6rPI",
            "id": "8KY7Mg9UU-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:00:09Z",
                "channelId": "UChYJRAzJTvbOdcu6aXB6Feg",
                "title": "Carol Biazin - TE AMO SEM CULPA",
                "description": "Equipe CAROL BIAZIN\nManagement: Ti\u00ea Castro\nProdutora Executiva e Art\u00edstica: Luana Almeida\nEstrat\u00e9gia de Lan\u00e7amento e Marketing: Yasmin Prado, Galvapin\nAssessoria de imprensa: Eduarda Vilar (Estar Comunica\u00e7\u00e3o)\n\nFicha T\u00e9cnica - V\u00eddeo\nRoteiro: Carol Biazin e Gustavo Vieira \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gabe Lima \nAss. Dire\u00e7\u00e3o Criativa: Jo\u00e3o Paulo Lima\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luana Almeida\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Gustavo Vieira\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gabriel Aldquere\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Denys Costa\nGaffer: Jos\u00e9 Neto Dias\nAss. de el\u00e9trica e maquinaria: Thomas Luz\n1 ass. de el\u00e9trica: Jonatas Mestre\nMaking of: Rodrigo Campo\nVHS: Eduardo Nunes\nMake Carol Biazin: Pedro Simi\nMake Figura\u00e7\u00e3o: Thata Santa Rosa\nStylist Carol Biazin e Figura\u00e7\u00e3o: Jaiara Fontes \nAss. Stylist: Dan Souza\nAss. Stylist: Pedro Monteiro\nFotos Still: Rafael Paiva\nAss. Fotografia: Gabriel Luz, Cassiano Lopes\nPlat\u00f4: Arthur David\nAss. Plat\u00f4: Rodrigo Gon\u00e7alves Medina, Luan da Silva,  Fab\u00e3o Santana \nSeguran\u00e7as: Jos\u00e9 Carlos de Ara\u00fajo e Carlos Henrique de Ara\u00fajo\nMotorista Van: J\u00fanior, Cristiano\nEdi\u00e7\u00e3o: Denys Costa\nColor: Richard Camilo\n\nFigura\u00e7\u00e3o: Manuela Tavares, Pedro Trindade, Ayra Kop\u00e9m, Gustasha Hellena, Nando Ueno, Janvi, Brina, Vall Lloveras, Gabriel Coppola, Nando Yunes, Jo\u00e3o Gabriel, Arthur Alfredo, Guina, Joana Mel\u00e3o, Suya Tatsuya, Vitor Bertolino, Anni Farias, Juliana Ara\u00fajo, Guttemberg Silveira, Barbarelli, Jo\u00e3o Barros, Beatriz Xavier, Marina Elisei, Pedro Monteiro, Kauan Mascarenhas e Pietra Ferreira. \n\nCatering: Flor de Lotus\nAgradecimento: Objetos de Cena, Est\u00fadio Vila Liah\n\nFicha T\u00e9cnica - \u00c1udio\nCompositores: Carol Biazin, Donatto, Ti\u00ea Castro\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Donatto\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Enrico Romano\nArranjo: Donatto\nMixagem: Marcelinho Ferraz nos est\u00fadios Head Media\nAssistente de Mixagem: Gabriel Reis\nMaster: Marcelinho Ferraz nos est\u00fadios Head Media\nM\u00fasicos: Marcelinho Ferraz \u2013 efeitos eletr\u00f4nicos, Donatto - bateria eletr\u00f4nica\n\nFicha T\u00e9cnica - Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Marcus Vinicius\nSupervisor de A&R: Fernando Lauria\nCoordenadora de A&R: Patricia Aidas\nGerente de Marketing: Diana Trov\u00e3o\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nSiga Carol Biazin nas redes:\nSpotify: https://spoti.fi/3KohuRT\n\nInstagram: @carolbiazin\nTikTok: @carolbiazin\nTwitter: @carolbiazin\nFacebook:/carolbiazin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KY7Mg9UU-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KY7Mg9UU-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KY7Mg9UU-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KY7Mg9UU-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KY7Mg9UU-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carol Biazin",
                "tags": [
                    "carol biazin",
                    "the voice brasil",
                    "cb3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carol Biazin - TE AMO SEM CULPA",
                    "description": "Equipe CAROL BIAZIN\nManagement: Ti\u00ea Castro\nProdutora Executiva e Art\u00edstica: Luana Almeida\nEstrat\u00e9gia de Lan\u00e7amento e Marketing: Yasmin Prado, Galvapin\nAssessoria de imprensa: Eduarda Vilar (Estar Comunica\u00e7\u00e3o)\n\nFicha T\u00e9cnica - V\u00eddeo\nRoteiro: Carol Biazin e Gustavo Vieira \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gabe Lima \nAss. Dire\u00e7\u00e3o Criativa: Jo\u00e3o Paulo Lima\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luana Almeida\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Gustavo Vieira\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Gabriel Aldquere\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Denys Costa\nGaffer: Jos\u00e9 Neto Dias\nAss. de el\u00e9trica e maquinaria: Thomas Luz\n1 ass. de el\u00e9trica: Jonatas Mestre\nMaking of: Rodrigo Campo\nVHS: Eduardo Nunes\nMake Carol Biazin: Pedro Simi\nMake Figura\u00e7\u00e3o: Thata Santa Rosa\nStylist Carol Biazin e Figura\u00e7\u00e3o: Jaiara Fontes \nAss. Stylist: Dan Souza\nAss. Stylist: Pedro Monteiro\nFotos Still: Rafael Paiva\nAss. Fotografia: Gabriel Luz, Cassiano Lopes\nPlat\u00f4: Arthur David\nAss. Plat\u00f4: Rodrigo Gon\u00e7alves Medina, Luan da Silva,  Fab\u00e3o Santana \nSeguran\u00e7as: Jos\u00e9 Carlos de Ara\u00fajo e Carlos Henrique de Ara\u00fajo\nMotorista Van: J\u00fanior, Cristiano\nEdi\u00e7\u00e3o: Denys Costa\nColor: Richard Camilo\n\nFigura\u00e7\u00e3o: Manuela Tavares, Pedro Trindade, Ayra Kop\u00e9m, Gustasha Hellena, Nando Ueno, Janvi, Brina, Vall Lloveras, Gabriel Coppola, Nando Yunes, Jo\u00e3o Gabriel, Arthur Alfredo, Guina, Joana Mel\u00e3o, Suya Tatsuya, Vitor Bertolino, Anni Farias, Juliana Ara\u00fajo, Guttemberg Silveira, Barbarelli, Jo\u00e3o Barros, Beatriz Xavier, Marina Elisei, Pedro Monteiro, Kauan Mascarenhas e Pietra Ferreira. \n\nCatering: Flor de Lotus\nAgradecimento: Objetos de Cena, Est\u00fadio Vila Liah\n\nFicha T\u00e9cnica - \u00c1udio\nCompositores: Carol Biazin, Donatto, Ti\u00ea Castro\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Donatto\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Enrico Romano\nArranjo: Donatto\nMixagem: Marcelinho Ferraz nos est\u00fadios Head Media\nAssistente de Mixagem: Gabriel Reis\nMaster: Marcelinho Ferraz nos est\u00fadios Head Media\nM\u00fasicos: Marcelinho Ferraz \u2013 efeitos eletr\u00f4nicos, Donatto - bateria eletr\u00f4nica\n\nFicha T\u00e9cnica - Universal Music\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Marcus Vinicius\nSupervisor de A&R: Fernando Lauria\nCoordenadora de A&R: Patricia Aidas\nGerente de Marketing: Diana Trov\u00e3o\nLabel Manager: Isabela Rincon\n\nSiga Carol Biazin nas redes:\nSpotify: https://spoti.fi/3KohuRT\n\nInstagram: @carolbiazin\nTikTok: @carolbiazin\nTwitter: @carolbiazin\nFacebook:/carolbiazin"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52656",
                "likeCount": "10700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UvaSqkvMmQaQ6itp2JvCJQpaJiE",
            "id": "WMfOaOSz0R4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
                "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "Emilia 2025",
                    "Emilia letra",
                    "Emilia lyrics",
                    "Emilia video oficial",
                    "Emilia official video",
                    "Emilia blackout",
                    "blackout letra",
                    "blackout lyrics",
                    "blackout video oficial",
                    "blackout official video",
                    "TINI official video",
                    "TINI video oficial",
                    "TINI letra",
                    "TINI lyrics",
                    "TINI 2025",
                    "Nicki Nicole letra",
                    "Nicki Nicole lyrics",
                    "Nicki Nicole official video",
                    "Nicki Nicole video oficial",
                    "Nicki Nicole blackout",
                    "TINI blackout",
                    "Latin Pop",
                    "Pop Latino",
                    "Musica Pop",
                    "Pop Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2560885",
                "likeCount": "185239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3tY1zvj6ODXD79ekkRr-9sBTxM",
            "id": "qEnwWFh0LBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CORINTHIANS X PALMEIRAS E BAHIA X CEAR\u00c1 - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Corinthians x Palmeiras e Bahia x Cear\u00e1\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Corinthians #Palmeiras #Bahia #Cear\u00e1 #Paulist\u00e3o #CopadoNordeste #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEnwWFh0LBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEnwWFh0LBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEnwWFh0LBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEnwWFh0LBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEnwWFh0LBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "corinthians x palmeiras",
                    "melhores odds corinthians x palmeiras",
                    "odds corinthians x palmeiras",
                    "pr\u00e9 jogo corinthians x palmeiras",
                    "corinthians x palmeiras pr\u00e9 jogo",
                    "corinthians x palmeiras ao vivo",
                    "campeonato paulista",
                    "paulist\u00e3o",
                    "final corinthians x palmeiras",
                    "bahia x cear\u00e1",
                    "pr\u00e9 jogo bahia x cear\u00e1",
                    "odds bahia x cear\u00e1",
                    "melhores odds bahia x cear\u00e1",
                    "melhores odds hoje",
                    "em quem apostar hoje",
                    "copa do nordeste",
                    "copa do nordeste odds"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS X PALMEIRAS E BAHIA X CEAR\u00c1 - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Corinthians x Palmeiras e Bahia x Cear\u00e1\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Corinthians #Palmeiras #Bahia #Cear\u00e1 #Paulist\u00e3o #CopadoNordeste #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105207",
                "likeCount": "157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X-UPU7QrlhHH-kuISM4hRFaevmY",
            "id": "kzJkVSnZEGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T22:45:03Z",
                "channelId": "UCENdrrK5sWM-RV5nTLwBNXw",
                "title": "Lady Gaga \u201cAbracadabra\u201d Live on the Stern Show",
                "description": "Lady Gaga brought a brand new version of her hit song \u201cAbracadabra\u201d to the Stern Show during her recent interview with Howard Stern. \n\nGet more Howard Stern by signing up for a free SiriusXM trial: https://sxm.app.link/HSlisten\n\nSUBSCRIBE for more videos: http://bit.ly/2qswmZU\n\nWant to know what's going on with Howard Stern in the future?\n\nFollow us on Twitter: http://bit.ly/1RzxGPD\nOn Facebook: http://on.fb.me/1JELtz3\nOn Instagram: https://goo.gl/VsWTND\n\nFor more great content from the Howard Stern Show visit our official website: http://www.HowardStern.com\n\n\n#HowardStern #SternShow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Howard Stern Show",
                "tags": [
                    "The Howard Stern Show",
                    "Howard Stern",
                    "Robin Quivers",
                    "Fred Norris",
                    "Gary Dell'Abate",
                    "Baba Booey",
                    "SiriusXM",
                    "HSS",
                    "htvod",
                    "howard stern show",
                    "howard stern interviews",
                    "stern show",
                    "interview",
                    "Lady Gaga",
                    "Abracadabra",
                    "Mayhem",
                    "pop music",
                    "monsters",
                    "Stefani Germanotta",
                    "remix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga \u201cAbracadabra\u201d Live on the Stern Show",
                    "description": "Lady Gaga brought a brand new version of her hit song \u201cAbracadabra\u201d to the Stern Show during her recent interview with Howard Stern. \n\nGet more Howard Stern by signing up for a free SiriusXM trial: https://sxm.app.link/HSlisten\n\nSUBSCRIBE for more videos: http://bit.ly/2qswmZU\n\nWant to know what's going on with Howard Stern in the future?\n\nFollow us on Twitter: http://bit.ly/1RzxGPD\nOn Facebook: http://on.fb.me/1JELtz3\nOn Instagram: https://goo.gl/VsWTND\n\nFor more great content from the Howard Stern Show visit our official website: http://www.HowardStern.com\n\n\n#HowardStern #SternShow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N-52OR1mvat8P_-RZgWaZT1T4io",
            "id": "SP7uZloVrU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:37Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Carlos Gil QUASE arruinou seu CASAMENTO?! \ud83d\ude02\u26bd\ufe0f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                "description": "Carlos Gil estava prestes a se casar quando a noiva foi participar de um jogo de futebol! Ele logo incentivou, n\u00e9? \u26bd Mas quando ele foi ver... Quase que n\u00e3o tem casamento mais?! \ud83d\ude02\n\n#PorchatNoGNT est\u00e1 dispon\u00edvel no Globoplay \u2728\n\n#QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #FabioPorchat\n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP7uZloVrU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP7uZloVrU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP7uZloVrU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP7uZloVrU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP7uZloVrU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que historia \u00e9 essa porchat",
                    "que historia \u00e9 essa",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "programa do porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "historias do porchat",
                    "programa de historias",
                    "historias engra\u00e7adas",
                    "naldo contador de historias",
                    "Porchat no GNT",
                    "com\u00e9dia",
                    "humor",
                    "epis\u00f3dio novo que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "porchat ao vivo",
                    "assistir porchat",
                    "hist\u00f3ria de viagem",
                    "hist\u00f3ria de casal",
                    "carlos gil",
                    "futebol",
                    "casamento",
                    "acidente",
                    "campeonato",
                    "noivos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Gil QUASE arruinou seu CASAMENTO?! \ud83d\ude02\u26bd\ufe0f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                    "description": "Carlos Gil estava prestes a se casar quando a noiva foi participar de um jogo de futebol! Ele logo incentivou, n\u00e9? \u26bd Mas quando ele foi ver... Quase que n\u00e3o tem casamento mais?! \ud83d\ude02\n\n#PorchatNoGNT est\u00e1 dispon\u00edvel no Globoplay \u2728\n\n#QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #FabioPorchat\n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73316",
                "likeCount": "3942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YYPxvoSBPCI5_mBprIc4kYyPlsw",
            "id": "N5dOy9FGtDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T21:15:59Z",
                "channelId": "UC652oRUvX1onwrrZ8ADJRPw",
                "title": "Playboi Carti - FOMDJ (Official Visualizer)",
                "description": "Playboi Carti's MUSIC - SORRY 4 DA WAIT is available now: \nhttps://playboicarti.lnk.to/MUSICSORRY4DAWAIT\n\nFollow Playboi Carti: \nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nhttp://shop.playboicarti.com\n\n#PlayboiCarti #FOMDJ #IAMMUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Playboi Carti",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Playboi Carti - FOMDJ (Official Visualizer)",
                    "description": "Playboi Carti's MUSIC - SORRY 4 DA WAIT is available now: \nhttps://playboicarti.lnk.to/MUSICSORRY4DAWAIT\n\nFollow Playboi Carti: \nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nhttp://shop.playboicarti.com\n\n#PlayboiCarti #FOMDJ #IAMMUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2556919",
                "likeCount": "244306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cb91j1kn8oh0P1Gzm2dls-XcNjU",
            "id": "QRjYSEVSuqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:00:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Chef relembra \"trauma\" com amigo de Jacquin e chora no Pesadelo na Cozinha: \"Sofri na m\u00e3o dele\"",
                "description": "Chef relembra \"trauma\" com amigo de Jacquin e chora no Pesadelo na Cozinha: \"Sofri na m\u00e3o dele\".\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRjYSEVSuqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRjYSEVSuqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRjYSEVSuqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRjYSEVSuqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRjYSEVSuqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Dona Acaraj\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chef relembra \"trauma\" com amigo de Jacquin e chora no Pesadelo na Cozinha: \"Sofri na m\u00e3o dele\"",
                    "description": "Chef relembra \"trauma\" com amigo de Jacquin e chora no Pesadelo na Cozinha: \"Sofri na m\u00e3o dele\".\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73921",
                "likeCount": "190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gD6Gp3x-j5MJxNFqVVVzRUeiS8c",
            "id": "M0RYYhrfKas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Sarah Farias - Majestoso (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Majestoso (Ao Vivo)\", novo single da cantora Sarah Farias pela MK Music, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.  \n\nASSISTA AO PLAYBACK OFICIAL DE \"MAJESTOSO\": https://gospel.mk/pbmajestoso\n \nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/majestosoaovivo\n\n#SarahFarias #Majestoso#Lan\u00e7amento #ClipeOficial \n======================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA SARAH FARIAS: https://gospel.mk/4c1aQ2t\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA SARAH FARIAS:\nO C\u00e9u Est\u00e1 Baixinho: https://gospel.mk/clipeoceuestabaixinho\nDeus Preparou Tudo: https://gospel.mk/clipedeuspreparoutudo\nH\u00e1 Poder No Nome: https://gospel.mk/clipehapodernonome\nO Poder da Ora\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeopoderdaoracaoaovivo\nSe Eu N\u00e3o Te Ouvir: https://gospel.mk/clipeseeunaoteouvir\nRem\u00e9dio: https://gospel.mk/cliperemedio\nAprovado: https://gospel.mk/clipeaprovado\nEu Disse: https://gospel.mk/clipeeudisse\nT\u00e1 Passando: https://gospel.mk/clipetapassando\nDeus N\u00e3o Vai Parar: https://gospel.mk/clipedeusn\u00e3ovaiparar\nDeus dos Meus Pais: https://gospel.mk/deusdosmeuspais\nDeus de Futuro: https://gospel.mk/deusdefuturo\nEsp\u00edrito Santo: https://gospel.mk/3pFK4nr\nO C\u00e9u Est\u00e1 me Sustentando: http://gospel.mk/oceuestamesustentando\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A SARAH FARIAS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/sarahfarias\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA SARAH FARIAS: https://gospel.mk/canalsarahfarias\n\n======================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A SARAH FARIAS NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/sarahfariasoficial/\nhttps://www.instagram.com/sarahfariasoficial/\nhttps://twitter.com/sarahfariass\n\n======================\nMAJESTOSO\n\nRasguem-se os c\u00e9us, seque-se o mar diante do Senhor\nProstrem-se os Reis, Santos e Anjos diante do Senhor\nOs poderosos se prostrar\u00e3o, levando o rosto ao ch\u00e3o\nE declarar\u00e3o que Tu \u00c9s o Senhor\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nRasguem-se os c\u00e9us, seque-se o mar diante do Senhor\nProstrem-se os Reis, Santos e Anjos diante do Senhor\nOs poderosos se prostrar\u00e3o, levando o rosto ao ch\u00e3o\nE declarar\u00e3o que Tu \u00c9s o Senhor\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s o Rei dos Reis\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nCompositor: Rodrigo Claro  \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica: \n\nTeclado: Thiago Araujo\nBateria: Jarca Araujo \nBack Vocal: Paulo Zuckini,  Hedy Barbosa, Paloma Possi e Gabrielle Ferreira\nViol\u00e3o: Guto Marks\nCello: Deni Feijo\nBaixo: Joao Batista H. Cavalcante Junior\nViolino: Aramis Rocha\nGuitarra: Marquinhos Tiburtino\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Thiago Araujo \nEng\u00b0 de Som: Marcelo Ferla de Oliveira \nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao\nEng\u00b0 de Mixagem: Thiago da Silva Gomes\n\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nLight Designer: Anderson Neves\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nColor: Renan Gomes\nVJ / Motion Graphics: Jo\u00e3o Cunha\n\n======================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0RYYhrfKas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0RYYhrfKas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0RYYhrfKas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0RYYhrfKas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M0RYYhrfKas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Sarah Farias",
                    "Majestoso Sarah Farias",
                    "Sarah Farias Majestoso",
                    "sarah farias majestoso",
                    "majestoso sarah farias",
                    "sarah farias",
                    "lan\u00e7amento sarah farias",
                    "majestoso clipe",
                    "clipe majestoso",
                    "novo clipe sarah farias",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "top 14",
                    "farias",
                    "clipe oficial sarah farias",
                    "sarah",
                    "musicas gospel",
                    "gospel melhores m\u00fasicas",
                    "sarah farias lan\u00e7amento",
                    "sarah farias ao vivo",
                    "cantora sarah farias",
                    "sarah farias experience",
                    "gospel",
                    "louvores e adora\u00e7\u00e3o",
                    "clipe oficial mk music",
                    "mk music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Sarah Farias - Majestoso (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Majestoso (Ao Vivo)\", novo single da cantora Sarah Farias pela MK Music, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.  \n\nASSISTA AO PLAYBACK OFICIAL DE \"MAJESTOSO\": https://gospel.mk/pbmajestoso\n \nBAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/majestosoaovivo\n\n#SarahFarias #Majestoso#Lan\u00e7amento #ClipeOficial \n======================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA SARAH FARIAS: https://gospel.mk/4c1aQ2t\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA SARAH FARIAS:\nO C\u00e9u Est\u00e1 Baixinho: https://gospel.mk/clipeoceuestabaixinho\nDeus Preparou Tudo: https://gospel.mk/clipedeuspreparoutudo\nH\u00e1 Poder No Nome: https://gospel.mk/clipehapodernonome\nO Poder da Ora\u00e7\u00e3o: https://gospel.mk/clipeopoderdaoracaoaovivo\nSe Eu N\u00e3o Te Ouvir: https://gospel.mk/clipeseeunaoteouvir\nRem\u00e9dio: https://gospel.mk/cliperemedio\nAprovado: https://gospel.mk/clipeaprovado\nEu Disse: https://gospel.mk/clipeeudisse\nT\u00e1 Passando: https://gospel.mk/clipetapassando\nDeus N\u00e3o Vai Parar: https://gospel.mk/clipedeusn\u00e3ovaiparar\nDeus dos Meus Pais: https://gospel.mk/deusdosmeuspais\nDeus de Futuro: https://gospel.mk/deusdefuturo\nEsp\u00edrito Santo: https://gospel.mk/3pFK4nr\nO C\u00e9u Est\u00e1 me Sustentando: http://gospel.mk/oceuestamesustentando\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A SARAH FARIAS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/sarahfarias\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA SARAH FARIAS: https://gospel.mk/canalsarahfarias\n\n======================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A SARAH FARIAS NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/sarahfariasoficial/\nhttps://www.instagram.com/sarahfariasoficial/\nhttps://twitter.com/sarahfariass\n\n======================\nMAJESTOSO\n\nRasguem-se os c\u00e9us, seque-se o mar diante do Senhor\nProstrem-se os Reis, Santos e Anjos diante do Senhor\nOs poderosos se prostrar\u00e3o, levando o rosto ao ch\u00e3o\nE declarar\u00e3o que Tu \u00c9s o Senhor\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nRasguem-se os c\u00e9us, seque-se o mar diante do Senhor\nProstrem-se os Reis, Santos e Anjos diante do Senhor\nOs poderosos se prostrar\u00e3o, levando o rosto ao ch\u00e3o\nE declarar\u00e3o que Tu \u00c9s o Senhor\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s Santo Deus\nTu \u00c9s Santo\nTu \u00c9s Santo Deus\n\nTu \u00c9s o Rei dos Reis\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nMajestoso\nPoderoso\nVitorioso \u00c9s\n\nCompositor: Rodrigo Claro  \n\n===========================\nFicha T\u00e9cnica: \n\nTeclado: Thiago Araujo\nBateria: Jarca Araujo \nBack Vocal: Paulo Zuckini,  Hedy Barbosa, Paloma Possi e Gabrielle Ferreira\nViol\u00e3o: Guto Marks\nCello: Deni Feijo\nBaixo: Joao Batista H. Cavalcante Junior\nViolino: Aramis Rocha\nGuitarra: Marquinhos Tiburtino\n\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjo: Thiago Araujo \nEng\u00b0 de Som: Marcelo Ferla de Oliveira \nEng\u00b0 de Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Verotti Adorno Vassao\nEng\u00b0 de Mixagem: Thiago da Silva Gomes\n\nDire\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Diego Martins\nLight Designer: Anderson Neves\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nColor: Renan Gomes\nVJ / Motion Graphics: Jo\u00e3o Cunha\n\n======================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102755",
                "likeCount": "6253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tbwYC1-TacKXbyOR4Bm1SOSnnc0",
            "id": "EsvqUCWKSJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T23:15:06Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Fashion (prod. TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile) VIDEOCLIPE OFICIAL",
                "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile\nRec/Mix: TKN, RUXN\nMaster: 2f-Uflow\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Riva\n1 AC: Mathe Mendes\nSteadyCam: Marcel Yokoda (Yoda) \n2 AC: Vini Skt\nVideo Assist: Girlene\nDrone FPV: Bruno Couto \n\nGaffer: Smiith\n1\u2022 Assist: Flavio Nascimento \n2\u2022 Assist: Abu\n2\u2022 Assist: Victor \n\nMaquinaria: Alan Reis\n1\u2022 Assist: Sidiney Mentirinha\n2\u2022 Assist: Andrew \n2\u2022 Assist: Andr\u00e9 \n2\u2022 Assist: David \n\nDirecao de Arte: Boca\nAssistente de arte:\nPetrick Sanchez \nNeto Segundo \nLuca Soares \nBruno Zanatta\n\nCoordenador de producao: Celso Bernardes\nDire\u00e7\u00e3o de producao: Diego Gnomo \nProdu\u00e7\u00e3o de set: Luan Vieira \nProdu\u00e7\u00e3o de set: Arthur David \n\nFigurino Artista: CopBoyz\nCasting Atriz: We Do Casting \nCasting Elenco apoio: Azous \nDan\u00e7arinas: Tainah Mendes \nCasting desfile: Isabella Lobo \nFigurino desfile: Isabella Lobo \nAssistentes de figurino: Malu Ferrari\nBrenner Rossetto \n\nMaquiagem: Eglayamakeup \nCabelo: Cadela Chic\n\nAcervos:\n@lykd_studio \n@shui.br\n@m3tal.dragon\n\nFoto Still: Lett Souza \nMontagem: Crazy J e Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Vinicius Azevedo \nVFX: Christiano Wagner \n\nMaking Of: Dahui \nMobile: Ronald\u00e3o \n\nEquipamentos Camera: 22 Locacoes \nEquipamento de luz: Naymovie \nEquipamentos Infra: \u00c1guia Locacoes\nCatering: Flor de L\u00f3tus \nLaser: Art One\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "mc Poze do rodo",
                    "vida louca",
                    "trap rj",
                    "assault",
                    "poesia acustica",
                    "balao",
                    "vida cara",
                    "album vida cara",
                    "balao 2",
                    "orochi trippie red",
                    "chir\u00f3",
                    "mixtape chir\u00f3",
                    "mixtape chiro",
                    "fashion orochi",
                    "orochi fashion",
                    "trep",
                    "orochi nova",
                    "orochi lancamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Fashion (prod. TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile) VIDEOCLIPE OFICIAL",
                    "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile\nRec/Mix: TKN, RUXN\nMaster: 2f-Uflow\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Riva\n1 AC: Mathe Mendes\nSteadyCam: Marcel Yokoda (Yoda) \n2 AC: Vini Skt\nVideo Assist: Girlene\nDrone FPV: Bruno Couto \n\nGaffer: Smiith\n1\u2022 Assist: Flavio Nascimento \n2\u2022 Assist: Abu\n2\u2022 Assist: Victor \n\nMaquinaria: Alan Reis\n1\u2022 Assist: Sidiney Mentirinha\n2\u2022 Assist: Andrew \n2\u2022 Assist: Andr\u00e9 \n2\u2022 Assist: David \n\nDirecao de Arte: Boca\nAssistente de arte:\nPetrick Sanchez \nNeto Segundo \nLuca Soares \nBruno Zanatta\n\nCoordenador de producao: Celso Bernardes\nDire\u00e7\u00e3o de producao: Diego Gnomo \nProdu\u00e7\u00e3o de set: Luan Vieira \nProdu\u00e7\u00e3o de set: Arthur David \n\nFigurino Artista: CopBoyz\nCasting Atriz: We Do Casting \nCasting Elenco apoio: Azous \nDan\u00e7arinas: Tainah Mendes \nCasting desfile: Isabella Lobo \nFigurino desfile: Isabella Lobo \nAssistentes de figurino: Malu Ferrari\nBrenner Rossetto \n\nMaquiagem: Eglayamakeup \nCabelo: Cadela Chic\n\nAcervos:\n@lykd_studio \n@shui.br\n@m3tal.dragon\n\nFoto Still: Lett Souza \nMontagem: Crazy J e Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Vinicius Azevedo \nVFX: Christiano Wagner \n\nMaking Of: Dahui \nMobile: Ronald\u00e3o \n\nEquipamentos Camera: 22 Locacoes \nEquipamento de luz: Naymovie \nEquipamentos Infra: \u00c1guia Locacoes\nCatering: Flor de L\u00f3tus \nLaser: Art One\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322780",
                "likeCount": "23084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yr0TEVGgFDpued6f-qDCDXrSGW4",
            "id": "Q7iPv42O6O0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO DO ENALDINHO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO DO ENALDINHO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1606509",
                "likeCount": "43411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oa25S9Hytrc8AOoflEMZ-ufGmzk",
            "id": "Mov4ZaHS0wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T21:00:11Z",
                "channelId": "UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ",
                "title": "Boladin 211- SAUDADE DA RUA (Dj All4din)",
                "description": "REALIZA\u00c7\u00c3O: @KaveAudiovisual \n\nDISPON\u00cdVEL EM TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS \n\n\nFICHA T\u00c9CNICA - V\u00cdDEO \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nRoteiro: Rafael Noir\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Felipe Barros\nProdutor: MaGu\nMaking Of: Jv Workss\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 M\u00daSICA\nLetra e M\u00fasica: Boladin 211 \nProdu\u00e7\u00e3o: Dj All4din",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boladin211",
                "tags": [
                    "Boladin211",
                    "Boladin 211",
                    "Mc Rick",
                    "Porto Alegre",
                    "Funk",
                    "Belo Horizonte",
                    "Funk bh",
                    "Funk do Sul",
                    "Kave",
                    "Kave audiovisual",
                    "Ryan",
                    "MC Ryan SP",
                    "DJ Neeh",
                    "RV"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boladin 211- SAUDADE DA RUA (Dj All4din)",
                    "description": "REALIZA\u00c7\u00c3O: @KaveAudiovisual \n\nDISPON\u00cdVEL EM TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS \n\n\nFICHA T\u00c9CNICA - V\u00cdDEO \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nRoteiro: Rafael Noir\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Felipe Barros\nProdutor: MaGu\nMaking Of: Jv Workss\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 M\u00daSICA\nLetra e M\u00fasica: Boladin 211 \nProdu\u00e7\u00e3o: Dj All4din"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254787",
                "likeCount": "15930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_rPQwLE8UYfd42OcRFcO_ahltw",
            "id": "3yeDw0Qip_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Trailer 1)",
                "description": "Something Beautiful (Official Trailer 1)\nAlbum Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120  \n\nConnect with Miley\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Trailer 1)",
                    "description": "Something Beautiful (Official Trailer 1)\nAlbum Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120  \n\nConnect with Miley\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249224",
                "likeCount": "28899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "apAAj4596y-TpkPXmqeyn-jA1eM",
            "id": "yHEktSZaKCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T04:25:55Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25: Aline \u00e9 eliminada pelo voto da torcida em vota\u00e7\u00e3o recorde; Genro vai recalcular?",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A ELIMICA\u00c7\u00c3O DE ALINE***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHEktSZaKCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHEktSZaKCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHEktSZaKCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHEktSZaKCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHEktSZaKCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 25/03/2025",
                    "programa 25-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25: Aline \u00e9 eliminada pelo voto da torcida em vota\u00e7\u00e3o recorde; Genro vai recalcular?",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A ELIMICA\u00c7\u00c3O DE ALINE***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250729",
                "likeCount": "22858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXSIXIh6ZR2NS3fYqFPFCFe1CSs",
            "id": "0lSo0gj4-z4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T20:21:33Z",
                "channelId": "UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ",
                "title": "BOLA PERFEITA de DINHEIRO",
                "description": "Compre os GRANDES LIVROS do MANUAL do MUNDO e confira tamb\u00e9m nossos outros produtos: https://www.amazon.com.br/shop/manualdomundo\n\nPara fazer essa bola, usamos mais de 10 MIL REAIS! Mas calma, era um tijolo de notas picotadas e compactadas, j\u00e1 fora de circula\u00e7\u00e3o. Dessa vez, testamos um novo m\u00e9todo: criamos um molde de silicone e o preenchemos com resina misturada aos peda\u00e7os de c\u00e9dulas. O resultado? A bola mais brilhante que j\u00e1 fizemos!\n\n#bolaperfeita #dinheiro #c\u00e9dulas #real \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\n\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal de cortes: https://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg\n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@manualdomundo\nFacebook: http://facebook.com/manualdomundo\n \nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\nTwitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\n\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: comercial@manualdomundo.com.br\n\nCR\u00c9DITOS\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\nDire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Fernando A. Souza \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Tiago C\u00e9sar Silva\nProdu\u00e7\u00e3o: Daniel Pedroso, Lucas Vallado\nC\u00e2mera: Jansen Bispo dos Santos\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o de imagens: Elion Quintiliano\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lSo0gj4-z4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lSo0gj4-z4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lSo0gj4-z4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lSo0gj4-z4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lSo0gj4-z4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manual do Mundo",
                "tags": [
                    "como fazer",
                    "como funciona",
                    "experi\u00eancia",
                    "ci\u00eancia",
                    "mari fulfaro",
                    "iber\u00ea thenorio",
                    "Educa\u00e7\u00e3o",
                    "Curiosidades",
                    "Experimentos",
                    "DIY",
                    "manual do mundo",
                    "bola perfeita",
                    "dinheiro",
                    "real",
                    "c\u00e9dulas"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOLA PERFEITA de DINHEIRO",
                    "description": "Compre os GRANDES LIVROS do MANUAL do MUNDO e confira tamb\u00e9m nossos outros produtos: https://www.amazon.com.br/shop/manualdomundo\n\nPara fazer essa bola, usamos mais de 10 MIL REAIS! Mas calma, era um tijolo de notas picotadas e compactadas, j\u00e1 fora de circula\u00e7\u00e3o. Dessa vez, testamos um novo m\u00e9todo: criamos um molde de silicone e o preenchemos com resina misturada aos peda\u00e7os de c\u00e9dulas. O resultado? A bola mais brilhante que j\u00e1 fizemos!\n\n#bolaperfeita #dinheiro #c\u00e9dulas #real \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://youtube.com/channel/UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ/join\n\n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal de cortes: https://youtube.com/channel/UCzBTlYfHYMwVEru4hmLM8hg\n\nREDES SOCIAIS\nInstagram: http://instagram.com/manualdomundo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@manualdomundo\nFacebook: http://facebook.com/manualdomundo\n \nInstagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\nTwitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\n\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: comercial@manualdomundo.com.br\n\nCR\u00c9DITOS\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\nDire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Fernando A. Souza \nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Tiago C\u00e9sar Silva\nProdu\u00e7\u00e3o: Daniel Pedroso, Lucas Vallado\nC\u00e2mera: Jansen Bispo dos Santos\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o de imagens: Elion Quintiliano\n\nCopyright\u00a9 Manual do Mundo\u00ae. Todos os direitos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501309",
                "likeCount": "42557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxhuEYyy7x18Z1BkGcLSMHSLUVs",
            "id": "V1hh5Ys4aPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T23:07:38Z",
                "channelId": "UCn4M9vLHegNuqM8tnL872cA",
                "title": "A Cidade Subterr\u00e2nea do Egito: O que h\u00e1 debaixo das Pir\u00e2mides? com Rodrigo Silva",
                "description": "Voc\u00ea j\u00e1 se perguntou o que realmente se esconde sob as pir\u00e2mides do Egito? Muitas vezes, as descobertas mais fascinantes est\u00e3o nos subterr\u00e2neos de grandes civiliza\u00e7\u00f5es, e hoje vou compartilhar com voc\u00eas segredos que poucos conhecem sobre a cidade subterr\u00e2nea do Egito.\n\nAprofundando na hist\u00f3ria eg\u00edpcia e nas mais recentes escava\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas, vamos explorar o que est\u00e1 abaixo da superf\u00edcie das pir\u00e2mides. Como essas estruturas misteriosas est\u00e3o conectadas a segredos do passado? Prepare-se para uma jornada de descobertas que vai expandir seu conhecimento sobre a civiliza\u00e7\u00e3o eg\u00edpcia e suas incr\u00edveis realiza\u00e7\u00f5es, especialmente os enigmas que permanecem at\u00e9 hoje nas profundezas do Egito antigo. Vamos falar de templos escondidos, t\u00famulos antigos e ru\u00ednas subterr\u00e2neas que guardam mist\u00e9rios esperando para serem revelados.\n\n\ud83d\udcd9Baixe gratuitamente meu livro digital: \"Arqueologia da f\u00e9 - Evid\u00eancias do mundo B\u00edblico\"\n\ud83d\udfe4 https://www.rodrigosilva.site/ebook-achados-yt \ud83d\udfe4\n\n\ud83d\udcf2  Assine a plataforma A B\u00edblia Comentada:\n\ud83d\udfe2https://www.rodrigosilva.site/bibliacomentada-oficial-yt \ud83d\udfe2 \n\n\u26b1\ufe0fEscava\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica em Israel - Julho/2025:\n \ud83d\udfe1 https://www.rodrigosilva.site/escavacao-2025/ \ud83d\udfe1\n\n\u270f\ufe0f Se voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 aluno, baixe o nosso aplicativo seguindo os seguintes passos:\n1\u00ba - Entre em contato com o suporte para ter acesso \u00e0 nova plataforma\nContato do suporte: https://www.abibliacomentadaoficial.com.br/suporte\n\n2\u00ba Baixe o nosso aplicativo!\nApple: https://apps.apple.com/br/app/a-b%C3%ADblia-comentada/id6464085904\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.abibliacomentada.mobile&pli=1\n\n\ud83d\udccc Ainda n\u00e3o \u00e9 aluno mas quer experimentar um pouquinho do que oferecemos em nossa plataforma? Fa\u00e7a um cadastro gratuitamente:\nhttps://app.abibliacomentadaoficial.com.br/convite/acesso-gratuito/01h9n8db18kx7q1y0ae7r0xnfy\n\n\u26a0\ufe0f Se precisar de ajuda, em qualquer momento, voc\u00ea pode entrar em contato com o nosso suporte:\nEmail: atendimento@rodrigosilvaoficial.com.br \nWhatsapp: https://www.abibliacomentadaoficial.com.br/suporte\n\n\ud83d\udcf2 Aproveite para acompanhar A B\u00edblia Comentada nas redes sociais:\nYoutube: https://youtube.com/@abibliacomentadaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/abibliacomentadaoficial \n\n#rodrigosilva #rodrigosilvaarqueologia #ablibliacomentada #profecias #apocalipse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rodrigo Silva Arqueologia",
                "tags": [
                    "rodrigo silva",
                    "rodrigo silva arqueologia",
                    "rodrigo silva podcast",
                    "devocional descobertas da f\u00e9",
                    "meditacoes rodrigo silva",
                    "pregacao rodrigo silva",
                    "rodrigo silva evidencias",
                    "cidade subterr\u00e2nea egito",
                    "pir\u00e2mides egito",
                    "escava\u00e7\u00f5es egito",
                    "arqueologia egito",
                    "egito antigo",
                    "pir\u00e2mides misteriosas",
                    "civiliza\u00e7\u00e3o eg\u00edpcia",
                    "segredos do egito",
                    "templos eg\u00edpcios",
                    "arqueologia b\u00edblica",
                    "subterr\u00e2neo egito",
                    "descobertas arqueol\u00f3gicas",
                    "mist\u00e9rios egito",
                    "t\u00famulos eg\u00edpcios",
                    "pir\u00e2mides e tumbas"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Cidade Subterr\u00e2nea do Egito: O que h\u00e1 debaixo das Pir\u00e2mides? com Rodrigo Silva",
                    "description": "Voc\u00ea j\u00e1 se perguntou o que realmente se esconde sob as pir\u00e2mides do Egito? Muitas vezes, as descobertas mais fascinantes est\u00e3o nos subterr\u00e2neos de grandes civiliza\u00e7\u00f5es, e hoje vou compartilhar com voc\u00eas segredos que poucos conhecem sobre a cidade subterr\u00e2nea do Egito.\n\nAprofundando na hist\u00f3ria eg\u00edpcia e nas mais recentes escava\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas, vamos explorar o que est\u00e1 abaixo da superf\u00edcie das pir\u00e2mides. Como essas estruturas misteriosas est\u00e3o conectadas a segredos do passado? Prepare-se para uma jornada de descobertas que vai expandir seu conhecimento sobre a civiliza\u00e7\u00e3o eg\u00edpcia e suas incr\u00edveis realiza\u00e7\u00f5es, especialmente os enigmas que permanecem at\u00e9 hoje nas profundezas do Egito antigo. Vamos falar de templos escondidos, t\u00famulos antigos e ru\u00ednas subterr\u00e2neas que guardam mist\u00e9rios esperando para serem revelados.\n\n\ud83d\udcd9Baixe gratuitamente meu livro digital: \"Arqueologia da f\u00e9 - Evid\u00eancias do mundo B\u00edblico\"\n\ud83d\udfe4 https://www.rodrigosilva.site/ebook-achados-yt \ud83d\udfe4\n\n\ud83d\udcf2  Assine a plataforma A B\u00edblia Comentada:\n\ud83d\udfe2https://www.rodrigosilva.site/bibliacomentada-oficial-yt \ud83d\udfe2 \n\n\u26b1\ufe0fEscava\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica em Israel - Julho/2025:\n \ud83d\udfe1 https://www.rodrigosilva.site/escavacao-2025/ \ud83d\udfe1\n\n\u270f\ufe0f Se voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 aluno, baixe o nosso aplicativo seguindo os seguintes passos:\n1\u00ba - Entre em contato com o suporte para ter acesso \u00e0 nova plataforma\nContato do suporte: https://www.abibliacomentadaoficial.com.br/suporte\n\n2\u00ba Baixe o nosso aplicativo!\nApple: https://apps.apple.com/br/app/a-b%C3%ADblia-comentada/id6464085904\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.abibliacomentada.mobile&pli=1\n\n\ud83d\udccc Ainda n\u00e3o \u00e9 aluno mas quer experimentar um pouquinho do que oferecemos em nossa plataforma? Fa\u00e7a um cadastro gratuitamente:\nhttps://app.abibliacomentadaoficial.com.br/convite/acesso-gratuito/01h9n8db18kx7q1y0ae7r0xnfy\n\n\u26a0\ufe0f Se precisar de ajuda, em qualquer momento, voc\u00ea pode entrar em contato com o nosso suporte:\nEmail: atendimento@rodrigosilvaoficial.com.br \nWhatsapp: https://www.abibliacomentadaoficial.com.br/suporte\n\n\ud83d\udcf2 Aproveite para acompanhar A B\u00edblia Comentada nas redes sociais:\nYoutube: https://youtube.com/@abibliacomentadaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/abibliacomentadaoficial \n\n#rodrigosilva #rodrigosilvaarqueologia #ablibliacomentada #profecias #apocalipse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261368",
                "likeCount": "23423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xuUvapVt4QyoVcuGwD_1Kq12i40",
            "id": "xDZmZmr_CMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:00:08Z",
                "channelId": "UCDUmY6hhe6qOzf_syVE-8Gg",
                "title": "DE CARA COM O CARA #4 - SELE\u00c7\u00c3O (RAPHINHA, ENDRICK E RODRYGO)",
                "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No quarto epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe tr\u00eas craques da Sele\u00e7\u00e3o brasileira, Endrick, Raphinha e Rodrygo!!\n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rom\u00e1rio TV",
                "tags": [
                    "ronaldo",
                    "rom\u00e1rio",
                    "brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "copa do mundo",
                    "neymar",
                    "cbf",
                    "copa",
                    "messi",
                    "cr7",
                    "vini jr",
                    "campe\u00e3o",
                    "t\u00edtulo",
                    "romario",
                    "de cara com o cara",
                    "fenomeno",
                    "r9",
                    "artilheiros",
                    "craques",
                    "caras",
                    "futebol",
                    "gol",
                    "campe\u00f5es",
                    "g\u00eanio",
                    "Bebeto",
                    "dupla",
                    "parceria",
                    "eu te amo",
                    "tetra",
                    "mundial",
                    "barcelona",
                    "ta\u00e7a",
                    "trof\u00e9u",
                    "zagalo",
                    "parreira",
                    "pel\u00e9",
                    "flamengo",
                    "vasco",
                    "eurico",
                    "maradona",
                    "torcida",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "ronaldinho",
                    "RAPHINHA",
                    "endrick",
                    "rodrygo",
                    "Argentina",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Real Madrid",
                    "Gol",
                    "Porrada",
                    "Noite",
                    "\u00eddolo",
                    "Refer\u00eancia",
                    "River",
                    "Boca",
                    "Maradona",
                    "Classifica\u00e7\u00e3o",
                    "Mundial",
                    "2026"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE CARA COM O CARA #4 - SELE\u00c7\u00c3O (RAPHINHA, ENDRICK E RODRYGO)",
                    "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No quarto epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe tr\u00eas craques da Sele\u00e7\u00e3o brasileira, Endrick, Raphinha e Rodrygo!!\n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1437366",
                "likeCount": "90788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IPKqhzHSQPz_G9qV1VpLyUS04dc",
            "id": "72oOymfsVek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:10Z",
                "channelId": "UCOjXqrOxAdXa04obIQREfCA",
                "title": "CONSIGNADO CLT - N\u00c3O FA\u00c7A AGORA O EMPR\u00c9STIMO!",
                "description": "CONSIGNADO CLT - N\u00c3O FA\u00c7A AGORA O EMPR\u00c9STIMO!\n\nHoje vou falar novamente sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou para os bancos e vou falar sobre os JUROS DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT, mostrando que \u00e9 melhor N\u00c3O FAZER AGORA ESSE EMPR\u00c9STIMO, pois os juros tendem a cair daqui pra frente. Tamb\u00e9m vou falar QUANDO VALE A PENA FAZER ESSE EMPR\u00c9STIMO. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:18 - EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n01:23 - RISCOS DO CONSIGNADO\n02:04 - N\u00c3O FA\u00c7A O EMPR\u00c9STIMO AGORA\n05:10 - QUANDO VALE A PENA FAZER\n08:06 - N\u00c3O TENHO RABO PRESO\n09:00 - TAXAS DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n10:09 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://invistainco.go.link/apLyV\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#JUROSDOCONSIGNADO\n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#CONSIGNADOVALEAPENA\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primo Pobre",
                "tags": [
                    "CONSIGNADO CLT",
                    "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO PARA CLT",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO PARA TRABALHADOR CLT",
                    "EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "CONSIGNADO DO GOVERNO",
                    "REGRAS DO CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "COMO FAZER CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "NOVO CONSIGNADO PARA CLT",
                    "COMO FUNCIONA CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "JUROS DO NOVO EMPRESTIMO DO GOVERNO",
                    "EMR\u00c9STIMO CARTEIRA DE TRABALHO DIGITAL",
                    "MEI PODE FAZER CONSIGNADO",
                    "COMO FAZER O NOVO EMPR\u00c9STIMO",
                    "pstvzito2025",
                    "CARTEIRA DIGITAL"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGNADO CLT - N\u00c3O FA\u00c7A AGORA O EMPR\u00c9STIMO!",
                    "description": "CONSIGNADO CLT - N\u00c3O FA\u00c7A AGORA O EMPR\u00c9STIMO!\n\nHoje vou falar novamente sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou para os bancos e vou falar sobre os JUROS DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT, mostrando que \u00e9 melhor N\u00c3O FAZER AGORA ESSE EMPR\u00c9STIMO, pois os juros tendem a cair daqui pra frente. Tamb\u00e9m vou falar QUANDO VALE A PENA FAZER ESSE EMPR\u00c9STIMO. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:18 - EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n01:23 - RISCOS DO CONSIGNADO\n02:04 - N\u00c3O FA\u00c7A O EMPR\u00c9STIMO AGORA\n05:10 - QUANDO VALE A PENA FAZER\n08:06 - N\u00c3O TENHO RABO PRESO\n09:00 - TAXAS DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n10:09 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://invistainco.go.link/apLyV\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#JUROSDOCONSIGNADO\n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#CONSIGNADOVALEAPENA\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219309",
                "likeCount": "17459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jd6IzAVyNe3BZ4I5-mq1YjYgp4o",
            "id": "Y3U3xtFgwl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:28:22Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "BAHIA CAMPE\u00c3O | VIT\u00d3RIA 1X1 BAHIA | FINAL PARTIDA COMPLETA| BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE  23/03/2025",
                "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato",
                    "baian\u00e3o 2025",
                    "jogo ao vivo",
                    "jogo de hoje",
                    "bahia",
                    "vit\u00f3ria",
                    "barcelona",
                    "colo colo",
                    "jacuipense",
                    "juazeirense",
                    "atl\u00e9tico",
                    "alagoinhas",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhores momentos",
                    "futebol ao vivo",
                    "jogo",
                    "jacobina",
                    "porto seguro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA CAMPE\u00c3O | VIT\u00d3RIA 1X1 BAHIA | FINAL PARTIDA COMPLETA| BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE  23/03/2025",
                    "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3425179",
                "likeCount": "77682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lb3ywsfpjoCc3I8vCscrJ2i2KyI",
            "id": "LvCmsOWPwKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4",
                    "ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4",
                    "Bang Chan & Hyunjin",
                    "ESCAPE Bang Chan & Hyunjin",
                    "Bang Chan and Hyunjin",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "Bang Chan & Hyunjin Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE ESCAPE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7063622",
                "likeCount": "507368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RvxcTQstYeSSKcE-Vm7-rLH1L1M",
            "id": "VzSzQTs2JzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:22Z",
                "channelId": "UCHeN_p2zTo81Og5rLpUwmlg",
                "title": "FELIP\u00c3O EXPLICA SEM RODEIOS PORQUE DEIXOU ROM\u00c1RIO DE FORA DA COPA | Cortes do Duda",
                "description": "Link para o Assado completo com Felip\u00e3o: https://youtu.be/acld5_vuuaw\n\n#dudagarbi #umassadopara #felipao #selecaobrasileira #copadomundo  #futebol  #podcast\n\n// Me siga nas redes sociais // \nInstagram - https://Instagram.com/dudagarbi \nTwitter - https://twitter.com/dudagarbi \nFacebook - http://facebook.com/garbiduda \n\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio & v\u00eddeo, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/studioprohub/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duda Garbi",
                "tags": [
                    "Duda Garbi",
                    "Um Assado Para",
                    "Um Assado Para Felip\u00e3o",
                    "Podcast",
                    "Entrevista",
                    "Futebol",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "t\u00e9cnico Brasil",
                    "Luiz Felipe Scolari",
                    "t\u00e9cnico Felip\u00e3o",
                    "Felip\u00e3o Gr\u00eamio 95",
                    "Gr\u00eamio vai contratar Felip\u00e3o",
                    "Felip\u00e3o segunda divis\u00e3o",
                    "Felip\u00e3o Campe\u00e3o Copa do Brasil",
                    "Luiz Felipe campe\u00e3o Libertadores",
                    "Copa 2002 Final",
                    "Brasil Penta Felip\u00e3o",
                    "Fam\u00edlia Scolari",
                    "Felip\u00e3o treinador Portugal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FELIP\u00c3O EXPLICA SEM RODEIOS PORQUE DEIXOU ROM\u00c1RIO DE FORA DA COPA | Cortes do Duda",
                    "description": "Link para o Assado completo com Felip\u00e3o: https://youtu.be/acld5_vuuaw\n\n#dudagarbi #umassadopara #felipao #selecaobrasileira #copadomundo  #futebol  #podcast\n\n// Me siga nas redes sociais // \nInstagram - https://Instagram.com/dudagarbi \nTwitter - https://twitter.com/dudagarbi \nFacebook - http://facebook.com/garbiduda \n\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio & v\u00eddeo, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/studioprohub/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163978",
                "likeCount": "6423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S3jtZWN_7ntOerawsd3ORQUFKHs",
            "id": "caziJKaVeAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T21:00:26Z",
                "channelId": "UCH_dP46ZM9uPLHX1TaLBcMg",
                "title": "A YUKARI SON\u00c2MBULA SAIU DO CONTROLE ! | YU e FAM\u00cdLIA",
                "description": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udc49 https://linktr.ee/yuefamilia \u2b05\ufe0f ENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTA PESSOAL \ud83d\ude0d \n\n\u26a0\ufe0fJ\u00c1 DEIXA O LIKE A\u00cd PESSUAL, E ATIVA O SININHO PRA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE \u2b07\ufe0f\nYuyu Gamer : https://www.youtube.com/@Yuyu.Gamerr\nYukari Kids : https://www.youtube.com/c/YukariKids\nYukari shorts : https://www.youtube.com/c/YukariCortes\n\n\u2705 \u27a1\ufe0f MEU INSTAGRAM Instagram https://www.instagram.com/yukari.hs/  ME SEGUE L\u00c1!\ud83d\udca1\ud83d\ude0d\n\n#dailyvlog #yuefamilia #familyvlog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YU e FAM\u00cdLIA",
                "tags": [
                    "yu e familia",
                    "daily vlogs",
                    "yukari",
                    "vlog dia a dia",
                    "humor",
                    "yukari kids",
                    "yuyu",
                    "vlog da yukari",
                    "vlog em familia",
                    "family vlog",
                    "rotina",
                    "um dia inteiro",
                    "maternidade",
                    "desafios em familia",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A YUKARI SON\u00c2MBULA SAIU DO CONTROLE ! | YU e FAM\u00cdLIA",
                    "description": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udc49 https://linktr.ee/yuefamilia \u2b05\ufe0f ENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTA PESSOAL \ud83d\ude0d \n\n\u26a0\ufe0fJ\u00c1 DEIXA O LIKE A\u00cd PESSUAL, E ATIVA O SININHO PRA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE \u2b07\ufe0f\nYuyu Gamer : https://www.youtube.com/@Yuyu.Gamerr\nYukari Kids : https://www.youtube.com/c/YukariKids\nYukari shorts : https://www.youtube.com/c/YukariCortes\n\n\u2705 \u27a1\ufe0f MEU INSTAGRAM Instagram https://www.instagram.com/yukari.hs/  ME SEGUE L\u00c1!\ud83d\udca1\ud83d\ude0d\n\n#dailyvlog #yuefamilia #familyvlog"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106375",
                "likeCount": "2022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jLqoKtwl9pWpPSERrfMeMMOBVm4",
            "id": "EWlsH7cKhII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:01:34Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ESPANHA 3 (5) X (4) 3 HOLANDA | MELHORES MOMENTOS + P\u00caNALTIS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                "description": "Espanha vence a Holanda nos p\u00eanaltis e est\u00e1 na semifinal da Liga das Na\u00e7\u00f5es.\nDepois de empate no tempo normal e na prorroga\u00e7\u00e3o, com equil\u00edbrio tamb\u00e9m nas penalidades, Pedri acerta a cobran\u00e7a decisiva.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-\nnacoes/jogo/23-03-2025/espanha-holanda.ghtml\n\n#melhoresmomentos #futebol\n__________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "espanha",
                    "holanda",
                    "espanha x holanda",
                    "holanda x espanha",
                    "yamal",
                    "oyarzabal",
                    "simons",
                    "maatsen",
                    "memphis",
                    "depay",
                    "memphis depay",
                    "liga das nacoes",
                    "liga das na\u00e7\u00f5es",
                    "nations league",
                    "eliminatorias",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "selecao",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00f5es",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "#shorts",
                    "shorts",
                    "penaltis",
                    "p\u00eanaltis",
                    "penalti",
                    "p\u00eanalti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESPANHA 3 (5) X (4) 3 HOLANDA | MELHORES MOMENTOS + P\u00caNALTIS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                    "description": "Espanha vence a Holanda nos p\u00eanaltis e est\u00e1 na semifinal da Liga das Na\u00e7\u00f5es.\nDepois de empate no tempo normal e na prorroga\u00e7\u00e3o, com equil\u00edbrio tamb\u00e9m nas penalidades, Pedri acerta a cobran\u00e7a decisiva.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-\nnacoes/jogo/23-03-2025/espanha-holanda.ghtml\n\n#melhoresmomentos #futebol\n__________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2668187",
                "likeCount": "67885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8TVVO7PoicqTsGYkBejRoPpoSaM",
            "id": "r6Ja2ZxWbRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T16:01:16Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "Spring to Life | Official Minecraft Trailer",
                "description": "The Spring to Life drop brings more reasons to explore both near and far! Warm winds have swept across biomes, bringing new mob variants, ambient sounds, and lush plants for you to discover. Befriend fluffy pigs, marvel at glittering firefly bushes, listen out for whispers of sand, and delight in a blooming Overworld humming with new beginnings. Play the Spring to life drop in Minecraft now!\n\nCheck Minecraft.net for more!  \nhttps://www.minecraft.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6Ja2ZxWbRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6Ja2ZxWbRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6Ja2ZxWbRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6Ja2ZxWbRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6Ja2ZxWbRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft spring drop",
                    "spring drop",
                    "trailer",
                    "Official trailer",
                    "Minecraft trailer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Spring to Life | Official Minecraft Trailer",
                    "description": "The Spring to Life drop brings more reasons to explore both near and far! Warm winds have swept across biomes, bringing new mob variants, ambient sounds, and lush plants for you to discover. Befriend fluffy pigs, marvel at glittering firefly bushes, listen out for whispers of sand, and delight in a blooming Overworld humming with new beginnings. Play the Spring to life drop in Minecraft now!\n\nCheck Minecraft.net for more!  \nhttps://www.minecraft.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1304144",
                "likeCount": "81321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "boGM_joamlO4S99D3GK2KU0b0Vo",
            "id": "YZoCy3F4J_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T13:50:07Z",
                "channelId": "UCVS0xBpOtXBAl12rdG67-OQ",
                "title": "Monster Hunter Wilds Showcase | March 2025",
                "description": "Join us on March 25 at 7am PT/2pm GMT for the Monster Hunter Wilds Showcase, hosted by producer Ryozo Tsujimoto! We'll take the wraps off of the first Free Title Update coming in early April, bringing Mizutsune to the Forbidden Lands, as well as a host of other new additions. \n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\n-------\nAbout Monster Hunter Wilds\nMonster Hunter Wilds is the next generation of the acclaimed Monster Hunter series.\n\nYou are a monster hunter, protecting the balance of the ecosystem and hunting monsters in a world with dynamic, ever-changing environments. Use the resources you gain from hunts to craft ever more powerful weapons and armor in your quest to unravel the mysteries of the new lands.\n\nExperience the most evolved action and improved immersion in the series in Monster Hunter Wilds, available now on PS5, Xbox Series X|S, and PC/Steam!\n\nJapanese https://youtu.be/oN83XwJLV7g\nFrench https://youtu.be/YF0TMmgneo4\nItalian https://youtu.be/XXPVrbaO1Bg\nGerman https://youtu.be/sxeMUR5FzdQ\nSpanish https://youtu.be/qz5Hap5EWfk\nPolish https://youtu.be/Sr-5GuiI3fc\nBrazilian Portuguese https://youtu.be/_7T3ZV4Rfk8\nTraditional Chinese https://youtu.be/mzBjvDMZIbg\nSimplified Chinese https://youtu.be/8tsKJn_hMZM\nKorean https://youtu.be/PkXXgn2tDG8\n\n\n\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZoCy3F4J_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZoCy3F4J_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZoCy3F4J_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZoCy3F4J_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YZoCy3F4J_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster Hunter",
                "tags": [
                    "monster hunter",
                    "mh",
                    "action",
                    "rpg",
                    "hunting",
                    "multiplayer",
                    "capcom",
                    "#MHWilds",
                    "#MonsterHunter"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds Showcase | March 2025",
                    "description": "Join us on March 25 at 7am PT/2pm GMT for the Monster Hunter Wilds Showcase, hosted by producer Ryozo Tsujimoto! We'll take the wraps off of the first Free Title Update coming in early April, bringing Mizutsune to the Forbidden Lands, as well as a host of other new additions. \n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\n-------\nAbout Monster Hunter Wilds\nMonster Hunter Wilds is the next generation of the acclaimed Monster Hunter series.\n\nYou are a monster hunter, protecting the balance of the ecosystem and hunting monsters in a world with dynamic, ever-changing environments. Use the resources you gain from hunts to craft ever more powerful weapons and armor in your quest to unravel the mysteries of the new lands.\n\nExperience the most evolved action and improved immersion in the series in Monster Hunter Wilds, available now on PS5, Xbox Series X|S, and PC/Steam!\n\nJapanese https://youtu.be/oN83XwJLV7g\nFrench https://youtu.be/YF0TMmgneo4\nItalian https://youtu.be/XXPVrbaO1Bg\nGerman https://youtu.be/sxeMUR5FzdQ\nSpanish https://youtu.be/qz5Hap5EWfk\nPolish https://youtu.be/Sr-5GuiI3fc\nBrazilian Portuguese https://youtu.be/_7T3ZV4Rfk8\nTraditional Chinese https://youtu.be/mzBjvDMZIbg\nSimplified Chinese https://youtu.be/8tsKJn_hMZM\nKorean https://youtu.be/PkXXgn2tDG8\n\n\n\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1478601",
                "likeCount": "67521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pq8ZzahO6gJXSOxkmbR7z3v7BRg",
            "id": "fiU-kYsCs-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:06Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1 Os erros da Ferrari, situa\u00e7\u00e3o do Lawson e o ritmo real de Bortoleto no Ju responde do GP da China",
                "description": "Vit\u00f3ria do Piastri, fazendo 1 a 1 no campeonato com Norris, desclassifica\u00e7\u00e3o dupla da Ferrari, futuro do Liam Lawson j\u00e1 sendo colocado em xeque. A corrida da China n\u00e3o foi empolgante na pista, mas rendeu v\u00e1rios assuntos pra gente discutir aqui no segundo Ju responde do ano.\n\nVoc\u00eas perguntaram l\u00e1 na caixinha de perguntas do instagram:\n\n00:00 Siga a Ju no Instagram MyF1life e mande sua pergunta\n01:31 Lawson j\u00e1 est\u00e1 com a corda no pesco\u00e7o? Problema \u00e9 o piloto ou o carro? Existe um mundo em que o Tsunoda corre no Jap\u00e3o?\n06:14 Onde Gabriel poderia ter terminado n\u00e3o fosse a escapada?\n09:30 Seria fact\u00edvel alguma equipe melhor oferecer uma vaga para o Bortoleto?\n12:18 Receba conte\u00fado exclusivo sobre a F1 do No Paddock da F1 com a Ju\n13:05 Por que a Ferrari mexeu no acerto do carro do Hamilton depois da sprint? E como Leclerc foi melhor com a asa quebrada?\n17:04 Por que Max teve ritmo bom com os duros e n\u00e3o com os m\u00e9dios?\n18:25 Piastri j\u00e1 pode competir com Lando de igual para igual?\n20:32 O que provocou o problema de freio do Norris?\n22:05 O que o Sainz tem falado sobre sua dificuldade com a Williams?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "sauber",
                    "bortoleto",
                    "sainz",
                    "antonelli",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "gp da austr\u00e1lia",
                    "oscar piastri"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 Os erros da Ferrari, situa\u00e7\u00e3o do Lawson e o ritmo real de Bortoleto no Ju responde do GP da China",
                    "description": "Vit\u00f3ria do Piastri, fazendo 1 a 1 no campeonato com Norris, desclassifica\u00e7\u00e3o dupla da Ferrari, futuro do Liam Lawson j\u00e1 sendo colocado em xeque. A corrida da China n\u00e3o foi empolgante na pista, mas rendeu v\u00e1rios assuntos pra gente discutir aqui no segundo Ju responde do ano.\n\nVoc\u00eas perguntaram l\u00e1 na caixinha de perguntas do instagram:\n\n00:00 Siga a Ju no Instagram MyF1life e mande sua pergunta\n01:31 Lawson j\u00e1 est\u00e1 com a corda no pesco\u00e7o? Problema \u00e9 o piloto ou o carro? Existe um mundo em que o Tsunoda corre no Jap\u00e3o?\n06:14 Onde Gabriel poderia ter terminado n\u00e3o fosse a escapada?\n09:30 Seria fact\u00edvel alguma equipe melhor oferecer uma vaga para o Bortoleto?\n12:18 Receba conte\u00fado exclusivo sobre a F1 do No Paddock da F1 com a Ju\n13:05 Por que a Ferrari mexeu no acerto do carro do Hamilton depois da sprint? E como Leclerc foi melhor com a asa quebrada?\n17:04 Por que Max teve ritmo bom com os duros e n\u00e3o com os m\u00e9dios?\n18:25 Piastri j\u00e1 pode competir com Lando de igual para igual?\n20:32 O que provocou o problema de freio do Norris?\n22:05 O que o Sainz tem falado sobre sua dificuldade com a Williams?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119062",
                "likeCount": "11662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "41WZ2sByNoluNp2K50_ACdFXVFQ",
            "id": "7GpbpgTP-io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:45:51Z",
                "channelId": "UCferfyAeOJAjS9GoI4td6gg",
                "title": "Branca de Neve j\u00e1 \u00e9 o PIOR Filme de 2025? | Opini\u00e3o COM Spoilers",
                "description": "Um dos filmes mais pol\u00eamicos do ano finalmente chegou! Assistimos \"Branca de Neve\" (que n\u00e3o tem os coitados dos sete an\u00f5es nem no t\u00edtulo) e hoje deixamos aqui a nossa opini\u00e3o com spoilers sobre a mais nova bomba do cinema. #BrancaDeNeve #Critica #Opiniao\n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal PeeWee",
                "tags": [
                    "peewee",
                    "canal peewee",
                    "podcast peewee",
                    "peeweecast",
                    "leo do peewee",
                    "miguel do peewee",
                    "branca de neve",
                    "branca de neve filme",
                    "a branca de neve",
                    "novo filme",
                    "branca de neve 2025",
                    "a branca de neve 2025",
                    "a branca de neve e os sete anoes",
                    "lan\u00e7amento",
                    "critica",
                    "pol\u00eamicas",
                    "an\u00f5es",
                    "trailer",
                    "filme completo",
                    "cgi",
                    "piores cenas",
                    "musicas",
                    "com spoilers",
                    "sem spoilers",
                    "analise",
                    "opiniao",
                    "opiniao com spoilers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Branca de Neve j\u00e1 \u00e9 o PIOR Filme de 2025? | Opini\u00e3o COM Spoilers",
                    "description": "Um dos filmes mais pol\u00eamicos do ano finalmente chegou! Assistimos \"Branca de Neve\" (que n\u00e3o tem os coitados dos sete an\u00f5es nem no t\u00edtulo) e hoje deixamos aqui a nossa opini\u00e3o com spoilers sobre a mais nova bomba do cinema. #BrancaDeNeve #Critica #Opiniao\n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395851",
                "likeCount": "60310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O5BauaNcpJFa0PJVEr97U5DyG-k",
            "id": "AeIRCtkbrdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:13Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FOMOS PERSEGUIDOS POR 100 PALHA\u00c7OS MALUCOS *Fomos capturados?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeIRCtkbrdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeIRCtkbrdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeIRCtkbrdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeIRCtkbrdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOMOS PERSEGUIDOS POR 100 PALHA\u00c7OS MALUCOS *Fomos capturados?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2798516",
                "likeCount": "43200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Q9l50UvTC09wEjXOXqUD35ys6s",
            "id": "nlfz0bSpJ70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:37:28Z",
                "channelId": "UCtHbUYKx42WZPLkvuyOsvew",
                "title": "DEVOLVI O CARRO QUE O RENATO GARCIA ME DEU DE PRESENTE!",
                "description": "#carronovo #renatogarcia #fazendablackstone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jota Alison",
                "tags": [
                    "Carro novo",
                    "Honda",
                    "civic",
                    "nave",
                    "renato garcia",
                    "presente",
                    "loja",
                    "jota",
                    "jotinha",
                    "namorada do jota"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVOLVI O CARRO QUE O RENATO GARCIA ME DEU DE PRESENTE!",
                    "description": "#carronovo #renatogarcia #fazendablackstone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121854",
                "likeCount": "8455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z6xqS2GxEJ8E55HFDKQ7WWrOYRA",
            "id": "CJYYDgTHHxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T21:16:45Z",
                "channelId": "UCajp7rm8GPY1Lw_eVfMmmVA",
                "title": "CHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP",
                "description": "Galera, vem participar do sorteio do Iphone 15 PRO MAX em Dobro por apenas 1 centavinho.\nLink: www.vemdecap.com.br\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP",
                    "description": "Galera, vem participar do sorteio do Iphone 15 PRO MAX em Dobro por apenas 1 centavinho.\nLink: www.vemdecap.com.br\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236977",
                "likeCount": "16988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LwNIuZCda52aAmM1iy98dmmyMBI",
            "id": "ReKoJx38_ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:06Z",
                "channelId": "UCBvrgT7nHO680B3VPJOjhJA",
                "title": "A Aninha N\u00c3O LEMBROU do Jo\u00e3o Ismael \ud83d\ude2d",
                "description": "\ud83d\udc49 ENTRE NO NOSSO GRUPO \ud83d\udc47https://www.instagram.com/channel/AbYInfqSyjE6cngM/\n\n \ud83d\udc49 Seja MEMBRO do Canal !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBvrgT7nHO680B3VPJOjhJA/join\n\n\ud83d\udc49 E-mail : contatopatyedede@gmail.com\n\n\u2665 Espero que tenham curtido, beijinhos \u2665",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paty & Dede",
                "tags": [
                    "paty",
                    "paty caetano",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "gabriel caetano",
                    "dede campos",
                    "joao ismael",
                    "aninha",
                    "ricardinho",
                    "taspio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Aninha N\u00c3O LEMBROU do Jo\u00e3o Ismael \ud83d\ude2d",
                    "description": "\ud83d\udc49 ENTRE NO NOSSO GRUPO \ud83d\udc47https://www.instagram.com/channel/AbYInfqSyjE6cngM/\n\n \ud83d\udc49 Seja MEMBRO do Canal !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBvrgT7nHO680B3VPJOjhJA/join\n\n\ud83d\udc49 E-mail : contatopatyedede@gmail.com\n\n\u2665 Espero que tenham curtido, beijinhos \u2665"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "784175",
                "likeCount": "26845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nGDJ2XrrIbMZUohKcuA9GOPVEbc",
            "id": "KsZbhx6Vk8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T19:57:22Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "E a\u00ed, rapaziada",
                "description": "ASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "E a\u00ed, rapaziada",
                    "description": "ASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355293",
                "likeCount": "55101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4UcbW86-RxY_9L_wlKqd08IYK2A",
            "id": "NdHL8OVNStY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:28Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ELE QUER BRINCAR DE ESCONDE-ESCONDE COM VOC\u00ca NO MINECRAFT, MAS SE ELE TE ACHAR ELE VAI TE MATAR!",
                "description": "Playmate \u00e9 uma criatura que s\u00f3 aparece se o jogador n\u00e3o dormir por dois dias seguidos. Ent\u00e3o assim que cair a noite do terceiro dia ele aparecer\u00e1 te obrigando a brincar de esconde-esconde com ele, mas tem um por\u00e9m. Se ele te encontrar... ele vai te matar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft (MOD do Playmate)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "playmate",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE QUER BRINCAR DE ESCONDE-ESCONDE COM VOC\u00ca NO MINECRAFT, MAS SE ELE TE ACHAR ELE VAI TE MATAR!",
                    "description": "Playmate \u00e9 uma criatura que s\u00f3 aparece se o jogador n\u00e3o dormir por dois dias seguidos. Ent\u00e3o assim que cair a noite do terceiro dia ele aparecer\u00e1 te obrigando a brincar de esconde-esconde com ele, mas tem um por\u00e9m. Se ele te encontrar... ele vai te matar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft (MOD do Playmate)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1823445",
                "likeCount": "94086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ez-dq47dXsTlcbP7GrUAzbsp0CI",
            "id": "qcpedFEz-Tw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:01:08Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD DIVIDE A MESMA VIDA NO MINECRAFT",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD DIVIDE A MESMA VIDA NO MINECRAFT",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347382",
                "likeCount": "13033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GVykX7dt_LcHprmU6w_etqArf-0",
            "id": "DBmqSCDKpuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:13Z",
                "channelId": "UCQ2thxxLgf-xmuct8_dd_TQ",
                "title": "CHAMEI A BORGES PRA UM ENCONTRO!!",
                "description": "\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://www.instagram.com/rafael_lowe \n\n\u2022TIKTOK\u2022\nhttps://www.tiktok.com/@rafael_lowe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafinha",
                "tags": [
                    "giovana Borges",
                    "Borges",
                    "rafinha",
                    "rafael lowe",
                    "rafa lowe",
                    "encontro",
                    "namorada",
                    "crush",
                    "Zanella",
                    "londrina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAMEI A BORGES PRA UM ENCONTRO!!",
                    "description": "\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://www.instagram.com/rafael_lowe \n\n\u2022TIKTOK\u2022\nhttps://www.tiktok.com/@rafael_lowe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bIoL5uzSlR1mI8pXfxPphMNRdks",
            "id": "2aHuA_aii8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:00:01Z",
                "channelId": "UCIWqzqzuLwIIv9Jw9CUKTWQ",
                "title": "MINHA MAIOR MENTIRA",
                "description": "eu menti\n\n\n\nMe enviem fanarts! : Lasfowgabriel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINHA MAIOR MENTIRA",
                    "description": "eu menti\n\n\n\nMe enviem fanarts! : Lasfowgabriel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "731726",
                "likeCount": "40640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2658"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}