{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kDcU7IyPWndSe9847kz4rm-SgJ0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vBR16bNl8uinZVEwWFpJbS9TGK0",
            "id": "3nZ2H5pBwGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:14:19Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "France - Croatie (2-0)  : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale retour de Ligue des Nations)",
                "description": "Apr\u00e8s un match aller o\u00f9 ils avaient loup\u00e9 leur premier mi-temps, les Bleus \u00e9taient remont\u00e9s devant leur public pour renverser la tendance. C'est en deuxi\u00e8me mi-temps que les hommes de Didier Deschamps ont rattrap\u00e9 leur retard gr\u00e2ce \u00e0 un coup franc de Michael Olise et un but de Ousmane Demb\u00e9l\u00e9. La s\u00e9ance des tirs au but a permis encore une fois \u00e0 Mike Maignan de se mettre en valeur dans cet exercice et permettre \u00e0 l'\u00e9quipe de France de se qualifier pour le Final Four de la Ligue des Nations.\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "france",
                    "croatie",
                    "top chrono edf",
                    "top chrono",
                    "top chrono 10",
                    "france - croatie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "France - Croatie (2-0)  : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale retour de Ligue des Nations)",
                    "description": "Apr\u00e8s un match aller o\u00f9 ils avaient loup\u00e9 leur premier mi-temps, les Bleus \u00e9taient remont\u00e9s devant leur public pour renverser la tendance. C'est en deuxi\u00e8me mi-temps que les hommes de Didier Deschamps ont rattrap\u00e9 leur retard gr\u00e2ce \u00e0 un coup franc de Michael Olise et un but de Ousmane Demb\u00e9l\u00e9. La s\u00e9ance des tirs au but a permis encore une fois \u00e0 Mike Maignan de se mettre en valeur dans cet exercice et permettre \u00e0 l'\u00e9quipe de France de se qualifier pour le Final Four de la Ligue des Nations.\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696912",
                "likeCount": "12224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DBnRFq6SYoz6DUut3Lz8Qu8t9rQ",
            "id": "vUqwSRDN_Do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:32:12Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                    "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1742765",
                "likeCount": "234212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rLYy2kRsZUdpMRywceIQHCx7uFo",
            "id": "V1BvlES3qr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T12:01:59Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "QUI DIT LA V\u00c9RIT\u00c9 ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorestine Houdi\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "jeux",
                    "mensonge",
                    "imposteur",
                    "jeu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI DIT LA V\u00c9RIT\u00c9 ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorestine Houdi\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "963835",
                "likeCount": "67981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lRnkgdziag3adWqBJNhwLO8y4IM",
            "id": "d95iXnyewvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T10:15:04Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "DEVINE LA SUITE (Ft. Paul Mirabel, Nico, Doigby, IbraTv et Pascal)",
                "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/michou et en utilisant le code MICHOU\nCollaboration commerciale\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "michou",
                    "Nico",
                    "Vid\u00e9o",
                    "Enquete",
                    "Inspecteur",
                    "Dossier",
                    "Anecdote",
                    "Paul Mirabel",
                    "Cass\u00e9",
                    "Chute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LA SUITE (Ft. Paul Mirabel, Nico, Doigby, IbraTv et Pascal)",
                    "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/michou et en utilisant le code MICHOU\nCollaboration commerciale\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "811288",
                "likeCount": "51632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A1lR_r7ni7eosimNiNOcWkTVfSE",
            "id": "OALufHez_y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T10:20:15Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "ON DORT DANS DES AIRBNB INSOLITES #2",
                "description": "Derniers jours pour profitez de l'offre avec le code \u00ab MASTU \u00bb  via ce lien : https://bit.ly/Mastu_HelloFresh \nB\u00e9n\u00e9ficiez de votre premi\u00e8re box \u00e0 un moins de 3 \u20ac par portion ainsi qu\u2019un produit offert \u00e0 vie parmi une s\u00e9lection de petits-d\u00e9jeuners et de desserts. \nMerci encore \u00e0 HelloFresh d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nContact : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Sam\nMiniature faite par Staku !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nAllez donner de la force \u00e0 Airfeug sur Twitch : https://www.twitch.tv/airfeug\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "airbnb",
                    "insolite",
                    "voyage",
                    "mastu airbnb",
                    "airbnb insolites",
                    "cheval",
                    "avion",
                    "zafeel",
                    "hctuan",
                    "posu"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON DORT DANS DES AIRBNB INSOLITES #2",
                    "description": "Derniers jours pour profitez de l'offre avec le code \u00ab MASTU \u00bb  via ce lien : https://bit.ly/Mastu_HelloFresh \nB\u00e9n\u00e9ficiez de votre premi\u00e8re box \u00e0 un moins de 3 \u20ac par portion ainsi qu\u2019un produit offert \u00e0 vie parmi une s\u00e9lection de petits-d\u00e9jeuners et de desserts. \nMerci encore \u00e0 HelloFresh d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nContact : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Sam\nMiniature faite par Staku !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nAllez donner de la force \u00e0 Airfeug sur Twitch : https://www.twitch.tv/airfeug\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1435396",
                "likeCount": "86746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PvSOZHTn4rFiEL2AGbPUsTk6ZCs",
            "id": "YHccm-3bpXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T15:53:00Z",
                "channelId": "UCdyzLcSvVCKsHFS_TTSa0Gg",
                "title": "POUR COMBIEN ? (On a ruin\u00e9 nos vies \ud83d\udc80) AVEC NICO",
                "description": "Merci a REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o le lien pour t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 gratuitement https://get.revolut.com/z4lF/Flamby pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) Collaboration\u00a0commerciale\n\nDans cette vid\u00e9o, on joue au jeu 'Pour combien' et on se lance plein de gages al\u00e9atoires. J'ai pris tr\u00e8s cher pendant cette vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez appr\u00e9cier !\n\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\n\nMa chaine secondaire : \u200b@flambylive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamby",
                "tags": [
                    "flamby",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "byilhan",
                    "cote a combien",
                    "hot combien",
                    "pour combien",
                    "aleatoire",
                    "extreme",
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nicotine84"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "POUR COMBIEN ? (On a ruin\u00e9 nos vies \ud83d\udc80) AVEC NICO",
                    "description": "Merci a REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o le lien pour t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 gratuitement https://get.revolut.com/z4lF/Flamby pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) Collaboration\u00a0commerciale\n\nDans cette vid\u00e9o, on joue au jeu 'Pour combien' et on se lance plein de gages al\u00e9atoires. J'ai pris tr\u00e8s cher pendant cette vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez appr\u00e9cier !\n\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\n\nMa chaine secondaire : \u200b@flambylive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432164",
                "likeCount": "27376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVg2KyIcZ0vYKSXSww5UxHzFtgw",
            "id": "JqzWJ12kSXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T13:00:33Z",
                "channelId": "UCn0VbHe_Chjws3qjUF4JJMw",
                "title": "L\u2019infinie complexit\u00e9 d\u2019un jeu simpliste",
                "description": "\ud83c\udf6a Investissez pendant que vous d\u00e9pensez avec Trade Republic : https://trade.re/Kombo (investir comporte des risques) \ud83c\udf6a\n\nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \n\u00e7a va vous ?\n\n\u2192 Montage : Asmod\u00e9hus\n\u2192 Miniature : https://x.com/PpouzeDesign\n\u2192 Sources & Musiques : https://pastebin.com/Sb7tSZK9\n\u2192 Contact pro : kombo@blockmedia.fr\n\nSi vous souhaitez react aux vid\u00e9os de la cha\u00eene, je demande simplement d'attendre un petit d\u00e9lai de 4 semaines avant de poster sur Youtube. :)\n\n#cookieclicker #storytelling #kombo \n\n00:00 Reine de la Nuit\n01:00 Trade Republic\n02:32 Cookie Clicker\n05:08 Ascension\n08:01 Succ\u00e8s 100%\n10:05 Trevigintillion\n12:14 Combo\n17:50 Roi\n\nBienvenue dans le bas de la description. J'y \u00e9crirais probablement quelques \"faits amusants\" \u00e0 propos de cette vid\u00e9o dans les jours qui viennent ; comme par exemple comment je me suis retrouv\u00e9 avec ma souris entre les pieds pour un certain troph\u00e9e (uncanny clicker) ou le fait qu'en r\u00e9alit\u00e9 je suis encore tr\u00e8s loin d'en avoir fini avec Cookie Clicker (shadow achievements, et quelques autres) mais j'ose pas le dire au monteur pour pr\u00e9server ses quelques points de vies restants. \nEn attendant je vais faire une petite sieste, et on se voit tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o (indice : func).\nDes bisous, et des cookies \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kombo",
                "tags": [
                    "kombo",
                    "cookie clicker",
                    "orteil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019infinie complexit\u00e9 d\u2019un jeu simpliste",
                    "description": "\ud83c\udf6a Investissez pendant que vous d\u00e9pensez avec Trade Republic : https://trade.re/Kombo (investir comporte des risques) \ud83c\udf6a\n\nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \n\u00e7a va vous ?\n\n\u2192 Montage : Asmod\u00e9hus\n\u2192 Miniature : https://x.com/PpouzeDesign\n\u2192 Sources & Musiques : https://pastebin.com/Sb7tSZK9\n\u2192 Contact pro : kombo@blockmedia.fr\n\nSi vous souhaitez react aux vid\u00e9os de la cha\u00eene, je demande simplement d'attendre un petit d\u00e9lai de 4 semaines avant de poster sur Youtube. :)\n\n#cookieclicker #storytelling #kombo \n\n00:00 Reine de la Nuit\n01:00 Trade Republic\n02:32 Cookie Clicker\n05:08 Ascension\n08:01 Succ\u00e8s 100%\n10:05 Trevigintillion\n12:14 Combo\n17:50 Roi\n\nBienvenue dans le bas de la description. J'y \u00e9crirais probablement quelques \"faits amusants\" \u00e0 propos de cette vid\u00e9o dans les jours qui viennent ; comme par exemple comment je me suis retrouv\u00e9 avec ma souris entre les pieds pour un certain troph\u00e9e (uncanny clicker) ou le fait qu'en r\u00e9alit\u00e9 je suis encore tr\u00e8s loin d'en avoir fini avec Cookie Clicker (shadow achievements, et quelques autres) mais j'ose pas le dire au monteur pour pr\u00e9server ses quelques points de vies restants. \nEn attendant je vais faire une petite sieste, et on se voit tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o (indice : func).\nDes bisous, et des cookies \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510274",
                "likeCount": "40977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tj8bFFwMntH3yu1I7Mc6sSfOxwk",
            "id": "tsjgrsYFU3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:15:02Z",
                "channelId": "UCzpz2sUuvZ6VtkfHPSI0REQ",
                "title": "Loris Giuliano & Le\u00efla Bekhti en balade la nuit",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\n\nMa M\u00e8re, Dieu et Sylvie Vartan au cin\u00e9ma depuis le 19 mars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Station Service",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loris Giuliano & Le\u00efla Bekhti en balade la nuit",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\n\nMa M\u00e8re, Dieu et Sylvie Vartan au cin\u00e9ma depuis le 19 mars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1088110",
                "likeCount": "47051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ElfgzT2QcPoVCAqNt2BnmIozXeA",
            "id": "L_OdB-b-Zxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T07:56:42Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Edwards vs Brady, une d\u00e9monstration lors du main event de l'UFC Londres",
                "description": "\u00c0 domicile, le Britannique Leon Edwards d\u00e9fiait l'Am\u00e9ricain Sean Brady ce samedi soir, lors du main event de l'UFC Londres. Un combat \u00e0 sens unique. \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_OdB-b-Zxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_OdB-b-Zxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_OdB-b-Zxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_OdB-b-Zxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_OdB-b-Zxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Edwards vs Brady, une d\u00e9monstration lors du main event de l'UFC Londres",
                    "description": "\u00c0 domicile, le Britannique Leon Edwards d\u00e9fiait l'Am\u00e9ricain Sean Brady ce samedi soir, lors du main event de l'UFC Londres. Un combat \u00e0 sens unique. \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124509",
                "likeCount": "2289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qblJnyfXyKnz71bF6QZwnR4pbWU",
            "id": "Z0dsI4sJ2fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T12:30:35Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "L'histoire du lyc\u00e9e le plus dangereux du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://go.ubigi.com/q4eXDY \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nDessin Simon\n\nMontage Emeric et Jules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0dsI4sJ2fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0dsI4sJ2fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0dsI4sJ2fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0dsI4sJ2fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0dsI4sJ2fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire du lyc\u00e9e le plus dangereux du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://go.ubigi.com/q4eXDY \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nDessin Simon\n\nMontage Emeric et Jules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443024",
                "likeCount": "32792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0iGKXvVTmXafEH2-JdRY5Aviyt4",
            "id": "mak5FRymbSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:04:14Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "MILAN - SANREMO - Mathieu van der Poel s'adjuge le Monument au bout d'un duel \u00e9pique contre Poga\u010dar",
                "description": "Que ce fut beau, exaltant, extraordinaire m\u00eame ! Tadej Pogacar (UAE Emirates-XRG) a tout fait, mis le feu \u00e0 la Cipressa puis dans le Poggio mais il n'a jamais pu l\u00e2cher Mathieu Van der Poel (Alpecin-Deceuninck). Le N\u00e9erlandais, le plus fort sur ce Milan-Sanremo, s'est accroch\u00e9 et il a m\u00eame ma\u00eetris\u00e9 le retour de Filippo Ganna (2e) pour s'imposer au sprint. Pogacar est 3e. Quelle course !\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #cycling #pogacar #vanderpoel  #sanremo #sanremo2025 \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport tennis",
                    "Eurosport player",
                    "Eurosport foot",
                    "Eurosport F1",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Football",
                    "Tennis",
                    "Cyclisme",
                    "F1",
                    "Sport",
                    "mercato",
                    "Tour de France",
                    "Jeux Olympiques",
                    "JO 2024",
                    "JO Paris",
                    "Jeux Olympiques Paris",
                    "Eurosport en direct",
                    "Eurosport programme",
                    "Vuelta",
                    "Giro",
                    "Milan San Remo",
                    "Milan San Remo 2025",
                    "Milan San Remo r\u00e9sum\u00e9",
                    "Milan San Remo highlights",
                    "Milan San Remo replay",
                    "Mathieu van der Poel",
                    "Tadej Poga\u010dar",
                    "van der Poel Milan San Remo",
                    "van der Poel victoire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MILAN - SANREMO - Mathieu van der Poel s'adjuge le Monument au bout d'un duel \u00e9pique contre Poga\u010dar",
                    "description": "Que ce fut beau, exaltant, extraordinaire m\u00eame ! Tadej Pogacar (UAE Emirates-XRG) a tout fait, mis le feu \u00e0 la Cipressa puis dans le Poggio mais il n'a jamais pu l\u00e2cher Mathieu Van der Poel (Alpecin-Deceuninck). Le N\u00e9erlandais, le plus fort sur ce Milan-Sanremo, s'est accroch\u00e9 et il a m\u00eame ma\u00eetris\u00e9 le retour de Filippo Ganna (2e) pour s'imposer au sprint. Pogacar est 3e. Quelle course !\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #cycling #pogacar #vanderpoel  #sanremo #sanremo2025 \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264582",
                "likeCount": "3588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B04tPacb3gOXaqJt3f5X7jjJfIw",
            "id": "dfG8KpE5OQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:18:26Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "On Mange comme l\u2019Am\u00e9ricain devant nous (Pendant 24h)",
                "description": "On Mange comme l\u2019Am\u00e9ricain devant nous (Pendant 24h) avec Nico@nicotine84  \n\nJe Teste 25 Food Hack TikTok (Plus jamais\u2026.) https://youtu.be/Casj4z5e4J0\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "Fastgoodcuisine",
                    "Fastgood",
                    "Fastfood",
                    "Fastfoodcuisine",
                    "Food",
                    "McDo d\u00e9gustation",
                    "Burgerking",
                    "Burger King VS McDo",
                    "l\u2019histoire des fastfoods",
                    "Kfc",
                    "Five guys",
                    "Inandout",
                    "In-N-Out",
                    "Pepe Chicken",
                    "White Castle",
                    "Les pires fast-foods",
                    "fast food",
                    "big mac",
                    "whopper",
                    "big burger",
                    "mc donalds",
                    "fastgoodcuisine mcdo",
                    "fast food cuisine",
                    "Nico",
                    "nico tine",
                    "nicotine miami",
                    "fastgoodcuisine et nico",
                    "On mange",
                    "on mange comme la personne devant nous",
                    "24h challenge"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On Mange comme l\u2019Am\u00e9ricain devant nous (Pendant 24h)",
                    "description": "On Mange comme l\u2019Am\u00e9ricain devant nous (Pendant 24h) avec Nico@nicotine84  \n\nJe Teste 25 Food Hack TikTok (Plus jamais\u2026.) https://youtu.be/Casj4z5e4J0\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1192778",
                "likeCount": "38166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3LcEA-KSAoQAT7VC3t7XZeZHQLY",
            "id": "wuVlkFTr7dM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T15:52:06Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "Ces paradoxes DANGEREUX de l'\u00e9conomie \ud83d\udcb8",
                "description": "Merci \u00e0 Deblock de nous soutenir ! \u2705 Profitez de leurs offres en utilisant le code TRASHDEBLOCK et en cliquant ici : https://deblock.com/f-trash Le ch\u00f4mage, les gens \u00e0 la rue, sans travail, c'est COOOOOL. Non, je ne suis pas devenu fou, c'est un concept d'\u00e9conomie : le \"NAIRU\". On dirait presque une th\u00e9orie du complot : Chaque pays a besoin d'un taux de ch\u00f4mage minimum pour que sa population reste... ob\u00e9issante. En France, c'est 9,2 %. Au Japon et en Norv\u00e8ge - bien \u00e9duqu\u00e9s - autour de 3. Et les pires, la Gr\u00e8ce : 16,8. Alors bien s\u00fbr, j\u2019exag\u00e8re, ce n'est pas la recommandation tyrannique d'un gouvernement mondial : c'est un outil d'\u00e9conomiste. Et moins que l'ob\u00e9issance, \u00e7a calcule surtout la stabilit\u00e9 des prix.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuVlkFTr7dM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuVlkFTr7dM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuVlkFTr7dM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuVlkFTr7dM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wuVlkFTr7dM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "\u00e9conomie",
                    "finance",
                    "paradoxes",
                    "histoire",
                    "g\u00e9ographie",
                    "analyse",
                    "\u00e9conomique",
                    "trash",
                    "th\u00e9ories",
                    "marx"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ces paradoxes DANGEREUX de l'\u00e9conomie \ud83d\udcb8",
                    "description": "Merci \u00e0 Deblock de nous soutenir ! \u2705 Profitez de leurs offres en utilisant le code TRASHDEBLOCK et en cliquant ici : https://deblock.com/f-trash Le ch\u00f4mage, les gens \u00e0 la rue, sans travail, c'est COOOOOL. Non, je ne suis pas devenu fou, c'est un concept d'\u00e9conomie : le \"NAIRU\". On dirait presque une th\u00e9orie du complot : Chaque pays a besoin d'un taux de ch\u00f4mage minimum pour que sa population reste... ob\u00e9issante. En France, c'est 9,2 %. Au Japon et en Norv\u00e8ge - bien \u00e9duqu\u00e9s - autour de 3. Et les pires, la Gr\u00e8ce : 16,8. Alors bien s\u00fbr, j\u2019exag\u00e8re, ce n'est pas la recommandation tyrannique d'un gouvernement mondial : c'est un outil d'\u00e9conomiste. Et moins que l'ob\u00e9issance, \u00e7a calcule surtout la stabilit\u00e9 des prix.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297321",
                "likeCount": "17571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G6A0p3oyIm4iruM1ea7m0bdSns8",
            "id": "5SkLytbqeEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T21:10:56Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : \"The Last Pirate\" Charriere ouvre son ann\u00e9e 2025 avec un choc face \u00e0 Wood",
                "description": "Morgan Charriere combattait en terrain hostile, ce samedi dans une O2 Arena acquise \u00e0 son adversaire : \u00e0 l'UFC Fight Night 254 de Londres, le Fran\u00e7ais \u00e9tait oppos\u00e9 au Britannique Nathaniel Wood. Alors est-ce que \"The Last Pirate\" \u00e0 ouvert son ann\u00e9e 2025 de la plus belle des mani\u00e8res ?\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SkLytbqeEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SkLytbqeEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SkLytbqeEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SkLytbqeEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SkLytbqeEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "mma",
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "ufc",
                    "ufc london",
                    "ufc londres",
                    "charri\u00e8re",
                    "wood",
                    "morgan charri\u00e8re",
                    "droitufc",
                    "droitsufc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : \"The Last Pirate\" Charriere ouvre son ann\u00e9e 2025 avec un choc face \u00e0 Wood",
                    "description": "Morgan Charriere combattait en terrain hostile, ce samedi dans une O2 Arena acquise \u00e0 son adversaire : \u00e0 l'UFC Fight Night 254 de Londres, le Fran\u00e7ais \u00e9tait oppos\u00e9 au Britannique Nathaniel Wood. Alors est-ce que \"The Last Pirate\" \u00e0 ouvert son ann\u00e9e 2025 de la plus belle des mani\u00e8res ?\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202926",
                "likeCount": "2731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JIWloeTtihD9W_CfXeMCRPtS9zk",
            "id": "xkKvSszJ2-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:21:19Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "F1 Sprint Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Catch the best bits from the first Sprint of the 2025 season, as Lewis Hamilton leads us off the line from pole in a Ferrari for the first time.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #F1Sprint #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "f1 sprint",
                    "f1 highlights",
                    "china",
                    "chinese grand prix",
                    "lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 Sprint Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Catch the best bits from the first Sprint of the 2025 season, as Lewis Hamilton leads us off the line from pole in a Ferrari for the first time.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #F1Sprint #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5956754",
                "likeCount": "144123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jry4rLp3iJttvrW_MWtaRoaWzGE",
            "id": "jGNgh5zEFkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:05:32Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "Minecraft LIVE - March 2025",
                "description": "Welcome to Minecraft LIVE  - March 2025! Prepare for never-before-seen game drops, insights from our developers, exclusive movie content, celebrity appearances, and more! Be sure to stick around for The Deep Dig after show where we\u2019ll play through some of the new drops!\n\nMinecraft LIVE: https://youtube.com/live/jGNgh5zEFkY\n\nAmerican Sign Language: https://youtube.com/live/vrrl5VUjrk0\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/yo66PqbcyOA\nAudio Description: https://youtube.com/live/AM79Ybtua10\n\n\nCheck Minecraft.net for more info!  \nhttps://www.minecraft.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft Live",
                    "Minecraft Live 2025",
                    "happy ghast",
                    "Vibrant Visuals",
                    "A Minecraft Movie",
                    "The Deep Dig",
                    "Minecraft News",
                    "Emma Myers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft LIVE - March 2025",
                    "description": "Welcome to Minecraft LIVE  - March 2025! Prepare for never-before-seen game drops, insights from our developers, exclusive movie content, celebrity appearances, and more! Be sure to stick around for The Deep Dig after show where we\u2019ll play through some of the new drops!\n\nMinecraft LIVE: https://youtube.com/live/jGNgh5zEFkY\n\nAmerican Sign Language: https://youtube.com/live/vrrl5VUjrk0\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/yo66PqbcyOA\nAudio Description: https://youtube.com/live/AM79Ybtua10\n\n\nCheck Minecraft.net for more info!  \nhttps://www.minecraft.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4408691",
                "likeCount": "216347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N9B3HXYsQxwmEw6UhUyYcxyazvw",
            "id": "RpWFVFMdQAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T23:34:10Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "On d\u00e9clare la guerre a des bandis sur RED DEAD RP ! Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 4)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On d\u00e9clare la guerre a des bandis sur RED DEAD RP ! Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 4)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477740",
                "likeCount": "17870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "69Xq8rsBvkXlrcCLfRqs1AC-PR0",
            "id": "YfrDz7wzMow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:12:51Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "NOUVEAU MATOS SUR LA FERME !",
                "description": "tiktok guillaume : guillaumemrt27500\n\nhttps://www.tiktok.com/@guillaumemrt27500?_t=ZN-8utQUgRfMwA&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfrDz7wzMow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfrDz7wzMow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfrDz7wzMow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfrDz7wzMow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "Agriculteur",
                    "Agriculture",
                    "Agronomie",
                    "tracteur",
                    "Claas",
                    "JD",
                    "John deere"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOUVEAU MATOS SUR LA FERME !",
                    "description": "tiktok guillaume : guillaumemrt27500\n\nhttps://www.tiktok.com/@guillaumemrt27500?_t=ZN-8utQUgRfMwA&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185767",
                "likeCount": "16367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGZ9Za9vSubT2zFYCnFTCpp-4yo",
            "id": "vSPnf72JsCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "burnin tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin Tires",
                    "Changbin I.N Burnin' Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin' Tires",
                    "Changbin & I.N",
                    "\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6332905",
                "likeCount": "416028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tuu8n4e4Su-P-VoAWMIhcj4ztDs",
            "id": "bBflPDydy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:17:44Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "croatie",
                    "france",
                    "top chrono edf",
                    "top chrono",
                    "croatie - france",
                    "top chrono 10"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                    "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2710566",
                "likeCount": "28268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cuhGFGNg6-HpHx2xcFXfB_kX-sY",
            "id": "ZcOLpOS-QcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:10:46Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "Quel pays domine (vraiment) le monde ?",
                "description": "Profitez de 500\u20ac de frais de transactions offerts avec Saxo Banque, en ouvrant un compte via ce lien : https://refer.saxo/SuMdH. Offre valable pendant 3 mois \u00e0 partir de l\u2019ouverture du compte.\n\nSi les \u00c9tats-Unis ont longtemps \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re puissance mondiale, depuis quelques ann\u00e9es, les choses ont bien chang\u00e9\u2026 L\u2019influence am\u00e9ricaine dans le monde s\u2019effrite et de nouvelles puissances semblent d\u00e9cid\u00e9es \u00e0 s\u2019imposer. \u00c0 l\u2019heure o\u00f9 la Chine, l\u2019Inde ou encore l\u2019Arabie saoudite aiguisent leurs armes pour se faire une place sur la sc\u00e8ne internationale\u2026 Qui va (vraiment) dominer le monde ?\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1UrdtKNy4zWJFuYOgQTZo7CZ3Sk5bIwTSB2_VtEJxu-Q/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Augustin Flepp\nDocumentaliste \u2013 Julie Marchal\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing et Cl\u00e9mence Courteault\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Nathan Montrelay\nMontage et motion design \u2013 Arthur Morais\nMotion cartes \u2013 Yenz\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon \nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Vincent Le Brun & Th\u00e9ophile Giffard\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Bertrand Badie (professeur \u00e9m\u00e9rites des Universit\u00e9s \u00e0 Sciences Po Paris, sp\u00e9cialiste des relations internationales) pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n0:00 Introduction\n1:20 Collaboration commerciale avec Saxo Banque\n2:14 L\u2019empire am\u00e9ricain\n11:18 La r\u00e9bellion des BRICS\n18:36 Trump contre-attaque\n26:11 Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Etats-Unis",
                    "Chine",
                    "Actualit\u00e9",
                    "Politique",
                    "G\u00e9opolitique",
                    "Donald Trump",
                    "xi jinping",
                    "tension",
                    "Qui va dominer le monde ?",
                    "Guerre",
                    "Ukraine",
                    "La v\u00e9ritable histoire de",
                    "Inde",
                    "Isra\u00ebl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quel pays domine (vraiment) le monde ?",
                    "description": "Profitez de 500\u20ac de frais de transactions offerts avec Saxo Banque, en ouvrant un compte via ce lien : https://refer.saxo/SuMdH. Offre valable pendant 3 mois \u00e0 partir de l\u2019ouverture du compte.\n\nSi les \u00c9tats-Unis ont longtemps \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re puissance mondiale, depuis quelques ann\u00e9es, les choses ont bien chang\u00e9\u2026 L\u2019influence am\u00e9ricaine dans le monde s\u2019effrite et de nouvelles puissances semblent d\u00e9cid\u00e9es \u00e0 s\u2019imposer. \u00c0 l\u2019heure o\u00f9 la Chine, l\u2019Inde ou encore l\u2019Arabie saoudite aiguisent leurs armes pour se faire une place sur la sc\u00e8ne internationale\u2026 Qui va (vraiment) dominer le monde ?\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1UrdtKNy4zWJFuYOgQTZo7CZ3Sk5bIwTSB2_VtEJxu-Q/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Augustin Flepp\nDocumentaliste \u2013 Julie Marchal\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing et Cl\u00e9mence Courteault\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Nathan Montrelay\nMontage et motion design \u2013 Arthur Morais\nMotion cartes \u2013 Yenz\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon \nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Vincent Le Brun & Th\u00e9ophile Giffard\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Bertrand Badie (professeur \u00e9m\u00e9rites des Universit\u00e9s \u00e0 Sciences Po Paris, sp\u00e9cialiste des relations internationales) pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n0:00 Introduction\n1:20 Collaboration commerciale avec Saxo Banque\n2:14 L\u2019empire am\u00e9ricain\n11:18 La r\u00e9bellion des BRICS\n18:36 Trump contre-attaque\n26:11 Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318417",
                "likeCount": "14150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yalSPIC-fFzDE73y5tTjZjJrcaQ",
            "id": "euK9J_ZO3jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T15:09:06Z",
                "channelId": "UCrpsdF7UreiF-2r5Jp0YpRg",
                "title": "Un impressionnant carambolage apr\u00e8s un refus d\u2019obtemp\u00e9rer \u00e0 Paris",
                "description": "Une course poursuite \u00e0 travers le sud de Paris a eu lieu ce samedi 22 mars, vers 5 h 45. Le conducteur d\u2019un v\u00e9hicule \u00ab a refus\u00e9 d\u2019obtemp\u00e9rer aux injonctions des policiers lui \u00bb demandant de s\u2019arr\u00eater lors d\u2019un contr\u00f4le routier dans le XIe arrondissement, selon la police.\n\n#actu #paris #police \n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euK9J_ZO3jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euK9J_ZO3jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euK9J_ZO3jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euK9J_ZO3jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/euK9J_ZO3jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ouest-France",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un impressionnant carambolage apr\u00e8s un refus d\u2019obtemp\u00e9rer \u00e0 Paris",
                    "description": "Une course poursuite \u00e0 travers le sud de Paris a eu lieu ce samedi 22 mars, vers 5 h 45. Le conducteur d\u2019un v\u00e9hicule \u00ab a refus\u00e9 d\u2019obtemp\u00e9rer aux injonctions des policiers lui \u00bb demandant de s\u2019arr\u00eater lors d\u2019un contr\u00f4le routier dans le XIe arrondissement, selon la police.\n\n#actu #paris #police \n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167312",
                "likeCount": "1060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2yc7jPyKVTpey8kJa3Oqbdn7AZE",
            "id": "FdZyLlOIi6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:54:10Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Vaiana est devenue insupportable ! - VAIANA 2",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "vaiana",
                    "moana",
                    "oceania",
                    "pixar",
                    "disney",
                    "vice versa",
                    "elementaire",
                    "maui"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vaiana est devenue insupportable ! - VAIANA 2",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262155",
                "likeCount": "29099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAPD7Tfr9GFmC3Cbls4s1SEUd_Y",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8183199",
                "likeCount": "1098193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xzxNoZNEA2dP91hrHDWdC6LAIR8",
            "id": "UM6aphccoZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T19:43:01Z",
                "channelId": "UCW2QcKZiU8aUGg4yxCIditg",
                "title": "Les douanes allemandes saisissent un navire de la \"flotte fant\u00f4me\" russe",
                "description": "Les douanes allemandes saisissent un navire de la \"flotte fant\u00f4me\" russe\n\nLe p\u00e9trolier \"Eventin\" avait \u00e9t\u00e9 remorqu\u00e9 par un remorqueur allemand en janvier apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert \u00e0 la d\u00e9rive dans une mer agit\u00e9e au large des c\u00f4tes allemandes.\n\nLIRE L\u2019ARTICLE : http://fr.euronews.com/2025/03/21/les-douanes-allemandes-saisissent-un-navire-de-la-flotte-fantome-russe\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre chaine : https://www.youtube.com/c/euronewsfr?sub_confirmation=1\n\nEn DIRECT - Suivez Euronews ici : https://www.youtube.com/c/euronewsfr/live\n\nEuronews est disponible sur YouTube en 12 langues: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM6aphccoZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM6aphccoZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM6aphccoZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM6aphccoZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "euronews (en fran\u00e7ais)",
                "tags": [
                    "germany",
                    "oil-tanker",
                    "russia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les douanes allemandes saisissent un navire de la \"flotte fant\u00f4me\" russe",
                    "description": "Les douanes allemandes saisissent un navire de la \"flotte fant\u00f4me\" russe\n\nLe p\u00e9trolier \"Eventin\" avait \u00e9t\u00e9 remorqu\u00e9 par un remorqueur allemand en janvier apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 d\u00e9couvert \u00e0 la d\u00e9rive dans une mer agit\u00e9e au large des c\u00f4tes allemandes.\n\nLIRE L\u2019ARTICLE : http://fr.euronews.com/2025/03/21/les-douanes-allemandes-saisissent-un-navire-de-la-flotte-fantome-russe\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre chaine : https://www.youtube.com/c/euronewsfr?sub_confirmation=1\n\nEn DIRECT - Suivez Euronews ici : https://www.youtube.com/c/euronewsfr/live\n\nEuronews est disponible sur YouTube en 12 langues: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119635",
                "likeCount": "188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sVU8tsOxWujhBDbZxyrU1fzKnOo",
            "id": "j2KAfCMn4KA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:30:15Z",
                "channelId": "UCDsdjYgVORwLficCmpZi8eg",
                "title": "Medievil - A la recherche des 20 calices",
                "description": "Cr\u00e9er un compte Deblock en utilisant ce lien ( et profite de 3 mois Premium offerts pour les 1000 premiers !) : https://deblock.com/f-edwardez\nDepuis l'application, entrez le code EDWARDDEBLOCK3 pour b\u00e9n\u00e9ficier de 3 mois Premium gratuit. 100 cartes Mr Pichon distribu\u00e9 aux 100 premiers inscrits. \n\nAujourd'hui, Arnaud nous propose de faire le 100% de Medievil ! ce qui consiste \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer 20 calices \u00e0 travers les 22 niveaux du jeu. \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edward",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Medievil - A la recherche des 20 calices",
                    "description": "Cr\u00e9er un compte Deblock en utilisant ce lien ( et profite de 3 mois Premium offerts pour les 1000 premiers !) : https://deblock.com/f-edwardez\nDepuis l'application, entrez le code EDWARDDEBLOCK3 pour b\u00e9n\u00e9ficier de 3 mois Premium gratuit. 100 cartes Mr Pichon distribu\u00e9 aux 100 premiers inscrits. \n\nAujourd'hui, Arnaud nous propose de faire le 100% de Medievil ! ce qui consiste \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer 20 calices \u00e0 travers les 22 niveaux du jeu. \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87039",
                "likeCount": "7405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oFKCQOFL4Jdtp9mh2UZUrwcZpJc",
            "id": "MkYMss0iUZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:05:55Z",
                "channelId": "UChpJbg7zMbi5jx9Gdjaxa9g",
                "title": "Ye - BULLY V1",
                "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanyeWestVEVO",
                "tags": [
                    "Kanye West",
                    "Hip-Hop/Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ye - BULLY V1",
                    "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3478070",
                "likeCount": "270077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cZDMKbhS1Ksh8x8gsozbhIRzbTU",
            "id": "GSdqykedouE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:12:49Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "J'ai pass\u00e9 MES 21 ans EN STREAM et voici ce qu'il s'est pass\u00e9 (C'\u00e9tait n'importe quoi mdrr)",
                "description": "C'\u00e9tait incroyable merci\n\nMiniature : @Meganiniyt\n\nCHAINE SECONDAIRE : @ByilhanSpamm \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "anniversaire",
                    "golden freddy",
                    "fnaf",
                    "dark souls",
                    "byilhan anniversaire",
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "flamby",
                    "nash burger",
                    "byilhan live anniversaire",
                    "byilhan golden freddy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai pass\u00e9 MES 21 ans EN STREAM et voici ce qu'il s'est pass\u00e9 (C'\u00e9tait n'importe quoi mdrr)",
                    "description": "C'\u00e9tait incroyable merci\n\nMiniature : @Meganiniyt\n\nCHAINE SECONDAIRE : @ByilhanSpamm \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "637706",
                "likeCount": "37312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hq4xkpHoyunMQRtidzV-18iK9zM",
            "id": "-SGf82Dc3Kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:01:35Z",
                "channelId": "UCM5_vkhZbNgKnvy6f_lvxcA",
                "title": "ON TESTE LES PIRES FAUX ONGLES !? (feat Emma parmesan)",
                "description": "REJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dooms",
                "tags": [
                    "dooms",
                    "youtubeuse",
                    "gaming",
                    "youtubeusegamingdooms",
                    "humour",
                    "divertissement"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES FAUX ONGLES !? (feat Emma parmesan)",
                    "description": "REJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190942",
                "likeCount": "21524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3A7DWykDMyKWernj5hDcX510zf0",
            "id": "f7J-DAmrrtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:15:02Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Mettre 100 TONNES sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "Envoyez du lourd sur le web gr\u00e2ce \u00e0 NordVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\n--------------------------------------------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- Matter Motorsport pour leur aide sur cet incroyable arceau de s\u00e9curit\u00e9,\n Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/mattermotorsport.france/\n\n- Terrem Travaux Publics pour le support logistique et leurs comp\u00e9tences, et en particulier Lo\u00efc, K\u00e9vin et G\u00e9rald\n\n- Arthur et Joseph de la Fabrique Auto pour le coffre fort et leur l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 \nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/lafabriqueauto/\n\nProduction : Anaelle Le Magorou et H\u00e9loyse Perfetti\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc, Axel Roguet\nSon : Alan Poirier\nDrone : Alex Bouton\nR\u00e9gie : Hugo Vermeersch, Marc Desrue\nM\u00e9canique : Gr\u00e9goire De Roquigny\nMontage : Lukasz Sledziewski et Thibault Iacolare\nVignette : Quentin Legac\n\n--------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#100TONNES #LOURDEUR #GRIBOUILLE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "BMW",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "100 tonnes",
                    "voiture surcharg\u00e9e",
                    "mettre 100 tonnes sur une voiture",
                    "voiture containers",
                    "conteners",
                    "mettre conteners sur une voiture",
                    "200 tonnes sur une voiture",
                    "50 tonnes sur une voiture",
                    "joyca",
                    "squeezie",
                    "jeep",
                    "nid de poule \u00e0 150",
                    "\u00e9craser voiture",
                    "la fabrique auto",
                    "arthur et joseph",
                    "arthur",
                    "la fabrique auto vilebrequin",
                    "sylvain arthur joseph"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mettre 100 TONNES sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "Envoyez du lourd sur le web gr\u00e2ce \u00e0 NordVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\n--------------------------------------------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- Matter Motorsport pour leur aide sur cet incroyable arceau de s\u00e9curit\u00e9,\n Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/mattermotorsport.france/\n\n- Terrem Travaux Publics pour le support logistique et leurs comp\u00e9tences, et en particulier Lo\u00efc, K\u00e9vin et G\u00e9rald\n\n- Arthur et Joseph de la Fabrique Auto pour le coffre fort et leur l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 \nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/lafabriqueauto/\n\nProduction : Anaelle Le Magorou et H\u00e9loyse Perfetti\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc, Axel Roguet\nSon : Alan Poirier\nDrone : Alex Bouton\nR\u00e9gie : Hugo Vermeersch, Marc Desrue\nM\u00e9canique : Gr\u00e9goire De Roquigny\nMontage : Lukasz Sledziewski et Thibault Iacolare\nVignette : Quentin Legac\n\n--------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#100TONNES #LOURDEUR #GRIBOUILLE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1551468",
                "likeCount": "125121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lM-R15GMKxqrZ3quER7Wo6u5vtM",
            "id": "FMYDuIf7kfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:00:15Z",
                "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A",
                "title": "Anyme - Shambala #LaNocturne",
                "description": "Anyme balance Shambala dans #LaNocturne\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkyrockFM",
                "tags": [
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Skyrock",
                    "Ultimatum",
                    "Music",
                    "Rap",
                    "Rap fr",
                    "Live",
                    "Rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle",
                    "Hip-hop",
                    "Interviews",
                    "Sessions live",
                    "Nouveaut\u00e9s rap",
                    "Artistes urbains",
                    "Freestyle rap",
                    "Rap fran\u00e7ais 2025",
                    "Session live Skyrock",
                    "Nouveaut\u00e9s rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle exclusif",
                    "Urban Music",
                    "Anyme"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anyme - Shambala #LaNocturne",
                    "description": "Anyme balance Shambala dans #LaNocturne\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144651",
                "likeCount": "7712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "07afRutvl789Jh9dZC9VDxqhB1E",
            "id": "5itnh97WphQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T22:13:15Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Espoirs : Emmen\u00e9e par Cherki et Ekitike, la France \u00e9crase l'Angleterre dans un match fou",
                "description": "Sans victoire depuis 3 rencontres, l'\u00e9quipe de France espoirs a retrouv\u00e9 le chemin de la victoire par l'attaque dans un match \u00e0 huit buts. Ekitike auteur d'un tripl\u00e9 et Cherki d'un but et de deux passes d\u00e9cisives auront \u00e9t\u00e9 les grands acteurs du soir. Le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre.\n\n#cherki #equipedefrance #football \n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "france angleterre",
                    "cherki",
                    "ol",
                    "olympique lyonnais",
                    "ryan cherki",
                    "ekitike",
                    "resume france",
                    "amical",
                    "espoirs",
                    "odebert"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Espoirs : Emmen\u00e9e par Cherki et Ekitike, la France \u00e9crase l'Angleterre dans un match fou",
                    "description": "Sans victoire depuis 3 rencontres, l'\u00e9quipe de France espoirs a retrouv\u00e9 le chemin de la victoire par l'attaque dans un match \u00e0 huit buts. Ekitike auteur d'un tripl\u00e9 et Cherki d'un but et de deux passes d\u00e9cisives auront \u00e9t\u00e9 les grands acteurs du soir. Le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre.\n\n#cherki #equipedefrance #football \n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542645",
                "likeCount": "7459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rFm6LFOb9FRXizNyxgPihwxFnDQ",
            "id": "Qn3dwKVRKb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T02:21:26Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "argentina 1-0",
                    "argentina 1x0",
                    "argentina",
                    "argentina vs uruguay",
                    "uruguay",
                    "uruguay eliminatorias",
                    "argentina eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4220590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ZBT1a6BMGzodLdLF1JVcih5EYk",
            "id": "4JNB10lvs0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T18:00:07Z",
                "channelId": "UCqxktbqwGm859grAvvFiJFw",
                "title": "ROSELINE LAYO FEAT ANG\u00c9LIQUE KIDJO - ON SERA L\u00c0 (CLIP OFFICIEL)",
                "description": "D\u00e9couvrez le Clip Officiel de \u00abOn sera l\u00e0\u00bb, Hit  du moment \nSingle disponible ici :  https://roselinelayo.lnk.to/Onserala\nLyrics by : Roseline Layo & Ang\u00e9lique Kidjo\n Beats: Kan & LMB  & Tam Sir & Dafe \n\ud83c\udfac Shot By : Fanatik Production\n\n Retrouvez Roseline Layo sur :\n Tik tok :      https://www.tiktok.com/@roselinelayoofficiel?_t=ZM-8uoQPtsB1q2&_r=1\n Facebook :  https://www.facebook.com/share/1E8aaFquHS/\nInstagram :     https://www.instagram.com/roselinelayooff?igsh=MWc5M2w1MXFzYW1xYQ==\n\nMusic video by Roseline Layo & Ang\u00e9lique Kidjo  (P)&\u00a9 2025 Light event distributed by Sony Music Entertainment Africa FR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JNB10lvs0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JNB10lvs0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JNB10lvs0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JNB10lvs0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Roseline Layo Officiel",
                "tags": [
                    "#Roselynelayo",
                    "#angelikkidjo",
                    "#plushaut",
                    "#mogofariman",
                    "#josey",
                    "#angeliquekijo",
                    "#yemialade #loulou",
                    "#shekere",
                    "#joy",
                    "#afromelodie",
                    "#roselinlallo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROSELINE LAYO FEAT ANG\u00c9LIQUE KIDJO - ON SERA L\u00c0 (CLIP OFFICIEL)",
                    "description": "D\u00e9couvrez le Clip Officiel de \u00abOn sera l\u00e0\u00bb, Hit  du moment \nSingle disponible ici :  https://roselinelayo.lnk.to/Onserala\nLyrics by : Roseline Layo & Ang\u00e9lique Kidjo\n Beats: Kan & LMB  & Tam Sir & Dafe \n\ud83c\udfac Shot By : Fanatik Production\n\n Retrouvez Roseline Layo sur :\n Tik tok :      https://www.tiktok.com/@roselinelayoofficiel?_t=ZM-8uoQPtsB1q2&_r=1\n Facebook :  https://www.facebook.com/share/1E8aaFquHS/\nInstagram :     https://www.instagram.com/roselinelayooff?igsh=MWc5M2w1MXFzYW1xYQ==\n\nMusic video by Roseline Layo & Ang\u00e9lique Kidjo  (P)&\u00a9 2025 Light event distributed by Sony Music Entertainment Africa FR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "843413",
                "likeCount": "43961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-8AZq2gECLB8toQ62q2_F2AZArc",
            "id": "6nJplybli9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:38Z",
                "channelId": "UCLOLMiAsJjfSu4E8vpDVQmg",
                "title": "QUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft. JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)",
                "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive NordVPN + 4 mois offerts \u2192 https://nordvpn.com/legendesindustries\nSouscrivez sans risque avec la garantie de remboursement de 30 jours ! \u270c \n\nEncore un grand merci au Guru Paris de nous avoir accueilli pour ce fantastique tournage : https://www.instagram.com/guruparis_/\n\nNos r\u00e9seaux :\n https://www.instagram.com/legendesindustries  \n https://www.twitter.com/legendesindus  \n https://www.tiktok.com/@legendesindustries \n https://www.twitch.tv/legendesindustries  \n\nQUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)\n\nEn compagnie des boss :\nJoyca (https://www.instagram.com/joyca)\nYvick  (https://www.instagram.com/yvick)\nPoca (https://www.instagram.com/pocaguru)\nRiadh Bakache (https://www.instagram.com/riadhbakache)\nSadtoi (https://www.instagram.com/sadtoi_ )\n\nRealisation : Aubin (https://www.instagram.com/aubin_ui)\nMontage : Victor Buu (https://www.instagram.com/victor.cut.that)\nCadrage : Aubin & Victor Buu\nMotion Design : tdnconcepts (https://www.instagram.com/tdnconcepts)\nMiniature : blend_psd (https://www.twitter.com/blend_psd)\n\nLEGENDES INDUSTRIES \u00ae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Legendes Industries",
                "tags": [
                    "legendesindustries",
                    "krono",
                    "pandrezz",
                    "ronare"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft. JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)",
                    "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive NordVPN + 4 mois offerts \u2192 https://nordvpn.com/legendesindustries\nSouscrivez sans risque avec la garantie de remboursement de 30 jours ! \u270c \n\nEncore un grand merci au Guru Paris de nous avoir accueilli pour ce fantastique tournage : https://www.instagram.com/guruparis_/\n\nNos r\u00e9seaux :\n https://www.instagram.com/legendesindustries  \n https://www.twitter.com/legendesindus  \n https://www.tiktok.com/@legendesindustries \n https://www.twitch.tv/legendesindustries  \n\nQUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)\n\nEn compagnie des boss :\nJoyca (https://www.instagram.com/joyca)\nYvick  (https://www.instagram.com/yvick)\nPoca (https://www.instagram.com/pocaguru)\nRiadh Bakache (https://www.instagram.com/riadhbakache)\nSadtoi (https://www.instagram.com/sadtoi_ )\n\nRealisation : Aubin (https://www.instagram.com/aubin_ui)\nMontage : Victor Buu (https://www.instagram.com/victor.cut.that)\nCadrage : Aubin & Victor Buu\nMotion Design : tdnconcepts (https://www.instagram.com/tdnconcepts)\nMiniature : blend_psd (https://www.twitter.com/blend_psd)\n\nLEGENDES INDUSTRIES \u00ae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443546",
                "likeCount": "26796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIAYrAR9ffnyEjWP4Om5ECICua8",
            "id": "Hml6MaRRkn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:21:37Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "chinese gp",
                    "f1 highlights",
                    "oscar piastri",
                    "lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6304793",
                "likeCount": "130579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_islxSuckQjE1xaQuaqk4sAQ1R0",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6623715",
                "likeCount": "1070823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2WWUjbWgsNJDX8rBk1ST0UnTN0U",
            "id": "tS7RlJ1qvTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:17:26Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "ANTI-HAUL : TROP CHER, SURCOT\u00c9, Je Ne D\u00e9penserai pas 1 centime !",
                "description": "Aujourd'hui,  je vous d\u00e9sinfluence...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n____________________________________________________________\n\nPS: Plusieurs mod\u00e9rateurs lisent les commentaires avant moi et ils sont IMPITOYABLES!!!\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #antihaul\n\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "anti haul",
                    "d\u00e9sinfluence"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ANTI-HAUL : TROP CHER, SURCOT\u00c9, Je Ne D\u00e9penserai pas 1 centime !",
                    "description": "Aujourd'hui,  je vous d\u00e9sinfluence...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n____________________________________________________________\n\nPS: Plusieurs mod\u00e9rateurs lisent les commentaires avant moi et ils sont IMPITOYABLES!!!\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #antihaul\n\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77143",
                "likeCount": "8343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kg9AvtsCWFhKyODqlYF4R-6MAC8",
            "id": "BJpCypyvYtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:00:10Z",
                "channelId": "UCGnjeahCJW1AF34HBmQTJ-Q",
                "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shakiraVEVO",
                "tags": [
                    "Shakira 2025",
                    "Shakira letra",
                    "Shakira lyrics",
                    "Shakira LMYNLL",
                    "Shakira Ultima",
                    "Ultima",
                    "Shakira official video",
                    "Shakira video oficial",
                    "Ultima 2025",
                    "Ultima official",
                    "Ultima video oficial",
                    "Ultima letra",
                    "Ultima lyrics",
                    "Shakira",
                    "\u00daltima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1674122",
                "likeCount": "144913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W7cL7AbyH-tz41HS3N8p7u25yZY",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3802067",
                "likeCount": "209985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dQw8MQb50DnD95R3Q98nCYnk5ig",
            "id": "973n9WIzdTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:00:07Z",
                "channelId": "UCIh7PDUAP226Pa_NtjN9Jqw",
                "title": "PHILIPPE BOXHO, M\u00c9DECIN L\u00c9GISTE : SECTES, CRIMES SATANIQUES ET PERSONNES POSS\u00c9D\u00c9ES (Charles Manson\u2026)",
                "description": "Obtenez -15% sur Carly avec le code \u201cLEGEND15\u201d en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://link.influxcrew.com/CarlyxLegend\n\nCollaboration commerciale\n\nNouvelle \u00e9mission avec Philippe Boxho d\u00e9di\u00e9e aux crimes occultes. On a abord\u00e9 avec lui les pires crimes de l\u2019histoire, li\u00e9s \u00e0 des sectes, les crimes sataniques et les crimes commis par des gens poss\u00e9d\u00e9s. On a aussi parl\u00e9 des anecdotes que Philippe a v\u00e9cues dans sa carri\u00e8re.\n\nLes livres de Philippe Boxho sont dispo juste ici \u2b07\ufe0f\n\nEntretien avec un cadavre : https://amzn.to/4iWNNrF\nLes mort ont la parole : https://amzn.to/4icdV20\nLa mort en face : https://amzn.to/41ZC052\n\n\nPour regarder toutes nos autres vid\u00e9os avec Philippe Boxho \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PL3uuF0jWuXXYwyzwUWUOSURhu2MFEHOUm\n\n\n\n\ud83c\udfa7 Retrouvez cette interview en Podcast : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/4xQ0IUS...\nApple Music : https://podcasts.apple.com/fr/podcast...\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/6125205\nAmazon music : https://music.amazon.fr/podcasts/c3a4...\n\nCR\u00c9DITS :\nProducteur : Guillaume PLEY\nDirecteur de Publication : Guillaume PLEY\nAnimateur : Guillaume PLEY\nProgrammation : Alice Sirera\nR\u00e9alisateurs : Guillaume PLEY - Benjamin SAULCHOIR\nChef auteur : S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS\nAuteurs : Guillaume PLEY - S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS - Louis CARLOTTI - Julien PATARIN\nDirecteur des productions : St\u00e9phane LANGLET\nDirecteur Artistique : Cl\u00e9ment DAUTREMAY\nMotion design : Thibault LEHMANN\nChefs monteurs : Benjamin SAULCHOIR - Agathe ABIBON\nMonteur : Benjamin SAULCHOIR\nCadreurs : Antoine BROTIN - Thibaud GAMB - Jean-Baptiste SERRA\nCharg\u00e9 de production : Th\u00e9o BERTHET\nAssistant de production : No\u00e9 CL\u00c9MENT\nSocial Media Manager : Morgan LAVERGNE\nCommunity Managers : Camille GARGUILO - Jean-Baptiste SERRA - Mehdi BENBA\nD\u00e9coupage capsules : Agathe ABIBON - Charlotte LAURENT - L\u00e9andre VOUTAY - Thomas POIRIER\nJournalistes : Lola FILLON - Thibaud GAMB - Antoine BROTIN\nCr\u00e9dit beatmaker / sound design : Amaury LORIAU & Alyas\nMaquillage : Margo Brunet\nCoproduction LEGEND / Influx / https://www.influxcrew.com\n\nPour toutes demandes de partenariats : legend@influxcrew.com\n\nRetrouvez-nous sur tous les r\u00e9seaux LEGEND !\n\nFacebook : https://www.facebook.com/legendmediafr\nInstagram : https://www.instagram.com/legendmedia/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@legend\nTwitter  : https://twitter.com/legendmediafr\nSnapchat : https://t.snapchat.com/CgEvsbWV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEGEND",
                "tags": [
                    "legend",
                    "legendmedia",
                    "guillaumepley",
                    "guillaume pley",
                    "pley",
                    "interview",
                    "humour",
                    "qg",
                    "media",
                    "podcast",
                    "militaire",
                    "acteur",
                    "rappeur",
                    "guillaume",
                    "legende",
                    "l\u00e9gend",
                    "l\u00e9gendes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PHILIPPE BOXHO, M\u00c9DECIN L\u00c9GISTE : SECTES, CRIMES SATANIQUES ET PERSONNES POSS\u00c9D\u00c9ES (Charles Manson\u2026)",
                    "description": "Obtenez -15% sur Carly avec le code \u201cLEGEND15\u201d en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://link.influxcrew.com/CarlyxLegend\n\nCollaboration commerciale\n\nNouvelle \u00e9mission avec Philippe Boxho d\u00e9di\u00e9e aux crimes occultes. On a abord\u00e9 avec lui les pires crimes de l\u2019histoire, li\u00e9s \u00e0 des sectes, les crimes sataniques et les crimes commis par des gens poss\u00e9d\u00e9s. On a aussi parl\u00e9 des anecdotes que Philippe a v\u00e9cues dans sa carri\u00e8re.\n\nLes livres de Philippe Boxho sont dispo juste ici \u2b07\ufe0f\n\nEntretien avec un cadavre : https://amzn.to/4iWNNrF\nLes mort ont la parole : https://amzn.to/4icdV20\nLa mort en face : https://amzn.to/41ZC052\n\n\nPour regarder toutes nos autres vid\u00e9os avec Philippe Boxho \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PL3uuF0jWuXXYwyzwUWUOSURhu2MFEHOUm\n\n\n\n\ud83c\udfa7 Retrouvez cette interview en Podcast : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/4xQ0IUS...\nApple Music : https://podcasts.apple.com/fr/podcast...\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/6125205\nAmazon music : https://music.amazon.fr/podcasts/c3a4...\n\nCR\u00c9DITS :\nProducteur : Guillaume PLEY\nDirecteur de Publication : Guillaume PLEY\nAnimateur : Guillaume PLEY\nProgrammation : Alice Sirera\nR\u00e9alisateurs : Guillaume PLEY - Benjamin SAULCHOIR\nChef auteur : S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS\nAuteurs : Guillaume PLEY - S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS - Louis CARLOTTI - Julien PATARIN\nDirecteur des productions : St\u00e9phane LANGLET\nDirecteur Artistique : Cl\u00e9ment DAUTREMAY\nMotion design : Thibault LEHMANN\nChefs monteurs : Benjamin SAULCHOIR - Agathe ABIBON\nMonteur : Benjamin SAULCHOIR\nCadreurs : Antoine BROTIN - Thibaud GAMB - Jean-Baptiste SERRA\nCharg\u00e9 de production : Th\u00e9o BERTHET\nAssistant de production : No\u00e9 CL\u00c9MENT\nSocial Media Manager : Morgan LAVERGNE\nCommunity Managers : Camille GARGUILO - Jean-Baptiste SERRA - Mehdi BENBA\nD\u00e9coupage capsules : Agathe ABIBON - Charlotte LAURENT - L\u00e9andre VOUTAY - Thomas POIRIER\nJournalistes : Lola FILLON - Thibaud GAMB - Antoine BROTIN\nCr\u00e9dit beatmaker / sound design : Amaury LORIAU & Alyas\nMaquillage : Margo Brunet\nCoproduction LEGEND / Influx / https://www.influxcrew.com\n\nPour toutes demandes de partenariats : legend@influxcrew.com\n\nRetrouvez-nous sur tous les r\u00e9seaux LEGEND !\n\nFacebook : https://www.facebook.com/legendmediafr\nInstagram : https://www.instagram.com/legendmedia/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@legend\nTwitter  : https://twitter.com/legendmediafr\nSnapchat : https://t.snapchat.com/CgEvsbWV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2021113",
                "likeCount": "68546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xmfm4N8amTjGA8GMwXYFfioWb3s",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9074876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wf6VU12dm6PbfuB3TDFZ3kfyw_Y",
            "id": "osxAmXyMVSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:30:13Z",
                "channelId": "UCsRSMLpmuhnNcQKHuuyrVsQ",
                "title": "MARQUER un COUP FRANC du NIVEAU 1 au NIVEAU 100",
                "description": "Le site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Introduction.\n00:37 Niveau 01.\n01:05 Niveau 10.\n02:04 Niveau 20.\n03:11 Niveau 30.\n04:42 Niveau 40.\n06:29 Niveau 50.\n06:52 Niveau 70.\n06:54 Niveau 60.\n07:01 Niveau 70.\n09:06 Niveau 80.\n10:12 Niveau 90.\n11:18 Niveau 100.\n\nRemerciements : \n- aux copains d'avoir particip\u00e9. \n- \u00e0 Ma\u00ebllie et Romain d'avoir film\u00e9. \n- aux club de Saint-Fulgent et Saint-Hilaire le Vouhis pour le pr\u00eat du terrain. \n\n\u25ba Mon Instagram : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\u25ba Mon Vinted : https://www.vinted.fr/member/54963580-levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (\u202a@NoCopyrightSounds\u202cet \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEVY",
                "tags": [
                    "LEVY",
                    "levy foot",
                    "youtubeur football",
                    "L\u00e9vy Grelaud",
                    "MARQUER un COUP FRANC du NIVEAU 1 au NIVEAU 100",
                    "Niveau 1 \u00e0 100"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MARQUER un COUP FRANC du NIVEAU 1 au NIVEAU 100",
                    "description": "Le site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Introduction.\n00:37 Niveau 01.\n01:05 Niveau 10.\n02:04 Niveau 20.\n03:11 Niveau 30.\n04:42 Niveau 40.\n06:29 Niveau 50.\n06:52 Niveau 70.\n06:54 Niveau 60.\n07:01 Niveau 70.\n09:06 Niveau 80.\n10:12 Niveau 90.\n11:18 Niveau 100.\n\nRemerciements : \n- aux copains d'avoir particip\u00e9. \n- \u00e0 Ma\u00ebllie et Romain d'avoir film\u00e9. \n- aux club de Saint-Fulgent et Saint-Hilaire le Vouhis pour le pr\u00eat du terrain. \n\n\u25ba Mon Instagram : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\u25ba Mon Vinted : https://www.vinted.fr/member/54963580-levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (\u202a@NoCopyrightSounds\u202cet \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74085",
                "likeCount": "2735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6va1QttJK260PItyxOE7XAB3yeQ",
            "id": "GYNH0oMAmP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:23Z",
                "channelId": "UCBncFwz6ZQ4fiEkM65IGYvw",
                "title": "M. Pokora - Quand m\u00eame (Lyrics Video)",
                "description": "\u00c9coutez \u00ab Quand m\u00eame \u00bb sur toutes les plateformes, extrait de son 10\u00e8me album \u00ab Adr\u00e9naline \u00bb : https://mpokora.lnk.to/adrenalinealbum\n\nSuivez M. Pokora sur les r\u00e9seaux ! \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mattpokora/ \nTIKTOK :  https://www.tiktok.com/@mattpokora \nFACEBOOK :  https://www.facebook.com/MPokora \n\nLyrics Video r\u00e9alis\u00e9e par Enzo Trupiano \n\n#adrenalinemp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M. Pokora Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M. Pokora - Quand m\u00eame (Lyrics Video)",
                    "description": "\u00c9coutez \u00ab Quand m\u00eame \u00bb sur toutes les plateformes, extrait de son 10\u00e8me album \u00ab Adr\u00e9naline \u00bb : https://mpokora.lnk.to/adrenalinealbum\n\nSuivez M. Pokora sur les r\u00e9seaux ! \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mattpokora/ \nTIKTOK :  https://www.tiktok.com/@mattpokora \nFACEBOOK :  https://www.facebook.com/MPokora \n\nLyrics Video r\u00e9alis\u00e9e par Enzo Trupiano \n\n#adrenalinemp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60351",
                "likeCount": "2938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sxmcXg9jYmS0rqktoPh7oebeA2w",
            "id": "RZbHQxOYUD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:28Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "JE ME SUIS ENCORE EMBALL\u00c9E",
                "description": "vid\u00e9o \u00e0 base de pieds de canap\u00e9, ampoules et miroir \ud83d\udc4d\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "bricomama",
                    "deco",
                    "miroir",
                    "led",
                    "philips hue",
                    "canape"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE ME SUIS ENCORE EMBALL\u00c9E",
                    "description": "vid\u00e9o \u00e0 base de pieds de canap\u00e9, ampoules et miroir \ud83d\udc4d\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189166",
                "likeCount": "12603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OfuqtpYv8PoqaA9nkIyWN0BEmm0",
            "id": "OPK14FrnjO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UC6vZl7Qj7JglLDmN_7Or-ZQ",
                "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jack Harlow",
                "tags": [
                    "jack",
                    "harlow",
                    "jack harlow",
                    "doja",
                    "cat",
                    "doja cat",
                    "i wish it was just us",
                    "just us",
                    "jackman",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "huh",
                    "joseph quinn",
                    "boyfriend",
                    "dating",
                    "amala",
                    "dlamini",
                    "Jack Harlow",
                    "Doja Cat",
                    "Matt Damon",
                    "John Mayer",
                    "Nicholas Braun",
                    "PinkPantheress",
                    "Aksel Arvid",
                    "Ben Willett",
                    "Molly Baz",
                    "Malcolm Todd",
                    "Urban Wyatt",
                    "Nemo Achida",
                    "Lake Morrison",
                    "DJ Drama",
                    "Taylor Rooks",
                    "Mallory Edens",
                    "Cousin Greg",
                    "Succession",
                    "Generation Now"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                    "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3552197",
                "likeCount": "205243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fG5m-K_LnVLOB5AELuAvsf4LD44",
            "id": "dhihVoP_6gw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T03:10:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "The Summer Hikaru Died | Official Trailer 1 | Netflix",
                "description": "\"The Summer Hikaru Died\" Coming to Netflix in 2025\nhttps://www.netflix.com/title/81948057\n\nYoshiki and Hikaru live in a rural village and have been close friends since they were young.\n\nThe blazing sun...\nThe constant buzzing of cicadas...\nIce cream on the way home...\n\nOn a perfectly ordinary summer day, as they laugh over trivial things, \nYoshiki turns to Hikaru and says:\n\"\u2026You\u2019re not Hikaru, are you?\"\n\nSix months earlier, Hikaru went missing in the mountains and returned unexpectedly a week later.\nThe new Hikaru looks and sounds just like the original, but something else is stirring within him.\n\n\"Hikaru is gone... If that\u2019s the case, then...\"\n\nYoshiki continues spending his days with the \"something\u201d imitating Hikaru, while pretending as if nothing has changed. \nMeanwhile, strange incidents begin to plague the village.\n\nFalling into the unknown \"something\" \u2014\nThe curtain soon rises on this coming-of-age horror story.\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nThe Summer Hikaru Died | Official Trailer 1 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "Netflix",
                    "The Summer Hikaru Died",
                    "anime"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Summer Hikaru Died | Official Trailer 1 | Netflix",
                    "description": "\"The Summer Hikaru Died\" Coming to Netflix in 2025\nhttps://www.netflix.com/title/81948057\n\nYoshiki and Hikaru live in a rural village and have been close friends since they were young.\n\nThe blazing sun...\nThe constant buzzing of cicadas...\nIce cream on the way home...\n\nOn a perfectly ordinary summer day, as they laugh over trivial things, \nYoshiki turns to Hikaru and says:\n\"\u2026You\u2019re not Hikaru, are you?\"\n\nSix months earlier, Hikaru went missing in the mountains and returned unexpectedly a week later.\nThe new Hikaru looks and sounds just like the original, but something else is stirring within him.\n\n\"Hikaru is gone... If that\u2019s the case, then...\"\n\nYoshiki continues spending his days with the \"something\u201d imitating Hikaru, while pretending as if nothing has changed. \nMeanwhile, strange incidents begin to plague the village.\n\nFalling into the unknown \"something\" \u2014\nThe curtain soon rises on this coming-of-age horror story.\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nThe Summer Hikaru Died | Official Trailer 1 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478669",
                "likeCount": "41920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "140obKGOReDbNeMi4DI8XmOLXGg",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1393909",
                "likeCount": "193383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ACJ65VqqZCNSiU-3eb7aUTqJ0xM",
            "id": "oJgq0D88sJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:01:05Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "miami",
                    "racoon",
                    "raton laveur",
                    "everglade",
                    "crocodile",
                    "etas unis",
                    "mustang",
                    "gta 6",
                    "nicotine",
                    "nico la",
                    "miami beach",
                    "helicoptere",
                    "vlog nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                    "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664649",
                "likeCount": "35174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xP8vBtOWbzMvStTqOD4PAm0OWxk",
            "id": "RyROPmi_fVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:14:24Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Watch all the key moments from qualifying as the grid look to book pole for the Chinese Grand Prix, just hours after an eventful Sprint.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "chinese grand prix",
                    "china",
                    "chinese gp",
                    "f1 qualifying",
                    "f1 highlights",
                    "oscar piastri"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the key moments from qualifying as the grid look to book pole for the Chinese Grand Prix, just hours after an eventful Sprint.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4322825",
                "likeCount": "92468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4245"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}