{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "qYfzBWugNmskhrJWRZboFkjsB4w",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FGWMPklPZEYm-8K-E1EfBS9g_SM",
            "id": "HIeHI4UQjew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:00:06Z",
                "channelId": "UCqrBvmQ2--9BO4hTOedYyoQ",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - VfL Bochum Highlights Bundesliga, 25. Spieltag | Sportschau Fu\u00dfball",
                "description": "Der durchrotierte FC Bayern M\u00fcnchen f\u00fchrte am 25. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga gegen den VfL Bochum scheinbar komfortabel, dann sah Joao Palhinha die Rote Karte und dem Rekordmeister entglitt das Spiel komplett. Am Ende gewann der VfL sensationell mit 3:2 (1:2) in M\u00fcnchen und holte ganz wichtige Big Points im Abstiegskampf.\n\nAlle Highlights aus erster und zweiter Bundesliga findet ihr immer ab Montagmorgen 0 Uhr in der ARD-Mediathek und auf sportschau.de: https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga/index.html  \nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram: https://www.instagram.com/sportschau  \nCheckt unsere Website aus: https://www.sportschau.de  \nUnsere Sportschau-Themenwelt in der Mediathek: https://www.ardmediathek.de/sport/  \n\nBayern-Coach Vincent Kompany machte von seinem breit besetzten Kader Gebrauch - nur Leon Goretzka verblieb im Vergleich zum klaren 3:0-Erfolg in der Champions League gegen Bayer Leverkusen in der Anfangsformation. Im Tor gab Jonas Urbig sein Bundesliga-Deb\u00fct f\u00fcr den verletzten Manuel Neuer, von den f\u00fcnf Torsch\u00fctzen aus dem 5:0 im Hinspiel stand also nur Leroy San\u00e9 von Beginn an auf dem Rasen. Ganz anders die Bochumer: Hecking setzte auf die gleiche Anfangself, die zuletzt gegen Hoffenheim verloren hatte. \n\nDie M\u00fcnchener kontrollierten von Anpfiff an die Partie, kaum einmal kam der VfL an den Ball. Bis zur ersten wirklichen Torchance dauerte es allerdings fast eine Viertelstunde - daf\u00fcr fiel daraus direkt das 1:0: Serge Gnabry wurde von Ito links in den Strafraum geschickt und brachte den Ball im Fallen noch mit etwas Gl\u00fcck in die Mitte, wo Guerreiro mit perfektem Timing angelaufen kam und die Kugel humorlos hoch in den Kasten nagelte. Die Bayern machten direkt weiter Druck, einen Kopfball von Eric Dier parierte Timo Horn in der 18. Minute noch stark, kurz darauf foulte Medic den enteilenden Leroy San\u00e9 elfmeterreif, doch den f\u00e4lligen Strafsto\u00df setzte Gnabry in Abwesenheit des auf der Bank zuschauenden Stamm-Elfmetersch\u00fctzen Harry Kane links unten an den Pfosten (21.). \n\nNach einer knappen halben Stunde legte der Rekordmeister dann aber doch nach: Wieder war Ito in der Entstehung entscheidend beteiligt: Mit einer Flanke von links fand er den Kopf von Thomas M\u00fcller, der den Ball direkt auf Guerreiro weiterleitete. Der Portugiese k\u00f6pfte im Fallen ein und wunderte sich angesichts seiner 1,70 Meter K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe dann auch beim Jubeln sichtbar selbst \u00fcber diesen Torerfolg. Im Anschluss konnte Urbig, der bis dahin noch nicht gepr\u00fcft worden war, auf der anderen Seite nur machtlos zusehen, wie der Ball nach einer Bochumer Ecke von M\u00fcllers Bein zu Medic prallte und von diesem unhaltbar ins Tor gejagt wurde. \n\nKurz vor dem Seitenwechsel endeten sich die Kr\u00e4fteverh\u00e4ltnisse auf dem Rasen aber zumindest numerisch: Palhinha spielte einen Pass, traf in der Landewebegung aber mit gro\u00dfer Wucht den Kn\u00f6chel des heraneilenden Georgios Masouras und wurde von Christian Dingert des Feldes verwiesen. Eine harte Entscheidung, weil der Portugiese den Fu\u00df kaum anders h\u00e4tte \"landen\" k\u00f6nnen, die Intensit\u00e4t des Treffers war aber dennoch enorm. Im Parallelspiel zwischen Leverkusen und Bremen sah Mitchell Weiser f\u00fcr eine vergleichbare Szene nur die Gelbe Karte. \n\nDer zweite Durchgang startete mit dem n\u00e4chsten R\u00fcckschlag f\u00fcr die M\u00fcnchener und der n\u00e4chsten bitteren Situation f\u00fcr Urbig: Zun\u00e4chst parierte der Youngster noch einen Masouras-Abschluss aus kurzer Distanz, in der Folge segelte aber eine Flanke von rechts an den langen Pfosten, wo Sissoko den Ball gef\u00fchlvoll gegen Urbigs Laufrichtung im rechten Eck unterbrachte (51.). Der \u00fcberraschende Ausgleich entsprach nicht dem Spielverlauf und dementsprechend w\u00fctend rannten die Bayern an, in der 57. Minute war wieder Guerreiro frei vor Horn, legte den Ball aber knapp neben den linken Pfosten. \n\nIn der 61. Minute brachte Kompany dann Harry Kane, Jamal Musiala, Konrad Laimer und Michael Olise. Laimer scheiterte in der 67. direkt mit einem Distanzschuss an Horn und in der 70. Minute forderte Kane einen Elfmeter, den es zurecht nicht gab. Fast im direkten Gegenzug passte Philipp Hofmann den Ball von links in den Bayern-Strafraum, Masouras lie\u00df clever passieren und pl\u00f6tzlich war Bero ganz frei vor Urbig und die Partie gedreht - 2:3. Es war l\u00e4ngst eine v\u00f6llig wilde Begegnung, Horn parierte einen Musiala-Kopfball stark (79.), Urbig hielt auf der anderen Seite gut gegen Moritz Broschinski (83.). \n\nStartaufstellungen: \nBayern: Urbig - Boey, Stanisic, Dier, H. Ito - Joao Palhinha, Goretzka - L. San\u00e9, T. M\u00fcller, Guerreiro, Gnabry \nTrainer: Vincent Kompany \n\nBochum: T. Horn - Oermann, Medic, Bernardo - Passlack, Sissoko, Wittek, Bero, Krau\u00df - P. Hofmann, Masouras \nTrainer: Dieter Hecking \n\nSchiedsrichter: Christian Dingert \n\n#bundesliga #sportschaubundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "\u201cBundesliga\u201d",
                    "\u201cFu\u00dfball\u201d",
                    "\u201cFussball\u201d",
                    "\u201cBundesliga Highlights\u201d",
                    "\u201eHighlights Bundesliga\u201c",
                    "\u201eBayern M\u00fcnchen - VfL Bochum Highlights\u201d",
                    "\u201eVfL Bochum \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen Highlights\u201c",
                    "\u201cBayern - Bochum\u201d",
                    "\u201cFC Bayern M\u00fcnchen Highlights\u201d",
                    "\u201cVfL Bochum Highlights\u201d",
                    "\u201cFC Bayern M\u00fcnchen Fans\u201d",
                    "\u201cPalhinha Rote Karte\u201d",
                    "\u201cBayern M\u00fcnchen Rote Karte\u201d",
                    "\u201cFC Bayern M\u00fcnchen Choreo\u201d",
                    "\u201cSportschau Bundesliga\u201d",
                    "\u201cBochum schl\u00e4gt Bayern\u201d",
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Bochum",
                    "FC Bayern Bochum Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - VfL Bochum Highlights Bundesliga, 25. Spieltag | Sportschau Fu\u00dfball",
                    "description": "Der durchrotierte FC Bayern M\u00fcnchen f\u00fchrte am 25. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga gegen den VfL Bochum scheinbar komfortabel, dann sah Joao Palhinha die Rote Karte und dem Rekordmeister entglitt das Spiel komplett. Am Ende gewann der VfL sensationell mit 3:2 (1:2) in M\u00fcnchen und holte ganz wichtige Big Points im Abstiegskampf.\n\nAlle Highlights aus erster und zweiter Bundesliga findet ihr immer ab Montagmorgen 0 Uhr in der ARD-Mediathek und auf sportschau.de: https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga/index.html  \nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram: https://www.instagram.com/sportschau  \nCheckt unsere Website aus: https://www.sportschau.de  \nUnsere Sportschau-Themenwelt in der Mediathek: https://www.ardmediathek.de/sport/  \n\nBayern-Coach Vincent Kompany machte von seinem breit besetzten Kader Gebrauch - nur Leon Goretzka verblieb im Vergleich zum klaren 3:0-Erfolg in der Champions League gegen Bayer Leverkusen in der Anfangsformation. Im Tor gab Jonas Urbig sein Bundesliga-Deb\u00fct f\u00fcr den verletzten Manuel Neuer, von den f\u00fcnf Torsch\u00fctzen aus dem 5:0 im Hinspiel stand also nur Leroy San\u00e9 von Beginn an auf dem Rasen. Ganz anders die Bochumer: Hecking setzte auf die gleiche Anfangself, die zuletzt gegen Hoffenheim verloren hatte. \n\nDie M\u00fcnchener kontrollierten von Anpfiff an die Partie, kaum einmal kam der VfL an den Ball. Bis zur ersten wirklichen Torchance dauerte es allerdings fast eine Viertelstunde - daf\u00fcr fiel daraus direkt das 1:0: Serge Gnabry wurde von Ito links in den Strafraum geschickt und brachte den Ball im Fallen noch mit etwas Gl\u00fcck in die Mitte, wo Guerreiro mit perfektem Timing angelaufen kam und die Kugel humorlos hoch in den Kasten nagelte. Die Bayern machten direkt weiter Druck, einen Kopfball von Eric Dier parierte Timo Horn in der 18. Minute noch stark, kurz darauf foulte Medic den enteilenden Leroy San\u00e9 elfmeterreif, doch den f\u00e4lligen Strafsto\u00df setzte Gnabry in Abwesenheit des auf der Bank zuschauenden Stamm-Elfmetersch\u00fctzen Harry Kane links unten an den Pfosten (21.). \n\nNach einer knappen halben Stunde legte der Rekordmeister dann aber doch nach: Wieder war Ito in der Entstehung entscheidend beteiligt: Mit einer Flanke von links fand er den Kopf von Thomas M\u00fcller, der den Ball direkt auf Guerreiro weiterleitete. Der Portugiese k\u00f6pfte im Fallen ein und wunderte sich angesichts seiner 1,70 Meter K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe dann auch beim Jubeln sichtbar selbst \u00fcber diesen Torerfolg. Im Anschluss konnte Urbig, der bis dahin noch nicht gepr\u00fcft worden war, auf der anderen Seite nur machtlos zusehen, wie der Ball nach einer Bochumer Ecke von M\u00fcllers Bein zu Medic prallte und von diesem unhaltbar ins Tor gejagt wurde. \n\nKurz vor dem Seitenwechsel endeten sich die Kr\u00e4fteverh\u00e4ltnisse auf dem Rasen aber zumindest numerisch: Palhinha spielte einen Pass, traf in der Landewebegung aber mit gro\u00dfer Wucht den Kn\u00f6chel des heraneilenden Georgios Masouras und wurde von Christian Dingert des Feldes verwiesen. Eine harte Entscheidung, weil der Portugiese den Fu\u00df kaum anders h\u00e4tte \"landen\" k\u00f6nnen, die Intensit\u00e4t des Treffers war aber dennoch enorm. Im Parallelspiel zwischen Leverkusen und Bremen sah Mitchell Weiser f\u00fcr eine vergleichbare Szene nur die Gelbe Karte. \n\nDer zweite Durchgang startete mit dem n\u00e4chsten R\u00fcckschlag f\u00fcr die M\u00fcnchener und der n\u00e4chsten bitteren Situation f\u00fcr Urbig: Zun\u00e4chst parierte der Youngster noch einen Masouras-Abschluss aus kurzer Distanz, in der Folge segelte aber eine Flanke von rechts an den langen Pfosten, wo Sissoko den Ball gef\u00fchlvoll gegen Urbigs Laufrichtung im rechten Eck unterbrachte (51.). Der \u00fcberraschende Ausgleich entsprach nicht dem Spielverlauf und dementsprechend w\u00fctend rannten die Bayern an, in der 57. Minute war wieder Guerreiro frei vor Horn, legte den Ball aber knapp neben den linken Pfosten. \n\nIn der 61. Minute brachte Kompany dann Harry Kane, Jamal Musiala, Konrad Laimer und Michael Olise. Laimer scheiterte in der 67. direkt mit einem Distanzschuss an Horn und in der 70. Minute forderte Kane einen Elfmeter, den es zurecht nicht gab. Fast im direkten Gegenzug passte Philipp Hofmann den Ball von links in den Bayern-Strafraum, Masouras lie\u00df clever passieren und pl\u00f6tzlich war Bero ganz frei vor Urbig und die Partie gedreht - 2:3. Es war l\u00e4ngst eine v\u00f6llig wilde Begegnung, Horn parierte einen Musiala-Kopfball stark (79.), Urbig hielt auf der anderen Seite gut gegen Moritz Broschinski (83.). \n\nStartaufstellungen: \nBayern: Urbig - Boey, Stanisic, Dier, H. Ito - Joao Palhinha, Goretzka - L. San\u00e9, T. M\u00fcller, Guerreiro, Gnabry \nTrainer: Vincent Kompany \n\nBochum: T. Horn - Oermann, Medic, Bernardo - Passlack, Sissoko, Wittek, Bero, Krau\u00df - P. Hofmann, Masouras \nTrainer: Dieter Hecking \n\nSchiedsrichter: Christian Dingert \n\n#bundesliga #sportschaubundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79042",
                "likeCount": "1393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "As4dA9BlG5BmMmtc0nU_OY2bWHY",
            "id": "nzbwOe7kaOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T18:00:31Z",
                "channelId": "UCVndsHpNXQs_HbqnFR7vcMQ",
                "title": "So hat unsere Familie auf die Schwangerschaft reagiert\u2026\ud83e\ude75\ud83e\ude77 | AmiriFamily",
                "description": "Weil ihr es euch alle gew\u00fcnscht hattet. \ud83e\udd1d\n\nHintergrundmusik:\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Love\" is is under a Creative Commons (CC BY 3.0) license.\nhttp://creativecommons...\n\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@alexproductionsnocopy...\u00a0\u00a0\nMusic promoted by BreakingCopyright: \u00a0\u00a0\u00a0\u2022\u00a0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u00a0Romantic\u00a0&\u00a0Piano\u00a0...\u00a0\u00a0\n\ud83d\udd3a\n\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amiri Family",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So hat unsere Familie auf die Schwangerschaft reagiert\u2026\ud83e\ude75\ud83e\ude77 | AmiriFamily",
                    "description": "Weil ihr es euch alle gew\u00fcnscht hattet. \ud83e\udd1d\n\nHintergrundmusik:\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Love\" is is under a Creative Commons (CC BY 3.0) license.\nhttp://creativecommons...\n\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@alexproductionsnocopy...\u00a0\u00a0\nMusic promoted by BreakingCopyright: \u00a0\u00a0\u00a0\u2022\u00a0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u00a0Romantic\u00a0&\u00a0Piano\u00a0...\u00a0\u00a0\n\ud83d\udd3a\n\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79342",
                "likeCount": "2164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-WiApYNlwfJVDTpUfpIt8t7EKII",
            "id": "OnTTJ_tInhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:32:47Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welches VIRALE MEME ich bin! feat. @Nura\u200b",
                "description": "#memes #funk #dattelt\u00e4ter \nWir alle kennen sie, wir alle nutzen sie - memes!  F\u00fcnf echte Meme-Legenden sitzen vor unseren Hosts In der heutige SAG MIR Folge  Aber erkennst du sie auch Jahre sp\u00e4ter \u2013 ohne virales Video, ohne ikonischen Sound?  Manche dieser Memes sind schon eine Weile her, die Gesichter haben sich ver\u00e4ndert \u2026 oder etwa doch nicht?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Menschen hinter den Memes:\n\nLuka @friidon.official (1,50 Meter hohe Kante)\nNico @nicoprod (Wei\u00df ich nicht digga, muss das?)\nAleks @alekshyguy (Also ich war ja grade feiern)\nFritz Wagner @fritz.wagner (Th\u00fcrringer Kl\u00f6\u00dfe)\nDuran Kabakyer @duran_kabakyer (Der Ger\u00e4t)\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nNura & Momo\nXhem & Maraam\nBlessed B  & Houssein \n\nEin herzliches Dankesch\u00f6n gilt dem gesamten Dattelt\u00e4ter-Team, das mit viel Liebe, Hingabe und vollem Einsatz an diesem Projekt gearbeitet hat. Durch eure Leidenschaft und euer Engagement ist dieses wunderbare Video entstanden. Danke f\u00fcr eure gro\u00dfartige Arbeit! \u2764\ufe0f\n\nKreativdirektor: Younes Al-Amayra\nIdee & Konzeptentwicklung:  Younes Al-Amayra\nRegie: Baris Aydinli\nRegieassistenz: Dennis Markner\nSchnitt: Filip Lisowski\nCasting Koordinatorin:  Emma Sheyman\nRedaktionelle Leitung: Younes Al-Amayra\nRedaktion: Emma Sheyman\nProduktionsleitung : Dennis Markner\nProduktionskoordinatorin - Emma Sheyman\nKamera:  Khoi Chau, Long Journey, Tommy Ravach\nTon: Liam\n\nBesucht uns hier: \n\nInstagram\nYouTube\nHomepage\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "Dattelt\u00e4ter",
                    "funk",
                    "meme",
                    "memes",
                    "derGer\u00e4t",
                    "Th\u00fcringer Kl\u00f6\u00dfe",
                    "1 Meter 50",
                    "1.50 meter hohe Kante",
                    "verbittert",
                    "Wei\u00df ich nicht dikka",
                    "Wei\u00df ich nicht digga",
                    "Nura",
                    "Sxtn",
                    "errate das Meme",
                    "deutsche Memes",
                    "deutsche Meme Kultue",
                    "SAG MIR"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welches VIRALE MEME ich bin! feat. @Nura\u200b",
                    "description": "#memes #funk #dattelt\u00e4ter \nWir alle kennen sie, wir alle nutzen sie - memes!  F\u00fcnf echte Meme-Legenden sitzen vor unseren Hosts In der heutige SAG MIR Folge  Aber erkennst du sie auch Jahre sp\u00e4ter \u2013 ohne virales Video, ohne ikonischen Sound?  Manche dieser Memes sind schon eine Weile her, die Gesichter haben sich ver\u00e4ndert \u2026 oder etwa doch nicht?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Menschen hinter den Memes:\n\nLuka @friidon.official (1,50 Meter hohe Kante)\nNico @nicoprod (Wei\u00df ich nicht digga, muss das?)\nAleks @alekshyguy (Also ich war ja grade feiern)\nFritz Wagner @fritz.wagner (Th\u00fcrringer Kl\u00f6\u00dfe)\nDuran Kabakyer @duran_kabakyer (Der Ger\u00e4t)\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nNura & Momo\nXhem & Maraam\nBlessed B  & Houssein \n\nEin herzliches Dankesch\u00f6n gilt dem gesamten Dattelt\u00e4ter-Team, das mit viel Liebe, Hingabe und vollem Einsatz an diesem Projekt gearbeitet hat. Durch eure Leidenschaft und euer Engagement ist dieses wunderbare Video entstanden. Danke f\u00fcr eure gro\u00dfartige Arbeit! \u2764\ufe0f\n\nKreativdirektor: Younes Al-Amayra\nIdee & Konzeptentwicklung:  Younes Al-Amayra\nRegie: Baris Aydinli\nRegieassistenz: Dennis Markner\nSchnitt: Filip Lisowski\nCasting Koordinatorin:  Emma Sheyman\nRedaktionelle Leitung: Younes Al-Amayra\nRedaktion: Emma Sheyman\nProduktionsleitung : Dennis Markner\nProduktionskoordinatorin - Emma Sheyman\nKamera:  Khoi Chau, Long Journey, Tommy Ravach\nTon: Liam\n\nBesucht uns hier: \n\nInstagram\nYouTube\nHomepage\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134625",
                "likeCount": "11162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MSdP0-FytgZx6aiJRe7NLTX1N4E",
            "id": "JpDMVVVpKac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:00:31Z",
                "channelId": "UCcPQ61cfBu9Tj0vyQmgNYbA",
                "title": "Mein neues Auto",
                "description": "Luxury Streetwear & Basics:\n\u00b7  http://pesoclo.com (werbung)\n\nVideo by http://instagram.com/dirbytim\n\nInstagram:\n\u00b7 Peso IG: http://instagram.com/peso\n\u00b7 Justin IG: http://instagram.com/jstin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "justin",
                "tags": [
                    "jstn",
                    "jstin",
                    "justin",
                    "fashion",
                    "style",
                    "street",
                    "top",
                    "best",
                    "outfit",
                    "outfits",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "youtube",
                    "youtuber",
                    "justin peso",
                    "rolls royce",
                    "cullinan",
                    "ghost",
                    "phantom",
                    "neues auto",
                    "auto",
                    "ferrari"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mein neues Auto",
                    "description": "Luxury Streetwear & Basics:\n\u00b7  http://pesoclo.com (werbung)\n\nVideo by http://instagram.com/dirbytim\n\nInstagram:\n\u00b7 Peso IG: http://instagram.com/peso\n\u00b7 Justin IG: http://instagram.com/jstin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212964",
                "likeCount": "16644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQNJizn3hCDcgAcIDPsXg2RW2vo",
            "id": "SJ92VXA2PUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:00:01Z",
                "channelId": "UC-MdUG3-iQg9Dm_wc9ZwTMQ",
                "title": "Ich baue @papaplatte sein Traum Wohnzimmer!",
                "description": "In diesem Video nehme ich euch mit auf die Reise, wie ich in den letzten 12 Monaten das Wohnzimmer von Papaplatte und Masha neu gestaltet und eingerichtet habe.\n\nKomplette Einkaufsliste aller M\u00f6bel: https://www.instagram.com/p/DG-eXrlI-VG\n\nKamera & Animation: https://www.instagram.com/xijf_\nKonzept, Schnitt & Thumbnail: Von mir selbst! :)\n\nEin gro\u00dfes Danke an Tobi von Renderdrop Studio f\u00fcr die 3D Render:\nhttps://www.instagram.com/renderdrop.studio/\nhttps://www.renderdrop.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/raphi/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamraphi\n\n10.485",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "raphi \u2606",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich baue @papaplatte sein Traum Wohnzimmer!",
                    "description": "In diesem Video nehme ich euch mit auf die Reise, wie ich in den letzten 12 Monaten das Wohnzimmer von Papaplatte und Masha neu gestaltet und eingerichtet habe.\n\nKomplette Einkaufsliste aller M\u00f6bel: https://www.instagram.com/p/DG-eXrlI-VG\n\nKamera & Animation: https://www.instagram.com/xijf_\nKonzept, Schnitt & Thumbnail: Von mir selbst! :)\n\nEin gro\u00dfes Danke an Tobi von Renderdrop Studio f\u00fcr die 3D Render:\nhttps://www.instagram.com/renderdrop.studio/\nhttps://www.renderdrop.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/raphi/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamraphi\n\n10.485"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121315",
                "likeCount": "12753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HBdGUjzf8vh70dJxnQDZBDcBrE",
            "id": "HyKhVL2Ytvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:00:26Z",
                "channelId": "UCzH549YlZhdhIqhtvz7XHmQ",
                "title": "Der MIESESTE Scam in 2025: Teure Technik, die es nicht gibt...",
                "description": "Heute zeige ich euch den neusten Scam, der viel Geld kostet...\n\u25ba G\u00f6nnt euch Incogni mit dickem Rabatt*: https://incogni.com/alexibexi\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Betr\u00fcgen geht immer!\n1:20 Das ist der aktuelle Abverkaufslisten Scam\n3:22 Eure Daten sind halt nicht sicher...\n4:47 Nicht nur ich bin erstmal reingefallen...\n6:07 Rein in den Scam!\n9:02 Ein Betrugsopfer: \"Lena\"\n13:00 Statement Foto Mundus (aka ECHTE Lutz Bergknecht)\n14:06 Fazit\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet ein Placement von Incogni. //\n// *Affiliate-Link. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyKhVL2Ytvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyKhVL2Ytvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyKhVL2Ytvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyKhVL2Ytvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HyKhVL2Ytvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexiBexi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der MIESESTE Scam in 2025: Teure Technik, die es nicht gibt...",
                    "description": "Heute zeige ich euch den neusten Scam, der viel Geld kostet...\n\u25ba G\u00f6nnt euch Incogni mit dickem Rabatt*: https://incogni.com/alexibexi\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Betr\u00fcgen geht immer!\n1:20 Das ist der aktuelle Abverkaufslisten Scam\n3:22 Eure Daten sind halt nicht sicher...\n4:47 Nicht nur ich bin erstmal reingefallen...\n6:07 Rein in den Scam!\n9:02 Ein Betrugsopfer: \"Lena\"\n13:00 Statement Foto Mundus (aka ECHTE Lutz Bergknecht)\n14:06 Fazit\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet ein Placement von Incogni. //\n// *Affiliate-Link. //"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155338",
                "likeCount": "9306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YS9-OW12axVaVitIKmyv7RAVZOg",
            "id": "qBp0QN_BZxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T18:00:37Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I BOUGHT A WRECKED LAMBORGHINI REVUELTO",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI just bought a new 2024 Lamborghini Revuelto which is completely wrecked. I got it for an amazing price but i have no experience in repairing anything hybrid and this car is lamborghinis first V12 Hybrid mix. Ive now got to start inspecting the car to find out what needs to be fixed and how i can repair it.\n\n\u2b07\ufe0f  NEW HWBT DROP \u2b07\ufe0f \nhttps://hwbt.shop/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "copart rebuild",
                    "crash damaged",
                    "lamborghini revuelto",
                    "twin turbo",
                    "hybrid repair",
                    "mat armstrong new video",
                    "revuelto",
                    "crashed revuelto",
                    "damaged revuelto",
                    "rebuilding a lamborghini",
                    "v12",
                    "cheap lamborghini"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I BOUGHT A WRECKED LAMBORGHINI REVUELTO",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI just bought a new 2024 Lamborghini Revuelto which is completely wrecked. I got it for an amazing price but i have no experience in repairing anything hybrid and this car is lamborghinis first V12 Hybrid mix. Ive now got to start inspecting the car to find out what needs to be fixed and how i can repair it.\n\n\u2b07\ufe0f  NEW HWBT DROP \u2b07\ufe0f \nhttps://hwbt.shop/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2090251",
                "likeCount": "137066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kH6yzxFOeygZyjhIzseFhFKkbu4",
            "id": "iyb4yZszW2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:01:01Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "THE RACE Staffel 2 beginnt! - BTS 01",
                "description": "THE RACE Staffel 2 beginnt genau jetzt! Was \u00e4ndert sich in Staffel 2? Was denken die Teilnehmer aus Staffel 1 dar\u00fcber? Das THE RACE Behind-the-Scenes zeigt u.a. die Ideenfindung, Teilnehmersuche sowie alle H\u00fcrden und Komplikationen, die auf das Team zukommen.\n\nWerbung: Die aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "THE RACE Staffel 2 beginnt! - BTS 01",
                    "description": "THE RACE Staffel 2 beginnt genau jetzt! Was \u00e4ndert sich in Staffel 2? Was denken die Teilnehmer aus Staffel 1 dar\u00fcber? Das THE RACE Behind-the-Scenes zeigt u.a. die Ideenfindung, Teilnehmersuche sowie alle H\u00fcrden und Komplikationen, die auf das Team zukommen.\n\nWerbung: Die aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139181",
                "likeCount": "13574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-bidVKUpwT7FELmt3C1A11YYq6c",
            "id": "4HEvwQ2qVnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T18:07:06Z",
                "channelId": "UCDogdKl7t7NHzQ95aEwkdMw",
                "title": "SIDEMEN CHARITY MATCH 2025 [OFFICIAL STREAM]",
                "description": "Sidemen Charity Match 2025\n\nDonate here: https://www.sidemenfc.com \n\nOn the 8th of March Sidemen FC and YouTube Allstars are coming together to play the 2025 Charity Match at Wembley Stadium.\n\nUse the hashtag #SDMNCharityMatch to talk about the game!\n\nOFFICIAL STREAM starts at 2:10pm GMT\n\nKick off time is at 3pm GMT\n\nThe Sidemen Charity Match 2025 is in aid of the following charities and funds raised will be split as follows:\n\nBright Side 43%\nBBC Children in Need 50%\nM7 Education 7%\n\nWe will also donate all of the profit we make through the match and related activities to the following charities:\n\nBright Side 86%\nM7 Education 14%\n\nAny donations you make are greatly appreciated and going to great causes! We hope you enjoy the match.\n\nFor full details and terms and conditions please visit https://sidemenfc.com.\n\nViewers of this livestream are strictly prohibited from re-streaming or rebroadcasting this content on any platform. Any unauthorised re-streaming will result in the immediate removal of the infringing livestream and a copyright strike issued to the violator.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sidemen",
                "tags": [
                    "sidemen",
                    "sidemen charity match",
                    "sidemen fc",
                    "sdmn fc",
                    "sidemen fc vs youtube allstars",
                    "sidemen vs youtube allstars",
                    "sidemen vs youtube",
                    "sidemen football match",
                    "sidemen football",
                    "charity match",
                    "sidemen charity match 2023",
                    "MrBeast",
                    "Kai Cenat",
                    "Chunkz",
                    "Filly",
                    "Calfreezy",
                    "Randolph",
                    "Callux",
                    "angryginge",
                    "LazarBeam",
                    "Tareq",
                    "Deji",
                    "JME",
                    "xQc",
                    "Karl Jacobs",
                    "Theo Baker",
                    "JiDion",
                    "Max Fosh",
                    "IShowSpeed",
                    "Danny Aarons",
                    "Niko Omilana",
                    "Jackepticeye",
                    "Duke Dennis",
                    "Aboflah",
                    "Airrack"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIDEMEN CHARITY MATCH 2025 [OFFICIAL STREAM]",
                    "description": "Sidemen Charity Match 2025\n\nDonate here: https://www.sidemenfc.com \n\nOn the 8th of March Sidemen FC and YouTube Allstars are coming together to play the 2025 Charity Match at Wembley Stadium.\n\nUse the hashtag #SDMNCharityMatch to talk about the game!\n\nOFFICIAL STREAM starts at 2:10pm GMT\n\nKick off time is at 3pm GMT\n\nThe Sidemen Charity Match 2025 is in aid of the following charities and funds raised will be split as follows:\n\nBright Side 43%\nBBC Children in Need 50%\nM7 Education 7%\n\nWe will also donate all of the profit we make through the match and related activities to the following charities:\n\nBright Side 86%\nM7 Education 14%\n\nAny donations you make are greatly appreciated and going to great causes! We hope you enjoy the match.\n\nFor full details and terms and conditions please visit https://sidemenfc.com.\n\nViewers of this livestream are strictly prohibited from re-streaming or rebroadcasting this content on any platform. Any unauthorised re-streaming will result in the immediate removal of the infringing livestream and a copyright strike issued to the violator."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16851744",
                "likeCount": "568508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DIuE2aPy3BGVwwMu2j-KzupWQAc",
            "id": "8x2DPYW-QSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:00:09Z",
                "channelId": "UCsdvYCZNcEySbDbAy4NFsCw",
                "title": "Ich teste die Rezepte von Verpackungen! Pt. 3",
                "description": "Bevor ich Rezepte von Verpackungen testen kann (Werbung) will ich euch erstmal die Produkte von HOLY vorstellen! https://weareholy.com/Malwanne\nUnd hier sind meine Rabattcodes f\u00fcr euch! \nMALWANNE5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac (f\u00fcr Probierpakete am besten)\nMALWANNE f\u00fcr 10% auf alles!!\n(Werbung Ende)\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malwanne",
                "tags": [
                    "wie schmeckts",
                    "rezepte",
                    "kochen",
                    "backen",
                    "verpackung",
                    "verpackungen",
                    "nachkochen",
                    "ausprobieren",
                    "test"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste die Rezepte von Verpackungen! Pt. 3",
                    "description": "Bevor ich Rezepte von Verpackungen testen kann (Werbung) will ich euch erstmal die Produkte von HOLY vorstellen! https://weareholy.com/Malwanne\nUnd hier sind meine Rabattcodes f\u00fcr euch! \nMALWANNE5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac (f\u00fcr Probierpakete am besten)\nMALWANNE f\u00fcr 10% auf alles!!\n(Werbung Ende)\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85653",
                "likeCount": "5835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0mwsWlo0Z_WloQXozmxJ81LnqUQ",
            "id": "ElXPnACEDEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T21:09:19Z",
                "channelId": "UCDogdKl7t7NHzQ95aEwkdMw",
                "title": "SIDEMEN CHARITY MATCH 2025 (Goals & Highlights)",
                "description": "Over \u00a34.7 MILLION raised for charity, you guys are INCREDIBLE!!!\nHUUUUUGE THANKS TO EVERYONE THAT WATCHED AND DONATED!\n\n\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://join.sideplus.com/uh4uH\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83c\udccf: Hot House Games: https://amzn.eu/d/1ULZWDZ\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: http://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Subscribe to our 2nd Channel: https://www.youtube.com/MoreSidemen \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\n\u270f\ufe0f: SUBMIT A #SidemenSunday IDEA HERE\nhttps://forms.gle/JDuGrSzM4F6mdo6D9\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sidemen",
                "tags": [
                    "sidemen",
                    "sidemen sunday",
                    "#sidemensunday"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIDEMEN CHARITY MATCH 2025 (Goals & Highlights)",
                    "description": "Over \u00a34.7 MILLION raised for charity, you guys are INCREDIBLE!!!\nHUUUUUGE THANKS TO EVERYONE THAT WATCHED AND DONATED!\n\n\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://join.sideplus.com/uh4uH\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83c\udccf: Hot House Games: https://amzn.eu/d/1ULZWDZ\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: http://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Subscribe to our 2nd Channel: https://www.youtube.com/MoreSidemen \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\n\u270f\ufe0f: SUBMIT A #SidemenSunday IDEA HERE\nhttps://forms.gle/JDuGrSzM4F6mdo6D9\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5904009",
                "likeCount": "205424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GFrkmHzpaqiPPpHNdsiWysghgF0",
            "id": "mKTjr-_Knag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T13:01:14Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "ALS ICH 15 WAR, WARST DU 5",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 95\n\nQuellen:\n@rewinside @papaplatte @Dner @Paluten @unge @datadam @Rumathra @rosinsrestaurants @Trymacs @HowToBeHuman @zarbex @montanablack @fibii @masha_bk @Faister @nooreax @maximalschradin @RonnyBerger @Luanx @Knossi \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALS ICH 15 WAR, WARST DU 5",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 95\n\nQuellen:\n@rewinside @papaplatte @Dner @Paluten @unge @datadam @Rumathra @rosinsrestaurants @Trymacs @HowToBeHuman @zarbex @montanablack @fibii @masha_bk @Faister @nooreax @maximalschradin @RonnyBerger @Luanx @Knossi \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489864",
                "likeCount": "34427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qdzLsiEZgxAkOIzSL99B2P4Ghtw",
            "id": "NLviy39Q1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:48:52Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "lady gaga mayhem",
                    "lady gaga snl",
                    "lady gaga live",
                    "abracadabra",
                    "die with smile",
                    "killah",
                    "lady gaga gesaffelstein",
                    "lady gaga Bruno mars",
                    "gaga snl",
                    "gaga mayhem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1523492",
                "likeCount": "127520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ycz3VakcAI8KNVV-HOtqgsh9U-o",
            "id": "WRJ4fgCjFdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:00:38Z",
                "channelId": "UC_ECGcj05Pd3W5j6IMw5A9Q",
                "title": "RTF Rennrad Marktcheck 2025 | Wer hat die besten Angebote ? (Canyon, Cube, Rose, Decathlon....)",
                "description": "Wisst ihr, was g\u00fcnstige Rennr\u00e4der im Internet und Hainan-Gibbons, eine Affenart aus China, die nur rund 35 Individuen umfasst, gemeinsam haben? Richtig, beide sind extrem selten. Irgendwie fahren alle Influencer \u2013 uns eingeschlossen \u2013 immer nur mit R\u00e4dern ab 4.000 \u20ac aufw\u00e4rts herum. Dabei wird sich vermutlich die Mehrheit der Radler, insbesondere Fahrradanf\u00e4nger, eher nach R\u00e4dern im unteren und mittleren Preissegment umschauen.\nDamit es g\u00fcnstigen Rennr\u00e4dern im Internet also nicht ergeht wie den vom Aussterben bedrohten Hainan-Gibbons, gibt es bei uns heute den gro\u00dfen Radsportmarkt-\u00dcberblick 2025. Von besonders g\u00fcnstig bis Preis-Leistungs-Raketen ist alles dabei. Vielleicht ja auch dein neues Rad! :)\n\n\n\ud83d\udcd6 Kapitel \ud83d\udcd6\n0:00 Intro \n2:05 Einsteigermodelle (1000\u20ac - 1800\u20ac)\n6:51 Mittelklasse (2000\u20ac - 2700\u20ac)\n9:36 gehobene Mittelklasse (2700\u20ac - 3000\u20ac) \n13:25 \"Race Kategorie\" (3330\u20ac - 4500+/-)\n15:52 Premiumklasse\n22:32 Outro \n\nVielen Dank an unsere Kanalpartner: \n\n\ud83d\udc83 Spare 10% auf @ryzon-apparel Bekleidung \ud83d\udc83\nhttps://bit.ly/RTFxRyzon\nCode: RTF \n\n\ud83c\udfa5 @insta360 \ud83c\udfa5\nhttps://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INR1SAA\nUnser Affiliate-Code: INR1SAA\nRoute auf Strava oder komoot:\nhttps://www.strava.com/\nhttps://www.komoot.com/\n\n\ud83c\udfba Musik - Lizenziert bei Epidemic Sound & Artlist \ud83c\udfba \n\n\n\u2764\ufe0f Lasst ein Abo da \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Richie & Tobi  ",
                "tags": [
                    "RTF",
                    "Richie&Tobi",
                    "Rennrad",
                    "Radsport",
                    "Fahrrad",
                    "Radfahren",
                    "Preis",
                    "Cube",
                    "Rose",
                    "Canyon",
                    "Decathlon",
                    "Marktcheck"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RTF Rennrad Marktcheck 2025 | Wer hat die besten Angebote ? (Canyon, Cube, Rose, Decathlon....)",
                    "description": "Wisst ihr, was g\u00fcnstige Rennr\u00e4der im Internet und Hainan-Gibbons, eine Affenart aus China, die nur rund 35 Individuen umfasst, gemeinsam haben? Richtig, beide sind extrem selten. Irgendwie fahren alle Influencer \u2013 uns eingeschlossen \u2013 immer nur mit R\u00e4dern ab 4.000 \u20ac aufw\u00e4rts herum. Dabei wird sich vermutlich die Mehrheit der Radler, insbesondere Fahrradanf\u00e4nger, eher nach R\u00e4dern im unteren und mittleren Preissegment umschauen.\nDamit es g\u00fcnstigen Rennr\u00e4dern im Internet also nicht ergeht wie den vom Aussterben bedrohten Hainan-Gibbons, gibt es bei uns heute den gro\u00dfen Radsportmarkt-\u00dcberblick 2025. Von besonders g\u00fcnstig bis Preis-Leistungs-Raketen ist alles dabei. Vielleicht ja auch dein neues Rad! :)\n\n\n\ud83d\udcd6 Kapitel \ud83d\udcd6\n0:00 Intro \n2:05 Einsteigermodelle (1000\u20ac - 1800\u20ac)\n6:51 Mittelklasse (2000\u20ac - 2700\u20ac)\n9:36 gehobene Mittelklasse (2700\u20ac - 3000\u20ac) \n13:25 \"Race Kategorie\" (3330\u20ac - 4500+/-)\n15:52 Premiumklasse\n22:32 Outro \n\nVielen Dank an unsere Kanalpartner: \n\n\ud83d\udc83 Spare 10% auf @ryzon-apparel Bekleidung \ud83d\udc83\nhttps://bit.ly/RTFxRyzon\nCode: RTF \n\n\ud83c\udfa5 @insta360 \ud83c\udfa5\nhttps://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INR1SAA\nUnser Affiliate-Code: INR1SAA\nRoute auf Strava oder komoot:\nhttps://www.strava.com/\nhttps://www.komoot.com/\n\n\ud83c\udfba Musik - Lizenziert bei Epidemic Sound & Artlist \ud83c\udfba \n\n\n\u2764\ufe0f Lasst ein Abo da \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79380",
                "likeCount": "4973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhh8SqGpgT78qOoGP2toZB__0FM",
            "id": "D3njanGpxto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:00:09Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Bayer 04 Leverkusen \u2013 SV Werder Bremen | Bundesliga, 25. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Begleitet von gro\u00dfen Sorgen um Mittelfeldstar Florian Wirtz hat Bayer Leverkusen im Titelkampf der Fu\u00dfball-Bundesliga erneut gepatzt. Beim 0:2 (0:1) gegen Werder Bremen zog sich der Nationalspieler nur acht Minuten nach seiner Einwechslung eine Fu\u00dfverletzung zu und musste das Feld vorzeitig verlassen.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nKein Geld, keine Struktur, keine Philosophie und vor allem: kein Erfolg. Das Manchester United, das einst die Fu\u00dfballwelt dominierte, existiert so nicht mehr. Stattdessen: Dauerkrise. Sanierung statt Titelkampf. Doch kann United so jemals wieder zu alter Gr\u00f6\u00dfe zur\u00fcckfinden? Und wenn ja, wie lange dauert es? Das alles seht ihr in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/mBM/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDer Meister und Pokalsieger tat sich von Beginn an schwer. Statt gradlinigem Offensiv-Fu\u00dfball sahen die Zuschauer viel Ballgeschiebe im Mittelfeld. Und dann patzte auch noch die Abwehr. Mario Hermoso spielte am eigenen Strafraum einen katastrophalen Fehlpass in die Beine von Andr\u00e9 Silva. Der Portugiese passte schnell in die Mitte auf Jens Stage, der weiter zum besser postierten Romano Schmid (7.), der wiederum Bayer-Torwart Lukas Hradecky aus Nahdistanz \u00fcberwand. Gegen die gut geordnete Bremer Abwehr fiel Leverkusen wenig ein. Es dauerte bis zur 26. Minute, ehe die Hausherren das erste Mal gef\u00e4hrlich vor das Tor der G\u00e4ste kamen. Nach einer flachen Hereingabe von Aleix Garcia scheiterte Emiliano Buendia aus kurzer Entfernung am stark reagierenden Werder-Torwart Michael Zetterer. Kurz darauf traf Andre Silva auf der Gegenseite - doch der Bremer Jubel \u00fcber das vermeintliche 2:0 kam zu fr\u00fch, da der Sch\u00fctze im Abseits stand. Bayer mangelte es aus dem Spiel heraus weiter an Ideen, kam durch einen Standard kurz vor der Pause aber trotzdem beinahe zum Ausgleich. Garcia traf mit einem Freisto\u00df aus 17 Metern nur die Latte. \n\nIn der Pause reagierte Alonso auf die schwerf\u00e4llige Vorstellung seiner Mannschaft und brachte mit Nordi Mukiele, Exequiel Palacios und Florian Wirtz gleich drei frische Kr\u00e4fte. Nur acht Minuten nach Wiederbeginn dann der Schock: F\u00fcr Wirtz ging es nicht weiter. \nSeine Teamkollegen warfen in der Schlussphase noch einmal alles nach vorn, um die Niederlage abzuwenden. Doch die Bremer um den starken Zetterer als R\u00fcckhalt gaben sich keine Bl\u00f6\u00dfe. Joker Justin Njinmah (90.+4) erh\u00f6hte in der Nachspielzeit noch mal. Damit bejubelte der SVW am Ende einen nicht unverdienten Sieg.\n\n\nDie Aufstellungen: \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Tapsoba (46. Mukiele), Tah, Hermoso - Tella, Xhaka (46. Palacios), Garc\u00eda, Arthur (65. Frimpong) - Adli, Schick, Buend\u00eda (46. Wirtz (59. Grimaldo))\nTrainer: Xavi Alonso\n\nSV Werder Bremen: Zetterer - Pieper, Veljkovic, A. Jung - Weiser, Lynen (78. Bittencourt), Agu - Stage, R. Schmid (90.+3 Topp) - Burke (69. Njinmah), Andr\u00e9 Silva (78. Gr\u00fcll)\nTrainer: Ole Werner\n\nSchiedsrichter: Tobias Welz (Wiesbaden)\n\nKommentator: Julian-Luca Sch\u00e4fer\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Bayer 04 Leverkusen",
                    "SV Werder Bremen",
                    "Bayer 04 Leverkusen SV Werder Bremen",
                    "SV Werder Bremen Bayer 04 Leverkusen",
                    "Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "SV Werder Bremen Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen SV Werder Bremen Highlights",
                    "SV Werder Bremen Bayer 04 Leverkusen Zusammenfassung",
                    "Florian Wirtz",
                    "Verletzung",
                    "Foul Mitchell Weiser",
                    "Romano Schmid",
                    "Justin Njinmah",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayer 04 Leverkusen \u2013 SV Werder Bremen | Bundesliga, 25. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Begleitet von gro\u00dfen Sorgen um Mittelfeldstar Florian Wirtz hat Bayer Leverkusen im Titelkampf der Fu\u00dfball-Bundesliga erneut gepatzt. Beim 0:2 (0:1) gegen Werder Bremen zog sich der Nationalspieler nur acht Minuten nach seiner Einwechslung eine Fu\u00dfverletzung zu und musste das Feld vorzeitig verlassen.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nKein Geld, keine Struktur, keine Philosophie und vor allem: kein Erfolg. Das Manchester United, das einst die Fu\u00dfballwelt dominierte, existiert so nicht mehr. Stattdessen: Dauerkrise. Sanierung statt Titelkampf. Doch kann United so jemals wieder zu alter Gr\u00f6\u00dfe zur\u00fcckfinden? Und wenn ja, wie lange dauert es? Das alles seht ihr in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/mBM/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDer Meister und Pokalsieger tat sich von Beginn an schwer. Statt gradlinigem Offensiv-Fu\u00dfball sahen die Zuschauer viel Ballgeschiebe im Mittelfeld. Und dann patzte auch noch die Abwehr. Mario Hermoso spielte am eigenen Strafraum einen katastrophalen Fehlpass in die Beine von Andr\u00e9 Silva. Der Portugiese passte schnell in die Mitte auf Jens Stage, der weiter zum besser postierten Romano Schmid (7.), der wiederum Bayer-Torwart Lukas Hradecky aus Nahdistanz \u00fcberwand. Gegen die gut geordnete Bremer Abwehr fiel Leverkusen wenig ein. Es dauerte bis zur 26. Minute, ehe die Hausherren das erste Mal gef\u00e4hrlich vor das Tor der G\u00e4ste kamen. Nach einer flachen Hereingabe von Aleix Garcia scheiterte Emiliano Buendia aus kurzer Entfernung am stark reagierenden Werder-Torwart Michael Zetterer. Kurz darauf traf Andre Silva auf der Gegenseite - doch der Bremer Jubel \u00fcber das vermeintliche 2:0 kam zu fr\u00fch, da der Sch\u00fctze im Abseits stand. Bayer mangelte es aus dem Spiel heraus weiter an Ideen, kam durch einen Standard kurz vor der Pause aber trotzdem beinahe zum Ausgleich. Garcia traf mit einem Freisto\u00df aus 17 Metern nur die Latte. \n\nIn der Pause reagierte Alonso auf die schwerf\u00e4llige Vorstellung seiner Mannschaft und brachte mit Nordi Mukiele, Exequiel Palacios und Florian Wirtz gleich drei frische Kr\u00e4fte. Nur acht Minuten nach Wiederbeginn dann der Schock: F\u00fcr Wirtz ging es nicht weiter. \nSeine Teamkollegen warfen in der Schlussphase noch einmal alles nach vorn, um die Niederlage abzuwenden. Doch die Bremer um den starken Zetterer als R\u00fcckhalt gaben sich keine Bl\u00f6\u00dfe. Joker Justin Njinmah (90.+4) erh\u00f6hte in der Nachspielzeit noch mal. Damit bejubelte der SVW am Ende einen nicht unverdienten Sieg.\n\n\nDie Aufstellungen: \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Tapsoba (46. Mukiele), Tah, Hermoso - Tella, Xhaka (46. Palacios), Garc\u00eda, Arthur (65. Frimpong) - Adli, Schick, Buend\u00eda (46. Wirtz (59. Grimaldo))\nTrainer: Xavi Alonso\n\nSV Werder Bremen: Zetterer - Pieper, Veljkovic, A. Jung - Weiser, Lynen (78. Bittencourt), Agu - Stage, R. Schmid (90.+3 Topp) - Burke (69. Njinmah), Andr\u00e9 Silva (78. Gr\u00fcll)\nTrainer: Ole Werner\n\nSchiedsrichter: Tobias Welz (Wiesbaden)\n\nKommentator: Julian-Luca Sch\u00e4fer\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126867",
                "likeCount": "2838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f9i9j1BBpZe11NQuFHXBJ-ttKUU",
            "id": "lapDkRpwb8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:12:50Z",
                "channelId": "UCRZt8ncgMJ_f4R_J8sfbCaA",
                "title": "Kulturschock in der deutschen Arbeitswelt - als Amerikanerin \ud83d\ude05",
                "description": "https://www.instagram.com/laurenangelade\n\nVerbessere deine Sprachkenntnisse mit ITALKI! Benutze mein Code LAURENMAR um 5 EUR zu sparen!\n\nhttps://go.italki.com/lauren3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauren Angela DE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kulturschock in der deutschen Arbeitswelt - als Amerikanerin \ud83d\ude05",
                    "description": "https://www.instagram.com/laurenangelade\n\nVerbessere deine Sprachkenntnisse mit ITALKI! Benutze mein Code LAURENMAR um 5 EUR zu sparen!\n\nhttps://go.italki.com/lauren3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103941",
                "likeCount": "5477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ciGVvLdY18Zq5z6zgr6epNdA3SQ",
            "id": "Fb9g7M3KF9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T17:58:12Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "Bayern-Blamage: M\u00fcller genervt nach Leverkusen-Frage",
                "description": "Der FC Bayern verliert \u00fcberraschend gegen den VfL Bochum. Ist trotz guter Ausgangsposition auch das Champions-League-R\u00fcckspiel gegen Leverkusen in Gefahr?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb9g7M3KF9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb9g7M3KF9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb9g7M3KF9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb9g7M3KF9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb9g7M3KF9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "FCB",
                    "FC",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bundesliga",
                    "Fussball",
                    "Vincent kompany",
                    "Harry Kane",
                    "gnabry",
                    "palhinha",
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "olise",
                    "kimmich",
                    "Leroy sane",
                    "champions league",
                    "Musiala",
                    "VfL",
                    "Bochum"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayern-Blamage: M\u00fcller genervt nach Leverkusen-Frage",
                    "description": "Der FC Bayern verliert \u00fcberraschend gegen den VfL Bochum. Ist trotz guter Ausgangsposition auch das Champions-League-R\u00fcckspiel gegen Leverkusen in Gefahr?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123257",
                "likeCount": "1526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YIgEHv5F4s01WPqs7HmiGGMXDfw",
            "id": "7WfKljuwDz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T15:58:00Z",
                "channelId": "UCPj_Vtw0hKnhJapQuATBUrA",
                "title": "Knallharte BVB-Abrechnung im DOPA!",
                "description": "Die Dauerkrise bei Borussia Dortmund besch\u00e4ftigt auch den STAHLWERK Doppelpass. Moderator und Reporter Thomas Wagner z\u00e4hlt dabei gnadenlos die zahlreichen Baustellen des BVB auf.\nDer STAHLWERK Doppelpass diskutiert die neuerliche Krise von Borussia Dortmund - und analysiert dabei auch die Rolle von vermeintlichen F\u00fchrungsspielern wie Emre Can oder Julian Brandt.\n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #Bundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WfKljuwDz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WfKljuwDz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WfKljuwDz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WfKljuwDz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WfKljuwDz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT1",
                "tags": [
                    "SPORT1",
                    "Sport",
                    "sport1news",
                    "sport1",
                    "Bundesliga",
                    "Fussball",
                    "doppelpass",
                    "effenberg",
                    "stefan effenberg",
                    "florian k\u00f6nig",
                    "k\u00f6nig",
                    "gamerbrother",
                    "emre can",
                    "julian brandt",
                    "f\u00fchrungsspieler",
                    "bvb",
                    "dortmund",
                    "borussia dortmund",
                    "kovac",
                    "pk",
                    "diskussion",
                    "talk",
                    "stammtisch",
                    "hilton hotel",
                    "dopa",
                    "stahlwerk doppelpass",
                    "fu\u00dfballtalk"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Knallharte BVB-Abrechnung im DOPA!",
                    "description": "Die Dauerkrise bei Borussia Dortmund besch\u00e4ftigt auch den STAHLWERK Doppelpass. Moderator und Reporter Thomas Wagner z\u00e4hlt dabei gnadenlos die zahlreichen Baustellen des BVB auf.\nDer STAHLWERK Doppelpass diskutiert die neuerliche Krise von Borussia Dortmund - und analysiert dabei auch die Rolle von vermeintlichen F\u00fchrungsspielern wie Emre Can oder Julian Brandt.\n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #Bundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132152",
                "likeCount": "1277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rVEvgZLkJwzSrm_l2-YofnSOzbg",
            "id": "zSmcPvWDBq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T07:00:40Z",
                "channelId": "UCWAEPOo1hVr_hnSoGvkvJJg",
                "title": "8000\u20ac Gebrauchtwagen wird zu Fass ohne Boden. Mercedes C Klasse mit teuren M\u00e4ngeln",
                "description": "Heute haben wir eine Mercedes C Klasse vom Typ 204 in der Werkstatt , die der Kunde gerade beim Autoh\u00e4ndler g\u00fcnstig gekauft hat. Aber das vermeintliche Schn\u00e4ppchen ist leider keins. Warum, das seht Ihr im Video.\n\nHier geht es zum \u00d6l Test \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/motoroel-test/\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\nhttps://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r198\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzten wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1 den wir bei den Tourenwagenlegenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra\n\nHWA C55 5,5l Kompressor w203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motoren Zimmer",
                "tags": [
                    "Motoren Zimmer",
                    "Motorenzimmer",
                    "Mercedes",
                    "AMG",
                    "Motoren",
                    "Motorschaden",
                    "Austauschmotor",
                    "Instandsetzung",
                    "Getriebe\u00f6lsp\u00fclung",
                    "welches Motor\u00f6l",
                    "hazet",
                    "w204",
                    "gebrauchtwagen kaufen",
                    "gebrauchtwagen check",
                    "autoverk\u00e4ufer",
                    "autoversicherung",
                    "autodoktoren",
                    "h\u00e4ndler",
                    "garantie und gew\u00e4hrleistung",
                    "mobile",
                    "autoscout24",
                    "falle",
                    "was ist zu beachten beim autokauf",
                    "mercedes c klasse",
                    "w205",
                    "\u00fcberpr\u00fcfen",
                    "tachostand",
                    "jean pierre",
                    "achtung kontrolle",
                    "lackschichtmessger\u00e4t",
                    "unfallschaden",
                    "vorbesitzer",
                    "michelin",
                    "continental",
                    "hankook",
                    "fulda",
                    "m272"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "8000\u20ac Gebrauchtwagen wird zu Fass ohne Boden. Mercedes C Klasse mit teuren M\u00e4ngeln",
                    "description": "Heute haben wir eine Mercedes C Klasse vom Typ 204 in der Werkstatt , die der Kunde gerade beim Autoh\u00e4ndler g\u00fcnstig gekauft hat. Aber das vermeintliche Schn\u00e4ppchen ist leider keins. Warum, das seht Ihr im Video.\n\nHier geht es zum \u00d6l Test \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/motoroel-test/\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\nhttps://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r198\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzten wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1 den wir bei den Tourenwagenlegenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra\n\nHWA C55 5,5l Kompressor w203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181186",
                "likeCount": "9242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mUmiHfLOb93aLSwbL968V9Egp24",
            "id": "_zHPsmXCjB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:07:24Z",
                "channelId": "UCx-KWLTKlB83hDI6UKECtJQ",
                "title": "The Last of Us Season 2 | Official Trailer | Max",
                "description": "You can\u2019t stop this.\n\n#TheLastOfUs returns April 13 on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max",
                "tags": [
                    "max",
                    "hbo max",
                    "hbo",
                    "max trailer",
                    "hbo originals",
                    "hbo original series",
                    "max original series",
                    "hbo trailer",
                    "new on hbo",
                    "the last of us",
                    "the last of us season 2",
                    "pedro pascal",
                    "bella ramsey",
                    "craig mazin",
                    "neil druckmann",
                    "joel miller",
                    "ellie",
                    "abby",
                    "kaitlyn dever",
                    "isabela merced",
                    "dina",
                    "young manzino",
                    "jeffrey wright",
                    "the infected",
                    "clicks",
                    "cordyceps",
                    "the last of us video game",
                    "the last of us game",
                    "the last of us part II",
                    "gabriel luna",
                    "runtina wesley",
                    "TLOU",
                    "joe pantoliano",
                    "catherine o'hara"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Last of Us Season 2 | Official Trailer | Max",
                    "description": "You can\u2019t stop this.\n\n#TheLastOfUs returns April 13 on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13752590",
                "likeCount": "93418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "abPJZkSxGReUDzv1m86kFsanRz0",
            "id": "ik8jfDQrLAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T00:42:20Z",
                "channelId": "UCBq5hp6DvwWam2XOXw6lYJA",
                "title": "Maher Zain & Harris J - Qalbi Fil Madinah | Official Lyric Video | \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629",
                "description": "Watch Maher Zain & Harris J's new lyric video \"Qalbi Fil Madinah\" (My Heart is in Medina) \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\nDownload/Stream: https://bit.ly/QalbiFilMadinah\n\nListen for more of Maher Zain\u2019s songs: https://bit.ly/MZ-Top\n\nListen for more of Harris J: https://bit.ly/Best-of-HarrisJ\n\nSubscribe to Awakening Music: http://bit.ly/YTAwakening \n----\n\nQalbi Fil Madinah\n\nLyrics: Bara Kherigi \nMelody: Maher Zain & Harris J\nArrangement: Maher Zain\nMixing: Ronny Lahti\nMastering: Svante Forsb\u00e4ck\n\n\u200e\u0633\u064e\u0627\u0644\u064e \u062f\u064e\u0645\u0639\u0650\u064a \u0634\u064e\u0648\u0652\u0642\u064b\u0627\n\u200e\u064a\u064e\u0627 \u062d\u064e\u0628\u0650\u064a\u0628\u0650\u064a \u0625\u0650\u0644\u064e\u064a\u0652\u0643\n\u200e\u0641\u064e\u0627\u0636\u064e \u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0639\u0650\u0634\u0652\u0642\u064b\u0627\n\u200e\u0628\u0650\u0627\u0644\u0635\u0651\u064e\u0644\u0627\u0629\u0650 \u0639\u064e\u0644\u064e\u064a\u0643\n\u200e\u0637\u0627\u0631\u062a\u0652 \u0631\u064f\u0648\u062d\u0650\u064a \u062d\u064f\u0628\u0651\u064b\u0627\n\u200e\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u064e\u0646\u064e\u0627\u0645\u0650 \u0625\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0631\u064e\u0627\u0645\u064e \u0643\u064f\u0644\u0651\u0650\u064a \u0642\u064f\u0631\u0652\u0628\u064b\u0627\n\u200e\u0633\u064e\u064a\u0651\u0650\u062f\u0650\u064a \u0644\u0628\u0651\u064e\u064a\u0652\u0643\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0642\u0627\u0644 \u064a\u0627 \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\n\u064a\u0627 \u0623\u0628\u0627 \u0627\u0644\u0632\u0651\u064e\u0647\u0631\u0627\u0621\n\u200e\u0643\u0645 \u0623\u062d\u0650\u0646\u0651\u064f \u0625\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0644\u0644\u0642\u064f\u0628\u0651\u064e\u0629\u0650 \u0627\u0644\u062e\u064e\u0636\u0652\u0631\u064e\u0627\u0621\n\u200e\u062c\u0650\u0626\u062a\u064f \u0623\u064f\u0635\u064e\u0644\u0651\u064a \u0639\u064e\u0644\u064a\u0652\u0643\n\u200e\u064a\u0627 \u062c\u064e\u062f\u0651\u064e \u0627\u0644\u062d\u064e\u0633\u064e\u0646\u064a\u0652\u0646\n\u200e\u0645\u064f\u062d\u0645\u0651\u062f \u064a\u0627 \u0632\u064a\u0646\n\u200e\u064a\u0627 \u0645\u064e\u0646 \u062c\u0650\u0626\u062a\u064e\u0646\u0627 \u0628\u064f\u0634\u0652\u0631\u064e\u0649\n\u200e\u0637\u064e\u0647\u064e \u0646\u064f\u0648\u0631\u064e \u0627\u0644\u0639\u064e\u064a\u0646\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0642\u0627\u0644 \u064a\u0627 \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u2014\u2014\u2014\u2014-\nConnect with Maher Zain:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@maherzainofficial\nInstagram: https://instagram.com/MaherZainOfficial\nOfficial YouTube: https://www.youtube.com/MaherZain\nTwitter: https://www.twitter.com/MaherZain\nFacebook: https://www.facebook.com/MaherZain\n\nConnect with Harris J:\nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0officialharrisj\u00a0\u00a0\nSpotify: https://open.spotify.c...\nTik Tok: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0officialharrisj\u00a0\u00a0\nFacebook: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0harrisjofficial\u00a0\u00a0\n\nConnect with Awakening Music:\nYouTube: http://bit.ly/YTAwkSubscribe\nTikTok: https://www.tiktok.com/@awakeningmusic_official\nInstagram: http://instagram.com/awakeningrecords\nFacebook: http://www.facebook.com/awakeningrecords\nTwitter: http://www.twitter.com/AwakeningRec\nOfficial website: http://www.awakening.org\n----\n\n\nAwakening Music is a subsidiary of UK-based Deventi Group that has operational offices in both the USA and Egypt. Awakening Music currently represents: Maher Zain (Sweden), Mesut Kurtis (Macedonia), Humood AlKhudher (Kuwait), Raef (USA), Harris J (UK), and Ali Magrebi (Libya). (Previously Sami Yusuf & Hamza Namira among others). \n\n\u00a9 Awakening Music 2025, A Deventi Group Company",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Awakening Music",
                "tags": [
                    "awakening music",
                    "awakening records",
                    "maher zain",
                    "humood",
                    "mesut kurtis",
                    "ali magrebi",
                    "\u0645\u0627\u0647\u0631 \u0632\u064a\u0646",
                    "hamza namira",
                    "\u062d\u0645\u0648\u062f \u0627\u0644\u062e\u0636\u0631",
                    "\u062d\u0645\u0632\u0629 \u0646\u0645\u0631\u0629",
                    "\u0645\u0633\u0639\u0648\u062f \u0643\u0631\u062a\u0633",
                    "ya nabi salam alaika"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Maher Zain & Harris J - Qalbi Fil Madinah | Official Lyric Video | \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629",
                    "description": "Watch Maher Zain & Harris J's new lyric video \"Qalbi Fil Madinah\" (My Heart is in Medina) \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\nDownload/Stream: https://bit.ly/QalbiFilMadinah\n\nListen for more of Maher Zain\u2019s songs: https://bit.ly/MZ-Top\n\nListen for more of Harris J: https://bit.ly/Best-of-HarrisJ\n\nSubscribe to Awakening Music: http://bit.ly/YTAwakening \n----\n\nQalbi Fil Madinah\n\nLyrics: Bara Kherigi \nMelody: Maher Zain & Harris J\nArrangement: Maher Zain\nMixing: Ronny Lahti\nMastering: Svante Forsb\u00e4ck\n\n\u200e\u0633\u064e\u0627\u0644\u064e \u062f\u064e\u0645\u0639\u0650\u064a \u0634\u064e\u0648\u0652\u0642\u064b\u0627\n\u200e\u064a\u064e\u0627 \u062d\u064e\u0628\u0650\u064a\u0628\u0650\u064a \u0625\u0650\u0644\u064e\u064a\u0652\u0643\n\u200e\u0641\u064e\u0627\u0636\u064e \u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0639\u0650\u0634\u0652\u0642\u064b\u0627\n\u200e\u0628\u0650\u0627\u0644\u0635\u0651\u064e\u0644\u0627\u0629\u0650 \u0639\u064e\u0644\u064e\u064a\u0643\n\u200e\u0637\u0627\u0631\u062a\u0652 \u0631\u064f\u0648\u062d\u0650\u064a \u062d\u064f\u0628\u0651\u064b\u0627\n\u200e\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u064e\u0646\u064e\u0627\u0645\u0650 \u0625\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0631\u064e\u0627\u0645\u064e \u0643\u064f\u0644\u0651\u0650\u064a \u0642\u064f\u0631\u0652\u0628\u064b\u0627\n\u200e\u0633\u064e\u064a\u0651\u0650\u062f\u0650\u064a \u0644\u0628\u0651\u064e\u064a\u0652\u0643\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0642\u0627\u0644 \u064a\u0627 \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\n\u064a\u0627 \u0623\u0628\u0627 \u0627\u0644\u0632\u0651\u064e\u0647\u0631\u0627\u0621\n\u200e\u0643\u0645 \u0623\u062d\u0650\u0646\u0651\u064f \u0625\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0644\u0644\u0642\u064f\u0628\u0651\u064e\u0629\u0650 \u0627\u0644\u062e\u064e\u0636\u0652\u0631\u064e\u0627\u0621\n\u200e\u062c\u0650\u0626\u062a\u064f \u0623\u064f\u0635\u064e\u0644\u0651\u064a \u0639\u064e\u0644\u064a\u0652\u0643\n\u200e\u064a\u0627 \u062c\u064e\u062f\u0651\u064e \u0627\u0644\u062d\u064e\u0633\u064e\u0646\u064a\u0652\u0646\n\u200e\u0645\u064f\u062d\u0645\u0651\u062f \u064a\u0627 \u0632\u064a\u0646\n\u200e\u064a\u0627 \u0645\u064e\u0646 \u062c\u0650\u0626\u062a\u064e\u0646\u0627 \u0628\u064f\u0634\u0652\u0631\u064e\u0649\n\u200e\u0637\u064e\u0647\u064e \u0646\u064f\u0648\u0631\u064e \u0627\u0644\u0639\u064e\u064a\u0646\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0642\u0627\u0644 \u064a\u0627 \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u2014\u2014\u2014\u2014-\nConnect with Maher Zain:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@maherzainofficial\nInstagram: https://instagram.com/MaherZainOfficial\nOfficial YouTube: https://www.youtube.com/MaherZain\nTwitter: https://www.twitter.com/MaherZain\nFacebook: https://www.facebook.com/MaherZain\n\nConnect with Harris J:\nInstagram: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0officialharrisj\u00a0\u00a0\nSpotify: https://open.spotify.c...\nTik Tok: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0officialharrisj\u00a0\u00a0\nFacebook: \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0harrisjofficial\u00a0\u00a0\n\nConnect with Awakening Music:\nYouTube: http://bit.ly/YTAwkSubscribe\nTikTok: https://www.tiktok.com/@awakeningmusic_official\nInstagram: http://instagram.com/awakeningrecords\nFacebook: http://www.facebook.com/awakeningrecords\nTwitter: http://www.twitter.com/AwakeningRec\nOfficial website: http://www.awakening.org\n----\n\n\nAwakening Music is a subsidiary of UK-based Deventi Group that has operational offices in both the USA and Egypt. Awakening Music currently represents: Maher Zain (Sweden), Mesut Kurtis (Macedonia), Humood AlKhudher (Kuwait), Raef (USA), Harris J (UK), and Ali Magrebi (Libya). (Previously Sami Yusuf & Hamza Namira among others). \n\n\u00a9 Awakening Music 2025, A Deventi Group Company"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1416077",
                "likeCount": "100106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ZX_j8enPLRXV2vrD_Z8GlUMlqQ",
            "id": "DSmUF7krmZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:17:15Z",
                "channelId": "UCzidBg7JPR53EP5B5x65jpA",
                "title": "Drechseln lernen in 1 Woche! | Selbstexperiment",
                "description": "Wie gut kann ich nach nur 1 Woche drechseln?\nEntdecke die Rechnungsstellungs-App und die gesamte Odoo-Suite https://www.odoo.com/r/v0BM **\nDie erste App ist lebenslang kostenlos. Vielen Dank an Odoo f\u00fcr das Sponsoring dieses Videos!\n\nXXL Pfefferm\u00fchle mit 6PS Motor: https://youtu.be/EhVbtllac6w?si=mvgh2cdL8DHypEI8\n\nMeine Kurse & Presets: https://tomary.learnworlds.com/course?courseid=durchstarten-mit-premiere-pro\nMein Zweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UCgSH2V644jVbkrWjR1eWFmQ\n\nInstagram: https://instagram.com/tomary/\nMein Minecraft-Discord: https://discordapp.com/invite/tomaryrpg\nTwitch: https://twitch.tv/tomary\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tomary\n\n**Mein PC: https://go.tomary.de/NVIDIA1\n*Meine Buchhaltungs-Software: https://www.awin1.com/awclick.php?gid=361518&mid=15944&awinaffid=682915&linkid=2617183&clickref=\n*Meine Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/35AX2bW\n*Meine Kamera: https://amzn.to/39DajmH\n*Mein 55mm Objektiv: https://amzn.to/2Z5ahz8\n*Mein 16-35mm Objektiv: https://amzn.to/2Ex3eFV\n*Mein Gimbal: https://amzn.to/2MSbXqD\n*Meine SD Karten: https://amzn.to/2Mb7fEf\n*Mein kleines Mikrofon: https://amzn.to/2Z37G8T\n*Mein gro\u00dfes Mikrofon: https://amzn.to/2M8ak7T\n*Mein Audiointerface: https://amzn.to/36OCLzO\n*Mein LED-Panel: https://amzn.to/35Cc55h\n\n*Die markierten Links sind Affiliate-Links. Wenn Ihr dar\u00fcber etwas kauft, bekomme ich einen kleinen Prozentsatz des Gewinnes ab ohne, dass Ihr daf\u00fcr einen Cent mehr bezahlen m\u00fcsst :)\n\n**Werbung\n\nSchnitt & Animationen von Felix: https://www.youtube.com/c/Funf%C3%BCrFelix\n\nKontakt: info@tomary.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSmUF7krmZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSmUF7krmZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSmUF7krmZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSmUF7krmZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSmUF7krmZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomary",
                "tags": [
                    "Thomas",
                    "VFX",
                    "Schneider",
                    "Selbstexperiment",
                    "Pers\u00f6nlichkeitsentwicklung",
                    "Tomary",
                    "drechseln",
                    "holz",
                    "holzarbeit",
                    "Schreiner"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Drechseln lernen in 1 Woche! | Selbstexperiment",
                    "description": "Wie gut kann ich nach nur 1 Woche drechseln?\nEntdecke die Rechnungsstellungs-App und die gesamte Odoo-Suite https://www.odoo.com/r/v0BM **\nDie erste App ist lebenslang kostenlos. Vielen Dank an Odoo f\u00fcr das Sponsoring dieses Videos!\n\nXXL Pfefferm\u00fchle mit 6PS Motor: https://youtu.be/EhVbtllac6w?si=mvgh2cdL8DHypEI8\n\nMeine Kurse & Presets: https://tomary.learnworlds.com/course?courseid=durchstarten-mit-premiere-pro\nMein Zweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UCgSH2V644jVbkrWjR1eWFmQ\n\nInstagram: https://instagram.com/tomary/\nMein Minecraft-Discord: https://discordapp.com/invite/tomaryrpg\nTwitch: https://twitch.tv/tomary\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tomary\n\n**Mein PC: https://go.tomary.de/NVIDIA1\n*Meine Buchhaltungs-Software: https://www.awin1.com/awclick.php?gid=361518&mid=15944&awinaffid=682915&linkid=2617183&clickref=\n*Meine Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/35AX2bW\n*Meine Kamera: https://amzn.to/39DajmH\n*Mein 55mm Objektiv: https://amzn.to/2Z5ahz8\n*Mein 16-35mm Objektiv: https://amzn.to/2Ex3eFV\n*Mein Gimbal: https://amzn.to/2MSbXqD\n*Meine SD Karten: https://amzn.to/2Mb7fEf\n*Mein kleines Mikrofon: https://amzn.to/2Z37G8T\n*Mein gro\u00dfes Mikrofon: https://amzn.to/2M8ak7T\n*Mein Audiointerface: https://amzn.to/36OCLzO\n*Mein LED-Panel: https://amzn.to/35Cc55h\n\n*Die markierten Links sind Affiliate-Links. Wenn Ihr dar\u00fcber etwas kauft, bekomme ich einen kleinen Prozentsatz des Gewinnes ab ohne, dass Ihr daf\u00fcr einen Cent mehr bezahlen m\u00fcsst :)\n\n**Werbung\n\nSchnitt & Animationen von Felix: https://www.youtube.com/c/Funf%C3%BCrFelix\n\nKontakt: info@tomary.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176867",
                "likeCount": "7173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdqSpMcQVyIW6ylf0I--YQIrdno",
            "id": "DfNzz69gFJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T09:00:17Z",
                "channelId": "UCeqKIgPQfNInOswGRWt48kQ",
                "title": "AfD-Chefin Weidel: Keine Koalition mit der CDU unter Friedrich Merz | Markus Lanz vom 06. M\u00e4rz 2025",
                "description": "Friedrich Merz hat sich mit der Einigung der SPD, Sonderverm\u00f6gen auf den Weg zu bringen, bei der AfD-Vorsitzenden Alice Weidel unbeliebt gemacht. Merz habe mit der Aktion seine Wahlversprechen gebrochen, was f\u00fcr Alice Weidel ein Ausschlusskriterium einer m\u00f6glichen CDU-AfD-Koalition ist. \n\nAusschlie\u00dfen ist aber auch anderweitig ein Thema der Sendung. Denn der h\u00e4ufig kritisierte AfD-Politiker Bj\u00f6rn H\u00f6cke, gegen den Weidel im Jahr 2017 selbst ein Verfahren bef\u00fcrwortet hatte, hat mittlerweile gute Punkte bei ihr gelandet: \"Ich halte sehr viel von Bj\u00f6rn H\u00f6cke. Und der Mann m\u00f6chte Ministerpr\u00e4sident von Th\u00fcringen werden. Und er wird es auch.\"\n\nDen gesamten Talk findet ihr hier: https://kurz.zdf.de/tmQrR/\n \nWeitere G\u00e4ste in der Sendung:\nJohannes Winkel, Junge Union-Vorsitzender\nSonja Alvarez, Journalistin\nJustus Bender, Journalist\n\n_____\nHier auf ZDFheute Nachrichten erfahrt ihr, was auf der Welt passiert und was uns alle etwas angeht: Wir sorgen f\u00fcr Durchblick in der Nachrichtenwelt, erkl\u00e4ren die Hintergr\u00fcnde und gehen auf gesellschaftliche Debatten ein. Diskutiert in Livestreams mit uns und bildet euch eure eigene Meinung mit den Fakten, die wir euch pr\u00e4sentieren.\n\nAbonniert unseren Kanal, um nichts mehr zu verpassen.\nImmer auf dem aktuellen Stand seid ihr auf http://www.ZDFheute.de/.\n\n#afd #cdu #weidel #lanz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfNzz69gFJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDFheute Nachrichten",
                "tags": [
                    "weidel",
                    "zdf",
                    "zdfheute",
                    "zdf news",
                    "zdf nachrichten",
                    "lanz",
                    "lanz neu",
                    "lanz aktuelle",
                    "lanz talk",
                    "lanz neue folge",
                    "lanz weidel",
                    "lanz weidel streit",
                    "alice weidel",
                    "afd",
                    "cdu",
                    "afd cdu koalition",
                    "merz",
                    "kanzler merz",
                    "bundestag",
                    "bundestagswahl",
                    "h\u00f6cke",
                    "h\u00f6cke faschist",
                    "bj\u00f6rn h\u00f6cke",
                    "h\u00f6cke parteiausschluss"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "AfD-Chefin Weidel: Keine Koalition mit der CDU unter Friedrich Merz | Markus Lanz vom 06. M\u00e4rz 2025",
                    "description": "Friedrich Merz hat sich mit der Einigung der SPD, Sonderverm\u00f6gen auf den Weg zu bringen, bei der AfD-Vorsitzenden Alice Weidel unbeliebt gemacht. Merz habe mit der Aktion seine Wahlversprechen gebrochen, was f\u00fcr Alice Weidel ein Ausschlusskriterium einer m\u00f6glichen CDU-AfD-Koalition ist. \n\nAusschlie\u00dfen ist aber auch anderweitig ein Thema der Sendung. Denn der h\u00e4ufig kritisierte AfD-Politiker Bj\u00f6rn H\u00f6cke, gegen den Weidel im Jahr 2017 selbst ein Verfahren bef\u00fcrwortet hatte, hat mittlerweile gute Punkte bei ihr gelandet: \"Ich halte sehr viel von Bj\u00f6rn H\u00f6cke. Und der Mann m\u00f6chte Ministerpr\u00e4sident von Th\u00fcringen werden. Und er wird es auch.\"\n\nDen gesamten Talk findet ihr hier: https://kurz.zdf.de/tmQrR/\n \nWeitere G\u00e4ste in der Sendung:\nJohannes Winkel, Junge Union-Vorsitzender\nSonja Alvarez, Journalistin\nJustus Bender, Journalist\n\n_____\nHier auf ZDFheute Nachrichten erfahrt ihr, was auf der Welt passiert und was uns alle etwas angeht: Wir sorgen f\u00fcr Durchblick in der Nachrichtenwelt, erkl\u00e4ren die Hintergr\u00fcnde und gehen auf gesellschaftliche Debatten ein. Diskutiert in Livestreams mit uns und bildet euch eure eigene Meinung mit den Fakten, die wir euch pr\u00e4sentieren.\n\nAbonniert unseren Kanal, um nichts mehr zu verpassen.\nImmer auf dem aktuellen Stand seid ihr auf http://www.ZDFheute.de/.\n\n#afd #cdu #weidel #lanz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1740835",
                "likeCount": "22965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pmaM-rAXWMFJJqAFmUdsrU2WE74",
            "id": "zHt1IEgEISo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T12:01:19Z",
                "channelId": "UCfpCQ89W9wjkHc8J_6eTbBg",
                "title": "Forging a Knife & Survival Camping Alone in the Wilderness",
                "description": "I am heading into the woods of Alaska for 3 days with no sleeping bag or tent. I am going to sleep in a survival shelter, make a forge, make a charcoal kiln, make charcoal, forge and make a knife and do it all in extreme cold weather alone in the wilderness. \n\nOutdoor Boys on FACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/TeamOutdoorBoys\n\nOutdoor Boys on INSTAGRAM\n@outdoorboyschannel\n\nBUY OUTDOOR BOYS T-SHIRTS\n http://shop.spreadshirt.com/catsandcarp/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Outdoor Boys",
                "tags": [
                    "camping",
                    "Survival",
                    "bushcraft",
                    "forging",
                    "blacksmithing",
                    "knifesmithing",
                    "knife making",
                    "bushcraft survival",
                    "survival shelter",
                    "primitive survival",
                    "solo camping",
                    "extreme camping",
                    "cold weather camping",
                    "ALaska",
                    "camping in Alaska",
                    "survival camping",
                    "bushcraft camping",
                    "bushcraft shelter",
                    "bushcraft knife",
                    "solo survival camping",
                    "remote camping",
                    "extreme survival",
                    "how to make a knife",
                    "how to forge",
                    "make a forge",
                    "blacksmithing a knife",
                    "forging a knife",
                    "traditional forging"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Forging a Knife & Survival Camping Alone in the Wilderness",
                    "description": "I am heading into the woods of Alaska for 3 days with no sleeping bag or tent. I am going to sleep in a survival shelter, make a forge, make a charcoal kiln, make charcoal, forge and make a knife and do it all in extreme cold weather alone in the wilderness. \n\nOutdoor Boys on FACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/TeamOutdoorBoys\n\nOutdoor Boys on INSTAGRAM\n@outdoorboyschannel\n\nBUY OUTDOOR BOYS T-SHIRTS\n http://shop.spreadshirt.com/catsandcarp/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5252453",
                "likeCount": "216562",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kRc2I6DoAvZ9U9gm75gaRZUPAxU",
            "id": "PRruAumkcKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T22:00:25Z",
                "channelId": "UC6yW44UGJJBvYTlfC7CRg2Q",
                "title": "All Square At Old Trafford! \ud83e\udd1d | Man Utd v Arsenal",
                "description": "Watch the key moments from Manchester United's 1-1 draw against Arsenal at Old Trafford in the Premier League.\n\n\ud83d\uded2 Shop your favourite United attire: https://bit.ly/3s9uTW7\n\u25b6\ufe0f Subscribe to Manchester United on YouTube at http://bit.ly/ManU_YT\n\ud83d\udcf2 Download the Man Utd app: http://manutd.co/F4c\n\ud83d\udcbb Visit Manchester United: http://www.manutd.com\n\n#MUFC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRruAumkcKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRruAumkcKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRruAumkcKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRruAumkcKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRruAumkcKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manchester United",
                "tags": [
                    "manchester united",
                    "mufc",
                    "manutd",
                    "old trafford",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "MU Highlights",
                    "premier league",
                    "united",
                    "television",
                    "tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "All Square At Old Trafford! \ud83e\udd1d | Man Utd v Arsenal",
                    "description": "Watch the key moments from Manchester United's 1-1 draw against Arsenal at Old Trafford in the Premier League.\n\n\ud83d\uded2 Shop your favourite United attire: https://bit.ly/3s9uTW7\n\u25b6\ufe0f Subscribe to Manchester United on YouTube at http://bit.ly/ManU_YT\n\ud83d\udcf2 Download the Man Utd app: http://manutd.co/F4c\n\ud83d\udcbb Visit Manchester United: http://www.manutd.com\n\n#MUFC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1094282",
                "likeCount": "27449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vwwHPwYAYyCR_D91GvJjRcacx_w",
            "id": "lBimDKKNDDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T12:00:48Z",
                "channelId": "UC_6KWajhpTGG3LFpBLqkqXg",
                "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPOP",
                "tags": [
                    "IDOL",
                    "\ud32c",
                    "KPOP",
                    "NAVER",
                    "MUSIC",
                    "\uc544\ud2f0\uc2a4\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\ub77c\uc774\ud2b8",
                    "NPOP",
                    "\uc5d4\ud31d",
                    "\uc74c\uc545\ubc29\uc1a1",
                    "\uc74c\ubc29",
                    "\uc5d4\ub529\uc694\uc815",
                    "PLAYLIST",
                    "NPOPLIMITEDEDITION",
                    "\ud50c\ub808\uc774\ub9ac\uc2a4\ud2b8",
                    "\ub178\ub798\ucd94\ucc9c",
                    "mnet",
                    "mcountdown",
                    "\uc778\uae30\uac00\uc694",
                    "\uc9c1\ucea0",
                    "\ubba4\ubc45",
                    "\ubba4\uc9c1\ubc45\ud06c",
                    "\uc74c\uc911",
                    "\uc74c\uc545\uc911\uc2ec",
                    "\uc778\uac00",
                    "\uc1fc\ucc54",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE",
                    "\uc2e0\uace1",
                    "\ucef4\ubc31",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "BLACKPICK",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "ROS\u00c9",
                    "ROSE",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "LISA",
                    "\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "5\uc138\ub300",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "\ubcf4\uceec",
                    "\ub7a9",
                    "\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "\uac15\ub82c",
                    "\uce74\ub9ac\uc2a4\ub9c8",
                    "\uc5ec\ub3cc",
                    "\ud480\ucea0",
                    "\uc5bc\ube61\uc9c1\ucea0",
                    "\uc785\ub355\uc9c1\ucea0",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ucd5c\ucd08\uacf5\uac1c",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub3cc",
                    "mz",
                    "\ube44\uc8fc\uc5bc",
                    "\uba54\uc778\ub304\uc11c",
                    "\uba54\uc778\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ub304\uc11c",
                    "\ub8e8\ube44",
                    "Ruby",
                    "\ub9cc\ud2b8\ub77c",
                    "Mantra",
                    "\ucc28\uc77c\ub514\uc26c \uac10\ube44\ub178",
                    "Childish Gambino",
                    "\ub3c4\uc774\uce58",
                    "Doechii",
                    "\ub3c4\ubbf8\ub2c9 \ud30c\uc774\ud06c",
                    "Dominic Fike",
                    "\ub450\uc544 \ub9ac\ud30c",
                    "Dua Lipa",
                    "FKJ",
                    "\uce7c\ub9ac \uc6b0\uce58\uc2a4",
                    "Kali Uchis",
                    "like_JENNIE",
                    "\ub77c\uc774\ud06c\uc81c\ub2c8",
                    "\ub77c\uc78c\uc81c\ub2c8",
                    "\ube4c\ubcf4\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                    "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1624691",
                "likeCount": "181791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iuYi8WgrMyBfvPAGADxlhhUniJQ",
            "id": "7JyWeA7PmDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:00:06Z",
                "channelId": "UCEpZf3Vo3KpbfyGuFs3jnSA",
                "title": "\u266b Yami - Manipulator 2 (ft. Alethea, Zitachi, Tridan & T0byte) [Offizielles Musikvideo]",
                "description": "\u266b Yami - Manipulator 2 (ft. Alethea, Zitachi, Tridan & T0byte) [Offizielles Musikvideo]\n\n\ud83e\udc46 JETZT \u00dcBERALL STREAMBAR! \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/track/0hRXthHqP04Ox3hGjux8Wf?si=734c647d79a54c17\n\n\u25b7 prod. by one and only  @jomz808 :\nhttps://www.instagram.com/jomz808/\n\n\u25b7 Musikvideo by. @KiruMinecraft \nhttps://www.youtube.com/@KiruMinecraft\n\nIn diesem Song geht es um die Youtuber Insel 3 und wie Yami, Tridan, Zitachi, T0byte & Alethea die Insel retten wollen. Diesmal aber nicht wie beim Manipulator Song wo ich alle Manipuliert habe. Diesmal sind alle freiwillig da.\n\n*DISCLAIMER*\nDie Youtuber Insel ist ein RP Projekt wo sich verschiedene Youtuber zusammen getan haben und Storys erschaffen um ihre Zuschauer zu Entertainen. Alles was gezeigt wird ist zwar nicht komplett abgesprochen, aber jeder spielt eine Rolle wie ein Schauspieler. Ausserhalb von Minecraft verstehen wir uns alle super und wir bieten nur eine Show f\u00fcr die, die uns schauen.\n\n\u25b6NEUE WHATSAPPGRUPPE:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vap8rfPGk1G1uFOkeW3w\n\n\u27a1  Alle meine Songs auf Spotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/6Z8aUHZrKNLpPuyAKQLgHE?si=KiVGMzuRR_Cc-ckNpR9ytg\n\n\u27a1 Socials:\n\u25b6 Komm auf meinem Discord : https://discord.gg/92b3zDMJhP\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/ichbinyami_/\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@ichbinyami_\n\u25b6 Donation: https://www.tipeeestream.com/yamiyami/donation\n\n\nSongtext:\n\nIntro: (Yami)\nIch sagte Schlaf lieber mit offenen Augen \nWenn du mich siehst dann solltest du lieber laufen \nDie Crew ist back wir werden uns noch behaupten \nVerlass den Server schnell dann wirst du auch nicht dran glauben \n\n(Pre-Hook)(Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab (Tridan)\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag\nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will (Tridan)\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\nVerse 1: (Tridan)\nH\u00f6r zu.. (Yami)\n\nDein ganzer K\u00f6rper zittert wenn du meinen Namen liest\nziemlich bitter wie du k\u00e4mpfst - denkst das du hier am ende siegst\n\n(Alethea: TRIDAN!) (Crit Sfx)\nCrit dich schnell, du rennst nur noch weg\nLecker wie der Kill mir grad schmeckt (Ugggh)\nOh nein du kommst mit deiner Crew  (Hallo Syou!)\ndu bist so dumm nein\n \nHook (Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\n[REDEN] (Yami mit T0byte)\nSie sagen wir sind b\u00f6se \nT0byte!\nVerse 2: (T0byte)\nSind wir nicht..\n\nSie nennen uns Side Charakter\ndoch danergy du bist f\u00fcr mich auch nur ein side charakter\nvon einem main charakter - wo sind die klicks - AviveHD\n\n(Pre-Hook)(Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab (Tobi)\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will (Tobi)\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\n[REDEN] Yami\nZITACHI!\n\n\nVerse 3: (Zitachi)\nIch brauche nicht mal mein Netherite Schwert\nIch mache 1 GEGEN 8 und ich seh  feuerwerk (Totem pop!)\nIhr seid nichts gegen mich ihr kommt nicht klar\nKommt mit 10 oder 20 das ist mir egal\nMace Swap und danach kommt der Kill\ndie crew die ich hab wird noch gewinnen\n\nHook (Yami):\nEs macht Tik Tak \nich glaub deine zeit l\u00e4uft ab\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\nOutro (Yami, Zitachi, T0byte, Alethea & Tridan):\n\nSchlaf lieber mit offenen Augen.. (HAHA HAHA)\nDie Crew ist back wir werden uns noch behaupten.. (HAHAHAHA)\nDa darada da dara..\nHahaha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yami",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b Yami - Manipulator 2 (ft. Alethea, Zitachi, Tridan & T0byte) [Offizielles Musikvideo]",
                    "description": "\u266b Yami - Manipulator 2 (ft. Alethea, Zitachi, Tridan & T0byte) [Offizielles Musikvideo]\n\n\ud83e\udc46 JETZT \u00dcBERALL STREAMBAR! \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/track/0hRXthHqP04Ox3hGjux8Wf?si=734c647d79a54c17\n\n\u25b7 prod. by one and only  @jomz808 :\nhttps://www.instagram.com/jomz808/\n\n\u25b7 Musikvideo by. @KiruMinecraft \nhttps://www.youtube.com/@KiruMinecraft\n\nIn diesem Song geht es um die Youtuber Insel 3 und wie Yami, Tridan, Zitachi, T0byte & Alethea die Insel retten wollen. Diesmal aber nicht wie beim Manipulator Song wo ich alle Manipuliert habe. Diesmal sind alle freiwillig da.\n\n*DISCLAIMER*\nDie Youtuber Insel ist ein RP Projekt wo sich verschiedene Youtuber zusammen getan haben und Storys erschaffen um ihre Zuschauer zu Entertainen. Alles was gezeigt wird ist zwar nicht komplett abgesprochen, aber jeder spielt eine Rolle wie ein Schauspieler. Ausserhalb von Minecraft verstehen wir uns alle super und wir bieten nur eine Show f\u00fcr die, die uns schauen.\n\n\u25b6NEUE WHATSAPPGRUPPE:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vap8rfPGk1G1uFOkeW3w\n\n\u27a1  Alle meine Songs auf Spotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/6Z8aUHZrKNLpPuyAKQLgHE?si=KiVGMzuRR_Cc-ckNpR9ytg\n\n\u27a1 Socials:\n\u25b6 Komm auf meinem Discord : https://discord.gg/92b3zDMJhP\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/ichbinyami_/\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@ichbinyami_\n\u25b6 Donation: https://www.tipeeestream.com/yamiyami/donation\n\n\nSongtext:\n\nIntro: (Yami)\nIch sagte Schlaf lieber mit offenen Augen \nWenn du mich siehst dann solltest du lieber laufen \nDie Crew ist back wir werden uns noch behaupten \nVerlass den Server schnell dann wirst du auch nicht dran glauben \n\n(Pre-Hook)(Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab (Tridan)\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag\nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will (Tridan)\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\nVerse 1: (Tridan)\nH\u00f6r zu.. (Yami)\n\nDein ganzer K\u00f6rper zittert wenn du meinen Namen liest\nziemlich bitter wie du k\u00e4mpfst - denkst das du hier am ende siegst\n\n(Alethea: TRIDAN!) (Crit Sfx)\nCrit dich schnell, du rennst nur noch weg\nLecker wie der Kill mir grad schmeckt (Ugggh)\nOh nein du kommst mit deiner Crew  (Hallo Syou!)\ndu bist so dumm nein\n \nHook (Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\n[REDEN] (Yami mit T0byte)\nSie sagen wir sind b\u00f6se \nT0byte!\nVerse 2: (T0byte)\nSind wir nicht..\n\nSie nennen uns Side Charakter\ndoch danergy du bist f\u00fcr mich auch nur ein side charakter\nvon einem main charakter - wo sind die klicks - AviveHD\n\n(Pre-Hook)(Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab (Tobi)\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will (Tobi)\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\n[REDEN] Yami\nZITACHI!\n\n\nVerse 3: (Zitachi)\nIch brauche nicht mal mein Netherite Schwert\nIch mache 1 GEGEN 8 und ich seh  feuerwerk (Totem pop!)\nIhr seid nichts gegen mich ihr kommt nicht klar\nKommt mit 10 oder 20 das ist mir egal\nMace Swap und danach kommt der Kill\ndie crew die ich hab wird noch gewinnen\n\nHook (Yami):\nEs macht Tik Tak \nich glaub deine zeit l\u00e4uft ab\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\nOutro (Yami, Zitachi, T0byte, Alethea & Tridan):\n\nSchlaf lieber mit offenen Augen.. (HAHA HAHA)\nDie Crew ist back wir werden uns noch behaupten.. (HAHAHAHA)\nDa darada da dara..\nHahaha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66511",
                "likeCount": "5191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vkirOAMdipt2YLVjid-b6b4-Z2w",
            "id": "oiy131ixcG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T13:01:19Z",
                "channelId": "UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg",
                "title": "schlechte Nachrichten...",
                "description": "In der Krebsforschung gibt es immer mehr Fortschritte. Hier k\u00f6nnt ihr diese Unterst\u00fctzen \ud83d\udc9d\nhttps://www.dkfz.de/spenden/jetzt-spenden\n\nMehr aus dem KellyVerse \ud83e\ude90\n\u2022 KANALMITGLIED WERDEN https://www.youtube.com/channel/UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg/join\n\u2022 WHATSAPP https://whatsapp.com/channel/0029VamEJxx2f3ENhPBwgi39\n\u2022 INSTAGRAM http://instagram.com/kel\n\u2022 TIKTOK @kelly.popelli\n\u2022 VLOG CHANNEL https://www.youtube.com/channel/UCS-FdqMLeKeuayvuaa5KGhg\n___\n\n*Produkte aus diesem Video: https://www.amazon.de/shop/kellymissesvlog\n___\n\nMusik:\n\u2022 open.spotify.com/intl-de/artist/1NlNF3X16LMHmpsfdajZ9s?si=FS3XRGgGQnK5jRv-i9aAjw\n\u2022 Apple music.apple.com/de/artist/kel/1244251973\n\u2022 Deezer deezer.com/de/artist/198603547\n___\nKontaktadresse/ Business Inquiries: mail@youmgmt.de\n___\nHilf mir, meine Videos in andere Sprachen zu \u00fcbersetzen: https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg&tab=2\n___\nIch mache seit 2010 Videos auf YouTube!\nVerpasse nichts mehr: http://youtube.com/c/missesvlog?sub_confirmation=1\n\n\u2728Mein Video Equipment\u2728\nKamera: https://amzn.to/38YFj1P *\nObjektiv: https://amzn.to/3c1wCFY *\nStativ: https://amzn.to/3tOsfH9 *\nMikrofon: https://amzn.to/3NAQ64M *\nLicht: https://amzn.to/3qNU0NX *\nKleines Licht: https://amzn.to/3Nyt0f7 *\nBunte Folie: https://amzn.to/3ISASVx *\nLampenstativ: https://amzn.to/3tPFoQ8 *\nMac Mini: https://amzn.to/3177GX3 *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oiy131ixcG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oiy131ixcG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oiy131ixcG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oiy131ixcG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oiy131ixcG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KELLY //missesvlog",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "schlechte Nachrichten...",
                    "description": "In der Krebsforschung gibt es immer mehr Fortschritte. Hier k\u00f6nnt ihr diese Unterst\u00fctzen \ud83d\udc9d\nhttps://www.dkfz.de/spenden/jetzt-spenden\n\nMehr aus dem KellyVerse \ud83e\ude90\n\u2022 KANALMITGLIED WERDEN https://www.youtube.com/channel/UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg/join\n\u2022 WHATSAPP https://whatsapp.com/channel/0029VamEJxx2f3ENhPBwgi39\n\u2022 INSTAGRAM http://instagram.com/kel\n\u2022 TIKTOK @kelly.popelli\n\u2022 VLOG CHANNEL https://www.youtube.com/channel/UCS-FdqMLeKeuayvuaa5KGhg\n___\n\n*Produkte aus diesem Video: https://www.amazon.de/shop/kellymissesvlog\n___\n\nMusik:\n\u2022 open.spotify.com/intl-de/artist/1NlNF3X16LMHmpsfdajZ9s?si=FS3XRGgGQnK5jRv-i9aAjw\n\u2022 Apple music.apple.com/de/artist/kel/1244251973\n\u2022 Deezer deezer.com/de/artist/198603547\n___\nKontaktadresse/ Business Inquiries: mail@youmgmt.de\n___\nHilf mir, meine Videos in andere Sprachen zu \u00fcbersetzen: https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCHzrmjGQIw043RVffpyjezg&tab=2\n___\nIch mache seit 2010 Videos auf YouTube!\nVerpasse nichts mehr: http://youtube.com/c/missesvlog?sub_confirmation=1\n\n\u2728Mein Video Equipment\u2728\nKamera: https://amzn.to/38YFj1P *\nObjektiv: https://amzn.to/3c1wCFY *\nStativ: https://amzn.to/3tOsfH9 *\nMikrofon: https://amzn.to/3NAQ64M *\nLicht: https://amzn.to/3qNU0NX *\nKleines Licht: https://amzn.to/3Nyt0f7 *\nBunte Folie: https://amzn.to/3ISASVx *\nLampenstativ: https://amzn.to/3tPFoQ8 *\nMac Mini: https://amzn.to/3177GX3 *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284892",
                "likeCount": "28277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mIsuxjWJCFrlIlcDoWOC5v2v1mE",
            "id": "ksXgwCI25Ag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T17:28:05Z",
                "channelId": "UC2bW_AY9BlbYLGJSXAbjS4Q",
                "title": "iShowSpeed 2025 Sidemen Charity Match Highlights!",
                "description": "iShowSpeed 2025 Sidemen Charity Match Highlights!\n\nJOIN!- https://www.youtube.com/channel/UC2bW_AY9BlbYLGJSXAbjS4Q?sub_confirmation=1\n\nIM LIVE EVERY DAY-  https://www.youtube.com/channel/UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA\n\n\u25ba Follow My Socials:\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/IShowSpeed\n\ud83d\udd34 Third Channel:  https://www.youtube.com/channel/UCd09ztChTkJ9dlY6RLawSog\n\ud83d\udcf8 instagram: https://www.instagram.com/IShowSpeed\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://story.snapchat.com/@darrenwatkins1\n\ud83d\udcde Discord: https://discord.com/invite/ishowspeed\n\n#IShowSpeed #SpeedLive #SpeedyLive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksXgwCI25Ag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksXgwCI25Ag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksXgwCI25Ag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksXgwCI25Ag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksXgwCI25Ag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Live Speedy",
                "tags": [
                    "IShowSpeed",
                    "IShowSpeed Live",
                    "IShowSpeed Livestream",
                    "Speed Live",
                    "Speedy Live",
                    "Live Speedy",
                    "IShowSpeed Rage",
                    "IShowSpeed Funny"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "iShowSpeed 2025 Sidemen Charity Match Highlights!",
                    "description": "iShowSpeed 2025 Sidemen Charity Match Highlights!\n\nJOIN!- https://www.youtube.com/channel/UC2bW_AY9BlbYLGJSXAbjS4Q?sub_confirmation=1\n\nIM LIVE EVERY DAY-  https://www.youtube.com/channel/UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA\n\n\u25ba Follow My Socials:\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/IShowSpeed\n\ud83d\udd34 Third Channel:  https://www.youtube.com/channel/UCd09ztChTkJ9dlY6RLawSog\n\ud83d\udcf8 instagram: https://www.instagram.com/IShowSpeed\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://story.snapchat.com/@darrenwatkins1\n\ud83d\udcde Discord: https://discord.com/invite/ishowspeed\n\n#IShowSpeed #SpeedLive #SpeedyLive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1385350",
                "likeCount": "46001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "inRdulVhn41xew64xBC_6nEJfmw",
            "id": "tSZNGt97qNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:01:08Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wer geh\u00f6rt zu wem? (Freunde erkennen)",
                "description": "WERBUNG | Zu XING: http://xing.com/?sc_cmp=psm2f508e91\n\n\ud83d\udd39Finde den Job, der wirklich zu dir passt \u2013 mit KI-gest\u00fctzten Tools f\u00fcr Lebenslauf, Anschreiben & mehr! Optimiere deine Bewerbung und starte durch. \n\ud83d\udc49 Alle Infos hier: http://xing.com/?sc_cmp=psm2f508e91\n\nDanke an Kroko f\u00fcrs dabei sein!\nhttps://www.instagram.com/krokoboss1090\n\nDanke an unsere G\u00e4ste!\n\n\ud83d\ude9b LKW Fahrer:\n\ud83d\udd39Pohli von Specktakel: https://www.instagram.com/specktakelmusik, https://www.tiktok.com/@specktakel_official, https://open.spotify.com/artist/1ErIf1pAAaw5upKsCbqhzz?si=CJR6yn3QTgGLMRmegsV71A\n\ud83d\udd39Chris: https://www.instagram.com/Chriis.hz\n\ud83d\udd39Jamie: https://www.instagram.com/Jamiel._.Dsp\n\n\n\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0fYogalehrerinnen:\n\ud83d\udd39Lara: https://www.instagram.com/lara.taleja\n\ud83d\udd39Justyna: https://www.instagram.com/justynapralina\n\ud83d\udd39Tabea:https://www.instagram.com/floratabea\n\ud83d\udd39Milda: https://www.instagram.com/milda.heinz\n\n\n\ud83e\udd56 B\u00e4cker:\n\ud83d\udd39Jim: https://www.instagram.com/Jim_schlabs\n\ud83d\udd39Fernando: https://www.instagram.com/Breadnando\n\ud83d\udd39Heiko: https://www.instagram.com/Heiko_lud\n\ud83d\udd39Chris: https://www.instagram.com/chris.richel/\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Elias Peters \n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9\n\n\ud83d\udce2 Idee inspiriert vom franz\u00f6sischen YouTuber Squeezie\nhttps://youtube.com/@Squeezie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSZNGt97qNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSZNGt97qNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSZNGt97qNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSZNGt97qNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tSZNGt97qNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer geh\u00f6rt zu wem? (Freunde erkennen)",
                    "description": "WERBUNG | Zu XING: http://xing.com/?sc_cmp=psm2f508e91\n\n\ud83d\udd39Finde den Job, der wirklich zu dir passt \u2013 mit KI-gest\u00fctzten Tools f\u00fcr Lebenslauf, Anschreiben & mehr! Optimiere deine Bewerbung und starte durch. \n\ud83d\udc49 Alle Infos hier: http://xing.com/?sc_cmp=psm2f508e91\n\nDanke an Kroko f\u00fcrs dabei sein!\nhttps://www.instagram.com/krokoboss1090\n\nDanke an unsere G\u00e4ste!\n\n\ud83d\ude9b LKW Fahrer:\n\ud83d\udd39Pohli von Specktakel: https://www.instagram.com/specktakelmusik, https://www.tiktok.com/@specktakel_official, https://open.spotify.com/artist/1ErIf1pAAaw5upKsCbqhzz?si=CJR6yn3QTgGLMRmegsV71A\n\ud83d\udd39Chris: https://www.instagram.com/Chriis.hz\n\ud83d\udd39Jamie: https://www.instagram.com/Jamiel._.Dsp\n\n\n\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0fYogalehrerinnen:\n\ud83d\udd39Lara: https://www.instagram.com/lara.taleja\n\ud83d\udd39Justyna: https://www.instagram.com/justynapralina\n\ud83d\udd39Tabea:https://www.instagram.com/floratabea\n\ud83d\udd39Milda: https://www.instagram.com/milda.heinz\n\n\n\ud83e\udd56 B\u00e4cker:\n\ud83d\udd39Jim: https://www.instagram.com/Jim_schlabs\n\ud83d\udd39Fernando: https://www.instagram.com/Breadnando\n\ud83d\udd39Heiko: https://www.instagram.com/Heiko_lud\n\ud83d\udd39Chris: https://www.instagram.com/chris.richel/\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Elias Peters \n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9\n\n\ud83d\udce2 Idee inspiriert vom franz\u00f6sischen YouTuber Squeezie\nhttps://youtube.com/@Squeezie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276348",
                "likeCount": "30664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RtRJwfU7TZfp1NvkH0xoh7yAL60",
            "id": "cjTdgX34Mok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T19:12:33Z",
                "channelId": "UCUtZaxDF3hD5VK4xRYFBePQ",
                "title": "GOLDEN BUZZER winner Olly Pearson rocks with QUEEN guitar solo! | Auditions | BGT 2025",
                "description": "Don't stop him now.\n\n11-year-old Olly Pearson unleashes his inner Rock God as he shreds his way through hits from Queen, Van Halen and AC/DC, leaving the Judges in disbelief and scoring a Golden Buzzer from Amanda.\n\nSee more from Britain's Got Talent at http://itv.com/BGT\n\nSUBSCRIBE: http://bit.ly/BGTsub\nFacebook: http://www.facebook.com/BGT\nTwitter: http://twitter.com/BGT\nInstagram: https://www.instagram.com/bgt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bgt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjTdgX34Mok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjTdgX34Mok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjTdgX34Mok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjTdgX34Mok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cjTdgX34Mok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Britain's Got Talent",
                "tags": [
                    "britain's got talent",
                    "britains got talent",
                    "talent",
                    "bgt",
                    "ant and dec",
                    "ant",
                    "dec",
                    "simon cowell",
                    "alesha dixon",
                    "amanda holden",
                    "got talent",
                    "bgt auditions",
                    "bgt judges",
                    "britains got talent auditions",
                    "british talent show",
                    "ant and dec on bgt",
                    "Great Britain",
                    "amazing auditions",
                    "Talent Show",
                    "Bruno",
                    "UK",
                    "Susan Boyle",
                    "Series 18",
                    "BGT 2025",
                    "Britain's Got Talent 2025",
                    "BGT Series 18",
                    "KSI",
                    "Mr Beast",
                    "Sidemen",
                    "Logan Paul",
                    "Impaulsive",
                    "SidemenReacts",
                    "MrBeast",
                    "Beast Reacts",
                    "Olly Pearson",
                    "golden buzzer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "GOLDEN BUZZER winner Olly Pearson rocks with QUEEN guitar solo! | Auditions | BGT 2025",
                    "description": "Don't stop him now.\n\n11-year-old Olly Pearson unleashes his inner Rock God as he shreds his way through hits from Queen, Van Halen and AC/DC, leaving the Judges in disbelief and scoring a Golden Buzzer from Amanda.\n\nSee more from Britain's Got Talent at http://itv.com/BGT\n\nSUBSCRIBE: http://bit.ly/BGTsub\nFacebook: http://www.facebook.com/BGT\nTwitter: http://twitter.com/BGT\nInstagram: https://www.instagram.com/bgt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bgt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1473379",
                "likeCount": "21378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxdiuiSNZjvt62olEUCA3dqsy60",
            "id": "N8peu9drNFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T18:18:52Z",
                "channelId": "UCdjedrfgyFQEkqbkq1DJf3w",
                "title": "PRESSEKONFERENZ I Bayer 04 Leverkusen vs. Werder Bremen",
                "description": "Hier gibt es die PK nach dem Ausw\u00e4rtssieg gegen Bayer Leverkusen mit beiden Cheftrainern.\n\n\u25ba Hier abonnieren: http://bit.ly/SUBSCRIBEwerder\n\nWERDER.TV: http://www.werder.de/werdertv\nWebsite: http://www.werder.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/werderbremen/\nFacebook: https://facebook.com/WerderBremen/\nBluesky: https://bsky.app/profile/werder.de\n\n#SVW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8peu9drNFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8peu9drNFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8peu9drNFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8peu9drNFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8peu9drNFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werder Bremen",
                "tags": [
                    "SV Werder Bremen",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Bundesliga",
                    "WERDER.TV"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "PRESSEKONFERENZ I Bayer 04 Leverkusen vs. Werder Bremen",
                    "description": "Hier gibt es die PK nach dem Ausw\u00e4rtssieg gegen Bayer Leverkusen mit beiden Cheftrainern.\n\n\u25ba Hier abonnieren: http://bit.ly/SUBSCRIBEwerder\n\nWERDER.TV: http://www.werder.de/werdertv\nWebsite: http://www.werder.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/werderbremen/\nFacebook: https://facebook.com/WerderBremen/\nBluesky: https://bsky.app/profile/werder.de\n\n#SVW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36886",
                "likeCount": "925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6_4Fq316zgbHGpuD0belITn2zk8",
            "id": "lg6-_XfgObU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T19:00:06Z",
                "channelId": "UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g",
                "title": "Q&A - Grundst\u00fcckskauf, Auswanderung nach Portugal, Kosten, ...",
                "description": "Ich lebe auf einem gro\u00dfen St\u00fcck Land im Wald ohne Netzanschluss, umgeben nur von Natur, wo ich bei 0 anfange. Die verlassene Farm wird nach und nach wiederaufgebaut und bewohnbar gemacht, m\u00f6glichst nat\u00fcrlich und unabh\u00e4ngig. \n\n0:00 Einleitung\n1:47 Grundst\u00fcck kaufen\n3:09 Wo findet man ein Grundst\u00fcck? \n4:54 Gibt es Nachbarn? \n7:29 Wo liegt mein Grundst\u00fcck? \n9:28 Was ben\u00f6tigt man f\u00fcr den Kauf? \n10:36 Was kostet ein Grundst\u00fcck in Portugal? \n13:15 Welche Kosten kommen noch obendrauf? \n14:36 Wozu braucht man ein portugiesisches Bankkonto? \n14:53 Mobiles Internet / SIM Karte\n16:55 Ummeldung nach Portugal \n19:52 Legal? \n25:06 Alte Geb\u00e4ude wieder aufbauen\n27:19 Wichtige Auswahlkriterien f\u00fcr ein Grundst\u00fcck \n30:56 Steuern \n31:39 Sozialversicherung \n32:20 Krankenversicherung / \u00c4rzte \n34:22 Verst\u00e4ndigung in anderen Sprachen \n35:41 Hunde mit umziehen \n37:05 Lebenshaltungskosten \n40:58 Wie finanziere ich das Ganze? / Arbeit \n45:44 Zukunftspl\u00e4ne \n48:05 Schulen / Homeschooling \n51:24 Sozialkontakte \n52:24 Portugiesische Mentalit\u00e4t \n\nBegleite mich auf dem Weg \nhttp://youtube.com/inkharmony?sub_confirmation=1 \nF\u00fcr Updates und Infos - Telegram Gruppe \nhttps://t.me/inkharmony  \n\nSchreib mir hier \nhttps://www.instagram.com/ink_harmony \nink_harmony@web.de\n\nKanalmitglied werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join\n\n\u2022 Noch mehr private Fragen beantwortet \nhttps://youtu.be/Y8XeDu7nlMM \n\u2022 Mein Wohnzelt im Wald \nhttps://youtu.be/ysx_VZRdVwM\n\u2022 Project Portugal von Anfang an \nhttps://youtube.com/playlist?list=PL2WaGneF_hEmXa1l-QL4N-3EK46OrrF7p&si=X2lvtKiDAEYG1umL \n\nDamit noch mehr solcher Videos entstehen k\u00f6nnen, k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: \nKanalmitglied werden https://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join\nhttps://www.paypal.me/inkharmony \nhttps://www.patreon.com/inkharmony \nShopping \u00fcber diesen Link: https://amzn.to/3Ld47Wc \nBei Eink\u00e4ufen \u00fcber die meisten Links hier gibt es eine Provision f\u00fcr mich, ohne Mehrkosten. \n\n\u2728 Kamera https://amzn.to/411XT4t \n\u2728 Stativ https://www.amazon.de/dp/B01LW19QX2/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_GK5AQRYS7PVC5WD4JKP0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Drone https://www.amazon.de/dp/B08YQVZ4RF/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_6T988VZV06W01HA4KTM0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Solarpanels https://www.amazon.de/dp/B0CPWXTHVS/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_NFF7VJFVRMPXXQF09JMA?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Heizdecke https://amzn.to/4gxjaHN \n\n** ZELTE UND MEHR VON CANVASCAMP ** \nSpare 5 % mit dem Code INKHARMONY5CC \nim Online Shop https://bit.ly/4gbuXMW \n(Werbung) \n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nIch hei\u00dfe Amy und im Gep\u00e4ck habe ich den kleinen Wildling namens Anouki. Nach dem \u00dcberwinden schwerer Krankheit vor einigen Jahren, habe ich meinen Lebensstil \u00fcberdacht und ver\u00e4ndert. Nicht lange nach dem Start meiner Reise im Campervan gab es eine unerwartete \u00dcberraschung (Baby!). Anouki und ich leben jetzt auf einem gro\u00dfen Waldgrundst\u00fcck in Portugal. Die lange verlassene Farm soll nach und nach wieder bewohnbar gemacht werden und das Grundst\u00fcck bietet Potential f\u00fcr alle m\u00f6glichen spannenden Projekte. Hier auf YouTube wird das dokumentiert. \n\n\n\n\n\n\n\n\n#auswandern #goodbyedeutschland #outdoor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg6-_XfgObU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg6-_XfgObU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg6-_XfgObU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg6-_XfgObU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg6-_XfgObU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ink harmony",
                "tags": [
                    "auswandern",
                    "auswanderung",
                    "grundst\u00fcckskauf",
                    "portugal",
                    "goodbye deutschland",
                    "ruine kaufen",
                    "grundst\u00fcck kaufen",
                    "reisen",
                    "travel",
                    "vanlife",
                    "campervan",
                    "outdoor",
                    "wald",
                    "bushcraft",
                    "wohnzelt",
                    "zelten",
                    "camping",
                    "mama",
                    "mama alltag",
                    "familie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Q&A - Grundst\u00fcckskauf, Auswanderung nach Portugal, Kosten, ...",
                    "description": "Ich lebe auf einem gro\u00dfen St\u00fcck Land im Wald ohne Netzanschluss, umgeben nur von Natur, wo ich bei 0 anfange. Die verlassene Farm wird nach und nach wiederaufgebaut und bewohnbar gemacht, m\u00f6glichst nat\u00fcrlich und unabh\u00e4ngig. \n\n0:00 Einleitung\n1:47 Grundst\u00fcck kaufen\n3:09 Wo findet man ein Grundst\u00fcck? \n4:54 Gibt es Nachbarn? \n7:29 Wo liegt mein Grundst\u00fcck? \n9:28 Was ben\u00f6tigt man f\u00fcr den Kauf? \n10:36 Was kostet ein Grundst\u00fcck in Portugal? \n13:15 Welche Kosten kommen noch obendrauf? \n14:36 Wozu braucht man ein portugiesisches Bankkonto? \n14:53 Mobiles Internet / SIM Karte\n16:55 Ummeldung nach Portugal \n19:52 Legal? \n25:06 Alte Geb\u00e4ude wieder aufbauen\n27:19 Wichtige Auswahlkriterien f\u00fcr ein Grundst\u00fcck \n30:56 Steuern \n31:39 Sozialversicherung \n32:20 Krankenversicherung / \u00c4rzte \n34:22 Verst\u00e4ndigung in anderen Sprachen \n35:41 Hunde mit umziehen \n37:05 Lebenshaltungskosten \n40:58 Wie finanziere ich das Ganze? / Arbeit \n45:44 Zukunftspl\u00e4ne \n48:05 Schulen / Homeschooling \n51:24 Sozialkontakte \n52:24 Portugiesische Mentalit\u00e4t \n\nBegleite mich auf dem Weg \nhttp://youtube.com/inkharmony?sub_confirmation=1 \nF\u00fcr Updates und Infos - Telegram Gruppe \nhttps://t.me/inkharmony  \n\nSchreib mir hier \nhttps://www.instagram.com/ink_harmony \nink_harmony@web.de\n\nKanalmitglied werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join\n\n\u2022 Noch mehr private Fragen beantwortet \nhttps://youtu.be/Y8XeDu7nlMM \n\u2022 Mein Wohnzelt im Wald \nhttps://youtu.be/ysx_VZRdVwM\n\u2022 Project Portugal von Anfang an \nhttps://youtube.com/playlist?list=PL2WaGneF_hEmXa1l-QL4N-3EK46OrrF7p&si=X2lvtKiDAEYG1umL \n\nDamit noch mehr solcher Videos entstehen k\u00f6nnen, k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: \nKanalmitglied werden https://www.youtube.com/channel/UC-XhairFeQ7RPqGfDQGWt4g/join\nhttps://www.paypal.me/inkharmony \nhttps://www.patreon.com/inkharmony \nShopping \u00fcber diesen Link: https://amzn.to/3Ld47Wc \nBei Eink\u00e4ufen \u00fcber die meisten Links hier gibt es eine Provision f\u00fcr mich, ohne Mehrkosten. \n\n\u2728 Kamera https://amzn.to/411XT4t \n\u2728 Stativ https://www.amazon.de/dp/B01LW19QX2/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_GK5AQRYS7PVC5WD4JKP0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Drone https://www.amazon.de/dp/B08YQVZ4RF/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_6T988VZV06W01HA4KTM0?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Solarpanels https://www.amazon.de/dp/B0CPWXTHVS/ref=cm_sw_r_as_gl_api_gl_i_NFF7VJFVRMPXXQF09JMA?linkCode=ml2&tag=zitronentee-21 \n\u2728 Heizdecke https://amzn.to/4gxjaHN \n\n** ZELTE UND MEHR VON CANVASCAMP ** \nSpare 5 % mit dem Code INKHARMONY5CC \nim Online Shop https://bit.ly/4gbuXMW \n(Werbung) \n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nIch hei\u00dfe Amy und im Gep\u00e4ck habe ich den kleinen Wildling namens Anouki. Nach dem \u00dcberwinden schwerer Krankheit vor einigen Jahren, habe ich meinen Lebensstil \u00fcberdacht und ver\u00e4ndert. Nicht lange nach dem Start meiner Reise im Campervan gab es eine unerwartete \u00dcberraschung (Baby!). Anouki und ich leben jetzt auf einem gro\u00dfen Waldgrundst\u00fcck in Portugal. Die lange verlassene Farm soll nach und nach wieder bewohnbar gemacht werden und das Grundst\u00fcck bietet Potential f\u00fcr alle m\u00f6glichen spannenden Projekte. Hier auf YouTube wird das dokumentiert. \n\n\n\n\n\n\n\n\n#auswandern #goodbyedeutschland #outdoor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35646",
                "likeCount": "2608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "srjE34CLSl3fUvcV9KUy1f5T8KY",
            "id": "YNX-I1PrM5E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T07:25:14Z",
                "channelId": "UCpmvp5czsIrQHsbqya4-6Jw",
                "title": "Every Matt Rife Movie is Terrible",
                "description": "Try Rocket Money for free! https://rocketmoney.com/chadchad\n\n\n\n\n\n\n\nthank you for watching :)\nmy ig: https://www.instagram.com/thechadx2/  \nmy twitter: https://x.com/thechadx2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNX-I1PrM5E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chad Chad",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Every Matt Rife Movie is Terrible",
                    "description": "Try Rocket Money for free! https://rocketmoney.com/chadchad\n\n\n\n\n\n\n\nthank you for watching :)\nmy ig: https://www.instagram.com/thechadx2/  \nmy twitter: https://x.com/thechadx2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1322593",
                "likeCount": "110039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mgJ0dPpOCKnqQxC4VQh_MT2LEJ8",
            "id": "2WlcUkqgPyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T06:18:49Z",
                "channelId": "UCO4AcsPKEkIqDmbeiZLfd1A",
                "title": "Rogan, DC & Anik react to Magomed Ankalaev\u2019s UFC 313 win vs. Alex Pereira | ESPN MMA",
                "description": "Joe Rogan, Daniel Cormier and Jon Anik react to Magomed Ankalaev defeating Alex Pereira at UFC 313 to become the new light heavyweight champion.\n\n\u2714 For more UFC, sign up for ESPN+ http://espnplus.com/ufc/youtube\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WlcUkqgPyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WlcUkqgPyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WlcUkqgPyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WlcUkqgPyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2WlcUkqgPyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN MMA",
                "tags": [
                    "IGNACIO BAHAMONDES",
                    "Jalin Turner"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rogan, DC & Anik react to Magomed Ankalaev\u2019s UFC 313 win vs. Alex Pereira | ESPN MMA",
                    "description": "Joe Rogan, Daniel Cormier and Jon Anik react to Magomed Ankalaev defeating Alex Pereira at UFC 313 to become the new light heavyweight champion.\n\n\u2714 For more UFC, sign up for ESPN+ http://espnplus.com/ufc/youtube\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389290",
                "likeCount": "4487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d-v3dmkOWvVeUi9J5pZAytJZBW0",
            "id": "5nDSt83_xBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T17:45:47Z",
                "channelId": "UCfDfvvMARk4TKcC62ALi6eA",
                "title": "CONQUERING WHITE ROADS OF TUSCANY \ud83d\udc51 | Men's Strade Bianche 2025 Race Highlights | TNT Sports Cycling",
                "description": "Men's Strade Bianche 2025 Race Highlights.\n\nBrought to you by buycycle, Europe's leading marketplace for premium pre-owned bikes. Save 30% when selling your bike: https://buycycle.com/en-de/eurosport\n\n#StradeBianche #TadejPogacar #Cycling\n\nNews and coverage from the #HomeofCycling in Europe. Watch TNT Sports Cycling anytime, anywhere via: https://bit.ly/3boIVvd\n\nWe bring you some of the biggest sports events in the world, such as Vuelta A Espana, The Olympic Games, Tour De France, Giro D'Italia, World Championships amongst so many more.\n\nDo you want to see more? Subscribe now to watch TNT Sports Cycling anytime, anywhere: https://bit.ly/3boIVvd\n\nFollow us on:\nYouTube: https://www.youtube.com/@TNTSportsCycling\nTwitter: https://x.com/cyclingontnt\nInstagram: https://www.instagram.com/tntsportscycling",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nDSt83_xBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nDSt83_xBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nDSt83_xBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nDSt83_xBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nDSt83_xBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Cycling",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Discovery",
                    "Olympics",
                    "Cycling",
                    "La Vuelta",
                    "Sport",
                    "Sepp Kuss",
                    "Remco Evenepoel",
                    "Jonas Vingegaard",
                    "Warner Bros.",
                    "Live Sport",
                    "Youtube",
                    "Mark Cavendish",
                    "UAE",
                    "Emirates",
                    "Primo\u017e Rogli\u010d",
                    "Filippo Ganna",
                    "Ineos Grenadiers",
                    "UAE Team Emirates",
                    "Jumbo-Visma",
                    "Soudal-QuickStep",
                    "Cyclocross",
                    "Tour de France",
                    "Lance Armstrong",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Wout Van Aert",
                    "Mathieu Van Der Poel",
                    "Julian Alaphillipe",
                    "Tom Pidcock",
                    "Egan Bernal",
                    "Eurosport Cycling",
                    "British Cycling",
                    "Olympics 2024",
                    "Paris 2024"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "CONQUERING WHITE ROADS OF TUSCANY \ud83d\udc51 | Men's Strade Bianche 2025 Race Highlights | TNT Sports Cycling",
                    "description": "Men's Strade Bianche 2025 Race Highlights.\n\nBrought to you by buycycle, Europe's leading marketplace for premium pre-owned bikes. Save 30% when selling your bike: https://buycycle.com/en-de/eurosport\n\n#StradeBianche #TadejPogacar #Cycling\n\nNews and coverage from the #HomeofCycling in Europe. Watch TNT Sports Cycling anytime, anywhere via: https://bit.ly/3boIVvd\n\nWe bring you some of the biggest sports events in the world, such as Vuelta A Espana, The Olympic Games, Tour De France, Giro D'Italia, World Championships amongst so many more.\n\nDo you want to see more? Subscribe now to watch TNT Sports Cycling anytime, anywhere: https://bit.ly/3boIVvd\n\nFollow us on:\nYouTube: https://www.youtube.com/@TNTSportsCycling\nTwitter: https://x.com/cyclingontnt\nInstagram: https://www.instagram.com/tntsportscycling"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181664",
                "likeCount": "2960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PNIiw4CTZXPq0tboAthu2bIHDbo",
            "id": "q9H4k7x-CZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T19:13:38Z",
                "channelId": "UCe10BxbsFg9Kbmkg-ean_Dg",
                "title": "Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole 2025 | Highlights",
                "description": "Watch the highlights of Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole 2025  \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\nImmerse yourself in race with our Playlist:\n\u2705 Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Strade Bianche Women Elite Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Tirreno Adriatico Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Milano-Torino presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Milano-Sanremo presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Sanremo Women presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Il Giro d'Abruzzo\n\u2705 Giro d\u2019Italia\n\u2705 Giro Next Gen\n\u2705 Giro d'Italia Women \n\u2705 GranPiemonte presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Il Lombardia presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\nFollow our channels to stay updated on \ud83d\udfe3 Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole 2025 \ud83d\udfe3 and interact with other cycling enthusiasts:\n\n\ud83d\udfe2 Facebook:   / stradebianche  \n\ud83d\udfe2 Twitter:   / stradebianche  \n\ud83d\udfe2 Instagram:   / strade_bianche  \n\nEnjoy the magic of the major cycling \ud83d\udc49\nhttps://www.strade-bianche.it/en\n\n#giroditalia #giro #giroditalia2025 #stradebianche #stradebianche2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9H4k7x-CZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9H4k7x-CZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9H4k7x-CZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9H4k7x-CZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9H4k7x-CZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giro d'Italia",
                "tags": [
                    "MagliRosa",
                    "Ciclismo",
                    "Cycling",
                    "Italy",
                    "Italia",
                    "Corsa",
                    "Giro D\u2019Italia",
                    "Race",
                    "Giro",
                    "ciclismo",
                    "bike racing",
                    "road cycling",
                    "cycling today",
                    "cycle racing",
                    "live pro cycling",
                    "pro cycling",
                    "cycling italy",
                    "cycling 2025",
                    "giro 2025",
                    "Giro d'Italia 2025",
                    "giroditalia2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole 2025 | Highlights",
                    "description": "Watch the highlights of Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole 2025  \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\nImmerse yourself in race with our Playlist:\n\u2705 Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Strade Bianche Women Elite Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Tirreno Adriatico Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Milano-Torino presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Milano-Sanremo presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Sanremo Women presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Il Giro d'Abruzzo\n\u2705 Giro d\u2019Italia\n\u2705 Giro Next Gen\n\u2705 Giro d'Italia Women \n\u2705 GranPiemonte presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Il Lombardia presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\nFollow our channels to stay updated on \ud83d\udfe3 Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole 2025 \ud83d\udfe3 and interact with other cycling enthusiasts:\n\n\ud83d\udfe2 Facebook:   / stradebianche  \n\ud83d\udfe2 Twitter:   / stradebianche  \n\ud83d\udfe2 Instagram:   / strade_bianche  \n\nEnjoy the magic of the major cycling \ud83d\udc49\nhttps://www.strade-bianche.it/en\n\n#giroditalia #giro #giroditalia2025 #stradebianche #stradebianche2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120211",
                "likeCount": "2000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MyLC7-N78LYmcwgqVpUwFg3Axko",
            "id": "JSFG-IE8n_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:00:06Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "like JENNIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17483585",
                "likeCount": "1567865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nlp0wddLh_wwymOoPwqXxMnQuh8",
            "id": "lcLpV8vYUg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:00:02Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "REAL or CAKE with Nick DiGiovanni",
                "description": "Welcome to Overtime 49 FOOD EDITION! Enjoy a culinary twist to Cool Not Cool, Get Crafty, Betcha, and a whole new segment. Also some special guest appearances from Nick DiGiovanni & Joey Chestnut!\n\nA big thank you to Middleby Innovation Kitchen for their support on this project. To learn more about what they have to offer, visit https://www.middleby.com/\n\n\u25ba Thanks for subscribing! - http://bit.ly/SubDudePerfect\n\u25ba Get your Hero Tour tickets HERE \u25ba https://dudeperfect.com/tour\n\nReady for a Dude Perfect binge watch?? Download the DP app!!\n\u25ba https://app.dudeperfect.com/download\n\nNEXT LEVEL STUFF \n-------------------------------------------\n\ud83c\udf92 NEW Merch - http://bit.ly/DPStore\n\ud83d\udcf1 Text us - (469) 205-7005\n\ud83d\udd14 Hit the bell next to Subscribe so you don't miss a video!\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb Watch our newest vids! - http://bit.ly/NewDPVids\n\ud83d\udcd5 Read our Book - \"101 Tips, Tricks and Cool Stuff\" - https://bit.ly/NewDPBook\n\nFollow our Instagrams so we can be best friends \n-------------------------------------------\n\ud83c\udfc6 http://Instagram.com/DudePerfect\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb http://Instagram.com/TylerNToney\n\ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f http://Instagram.com/Cody_Jones_\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f http://Instagram.com/CobyCotton\n\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0 http://Instagram.com/GarrettHilbert\n\u26f9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f http://Instagram.com/CoryCotton\n-------------------------------------------\nBonus points if you're still reading this! \nComment: How many cakes did you guess correctly?\n\nClick here to learn more about Dude Perfect:\nhttp://bit.ly/AboutDudePerfect\n\nAs always...Go Big and God Bless!\n- Your friends at Dude Perfect\n\nBusiness or Media, please contact us at: \nDude@DudePerfect.com\n\n------------\n\n5 Best Friends and a Panda.\nIf you like Sports + Comedy, come join the Dude Perfect team!\n\nBest known for trick shots, stereotypes, battles, bottle flips, ping pong shots and all-around competitive fun, Dude Perfect prides ourselves in making the absolute best family-friendly entertainment possible! Welcome to the crew! \n\nPound it \ud83d\udc4a\ud83c\udffb Noggin \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \n- Dude Perfect",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcLpV8vYUg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcLpV8vYUg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcLpV8vYUg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcLpV8vYUg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcLpV8vYUg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "tags": [
                    "dude perfect",
                    "dude perfect stereotypes",
                    "dude perfect water bottle flip",
                    "bottle flip",
                    "water bottle flip",
                    "dude perfect bottle flip",
                    "dude perfect basketball",
                    "dp",
                    "dude perfect world record",
                    "edition",
                    "nerf",
                    "trick shots",
                    "trick shot",
                    "family",
                    "ping pong",
                    "bowling",
                    "clean",
                    "family friendly",
                    "bubble wrap",
                    "soccer",
                    "football",
                    "spinner",
                    "spinners",
                    "fidget spinners",
                    "dude",
                    "nick digiovanni",
                    "cake or not",
                    "cool not cool",
                    "get crafty",
                    "betcha",
                    "joey chestnut",
                    "overtime",
                    "food edition"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAL or CAKE with Nick DiGiovanni",
                    "description": "Welcome to Overtime 49 FOOD EDITION! Enjoy a culinary twist to Cool Not Cool, Get Crafty, Betcha, and a whole new segment. Also some special guest appearances from Nick DiGiovanni & Joey Chestnut!\n\nA big thank you to Middleby Innovation Kitchen for their support on this project. To learn more about what they have to offer, visit https://www.middleby.com/\n\n\u25ba Thanks for subscribing! - http://bit.ly/SubDudePerfect\n\u25ba Get your Hero Tour tickets HERE \u25ba https://dudeperfect.com/tour\n\nReady for a Dude Perfect binge watch?? Download the DP app!!\n\u25ba https://app.dudeperfect.com/download\n\nNEXT LEVEL STUFF \n-------------------------------------------\n\ud83c\udf92 NEW Merch - http://bit.ly/DPStore\n\ud83d\udcf1 Text us - (469) 205-7005\n\ud83d\udd14 Hit the bell next to Subscribe so you don't miss a video!\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb Watch our newest vids! - http://bit.ly/NewDPVids\n\ud83d\udcd5 Read our Book - \"101 Tips, Tricks and Cool Stuff\" - https://bit.ly/NewDPBook\n\nFollow our Instagrams so we can be best friends \n-------------------------------------------\n\ud83c\udfc6 http://Instagram.com/DudePerfect\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb http://Instagram.com/TylerNToney\n\ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f http://Instagram.com/Cody_Jones_\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f http://Instagram.com/CobyCotton\n\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0 http://Instagram.com/GarrettHilbert\n\u26f9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f http://Instagram.com/CoryCotton\n-------------------------------------------\nBonus points if you're still reading this! \nComment: How many cakes did you guess correctly?\n\nClick here to learn more about Dude Perfect:\nhttp://bit.ly/AboutDudePerfect\n\nAs always...Go Big and God Bless!\n- Your friends at Dude Perfect\n\nBusiness or Media, please contact us at: \nDude@DudePerfect.com\n\n------------\n\n5 Best Friends and a Panda.\nIf you like Sports + Comedy, come join the Dude Perfect team!\n\nBest known for trick shots, stereotypes, battles, bottle flips, ping pong shots and all-around competitive fun, Dude Perfect prides ourselves in making the absolute best family-friendly entertainment possible! Welcome to the crew! \n\nPound it \ud83d\udc4a\ud83c\udffb Noggin \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \n- Dude Perfect"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2439621",
                "likeCount": "68462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TAZW_wnT4sDtZqKQSWSHBFFAzmQ",
            "id": "soNP4p5v720",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T22:59:00Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Ajax Amsterdam vs. Eintracht Frankfurt - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                "description": "Ajax, der Sieger von 1992, konnte in dieser Saison noch nicht \u00fcberzeugen und musste sich in den Playoffs erst in der Verl\u00e4ngerung gegen Union SG durchsetzen. Frankfurt, das 1980 den UEFA-Pokal und 2022 die Europa League gewann, steht in der Liga auf dem f\u00fcnften Platz, hat aber seinen Toptorj\u00e4ger Omar Marmoush verloren, der im Januar zu Manchester City wechselte. K\u00f6nnen sie seine Tore ersetzen?\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel #ajax #eintrachtfrankfurt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/soNP4p5v720/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "RTLNFL",
                    "NFL",
                    "Nations League",
                    "Europa League",
                    "#rtlnfl",
                    "Conference League",
                    "Deutschland",
                    "Bosnien",
                    "Ungarn",
                    "Niederlande",
                    "Super Bowl",
                    "Mahomes",
                    "Musiala",
                    "Wirtz",
                    "Football Bromance",
                    "Patrick Esume",
                    "Bj\u00f6rn Werner",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ajax Amsterdam vs. Eintracht Frankfurt - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                    "description": "Ajax, der Sieger von 1992, konnte in dieser Saison noch nicht \u00fcberzeugen und musste sich in den Playoffs erst in der Verl\u00e4ngerung gegen Union SG durchsetzen. Frankfurt, das 1980 den UEFA-Pokal und 2022 die Europa League gewann, steht in der Liga auf dem f\u00fcnften Platz, hat aber seinen Toptorj\u00e4ger Omar Marmoush verloren, der im Januar zu Manchester City wechselte. K\u00f6nnen sie seine Tore ersetzen?\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel #ajax #eintrachtfrankfurt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657805",
                "likeCount": "9227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jjrDkMKagz5Gi6c-OCShJQGxtXQ",
            "id": "QgdBqYbnbLk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:07:43Z",
                "channelId": "UClYF2DP9n6_OgYgO7D7cM0A",
                "title": "T\u00f6dlicher Einsatz in Sch\u00f6nebeck: SEK erschie\u00dft 26-J\u00e4hrigen Afghanen nach Messerangriff",
                "description": "In Sch\u00f6nebeck ist es in den fr\u00fchen Morgenstunden zu einem SEK-Einsatz mit t\u00f6dlichen Folgen gekommen. Was die Anwohner schon Abend zuvor beobachtet haben und warum die Feuerwehr schon fr\u00fch mit Sprungtuch und Drehleiter ausr\u00fcckte.\n\u25ba Mehr zum Thema: https://www.volksstimme.de/lokal/schoenebeck/einsatz-sek-messerangriff-erschossen-4011250\n\u25ba Mehr Videos und Reportagen aus Sachsen-Anhalt:    / @hiyamgm  \n\n\u25ba Nie wieder Neuigkeiten aus Sachsen-Anhalt verpassen! Hier geht\u2019s zum Link f\u00fcr das kostenlose Videoabonnement:    / @sachsen_anhalt_aktuell  \n\nDer Mitteldeutschen Zeitung auf Facebook folgen:   facebook.com/mzwebde  \nDer Mitteldeutschen Zeitung auf X folgen:   x.com/mzwebde  \nDer Mitteldeutschen Zeitung auf Instagram folgen:   instagram.com/mzwebde  \nDie Webseite der Mitteldeutschen Zeitung besuchen: https://www.mz.de\n\nDer Volksstimme auf Facebook folgen:   facebook.com/volksstimme  \nDer Volksstimme auf X folgen:   x.com/volksstimme  \nDer Volksstimme auf Instagram folgen:   instagram.com/volksstimme.de  \nDie Webseite der Volksstimme besuchen: https://www.volksstimme.de\n\n#sek #kripo #anschlag #asyl #afghanistan #kriminalit\u00e4t #messerangriff #messerstecherei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgdBqYbnbLk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sachsen-Anhalt AKTUELL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f6dlicher Einsatz in Sch\u00f6nebeck: SEK erschie\u00dft 26-J\u00e4hrigen Afghanen nach Messerangriff",
                    "description": "In Sch\u00f6nebeck ist es in den fr\u00fchen Morgenstunden zu einem SEK-Einsatz mit t\u00f6dlichen Folgen gekommen. Was die Anwohner schon Abend zuvor beobachtet haben und warum die Feuerwehr schon fr\u00fch mit Sprungtuch und Drehleiter ausr\u00fcckte.\n\u25ba Mehr zum Thema: https://www.volksstimme.de/lokal/schoenebeck/einsatz-sek-messerangriff-erschossen-4011250\n\u25ba Mehr Videos und Reportagen aus Sachsen-Anhalt:    / @hiyamgm  \n\n\u25ba Nie wieder Neuigkeiten aus Sachsen-Anhalt verpassen! Hier geht\u2019s zum Link f\u00fcr das kostenlose Videoabonnement:    / @sachsen_anhalt_aktuell  \n\nDer Mitteldeutschen Zeitung auf Facebook folgen:   facebook.com/mzwebde  \nDer Mitteldeutschen Zeitung auf X folgen:   x.com/mzwebde  \nDer Mitteldeutschen Zeitung auf Instagram folgen:   instagram.com/mzwebde  \nDie Webseite der Mitteldeutschen Zeitung besuchen: https://www.mz.de\n\nDer Volksstimme auf Facebook folgen:   facebook.com/volksstimme  \nDer Volksstimme auf X folgen:   x.com/volksstimme  \nDer Volksstimme auf Instagram folgen:   instagram.com/volksstimme.de  \nDie Webseite der Volksstimme besuchen: https://www.volksstimme.de\n\n#sek #kripo #anschlag #asyl #afghanistan #kriminalit\u00e4t #messerangriff #messerstecherei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342823",
                "likeCount": "6865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gnv0Hbt3S3JLwhpKgyfHY9mVk44",
            "id": "cw-Z257O080",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:26:25Z",
                "channelId": "UCUegZz1N_lW_5mKORkYykCw",
                "title": "RE-LIVE: MATCHDAY-PRESSEKONFERENZ I HSV vs. Fortuna D\u00fcsseldorf I 25. Spieltag",
                "description": "Am Sonnabend geht es f\u00fcr den HSV im Topspiel gegen Fortuna D\u00fcsseldorf. Nach der Partie beantworten die Cheftrainer auf der Pressekonferenz die Fragen der Journalisten.\ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nX \u27a1 https://twitter.com/HSV\u200b\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cw-Z257O080/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cw-Z257O080/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cw-Z257O080/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cw-Z257O080/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cw-Z257O080/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HSV",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Fussball",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "Bundesliga",
                    "Glatzel",
                    "Zweite Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "Presserunde",
                    "Pressekonferenz",
                    "Soccer",
                    "Volkspark",
                    "Volksparkstadion",
                    "Hamburger Sport-Verein",
                    "Jatta",
                    "Schonlau",
                    "Reis",
                    "Deutschland",
                    "Netradio",
                    "HSV Netradio",
                    "hsvtv",
                    "hsv tv",
                    "Live",
                    "heimspiel",
                    "ausw\u00e4rtsspiel",
                    "HSV PK",
                    "HSV Pressekonferenz",
                    "HSV Highlights",
                    "PK",
                    "HSV Testspiel",
                    "Testspiel",
                    "PK HSV",
                    "HSV Live",
                    "HSV Livestream",
                    "Merlin Polzin",
                    "Polzin PK",
                    "Polzin Pressekonferenz",
                    "HSV kaiserslautern",
                    "1. FC Kaiserslautern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RE-LIVE: MATCHDAY-PRESSEKONFERENZ I HSV vs. Fortuna D\u00fcsseldorf I 25. Spieltag",
                    "description": "Am Sonnabend geht es f\u00fcr den HSV im Topspiel gegen Fortuna D\u00fcsseldorf. Nach der Partie beantworten die Cheftrainer auf der Pressekonferenz die Fragen der Journalisten.\ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nX \u27a1 https://twitter.com/HSV\u200b\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43956",
                "likeCount": "1271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4-kc2NTWZ_H8B993jIGZ0nNLlag",
            "id": "9nHh9OMriSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:10:41Z",
                "channelId": "UC_VsQmcsFWUhGn3DTwiO8bg",
                "title": "Hudson-Odoi h\u00e4lt City auf Abstand! | Nottingham Forest - Manchester City | Highlights - PL 2024/25",
                "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Nottingham Forest gegen Manchester City vom 28. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 1:0 Hudson-Odoi (83.)\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nHh9OMriSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nHh9OMriSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nHh9OMriSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nHh9OMriSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nHh9OMriSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Premier League",
                "tags": [
                    "City",
                    "EPL Highlights",
                    "EPL2024/25",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights Englische Liga",
                    "Manchester City",
                    "Nottingham",
                    "Nottingham Forest",
                    "Premier League",
                    "Premier League 2024/25",
                    "Premier League Highlights",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Premier League",
                    "man city",
                    "nottingham forest",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Hudson-Odoi h\u00e4lt City auf Abstand! | Nottingham Forest - Manchester City | Highlights - PL 2024/25",
                    "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Nottingham Forest gegen Manchester City vom 28. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 1:0 Hudson-Odoi (83.)\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231118",
                "likeCount": "3844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "87r0sNyY6AOHtEQ6yr0wfgCs3Aw",
            "id": "0STLutn5uxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T05:15:00Z",
                "channelId": "UCFPqyBy3jlY3xq1gtsPjsfA",
                "title": "Gr\u00fc\u00dfe zum Frauentag am 8. M\u00e4rz \ud83c\udf39\ud83d\udc97  Happy Women's Day \ud83c\udf38",
                "description": "Zum Weltfrauentag alles Liebe! M\u00f6ge dein Weg immer von Gl\u00fcck, St\u00e4rke und Liebe begleitet sein. Du machst die Welt ein St\u00fcck sch\u00f6ner! \ud83d\udc95\n\nMit einem breiten L\u00e4cheln und einer Umarmung aus der Ferne w\u00fcnsche ich dir einen wundervollen Tag voller Freude und kleiner Wunder. \ud83d\ude0a\u2600\ufe0f\n\nIch sende dir einen Gru\u00df und w\u00fcnsche dir damit einen wundervollen Tag voller Gl\u00fcck und L\u00e4cheln.\n\nMusikvideo f\u00fcr einen sch\u00f6nen Tag f\u00fcr dich und zum Teilen auf WhatsApp & Co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0STLutn5uxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elli Schramm Reise- und Gartentr\u00e4ume",
                "tags": [
                    "zum Teilen",
                    "guten Morgen",
                    "Guten Abend",
                    "sch\u00f6nen Tag",
                    "Abendgr\u00fc\u00dfe",
                    "Gl\u00fcck",
                    "Gr\u00fc\u00dfe",
                    "Gute Laune",
                    "L\u00e4cheln",
                    "Montag",
                    "Liebe Gr\u00fc\u00dfe",
                    "Wochenende",
                    "Herzen",
                    "8.M\u00e4rz",
                    "Frauentag",
                    "Weltfrauentag",
                    "Herzliche Gr\u00fc\u00dfe",
                    "Happy Women's Day"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gr\u00fc\u00dfe zum Frauentag am 8. M\u00e4rz \ud83c\udf39\ud83d\udc97  Happy Women's Day \ud83c\udf38",
                    "description": "Zum Weltfrauentag alles Liebe! M\u00f6ge dein Weg immer von Gl\u00fcck, St\u00e4rke und Liebe begleitet sein. Du machst die Welt ein St\u00fcck sch\u00f6ner! \ud83d\udc95\n\nMit einem breiten L\u00e4cheln und einer Umarmung aus der Ferne w\u00fcnsche ich dir einen wundervollen Tag voller Freude und kleiner Wunder. \ud83d\ude0a\u2600\ufe0f\n\nIch sende dir einen Gru\u00df und w\u00fcnsche dir damit einen wundervollen Tag voller Gl\u00fcck und L\u00e4cheln.\n\nMusikvideo f\u00fcr einen sch\u00f6nen Tag f\u00fcr dich und zum Teilen auf WhatsApp & Co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24229",
                "likeCount": "641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wmxfEiilxqmx1hTARknUqkovYx4",
            "id": "rKJUGcUIpf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:31:43Z",
                "channelId": "UCGrEhW-D986zSjijnnhq5hg",
                "title": "Wer lacht verliert gegen Wichtiger... (+BESTRAFUNG)",
                "description": "Heute machen wir eine Nicht Lachen Challenge zusammen mit Wichtiger und wer am ende mehr gelacht hat verliert\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rKJUGcUIpf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo",
                "tags": [
                    "Nicht lachen challenge hugo",
                    "letshugo lachen",
                    "wichtiger und letshugo",
                    "Nicht lachen challenge extreme",
                    "Wir d\u00fcrfen nicht lachen",
                    "wer lacht verliert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wer lacht verliert gegen Wichtiger... (+BESTRAFUNG)",
                    "description": "Heute machen wir eine Nicht Lachen Challenge zusammen mit Wichtiger und wer am ende mehr gelacht hat verliert\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84821",
                "likeCount": "6498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q8Z9KtSOivElTepyJ_TOEucH73g",
            "id": "9QVLwz7vv_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:30:04Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "Whatever You Hit, You Get! ft. Celine",
                "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "tags": [
                    "celine dept",
                    "futcrunch",
                    "futcrunch fc 25",
                    "whatever you hit you get",
                    "fc 25 ultimate team"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Whatever You Hit, You Get! ft. Celine",
                    "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1717935",
                "likeCount": "23731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XoyZsGjMm9UP9yX3vptMl0aZIQQ",
            "id": "HBYb_bwnitY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:01:03Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Was passiert mit Justin Bieber? Hat Hollywood ein Sucht Problem?",
                "description": "Justin Bieber sieht immer schlechter aus und Fans sorgen sich. K\u00f6nnte Fentanyl eine Rolle spielen?\nMein Letztes Video: https://youtu.be/_7t49V26E8s\n(WERBUNG) Zu Armedangels: https://www.armedangels.com/de-de/damen/jeans?utm_source=social&utm_medium=influencer&utm_campaign=im_yt_detox_denim_25_1_0_youtube&utm_content=AliciaJoe&padico=ALICIA15\n15%-Code g\u00fcltig bis 24.03.2025: ALICIA15\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vTGmlKs82S_DPZ8uM1vjfHOwpNvfT_Bx64L69C1Gf_9T5TiuCAHfdoY4piLXvL2jPgL2yyLllK8pw06/pub\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBYb_bwnitY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "justin bieber",
                    "justin",
                    "bieber",
                    "hailey bieber",
                    "hailey",
                    "fentanyl"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Was passiert mit Justin Bieber? Hat Hollywood ein Sucht Problem?",
                    "description": "Justin Bieber sieht immer schlechter aus und Fans sorgen sich. K\u00f6nnte Fentanyl eine Rolle spielen?\nMein Letztes Video: https://youtu.be/_7t49V26E8s\n(WERBUNG) Zu Armedangels: https://www.armedangels.com/de-de/damen/jeans?utm_source=social&utm_medium=influencer&utm_campaign=im_yt_detox_denim_25_1_0_youtube&utm_content=AliciaJoe&padico=ALICIA15\n15%-Code g\u00fcltig bis 24.03.2025: ALICIA15\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vTGmlKs82S_DPZ8uM1vjfHOwpNvfT_Bx64L69C1Gf_9T5TiuCAHfdoY4piLXvL2jPgL2yyLllK8pw06/pub\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474879",
                "likeCount": "21050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gl_UrfZJnF7T3wIqY4Jm_jz6-2k",
            "id": "IBQUQQ0tS24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T14:00:18Z",
                "channelId": "UC2ZeOiA075Yo0lOeNm0EZsQ",
                "title": "Magnetfischen: TEURE M\u00dcNZSAMMLUNG & ECHTE PISTOLE im Fluss GEFUNDEN!! \ud83e\udd2f (Schatzsuche)",
                "description": "Bei einer weiteren #Schatzsuche im kriminellsten Fluss der Stadt konnten die #gebr\u00fcderlange unz\u00e4hlige Tatgegenst\u00e4nde, sowie wertvolles Diebesgut mit starken Magneten bergen. ( #Magnetfischen )\n\n\u27a1\ufe0f Magnet Stab: https://amzn.to/43vcTcL \n\n\ud83d\udc55 Gebr\u00fcder Lange Shop: https://gebruederlange.shop/\n\n\u27a1\ufe0f Metalldetektor kaufen: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/metalldetektoren/anf%C3%A4nger-detektoren/ (Rabattcode: Eslangt) \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2ZeOiA075Yo0lOeNm0EZsQ/join\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://instagram.com/gebruederlange?igshid=1czefghbm7q5m\n\n*Bester Einsteiger Detektor: https://amzn.to/3sYBVwj\n\nSo mache ich Funde sauber: https://gebruederlange.shop/products/restaurations-set\n\n*Mein Metalldetektor: https://amzn.to/3PwVvd6\n\n*Mein zweiter Metalldetektor: https://amzn.to/2MwTgvl\n\n*Mein Pinpointer: https://amzn.to/3a8pxkD\n\n*Meine Latschen: https://amzn.to/3B7EbVZ\n\n*Mein Rucksack: https://amzn.to/3dPAyuQ \n\n*Mein Coinpad: https://gebruederlange.shop/products/coinpad-gebruder-lange\n\n*Gl\u00fccksbringer: https://gebruederlange.shop/products/t-shirt-es-langt\n\n*Meine Kamera: https://amzn.to/4fiWn2G (Actionkamera)\n\n*Mein Handy: https://amzn.to/3N8LX74 (Kamera)\n\n*Mein Spaten: https://amzn.to/3bWbFim\n\n*Grabungsmesser: https://amzn.to/3QtkpM5\n\n*Tauchboje: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/nemo/nemo/#cc-m-product-16078835324 (\u27a1\ufe0f Rabattcode \"Nemo\")\n\nMusik: \nMusic by: @dcuttermusic / http://www.davidcuttermusic.com\n\nBei einem mit * gekennzeichneten Link handelt es sich um einen Affiliate-Link, durch den wir als Werbevermittler durch eine kleine Provision verg\u00fctet werden. Es entstehen f\u00fcr euch weder Zusatzkosten noch Benachteiligungen, aber ihr unterst\u00fctzt unsere Arbeit. :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBQUQQ0tS24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gebr\u00fcder Lange",
                "tags": [
                    "schatzsuche",
                    "sondeln",
                    "metalldetektor",
                    "sondeng\u00e4nger",
                    "outdoor",
                    "gebruederlange",
                    "gebr\u00fcderlange",
                    "gebr\u00fcder",
                    "schatz",
                    "geschichte",
                    "metall",
                    "naturschutz",
                    "natur",
                    "alte m\u00fcnzen",
                    "bodenfunde",
                    "abenteuer",
                    "gold",
                    "silber",
                    "m\u00fcll",
                    "m\u00fcllentsorgung",
                    "wertvoll",
                    "verloren",
                    "gefunden",
                    "gebr\u00fcder lange bester fund",
                    "gebruderlange",
                    "magnetfischen",
                    "gebr\u00fcder lange magnetfischen",
                    "magnetfischen berlin",
                    "magnetfischen waffe",
                    "magnetangeln",
                    "magnet im fluss"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Magnetfischen: TEURE M\u00dcNZSAMMLUNG & ECHTE PISTOLE im Fluss GEFUNDEN!! \ud83e\udd2f (Schatzsuche)",
                    "description": "Bei einer weiteren #Schatzsuche im kriminellsten Fluss der Stadt konnten die #gebr\u00fcderlange unz\u00e4hlige Tatgegenst\u00e4nde, sowie wertvolles Diebesgut mit starken Magneten bergen. ( #Magnetfischen )\n\n\u27a1\ufe0f Magnet Stab: https://amzn.to/43vcTcL \n\n\ud83d\udc55 Gebr\u00fcder Lange Shop: https://gebruederlange.shop/\n\n\u27a1\ufe0f Metalldetektor kaufen: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/metalldetektoren/anf%C3%A4nger-detektoren/ (Rabattcode: Eslangt) \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2ZeOiA075Yo0lOeNm0EZsQ/join\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://instagram.com/gebruederlange?igshid=1czefghbm7q5m\n\n*Bester Einsteiger Detektor: https://amzn.to/3sYBVwj\n\nSo mache ich Funde sauber: https://gebruederlange.shop/products/restaurations-set\n\n*Mein Metalldetektor: https://amzn.to/3PwVvd6\n\n*Mein zweiter Metalldetektor: https://amzn.to/2MwTgvl\n\n*Mein Pinpointer: https://amzn.to/3a8pxkD\n\n*Meine Latschen: https://amzn.to/3B7EbVZ\n\n*Mein Rucksack: https://amzn.to/3dPAyuQ \n\n*Mein Coinpad: https://gebruederlange.shop/products/coinpad-gebruder-lange\n\n*Gl\u00fccksbringer: https://gebruederlange.shop/products/t-shirt-es-langt\n\n*Meine Kamera: https://amzn.to/4fiWn2G (Actionkamera)\n\n*Mein Handy: https://amzn.to/3N8LX74 (Kamera)\n\n*Mein Spaten: https://amzn.to/3bWbFim\n\n*Grabungsmesser: https://amzn.to/3QtkpM5\n\n*Tauchboje: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/nemo/nemo/#cc-m-product-16078835324 (\u27a1\ufe0f Rabattcode \"Nemo\")\n\nMusik: \nMusic by: @dcuttermusic / http://www.davidcuttermusic.com\n\nBei einem mit * gekennzeichneten Link handelt es sich um einen Affiliate-Link, durch den wir als Werbevermittler durch eine kleine Provision verg\u00fctet werden. Es entstehen f\u00fcr euch weder Zusatzkosten noch Benachteiligungen, aber ihr unterst\u00fctzt unsere Arbeit. :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121602",
                "likeCount": "5368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "glZJanVouxKb7lIUI5JtZWmWcF0",
            "id": "yXYKK3tHQhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T19:00:43Z",
                "channelId": "UCdwBSk4eeBrfJT7Dgoyv_yw",
                "title": "LEGENDE!.. \ud83d\ude31 Erkenne den SYNCHRONSPRECHER",
                "description": "2x 15\u20ac sparen mit der Uber Eats App \u202a@UberEats\u202c mit CODE:  NAHIM\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ubercab.eats&pli=1\niOS: https://apps.apple.com/de/app/uber-eats-essen-lebensmittel/id1058959277 (Werbung)\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: Business@nahimsky.com \nInstagram: NahimSky\n\nDu willst beim n\u00e4chsten Video mitwirken? Schreibe uns eine Nachricht auf Instagram: @ahmedlarabi oder per  E-Mail an: ahmed@nahimsky.com\n\nUnterst\u00fctzt durch G\u00f6nrgy: https://goenrgy.de\n\nJury:\n\nDaniel Slump:\nhttps://www.instagram.com/danielslump\nhttps://twitch.tv/danielslump\n\nArwin:\nhttps://www.instagram.com/arwinrahmany\nhttps://twitch.tv/arwinrahmany\n\nBilal Kamarieh:\nhttps://www.instagram.com/bilal_kamarieh\nhttps://youtube.com/@bilalkamarieh610\nhttps://twitch.tv/bilalkamarieh7\n\n\nKandidaten:\n\nhttps://www.instagram.com/thederyaakyol\nhttps://www.instagram.com/kevin.kaparulin\nhttps://www.instagram.com/diodatisynchron\nhttps://www.instagram.com/dustin.kiehne\nhttps://www.instagram.com/jprovideo63",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXYKK3tHQhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nahim Sky",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDE!.. \ud83d\ude31 Erkenne den SYNCHRONSPRECHER",
                    "description": "2x 15\u20ac sparen mit der Uber Eats App \u202a@UberEats\u202c mit CODE:  NAHIM\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ubercab.eats&pli=1\niOS: https://apps.apple.com/de/app/uber-eats-essen-lebensmittel/id1058959277 (Werbung)\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: Business@nahimsky.com \nInstagram: NahimSky\n\nDu willst beim n\u00e4chsten Video mitwirken? Schreibe uns eine Nachricht auf Instagram: @ahmedlarabi oder per  E-Mail an: ahmed@nahimsky.com\n\nUnterst\u00fctzt durch G\u00f6nrgy: https://goenrgy.de\n\nJury:\n\nDaniel Slump:\nhttps://www.instagram.com/danielslump\nhttps://twitch.tv/danielslump\n\nArwin:\nhttps://www.instagram.com/arwinrahmany\nhttps://twitch.tv/arwinrahmany\n\nBilal Kamarieh:\nhttps://www.instagram.com/bilal_kamarieh\nhttps://youtube.com/@bilalkamarieh610\nhttps://twitch.tv/bilalkamarieh7\n\n\nKandidaten:\n\nhttps://www.instagram.com/thederyaakyol\nhttps://www.instagram.com/kevin.kaparulin\nhttps://www.instagram.com/diodatisynchron\nhttps://www.instagram.com/dustin.kiehne\nhttps://www.instagram.com/jprovideo63"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376712",
                "likeCount": "16622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vy82sVhlvt_yBtnP46c0Nw8jVo0",
            "id": "Tl-jRw22RqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:00:36Z",
                "channelId": "UC8pjLJQfWP2K2FpEzBAkCrg",
                "title": "Reaction auf \"Fordern Frauen zu viel?\"",
                "description": "M\u00fcssen wir im Jahr 2025 tats\u00e4chlich noch fordern, dass Frauen wie Menschen behandelt werden sollen? Anscheinend nicht nur das, f\u00fcr manche ist das sogar zu viel. Was passiert, wenn Expertise auf Meinung trifft, sehen wir bei dieser Folge von \"Auf der Couch\".\n\nhttp://instagram.com/mirellaprecek\n\nDas Originalvideo des ZDF findet ihr hier:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m9keJhpRG5o\n\nTaras Accounts:\nhttps://www.instagram.com/wastarasagt/\nhttps://www.tiktok.com/@wastarasagt\nDas angesprochene Video: https://www.instagram.com/wastarasagt/reel/DGlnNIMtUy3/?hl=en\n\nQuellen zur (strukturellen) Benachteiligung von Frauen u.a.:\nAntidiskriminierungsstelle des Bundes: https://www.antidiskriminierungsstelle.de/DE/ueber-diskriminierung/lebensbereiche/arbeitsleben/gleichbehandlung-der-geschlechter/gleichbehandlung-der-geschlechter-node.html\nHans B\u00f6ckler Stiftung: https://www.boeckler.de/de/auf-einen-blick-17945-studien-zu-gleichstellung-und-geschlechtergerechtigkeit-21085.htm\nEqual Measures 2030: https://equalmeasures2030.org/2024-sdg-gender-index/\n\nQuellen zum Zusammenhang von Pflege und schlechter Bezahlung u.a.:\nBundespflegekammer: https://bundespflegekammer.de/news/viel-dienst-weniger-verdienst.html\nBeatrice M\u00fcller: https://www.econbiz.de/Record/wert-abjektion-zur-abwertung-von-care-arbeit-im-patriarchalen-kapitalismus-am-beispiel-der-ambulanten-pflege-m%C3%BCller-beatrice/10011474471\nChristian Hohendanner, Jasmin Rocha & Jo\u00df Steinke: https://www.degruyter.com/document/doi/10.1515/9783110748024/html?lang=de&srsltid=AfmBOoopxmNJzXpb9kLeHfgqm0NFfvzr120QKqN2fJOzvPYswGM5rRST\nTagesschau: https://www.tagesschau.de/wirtschaft/arbeitsmarkt/pay-gap-soziale-berufe-teilzeit-frauen-lohnluecke-verdienst-100.html\n\nStets bem\u00fcht Podcast:\nhttps://podfollow.com/stets-bemueht/\n\nPuzzles von Willa Wunst:\nhttps://willawunst.com/?ref=yt\n\nEine Produktion der Mirellativegal GbR\n\nImpressum: \nhttps://mirellaprecek.com/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tl-jRw22RqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mirellativegal",
                "tags": [
                    "Mirellativegal",
                    "Mirella",
                    "reaction",
                    "zdf",
                    "auf der couch",
                    "wastarasagt",
                    "tara",
                    "tara-louise wittwer",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "feminismus",
                    "frauen",
                    "patriarchat",
                    "m\u00e4nnlichkeit"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Reaction auf \"Fordern Frauen zu viel?\"",
                    "description": "M\u00fcssen wir im Jahr 2025 tats\u00e4chlich noch fordern, dass Frauen wie Menschen behandelt werden sollen? Anscheinend nicht nur das, f\u00fcr manche ist das sogar zu viel. Was passiert, wenn Expertise auf Meinung trifft, sehen wir bei dieser Folge von \"Auf der Couch\".\n\nhttp://instagram.com/mirellaprecek\n\nDas Originalvideo des ZDF findet ihr hier:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m9keJhpRG5o\n\nTaras Accounts:\nhttps://www.instagram.com/wastarasagt/\nhttps://www.tiktok.com/@wastarasagt\nDas angesprochene Video: https://www.instagram.com/wastarasagt/reel/DGlnNIMtUy3/?hl=en\n\nQuellen zur (strukturellen) Benachteiligung von Frauen u.a.:\nAntidiskriminierungsstelle des Bundes: https://www.antidiskriminierungsstelle.de/DE/ueber-diskriminierung/lebensbereiche/arbeitsleben/gleichbehandlung-der-geschlechter/gleichbehandlung-der-geschlechter-node.html\nHans B\u00f6ckler Stiftung: https://www.boeckler.de/de/auf-einen-blick-17945-studien-zu-gleichstellung-und-geschlechtergerechtigkeit-21085.htm\nEqual Measures 2030: https://equalmeasures2030.org/2024-sdg-gender-index/\n\nQuellen zum Zusammenhang von Pflege und schlechter Bezahlung u.a.:\nBundespflegekammer: https://bundespflegekammer.de/news/viel-dienst-weniger-verdienst.html\nBeatrice M\u00fcller: https://www.econbiz.de/Record/wert-abjektion-zur-abwertung-von-care-arbeit-im-patriarchalen-kapitalismus-am-beispiel-der-ambulanten-pflege-m%C3%BCller-beatrice/10011474471\nChristian Hohendanner, Jasmin Rocha & Jo\u00df Steinke: https://www.degruyter.com/document/doi/10.1515/9783110748024/html?lang=de&srsltid=AfmBOoopxmNJzXpb9kLeHfgqm0NFfvzr120QKqN2fJOzvPYswGM5rRST\nTagesschau: https://www.tagesschau.de/wirtschaft/arbeitsmarkt/pay-gap-soziale-berufe-teilzeit-frauen-lohnluecke-verdienst-100.html\n\nStets bem\u00fcht Podcast:\nhttps://podfollow.com/stets-bemueht/\n\nPuzzles von Willa Wunst:\nhttps://willawunst.com/?ref=yt\n\nEine Produktion der Mirellativegal GbR\n\nImpressum: \nhttps://mirellaprecek.com/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144455",
                "likeCount": "9698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}