{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "mD0d5e-TyuwvvabNw0Vkbv2x3ko",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mq2uyDRHNjm32oha8NKEA4Yhap0",
            "id": "sDsH2ZmYsdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:01:09Z",
                "channelId": "UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA",
                "title": "Leinen los! Aufbruch ins Ungewisse - Mission Unknown: Atlantik | Folge 2",
                "description": "Die Mission Atlantik beginnt mit einem fr\u00fchen Start und intensiven Vorbereitungen. Joey merkt, wie wenig 11 kg Gep\u00e4ck sind und die Nervosit\u00e4t steigt. Handys werden eingesammelt und die Skipper betonen die Wichtigkeit von Gesundheit, Sicherheit und Spa\u00df. Team Orange kommt gut zurecht, w\u00e4hrend Team Blau mit Seekrankheit k\u00e4mpft. Das Rennen beginnt und die Herausforderung des Atlantiks wird sp\u00fcrbar.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Knossi",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "therealknossi",
                    "twitch",
                    "highlights",
                    "Atlantik",
                    "Ozean\u00fcberquerung",
                    "Regatta",
                    "Segeln",
                    "Rennen",
                    "Ozean",
                    "Boot",
                    "Abenteuer",
                    "Challenge",
                    "Wind",
                    "Wellen",
                    "Meer",
                    "Schiff",
                    "Crew",
                    "Navigation",
                    "Segelboot",
                    "Wettkampf",
                    "Influencer",
                    "Survival",
                    "Expedition",
                    "Team",
                    "Duell",
                    "Reise",
                    "Segeltrip",
                    "Crossing",
                    "Ocean",
                    "Offshore",
                    "Vlog",
                    "Sailing",
                    "Race",
                    "Adventure",
                    "Extreme",
                    "Seefahrt",
                    "MissionUnknown",
                    "Segelrennen",
                    "Atlantik\u00fcberquerung",
                    "SailingChallenge",
                    "Segelabenteuer",
                    "ExtremeSailing",
                    "SegelnMitInfluencern",
                    "Segelwettkampf",
                    "SailingVlog",
                    "ExpeditionAtlantic",
                    "Segelnlernen",
                    "SailingExperience"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leinen los! Aufbruch ins Ungewisse - Mission Unknown: Atlantik | Folge 2",
                    "description": "Die Mission Atlantik beginnt mit einem fr\u00fchen Start und intensiven Vorbereitungen. Joey merkt, wie wenig 11 kg Gep\u00e4ck sind und die Nervosit\u00e4t steigt. Handys werden eingesammelt und die Skipper betonen die Wichtigkeit von Gesundheit, Sicherheit und Spa\u00df. Team Orange kommt gut zurecht, w\u00e4hrend Team Blau mit Seekrankheit k\u00e4mpft. Das Rennen beginnt und die Herausforderung des Atlantiks wird sp\u00fcrbar.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187394",
                "likeCount": "13697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WRpgznMbPyy1LG2y7O20Z0AcL6s",
            "id": "uGaDN1UqsZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:01:31Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "BFF Candy Challenge in Thailand mit @rewinside \ud83e\udd2d\ud83c\udf6d",
                "description": "Wir essen ganz viele thail\u00e4ndische (oder japanische, keine Ahnung was wir da gekauft haben) und ich hoffe ihr habt Spa\u00df, uns beim Testen zuzuschauen. Viel Spa\u00dfi w\u00fcnschen wir auf jeden Fall hihi \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "julia beautx",
                    "rewinside",
                    "julia und rewi",
                    "rewi und julia",
                    "candy challenge",
                    "thailand",
                    "food video",
                    "food",
                    "challenge",
                    "food challenge",
                    "sweets",
                    "candy",
                    "test video",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BFF Candy Challenge in Thailand mit @rewinside \ud83e\udd2d\ud83c\udf6d",
                    "description": "Wir essen ganz viele thail\u00e4ndische (oder japanische, keine Ahnung was wir da gekauft haben) und ich hoffe ihr habt Spa\u00df, uns beim Testen zuzuschauen. Viel Spa\u00dfi w\u00fcnschen wir auf jeden Fall hihi \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263570",
                "likeCount": "15719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "biRBw-cHOOD4CVf3DAPrEJdeqSo",
            "id": "cmx4q_w4Qak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:00:07Z",
                "channelId": "UC5E9-r42JlymhLPnDv2wHuA",
                "title": "Harald Lesch ... und warum wir nach den Sternen greifen | Terra X Harald Lesch",
                "description": "Dank neuester Technik blicken wir so tief ins Universum wie noch nie zuvor - in faszinierende Welten. Doch wo liegen die Chancen und wo die Gefahren des Alls? Und was hat das Universum mit uns zu tun?\n\nNoch mehr zum Thema: \nMusk vs. Bezos: Wettlauf ins All: https://www.zdf.de/video/dokus/zdf-info-100/musk-gegen-bezos-wettlauf-ins-all-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nSpace Race 2.0 - Was passiert im All? https://www.zdf.de/play/dokus/leschs-kosmos-120/space-race-was-passiert-im-all-102?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch\nAutor:innen: Liyang Zhao, Jana Steuer \nStudioregie: Juri K\u00f6ster\nTon: Abdel Zinell-Abdin, Philippe Luna Spangenberger\nMischung: Stefan Buchner\nMusik: Julian Heidenreich\nKamera: Thorsten Eifler, Lars Opitz \nSchnitt: Jennifer Sch\u00fcren \nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nAnimationen: faber courtial, Region Five, u.a. \nAufnahmeleitung: Christian Frommeyer\nProduktionsleitung: Moritz B\u00f6micke\nLeitung: Tobias Schultes \nArchiv: Imago, Shutterstock, DLR, NASA, ESA, Roland Sch\u00e4rli, Discovery Media, Crossing the Line, Max-Planck-Institut, TALOS GmbH, OroraTech GmbH, Volkssternwarte M\u00fcnchen \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra X Lesch & Co",
                "tags": [
                    "terra x lesch & co.",
                    "terra x",
                    "harald lesch",
                    "ZDF",
                    "Terra X",
                    "Lesch",
                    "Astrophysik",
                    "Physik",
                    "Naturwissenschaft",
                    "Terra X Lesch & Co",
                    "Lesch & Co",
                    "Astro"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Harald Lesch ... und warum wir nach den Sternen greifen | Terra X Harald Lesch",
                    "description": "Dank neuester Technik blicken wir so tief ins Universum wie noch nie zuvor - in faszinierende Welten. Doch wo liegen die Chancen und wo die Gefahren des Alls? Und was hat das Universum mit uns zu tun?\n\nNoch mehr zum Thema: \nMusk vs. Bezos: Wettlauf ins All: https://www.zdf.de/video/dokus/zdf-info-100/musk-gegen-bezos-wettlauf-ins-all-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nSpace Race 2.0 - Was passiert im All? https://www.zdf.de/play/dokus/leschs-kosmos-120/space-race-was-passiert-im-all-102?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch\nAutor:innen: Liyang Zhao, Jana Steuer \nStudioregie: Juri K\u00f6ster\nTon: Abdel Zinell-Abdin, Philippe Luna Spangenberger\nMischung: Stefan Buchner\nMusik: Julian Heidenreich\nKamera: Thorsten Eifler, Lars Opitz \nSchnitt: Jennifer Sch\u00fcren \nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nAnimationen: faber courtial, Region Five, u.a. \nAufnahmeleitung: Christian Frommeyer\nProduktionsleitung: Moritz B\u00f6micke\nLeitung: Tobias Schultes \nArchiv: Imago, Shutterstock, DLR, NASA, ESA, Roland Sch\u00e4rli, Discovery Media, Crossing the Line, Max-Planck-Institut, TALOS GmbH, OroraTech GmbH, Volkssternwarte M\u00fcnchen \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78686",
                "likeCount": "3079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AaeE5bzQBtvsVSFALLHB7e9TTIQ",
            "id": "5kesHfE533s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:00:08Z",
                "channelId": "UCEJDM_70A2EiRqZ41l6bZlg",
                "title": "Die verr\u00fcckteste Entdeckung der Mathematik",
                "description": "\ud83e\udde0 Entdecke modernbrain: \u26a1\u276f\u276f https://modernbrain.de \u276e\u276e\u26a1\n(Anzeige) \n\n\u25baAlle Videos: http://bit.ly/1fa7Tw3\r\n\r\nDas Konzept der Unendlichkeit fasziniert und verunsichert die Menschen seit jeher. Die Idee, dass die Zeit unendlich lange fortbestehen wird oder dass das Universum tats\u00e4chlich unendlich gro\u00df sein k\u00f6nnte, ist schwindelerregend. Wissenschaftler ringen seit Langem um ein tieferes Verst\u00e4ndnis der Unendlichkeit. Und ausgerechnet die Mathematik hat eine verbl\u00fcffende Erkenntnis enth\u00fcllt, die alles auf den Kopf stellen sollte: Das R\u00e4tsel um die Superunendlichkeit. Es geht noch gr\u00f6\u00dfer als unendlich. Denn es gibt nicht nur \u201edie\u201c Unendlichkeit, sondern tats\u00e4chlich mehrere \u2013 und manche davon \u00fcbersteigen unsere vertraute Vorstellung von Unendlichkeit bei Weitem. Wie kann etwas, das bereits endlos ist, pl\u00f6tzlich klein wirken? Das ist das Unendlichkeits-Paradoxon. Dieses \u201eSuper-unendlich\u201c entdeckte der Mathematiker Georg Cantor vor rund 150 Jahren und ver\u00e4nderte damit unser Verst\u00e4ndnis von Unendlichkeit f\u00fcr immer. Doch keine Angst vor Mathe \u2013 wir brauchen hierf\u00fcr nur einfache \u00dcberlegungen an simplen Zahlen.\n\n\u271aSnapchat: SekundenPhysik\r\n\u271aFacebook: http://on.fb.me/YJFlNt\r\n\u271aAbonnieren: http://bit.ly/10jgdi2\n\nQuellen und mehr zum Thema:\nDie Geschichte der Mathematik I von Albrecht Beutelspacher\r\n\r\n100SekundenPhysik: das ist Wissenschaft in einfacher, knapper und unterhaltsamer Form.\n\nTags: Physik, Wissenschaft, Technik, Science-Fiction, weltbild der physik, philosophie physik, zukunft, wissenschaftstheorie, Technologie, forschung, physik doku, doku, naturwissenschaften, Naturwissenschaft, sci-fi, science fiction, astrophysik, kosmos, weltall, universum, Mathematik, Mathe, R\u00e4tsel, L\u00f6sung, Unendlichkeit, verschiedene Unendlichkeiten, Georg Cantor, Cantors Diagonalargument, abz\u00e4hlbare Unendlichkeit, \u00fcberabz\u00e4hlbare Unendlichkeit, Mathematik Unendlichkeit, nat\u00fcrliche Zahlen, reelle Zahlen, Galileo Galilei, Georg Cantor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "100SekundenPhysik",
                "tags": [
                    "Physik",
                    "Wissenschaft",
                    "Technik",
                    "Science-Fiction",
                    "weltbild der physik",
                    "philosophie physik",
                    "zukunft",
                    "wissenschaftstheorie",
                    "Technologie",
                    "forschung",
                    "physik doku",
                    "doku",
                    "naturwissenschaften",
                    "Naturwissenschaft",
                    "sci-fi",
                    "science fiction",
                    "astrophysik",
                    "kosmos",
                    "weltall",
                    "universum",
                    "Mathematik",
                    "Mathe",
                    "R\u00e4tsel",
                    "L\u00f6sung",
                    "Unendlichkeit",
                    "verschiedene Unendlichkeiten",
                    "Georg Cantor",
                    "Cantors Diagonalargument",
                    "abz\u00e4hlbare Unendlichkeit",
                    "\u00fcberabz\u00e4hlbare Unendlichkeit",
                    "Mathematik Unendlichkeit",
                    "nat\u00fcrliche Zahlen",
                    "reelle Zahlen"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die verr\u00fcckteste Entdeckung der Mathematik",
                    "description": "\ud83e\udde0 Entdecke modernbrain: \u26a1\u276f\u276f https://modernbrain.de \u276e\u276e\u26a1\n(Anzeige) \n\n\u25baAlle Videos: http://bit.ly/1fa7Tw3\r\n\r\nDas Konzept der Unendlichkeit fasziniert und verunsichert die Menschen seit jeher. Die Idee, dass die Zeit unendlich lange fortbestehen wird oder dass das Universum tats\u00e4chlich unendlich gro\u00df sein k\u00f6nnte, ist schwindelerregend. Wissenschaftler ringen seit Langem um ein tieferes Verst\u00e4ndnis der Unendlichkeit. Und ausgerechnet die Mathematik hat eine verbl\u00fcffende Erkenntnis enth\u00fcllt, die alles auf den Kopf stellen sollte: Das R\u00e4tsel um die Superunendlichkeit. Es geht noch gr\u00f6\u00dfer als unendlich. Denn es gibt nicht nur \u201edie\u201c Unendlichkeit, sondern tats\u00e4chlich mehrere \u2013 und manche davon \u00fcbersteigen unsere vertraute Vorstellung von Unendlichkeit bei Weitem. Wie kann etwas, das bereits endlos ist, pl\u00f6tzlich klein wirken? Das ist das Unendlichkeits-Paradoxon. Dieses \u201eSuper-unendlich\u201c entdeckte der Mathematiker Georg Cantor vor rund 150 Jahren und ver\u00e4nderte damit unser Verst\u00e4ndnis von Unendlichkeit f\u00fcr immer. Doch keine Angst vor Mathe \u2013 wir brauchen hierf\u00fcr nur einfache \u00dcberlegungen an simplen Zahlen.\n\n\u271aSnapchat: SekundenPhysik\r\n\u271aFacebook: http://on.fb.me/YJFlNt\r\n\u271aAbonnieren: http://bit.ly/10jgdi2\n\nQuellen und mehr zum Thema:\nDie Geschichte der Mathematik I von Albrecht Beutelspacher\r\n\r\n100SekundenPhysik: das ist Wissenschaft in einfacher, knapper und unterhaltsamer Form.\n\nTags: Physik, Wissenschaft, Technik, Science-Fiction, weltbild der physik, philosophie physik, zukunft, wissenschaftstheorie, Technologie, forschung, physik doku, doku, naturwissenschaften, Naturwissenschaft, sci-fi, science fiction, astrophysik, kosmos, weltall, universum, Mathematik, Mathe, R\u00e4tsel, L\u00f6sung, Unendlichkeit, verschiedene Unendlichkeiten, Georg Cantor, Cantors Diagonalargument, abz\u00e4hlbare Unendlichkeit, \u00fcberabz\u00e4hlbare Unendlichkeit, Mathematik Unendlichkeit, nat\u00fcrliche Zahlen, reelle Zahlen, Galileo Galilei, Georg Cantor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108482",
                "likeCount": "9622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FfNVFFa1xS0Jsl8P71oVQqBDk68",
            "id": "ojgeFzek6e8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:01:17Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "DAS DARF MONTE NIE ERFAHREN",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 96\n\nQuellen:\n@RonnyBerger @HandOfBlood @tomatolix @zarbex @Trymacs @Rohaze @LetsHugo @unsympathischtv @montanablack @Knossi @maximalschradin @HowToBeHuman @paulomucYT @paulfrege @Filow \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAS DARF MONTE NIE ERFAHREN",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 96\n\nQuellen:\n@RonnyBerger @HandOfBlood @tomatolix @zarbex @Trymacs @Rohaze @LetsHugo @unsympathischtv @montanablack @Knossi @maximalschradin @HowToBeHuman @paulomucYT @paulfrege @Filow \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501347",
                "likeCount": "36631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6vT9mdUjI7yj-dqdU4c5AcZIhz4",
            "id": "I44_zbEwz_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:59:29Z",
                "channelId": "UC7vVhkEfw4nOGp8TyDk7RcQ",
                "title": "Walk, Run, Crawl, RL Fun | Boston Dynamics | Atlas",
                "description": "In this video, Atlas is demonstrating policies developed using reinforcement learning with references from human motion capture and animation. This work was done as part of a research partnership between Boston Dynamics and the Robotics and AI Institute (RAI Institute).\n\n#BostonDynamics #ReinforcementLearning #RLPolicy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boston Dynamics",
                "tags": [
                    "boston dynamics",
                    "atlas",
                    "robotics",
                    "atlas video",
                    "humanoid robot",
                    "humanoid robotics",
                    "boston dynamics atlas",
                    "new atlas video",
                    "boston dynamics robot video",
                    "robot video",
                    "humanoids",
                    "rai",
                    "rai institute",
                    "marc raibert",
                    "nvidia gtc 2025",
                    "boston dynamics robot",
                    "legged locomotion",
                    "partners in parkour",
                    "embodied ai",
                    "ai",
                    "mocap"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Walk, Run, Crawl, RL Fun | Boston Dynamics | Atlas",
                    "description": "In this video, Atlas is demonstrating policies developed using reinforcement learning with references from human motion capture and animation. This work was done as part of a research partnership between Boston Dynamics and the Robotics and AI Institute (RAI Institute).\n\n#BostonDynamics #ReinforcementLearning #RLPolicy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1621245",
                "likeCount": "82288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iq9XjEvbjyWQ-4hjeQfIRd3HIp0",
            "id": "RcJQOsV_QK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:27Z",
                "channelId": "UC6C1dyHHOMVIBAze8dWfqCw",
                "title": "Assassin's Creed Shadows bringt die Open World-Reihe endlich wieder auf Kurs! - Review / Test",
                "description": "Mit der Developer Akademie gelingt euch der Einstieg in die Welt der Softwareentwicklung und IT-Berufe - https://developerakademie.com/?utm_source=GameSt&utm_medium=YX&utm_campaign=6 (Werbung)\n\nAssassin's Creed Shadows erscheint am 20. M\u00e4rz 2025 f\u00fcr PC, Xbox Series und Playstation 5. Das Action-Adventure stand vor seinem Release unter keinem besonders guten Stern: Publisher Ubisoft hat schon seit Anfang 2024 mit schlechten Verk\u00e4ufen und Einstellungen zu k\u00e4mpfen, Shadows selbst wurde mehrmals verschoben - das ist in der Seriengeschichte noch nie passiert.\n\nJetzt haben wir Assassin's Creed Shadows durchgespielt und sind zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis gekommen: Allen schlechten Vorzeichen zum Trotz entpuppt sich das Open World-Abenteuer als herausragend gutes Spiel.\n\nWarum Shadows so gut geworden ist und welche Sachen Ubisoft immer noch nicht gelernt hat, zeigen wir euch im Testvideo.\n\n00:00 - Intro\n02:20 - Die erste gro\u00dfe \u00dcberraschung ist die Story\n05:44 - Die Causa Yasuke\n08:04 - Die Causa Naoe\n11:11 - Die Gegenwart und das Schleichsystem\n15:26 - Immer noch ein durchwachsenes Parkour-System\n17:21 - Die Gefechte\n19:48 - Eine altbekannte Belohnungsspirale\n21:28 - Die neue Open World\n26:22 - Volle Grafikpracht\n28:29 - Fazit\n\n#GameStar #AssassinsCreed #AssassinsCreedShadows \n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Assassin's Creed Shadows:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/assassins-creed-shadows,15671.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GameStar",
                "tags": [
                    "spiele",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "gamestar",
                    "assassins creed",
                    "assassins creed shadows",
                    "assassin's creed shadows",
                    "AC Shadows",
                    "AC",
                    "open world",
                    "japan open world",
                    "assassin's creed 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Assassin's Creed Shadows bringt die Open World-Reihe endlich wieder auf Kurs! - Review / Test",
                    "description": "Mit der Developer Akademie gelingt euch der Einstieg in die Welt der Softwareentwicklung und IT-Berufe - https://developerakademie.com/?utm_source=GameSt&utm_medium=YX&utm_campaign=6 (Werbung)\n\nAssassin's Creed Shadows erscheint am 20. M\u00e4rz 2025 f\u00fcr PC, Xbox Series und Playstation 5. Das Action-Adventure stand vor seinem Release unter keinem besonders guten Stern: Publisher Ubisoft hat schon seit Anfang 2024 mit schlechten Verk\u00e4ufen und Einstellungen zu k\u00e4mpfen, Shadows selbst wurde mehrmals verschoben - das ist in der Seriengeschichte noch nie passiert.\n\nJetzt haben wir Assassin's Creed Shadows durchgespielt und sind zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis gekommen: Allen schlechten Vorzeichen zum Trotz entpuppt sich das Open World-Abenteuer als herausragend gutes Spiel.\n\nWarum Shadows so gut geworden ist und welche Sachen Ubisoft immer noch nicht gelernt hat, zeigen wir euch im Testvideo.\n\n00:00 - Intro\n02:20 - Die erste gro\u00dfe \u00dcberraschung ist die Story\n05:44 - Die Causa Yasuke\n08:04 - Die Causa Naoe\n11:11 - Die Gegenwart und das Schleichsystem\n15:26 - Immer noch ein durchwachsenes Parkour-System\n17:21 - Die Gefechte\n19:48 - Eine altbekannte Belohnungsspirale\n21:28 - Die neue Open World\n26:22 - Volle Grafikpracht\n28:29 - Fazit\n\n#GameStar #AssassinsCreed #AssassinsCreedShadows \n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Assassin's Creed Shadows:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/assassins-creed-shadows,15671.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253793",
                "likeCount": "10791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tzzbYmGbppmTyflXA7LnOWO6shE",
            "id": "vbZQI2tGkP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:24:21Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "Bayern M\u00fcnchen - Lyon | UEFA Women's Champions League 2024-25 Viertelfinal-Hinspiel Ganzes Spiel",
                "description": "FC Bayern M\u00fcnchen - Olympique Lyonnais -- UEFA Women\u2019s Champions League 2024-25 Viertelfinal-Hinspiel im Livestream | M\u00e4rz 18 2025.\n\nDAZN is proud to present a New Deal for women's football! Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nAbonniere jetzt unseren YouTube Kanal \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFolgt uns auf unseren Social-Media Kan\u00e4len! \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "uwcl",
                    "womens champions league",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "watch",
                    "full match",
                    "champions league",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "women's football",
                    "soccer",
                    "goals",
                    "live",
                    "recap",
                    "sport",
                    "free",
                    "WoSo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Bayern M\u00fcnchen - Lyon | UEFA Women's Champions League 2024-25 Viertelfinal-Hinspiel Ganzes Spiel",
                    "description": "FC Bayern M\u00fcnchen - Olympique Lyonnais -- UEFA Women\u2019s Champions League 2024-25 Viertelfinal-Hinspiel im Livestream | M\u00e4rz 18 2025.\n\nDAZN is proud to present a New Deal for women's football! Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nAbonniere jetzt unseren YouTube Kanal \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFolgt uns auf unseren Social-Media Kan\u00e4len! \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77498",
                "likeCount": "1156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XKH9pdfr0h4GXBUOwL3QmlNCfvY",
            "id": "IDYt1l_7UvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T23:12:26Z",
                "channelId": "UCLA_DiR1FfKNvjuUpBHmylQ",
                "title": "NASA\u2019s SpaceX Crew-9 Re-Entry and Splashdown",
                "description": "Watch with us as the four members of NASA's SpaceX Crew-9 mission\u2014NASA astronauts Nick Hague, Suni Williams, Butch Wilmore, and cosmonaut Aleksandr Gorbunov\u2014return to Earth.\n\nSuni Williams and Butch Wilmore began their mission at the International Space Station on June 6, 2024, arriving aboard Boeing's Starliner spacecraft. Nick Hague and Aleksandr Gorbunov arrived at the station on Sept. 29, 2024. Hague and Gorbunov launched to space aboard SpaceX's Dragon Freedom spacecraft, which was docked to the station since its arrival in September, and has since brought Crew-9 back home.\n\n2:24 Return coverage begins\n6:41 Meet the crew\n28:14 Deorbit burn start\n1:05:20 First views from WB-57 aircraft\n1:09:37 Drogue chutes deploy\n1:10:31 Main chutes deploy\n1:12:00 Splashdown\n1:33:56 Dolphins\n1:38:33 Hoist\n1:53:45 Hatch open\n1:57:09 Crew egress\n\nSee the full schedule for Crew-9's return to Earth: https://go.nasa.gov/4iWeg8N\nLearn more about Crew-9's scientific mission: https://go.nasa.gov/4bWdt5u\nFollow the latest Crew-9 mission updates: https://www.nasa.gov/blogs/commercialcrew\n\nCredit: NASA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDYt1l_7UvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDYt1l_7UvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDYt1l_7UvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDYt1l_7UvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IDYt1l_7UvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NASA",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NASA\u2019s SpaceX Crew-9 Re-Entry and Splashdown",
                    "description": "Watch with us as the four members of NASA's SpaceX Crew-9 mission\u2014NASA astronauts Nick Hague, Suni Williams, Butch Wilmore, and cosmonaut Aleksandr Gorbunov\u2014return to Earth.\n\nSuni Williams and Butch Wilmore began their mission at the International Space Station on June 6, 2024, arriving aboard Boeing's Starliner spacecraft. Nick Hague and Aleksandr Gorbunov arrived at the station on Sept. 29, 2024. Hague and Gorbunov launched to space aboard SpaceX's Dragon Freedom spacecraft, which was docked to the station since its arrival in September, and has since brought Crew-9 back home.\n\n2:24 Return coverage begins\n6:41 Meet the crew\n28:14 Deorbit burn start\n1:05:20 First views from WB-57 aircraft\n1:09:37 Drogue chutes deploy\n1:10:31 Main chutes deploy\n1:12:00 Splashdown\n1:33:56 Dolphins\n1:38:33 Hoist\n1:53:45 Hatch open\n1:57:09 Crew egress\n\nSee the full schedule for Crew-9's return to Earth: https://go.nasa.gov/4iWeg8N\nLearn more about Crew-9's scientific mission: https://go.nasa.gov/4bWdt5u\nFollow the latest Crew-9 mission updates: https://www.nasa.gov/blogs/commercialcrew\n\nCredit: NASA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5414527",
                "likeCount": "83461",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nFOXVEQFfV7j2a3ODoEJ6-RtDis",
            "id": "jdvlBZZo_14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:01:09Z",
                "channelId": "UCGRb1WmL-v6AxZRLbcdXD_Q",
                "title": "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 |\u00a0Fritz Meinecke",
                "description": "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 | Fritz Meinecke\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/YifSIF7qF2o?si=WkZKqZK7q_4XBrBD\nKnossi: https://www.youtube.com/@UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke - Live",
                "tags": [
                    "fritz meinecke",
                    "fritz meinecke stream",
                    "fritz meinecke twitch",
                    "fritz meinecke survival",
                    "fritz meiencke lost place",
                    "outdoor survival",
                    "fritz meinecke live",
                    "fritz meinecke-live",
                    "fritz meinecke - live",
                    "fritz meinecke live stream",
                    "Fritz reaction",
                    "Reaction",
                    "Survival",
                    "bushcraft",
                    "Fritz Bushcraft",
                    "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 | Fritz Meinecke",
                    "Knossi",
                    "Atlantik",
                    "Segeln",
                    "Boot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 |\u00a0Fritz Meinecke",
                    "description": "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 | Fritz Meinecke\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/YifSIF7qF2o?si=WkZKqZK7q_4XBrBD\nKnossi: https://www.youtube.com/@UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155149",
                "likeCount": "6965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJ1b-_H4kZKf0wvjxGt8_-I_gxA",
            "id": "wo_e0EvEZn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:00:01Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "Why Your Brain Blinds You For 2 Hours Every Day",
                "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nWishlist Star Birds on Steam: http://kgs.link/starbirds \ud83d\ude80\u2728\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-reality-is-not-real/\n\nReality is not real. Your world is a prediction. Every sight, sound, and touch you experience is the result of calculations your brain makes before reality even reaches you. It fills in gaps, fabricates details, and even alters time itself so you feel like you\u2019re in control. But if everything you know is an illusion\u2026 what does that say about you? What does it mean for your choices? Is there even free will?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3FDfmIe\nBandcamp: https://bit.ly/41zJdc3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nAleksandr Korobkov, Spreadsheets24x7, berfta, Matt, Quentin Carnis, SkelligeDane, Alexburea, l.tan, Kai Hein, Twisted, Anton Lelios, Guinux, Cameron Stephens, Madison Herbert, Lucas, Wrikken, Rho Datcu, Daniil Grytsiuk, Michael Vlaming, Vordy, Barg Leonid, Dr. Stephan Zschiegner, Chris Knight, The Stargazer, Ella, Dice, Ryan Ham, Jamie Oglethorpe, Cherished-Stardust, Noah Spear, Kevin Valk, Adithya Udupa, Jeremiah, Mike Guadian, Sean van der Merwe, Timothy Brown, Ted, Kevin Low, Pascal, Gerrald Bowman, Potato_K, Olga Kellner, Diana Melissa Castillo Abarca, Gianluca ODOARDI, Alexander S.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Why Your Brain Blinds You For 2 Hours Every Day",
                    "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nWishlist Star Birds on Steam: http://kgs.link/starbirds \ud83d\ude80\u2728\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-reality-is-not-real/\n\nReality is not real. Your world is a prediction. Every sight, sound, and touch you experience is the result of calculations your brain makes before reality even reaches you. It fills in gaps, fabricates details, and even alters time itself so you feel like you\u2019re in control. But if everything you know is an illusion\u2026 what does that say about you? What does it mean for your choices? Is there even free will?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3FDfmIe\nBandcamp: https://bit.ly/41zJdc3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nAleksandr Korobkov, Spreadsheets24x7, berfta, Matt, Quentin Carnis, SkelligeDane, Alexburea, l.tan, Kai Hein, Twisted, Anton Lelios, Guinux, Cameron Stephens, Madison Herbert, Lucas, Wrikken, Rho Datcu, Daniil Grytsiuk, Michael Vlaming, Vordy, Barg Leonid, Dr. Stephan Zschiegner, Chris Knight, The Stargazer, Ella, Dice, Ryan Ham, Jamie Oglethorpe, Cherished-Stardust, Noah Spear, Kevin Valk, Adithya Udupa, Jeremiah, Mike Guadian, Sean van der Merwe, Timothy Brown, Ted, Kevin Low, Pascal, Gerrald Bowman, Potato_K, Olga Kellner, Diana Melissa Castillo Abarca, Gianluca ODOARDI, Alexander S."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2742800",
                "likeCount": "168378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmTkJR7fS7yQAoUGSU3jOSxrT1A",
            "id": "yNN2PoilSp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:48:20Z",
                "channelId": "UCJ6nMHaJPZvsJ-HmUmj1SeA",
                "title": "From the World of John Wick: Ballerina (2025) New Trailer - Ana de Armas, Keanu Reeves",
                "description": "From the World of John Wick: Ballerina \u2013 in theaters June 6! Starring Ana de Armas, Anjelica Huston, Gabriel Byrne, Lance Reddick, Catalina Sandino Moreno, Norman Reedus, with Ian McShane, and Keanu Reeves.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\nhttps://www.facebook.com/ballerinamovie   \nhttps://www.instagram.com/ballerinamovie\nhttps://x.com/ballerinamovie \nhttps://www.tiktok.com/@ballerinamovie\n\nTaking place during the events of John Wick: Chapter 3 \u2013 Parabellum, Ballerina follows Eve Macarro (Ana de Armas) who is beginning her training in the assassin traditions of the Ruska Roma.\n\nLionsgate presents, a Thunder Road Films / 87eleven production.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionsgate Movies",
                "tags": [
                    "killing",
                    "kill",
                    "action",
                    "thriller",
                    "Willem Dafoe",
                    "Keanu Reeves",
                    "Michael Nyqvist",
                    "Adrianne Palicki",
                    "Lance Reddick",
                    "Alfie Allen",
                    "John Wick",
                    "Dean Winters",
                    "lionsgate",
                    "trailer",
                    "2014",
                    "october",
                    "retirement",
                    "hitman",
                    "new york city",
                    "gangsters",
                    "bullets",
                    "nyc",
                    "assassin",
                    "playground",
                    "Chad Stahelski",
                    "Michael Finch",
                    "Shay Hatten",
                    "Derek Kolstad",
                    "Ian McShane",
                    "Winston",
                    "hit man",
                    "martial arts",
                    "stunts",
                    "babayaga",
                    "new john wick",
                    "official clip",
                    "Laurence Fishburne",
                    "Ballerina",
                    "Ana De Armas",
                    "John Wick: Ballerina"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "From the World of John Wick: Ballerina (2025) New Trailer - Ana de Armas, Keanu Reeves",
                    "description": "From the World of John Wick: Ballerina \u2013 in theaters June 6! Starring Ana de Armas, Anjelica Huston, Gabriel Byrne, Lance Reddick, Catalina Sandino Moreno, Norman Reedus, with Ian McShane, and Keanu Reeves.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\nhttps://www.facebook.com/ballerinamovie   \nhttps://www.instagram.com/ballerinamovie\nhttps://x.com/ballerinamovie \nhttps://www.tiktok.com/@ballerinamovie\n\nTaking place during the events of John Wick: Chapter 3 \u2013 Parabellum, Ballerina follows Eve Macarro (Ana de Armas) who is beginning her training in the assassin traditions of the Ruska Roma.\n\nLionsgate presents, a Thunder Road Films / 87eleven production."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1156804",
                "likeCount": "49901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ksGV4uFcgcHFdOywcBTE2Wfe_Fg",
            "id": "_7dxhKrvFQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:42Z",
                "channelId": "UCUuab1dctZzN5ZmRmQnTzkg",
                "title": "Germanwings-Absturz: Die ganze Geschichte | (1/4) | WDR Doku",
                "description": "Alle Folgen unserer Doku-Serie zum Germanwings-Absturz seht ihr in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/germanwingsf2?yt=wdrdokud2403d\n\u203c\ufe0f  Content-Warnung\u202f \u203c\ufe0f\nIn diesem  Video geht es in Ausz\u00fcgen um \u202fDepressionen und Suizidgedanken. Falls Ihr davon selbst betroffen seid oder Erfahrungen damit gemacht habt und Hilfe ben\u00f6tigt, findet Ihr weiter unten Informationen zu Beratungsstellen.\n______\nAm 24. M\u00e4rz 2015 zerschellt ein Flugzeug der Germanwings in den Alpen - es ist die gr\u00f6\u00dfte Katastrophe in der Geschichte der deutschen Luftfahrt. Alle 150 Menschen, die sich an Bord der 4U9525 unterwegs von Barcelona nach D\u00fcsseldorf befanden, kamen bei dem Absturz ums Leben. Den Ermittlungen zufolge hat der Co-Pilot die Maschine absichtlich zum Absturz gebracht. Nicht nur die Hinterbliebenen der 150 Todesopfer, sondern auch die Gerichte besch\u00e4ftigt der Absturz bis heute. Denn bis heute stellt sich die Frage: Warum konnte ein Pilot ein ihm anvertrautes Flugzeug absichtlich zum Absturz bringen? Wo hat das System versagt? Und was muss sich \u00e4ndern, damit so etwas nicht noch einmal passiert?\n\nDie vierteilige  ARD-Crime-Time-Serie rekonstruiert den Absturz und seine Folgen aus Sicht der franz\u00f6sischen Polizei und der deutschen Ermittlern, der Angeh\u00f6rigen, der Lufthansa und der Staatsanwaltschaft. \n______\nFolge 1: Der Schock\n\nAnnika Sondenheimer, die Frau des Flugkapit\u00e4ns, sitzt als Referentin im NRW-Landtag, als gegen 11:30 Uhr die Nachricht ver\u00f6ffentlicht wird, dass ein Flugzeug auf dem Weg von Barcelona nach D\u00fcsseldorf abgest\u00fctzt ist. Ihr ist schnell klar, es ist das Flugzeug, das ihr Mann gesteuert hat. Etwa zur gleichen Zeit machen sich Flugunfalluntersucher aus Deutschland direkt auf den Weg in die franz\u00f6sischen Alpen, um die Ursache f\u00fcr den Absturz herauszufinden. Und Gendarmen mit Hubschraubern an die schwer zug\u00e4ngliche Absturzstelle. Auf 1800 Meter H\u00f6he liegt vor ihnen: ein Tr\u00fcmmerfeld.\n______\n00:00 Intro\n02:25  Die Nachricht vom Flugzeugabsturz\n11:16 Krisenfall f\u00fcr die Lufthansa\n17:03  Sicherung des Unfallortes durch die franz\u00f6sischen Beh\u00f6rden\n20:49 Eine Stadt in Trauer: Weltpresse in Haltern am See\n27:40 Tr\u00fcmmerfeld auf 1800 Meter H\u00f6he\n28:49 Arbeit der Flugunfalluntersucher\n31:21 Cockpit Voice Recorder: Erste Hinweis zum Verlauf des Absturzes\n______\n\n\ud83d\udc4d   Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like da!\n______\n\ud83c\udfa5   Ein Film f\u00fcr ARD Crime Time von Justine Rosenkranz.\nDieser Film wurde im Jahr 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n______\n\ud83c\udfa7   Podcast \u201eDer Germanwings-Absturz \u2013 Zehn Jahre ohne euch\u201c - jetzt in der ARD Audiothek: https://1.ard.de/podcast-germanwings-presse?yt=wdrdokud\n\ud83d\udcfa   Mehr Dokus in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_doku?yt=d\n______ \nHilfsangebote bei \u202fDepressionen und Suizidgedanken \n\nSchnelle Hilfe: \n\u25ba Telefonseelsorge (0800 111 0 111)\n\u25ba Nummer gegen Kummer (116 111) \u202f\n\u25ba im Notfall Polizei (110) oder Rettungsdienst (112) anrufen!\n\n\u25ba Die Gesellschaft f\u00fcr Suizidpr\u00e4vention f\u00fchrt eine \u00dcbersicht der Angebote auf ihrer Webseite www.suizidprophylaxe.de.\n\nTelefon Seelsorge in Deutschland +49 (0)800 111 0 111 (geb\u00fchrenfrei)\u202f\u202f\u202f  \n\u25ba +49 (0) 800 / 111 0 222 (geb\u00fchrenfrei) oder\u202f\u202f\u202f  \n\u25ba 116 123 per Mail und Chat unter online.telefonseelsorge.de\u202f\u202f  \n\nUm die Anonymit\u00e4t der Anrufer zu wahren, ist die \u00dcbermittlung der Rufnummer gesperrt und wird somit in keinem Display der Telefonseelsorge angezeigt. Anrufe bei der Telefonseelsorge werden auch im Einzelverbindungsnachweis nicht aufgef\u00fchrt.  \nAuch im Internet kann die Telefonseelsorge kontaktiert werden unter: www.telefonseelsorge.de\u202f\u202f  \n\u25ba 116111 - Die Nummer gegen Kummer\u202fhttps://www.nummergegenkummer.de/ \u202f \n_____\n\nWeitere Dokus zum Thema: \n\ud83d\udc9a   Germanwings-Absturz: Unser Leben ohne Euch - https://youtu.be/YgSCypCtc-w \n\ud83d\udc9a   Germanwings: Leben nach dem Absturz - https://youtu.be/7Y8OvxcVDtA \n\ud83d\udc9a   Tod ohne Abschied - https://youtu.be/IIap5Vf5xJ4\n\ud83d\udc9a   Mit Vollgas in den Tod - https://youtu.be/0zoSl1IGdaY \n\ud83d\udc9a   Wenn junge Eltern sterben - https://youtu.be/hRaNu4DdCco\n\ud83d\udc9a   Als Witwe zur\u00fcck ins Leben - https://youtu.be/pzRsrrtVnxM\n\ud83d\udc9a   Erste Hilfe f\u00fcr die Seele - https://youtu.be/gukDvTQSR\n______\n#Germanwings #Flugzeugabsturz #WDRDoku #Tod #Trauer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7dxhKrvFQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7dxhKrvFQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7dxhKrvFQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7dxhKrvFQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7dxhKrvFQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR Doku",
                "tags": [
                    "Germanwings Absturz",
                    "Germanwings 9525",
                    "Germanwings",
                    "Absturz",
                    "Flugzeugabsturz",
                    "Andreas Lubitz",
                    "Flugzeug",
                    "Alpen",
                    "Luftfahrt",
                    "Die ganze Geschichte",
                    "4U9525",
                    "Co-Pilot",
                    "Pilot",
                    "Absichtlicher Absturz",
                    "franz\u00f6sische Beh\u00f6rden",
                    "franz\u00f6sische Alpen",
                    "Lufthansa",
                    "Annika Sondenheimer",
                    "Flugkapit\u00e4n",
                    "Sondenheimer",
                    "Flugunfalluntersucher",
                    "BFU",
                    "Absturzstelle",
                    "WDR Doku",
                    "Germanwingsdoku",
                    "Germanwings Doku",
                    "Flugzeug Doku",
                    "Flugzeugabsturz Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Flug 9525",
                    "9525",
                    "Reise in den Tod",
                    "Flug",
                    "Tod",
                    "Trauer",
                    "Angeh\u00f6rige"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Germanwings-Absturz: Die ganze Geschichte | (1/4) | WDR Doku",
                    "description": "Alle Folgen unserer Doku-Serie zum Germanwings-Absturz seht ihr in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/germanwingsf2?yt=wdrdokud2403d\n\u203c\ufe0f  Content-Warnung\u202f \u203c\ufe0f\nIn diesem  Video geht es in Ausz\u00fcgen um \u202fDepressionen und Suizidgedanken. Falls Ihr davon selbst betroffen seid oder Erfahrungen damit gemacht habt und Hilfe ben\u00f6tigt, findet Ihr weiter unten Informationen zu Beratungsstellen.\n______\nAm 24. M\u00e4rz 2015 zerschellt ein Flugzeug der Germanwings in den Alpen - es ist die gr\u00f6\u00dfte Katastrophe in der Geschichte der deutschen Luftfahrt. Alle 150 Menschen, die sich an Bord der 4U9525 unterwegs von Barcelona nach D\u00fcsseldorf befanden, kamen bei dem Absturz ums Leben. Den Ermittlungen zufolge hat der Co-Pilot die Maschine absichtlich zum Absturz gebracht. Nicht nur die Hinterbliebenen der 150 Todesopfer, sondern auch die Gerichte besch\u00e4ftigt der Absturz bis heute. Denn bis heute stellt sich die Frage: Warum konnte ein Pilot ein ihm anvertrautes Flugzeug absichtlich zum Absturz bringen? Wo hat das System versagt? Und was muss sich \u00e4ndern, damit so etwas nicht noch einmal passiert?\n\nDie vierteilige  ARD-Crime-Time-Serie rekonstruiert den Absturz und seine Folgen aus Sicht der franz\u00f6sischen Polizei und der deutschen Ermittlern, der Angeh\u00f6rigen, der Lufthansa und der Staatsanwaltschaft. \n______\nFolge 1: Der Schock\n\nAnnika Sondenheimer, die Frau des Flugkapit\u00e4ns, sitzt als Referentin im NRW-Landtag, als gegen 11:30 Uhr die Nachricht ver\u00f6ffentlicht wird, dass ein Flugzeug auf dem Weg von Barcelona nach D\u00fcsseldorf abgest\u00fctzt ist. Ihr ist schnell klar, es ist das Flugzeug, das ihr Mann gesteuert hat. Etwa zur gleichen Zeit machen sich Flugunfalluntersucher aus Deutschland direkt auf den Weg in die franz\u00f6sischen Alpen, um die Ursache f\u00fcr den Absturz herauszufinden. Und Gendarmen mit Hubschraubern an die schwer zug\u00e4ngliche Absturzstelle. Auf 1800 Meter H\u00f6he liegt vor ihnen: ein Tr\u00fcmmerfeld.\n______\n00:00 Intro\n02:25  Die Nachricht vom Flugzeugabsturz\n11:16 Krisenfall f\u00fcr die Lufthansa\n17:03  Sicherung des Unfallortes durch die franz\u00f6sischen Beh\u00f6rden\n20:49 Eine Stadt in Trauer: Weltpresse in Haltern am See\n27:40 Tr\u00fcmmerfeld auf 1800 Meter H\u00f6he\n28:49 Arbeit der Flugunfalluntersucher\n31:21 Cockpit Voice Recorder: Erste Hinweis zum Verlauf des Absturzes\n______\n\n\ud83d\udc4d   Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like da!\n______\n\ud83c\udfa5   Ein Film f\u00fcr ARD Crime Time von Justine Rosenkranz.\nDieser Film wurde im Jahr 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n______\n\ud83c\udfa7   Podcast \u201eDer Germanwings-Absturz \u2013 Zehn Jahre ohne euch\u201c - jetzt in der ARD Audiothek: https://1.ard.de/podcast-germanwings-presse?yt=wdrdokud\n\ud83d\udcfa   Mehr Dokus in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_doku?yt=d\n______ \nHilfsangebote bei \u202fDepressionen und Suizidgedanken \n\nSchnelle Hilfe: \n\u25ba Telefonseelsorge (0800 111 0 111)\n\u25ba Nummer gegen Kummer (116 111) \u202f\n\u25ba im Notfall Polizei (110) oder Rettungsdienst (112) anrufen!\n\n\u25ba Die Gesellschaft f\u00fcr Suizidpr\u00e4vention f\u00fchrt eine \u00dcbersicht der Angebote auf ihrer Webseite www.suizidprophylaxe.de.\n\nTelefon Seelsorge in Deutschland +49 (0)800 111 0 111 (geb\u00fchrenfrei)\u202f\u202f\u202f  \n\u25ba +49 (0) 800 / 111 0 222 (geb\u00fchrenfrei) oder\u202f\u202f\u202f  \n\u25ba 116 123 per Mail und Chat unter online.telefonseelsorge.de\u202f\u202f  \n\nUm die Anonymit\u00e4t der Anrufer zu wahren, ist die \u00dcbermittlung der Rufnummer gesperrt und wird somit in keinem Display der Telefonseelsorge angezeigt. Anrufe bei der Telefonseelsorge werden auch im Einzelverbindungsnachweis nicht aufgef\u00fchrt.  \nAuch im Internet kann die Telefonseelsorge kontaktiert werden unter: www.telefonseelsorge.de\u202f\u202f  \n\u25ba 116111 - Die Nummer gegen Kummer\u202fhttps://www.nummergegenkummer.de/ \u202f \n_____\n\nWeitere Dokus zum Thema: \n\ud83d\udc9a   Germanwings-Absturz: Unser Leben ohne Euch - https://youtu.be/YgSCypCtc-w \n\ud83d\udc9a   Germanwings: Leben nach dem Absturz - https://youtu.be/7Y8OvxcVDtA \n\ud83d\udc9a   Tod ohne Abschied - https://youtu.be/IIap5Vf5xJ4\n\ud83d\udc9a   Mit Vollgas in den Tod - https://youtu.be/0zoSl1IGdaY \n\ud83d\udc9a   Wenn junge Eltern sterben - https://youtu.be/hRaNu4DdCco\n\ud83d\udc9a   Als Witwe zur\u00fcck ins Leben - https://youtu.be/pzRsrrtVnxM\n\ud83d\udc9a   Erste Hilfe f\u00fcr die Seele - https://youtu.be/gukDvTQSR\n______\n#Germanwings #Flugzeugabsturz #WDRDoku #Tod #Trauer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97536",
                "likeCount": "1610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IMOeHn2DiQk8pkhU9IrMScVR-OU",
            "id": "Z44QFNasoBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T20:00:21Z",
                "channelId": "UCAWasvnUzSnIfNkAHIifNFg",
                "title": "Traumberuf: Fu\u00dfballprofi (Dokumentation)",
                "description": "Linus Gechter ist nicht nur Spieler von Hertha BSC, sondern auch ein waschechter Berliner. Wir haben ihn durch sein Leben in der Hauptstadt begleitet und spannende Einblicke erhalten. Viel Spa\u00df mit dem Video und vergesst nicht, den Kanal zu abonnieren! \u2764\ufe0f\n--\nDanke an Linus:\nhttps://www.instagram.com/linusgechter\n--\nSchaut bei uns auf Instagram vorbei:\nhttps://www.instagram.com/einfachfussball\n--\nAnfragen: info.einfachfussball@gmail.com\n--\nWir geh\u00f6ren auch zu # funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: \nhttps://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EINFACH FUSSBALL.",
                "tags": [
                    "2.Bundesliga",
                    "Fussball-Bundesliga",
                    "berlin",
                    "bundesliga",
                    "einfach fussball",
                    "hertha bsc",
                    "linus gechter",
                    "marlon morgenstern",
                    "ngee",
                    "jessic ngankam",
                    "elias nerlich",
                    "hertha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Traumberuf: Fu\u00dfballprofi (Dokumentation)",
                    "description": "Linus Gechter ist nicht nur Spieler von Hertha BSC, sondern auch ein waschechter Berliner. Wir haben ihn durch sein Leben in der Hauptstadt begleitet und spannende Einblicke erhalten. Viel Spa\u00df mit dem Video und vergesst nicht, den Kanal zu abonnieren! \u2764\ufe0f\n--\nDanke an Linus:\nhttps://www.instagram.com/linusgechter\n--\nSchaut bei uns auf Instagram vorbei:\nhttps://www.instagram.com/einfachfussball\n--\nAnfragen: info.einfachfussball@gmail.com\n--\nWir geh\u00f6ren auch zu # funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: \nhttps://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45335",
                "likeCount": "4197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OO_O6zpCPWpEUPKV0e0q6PjtcMU",
            "id": "H-eopa7Mx0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:00:01Z",
                "channelId": "UCaDFHuodTr4T1EAg5IXK0NQ",
                "title": "Anna-Lena (26): Pl\u00f6tzlich im 6. Monat | TRU DOKU",
                "description": "Anna-Lena ist gerade 20 und liebt ihren Studentinnen-Alltag. Bis sie immer wieder starke Bauchschmerzen plagen... Ein Ultraschall beschert ihr die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nAnna-Lena ist 20, gerade von zuhause ausgezogen und genie\u00dft ihr Studentinnen-Leben: Lernen, feiern, ausschlafen, Urlaube\u2026 Pl\u00f6tzlich plagen sie immer wieder starke Bauchschmerzen. Direkt denkt sie an eine Schwangerschaft - doch weder ein Schwangerschaftstest noch ihre Gyn\u00e4kologin finden daf\u00fcr Anzeichen. Ein Internist vermutet als Grund f\u00fcr die Schmerzen schlie\u00dflich eine Darmwalze. Als Anna-Lenas Bauchschmerzen eines Abends nicht mehr auszuhalten sind, f\u00e4hrt sie in die Notaufnahme. Dort wird ihr bei einem Ultraschall schlie\u00dflich die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens offenbart: Sie ist im 6. Monat schwanger! Anna-Lenas Leben wird komplett auf den Kopf gestellt. Sie pausiert ihr Studium, muss aus ihrer WG ausziehen und sich in wenigen Monaten auf ihr neues Leben vorbereiten\u2026 Zu Anfang geht es ihr sehr schlecht, bis sie sich schlie\u00dflich mit dem Gedanken anfreundet und sich auf ihr Kind freuen kann. Heute hat sie sich ein Leben mit ihrer Tochter aufgebaut, das sie sich zwar nie (so fr\u00fch) gew\u00fcnscht hatte, welches sie aber trotzdem um nichts in der Welt eintauschen w\u00fcrde\u2026\n\n#schwangerschaft #pille #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Carlo Laufk\u00f6tter\nKamera: Maurice Wilkerling\nTon: Eva Perhacova\nSchnitt: Melanie Riede\nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRU DOKU",
                "tags": [
                    "Dokumentation",
                    "Reportage",
                    "unbemerkt schwanger",
                    "schwanger trotz pille",
                    "schwanger ohne es zu wissen",
                    "versteckte schwangerschaft",
                    "5 monate schwanger nicht bemerkt",
                    "meine schwangerschaftsgeschichte",
                    "pille versagt erfahrung",
                    "schwanger mit periode symptome",
                    "negativ schwangerschaftstest",
                    "cryptic pregnancy deutsch",
                    "schwangerschaft sp\u00e4t entdeckt",
                    "frauenarzt schwangerschaft \u00fcbersehen",
                    "junge mutter studium",
                    "mama mit 21",
                    "ungewollt schwanger erfahrung",
                    "bauch 6 monat",
                    "tru doku",
                    "doku",
                    "zdf"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Anna-Lena (26): Pl\u00f6tzlich im 6. Monat | TRU DOKU",
                    "description": "Anna-Lena ist gerade 20 und liebt ihren Studentinnen-Alltag. Bis sie immer wieder starke Bauchschmerzen plagen... Ein Ultraschall beschert ihr die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nAnna-Lena ist 20, gerade von zuhause ausgezogen und genie\u00dft ihr Studentinnen-Leben: Lernen, feiern, ausschlafen, Urlaube\u2026 Pl\u00f6tzlich plagen sie immer wieder starke Bauchschmerzen. Direkt denkt sie an eine Schwangerschaft - doch weder ein Schwangerschaftstest noch ihre Gyn\u00e4kologin finden daf\u00fcr Anzeichen. Ein Internist vermutet als Grund f\u00fcr die Schmerzen schlie\u00dflich eine Darmwalze. Als Anna-Lenas Bauchschmerzen eines Abends nicht mehr auszuhalten sind, f\u00e4hrt sie in die Notaufnahme. Dort wird ihr bei einem Ultraschall schlie\u00dflich die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens offenbart: Sie ist im 6. Monat schwanger! Anna-Lenas Leben wird komplett auf den Kopf gestellt. Sie pausiert ihr Studium, muss aus ihrer WG ausziehen und sich in wenigen Monaten auf ihr neues Leben vorbereiten\u2026 Zu Anfang geht es ihr sehr schlecht, bis sie sich schlie\u00dflich mit dem Gedanken anfreundet und sich auf ihr Kind freuen kann. Heute hat sie sich ein Leben mit ihrer Tochter aufgebaut, das sie sich zwar nie (so fr\u00fch) gew\u00fcnscht hatte, welches sie aber trotzdem um nichts in der Welt eintauschen w\u00fcrde\u2026\n\n#schwangerschaft #pille #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Carlo Laufk\u00f6tter\nKamera: Maurice Wilkerling\nTon: Eva Perhacova\nSchnitt: Melanie Riede\nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157618",
                "likeCount": "3528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lfeaCuzt5DbXGXNNMP1voA9FxAE",
            "id": "N-TEEgty_Ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:32Z",
                "channelId": "UCNpP_PH0Uj8Ldc7INQ-ih_Q",
                "title": "OUTTAKES: Der Mann im Mond - Das Finale",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Outtakes zu DER MANN IM MOND - DAS FINALE! Danke nochmal f\u00fcr das unglaubliche Feedback unter dem Hauptvideo! G\u00f6nnt euch das Original gerne nochmal und verewigt euch unter dem Hauptzvideo!\n\n\ud83c\udf15 Hier kommt ihr zum Hauptvideo: https://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=v2kwAiFsuozW0bo_\n\n\ud83d\udd34 Neue Kollektion + Piet Restock \nhttps://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\n\ud83d\udd34 BTS Video zum Mann im Mond Finale ab morgen 15 Uhr auf  @BulienJam \n\ud83d\udd34 Unsere Reaction auf das Finale auf JUcktmichnicht: @JUcktmichnicht \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library\n*Ihr k\u00f6nnt euch \u00fcber diesen Link bei Epidemic Sound anmelden (30 Tage kostenlos), wenn ihr legale Musik f\u00fcr eure Videoprojekte oder Streams braucht: http://share.epidemicsound.com/rFDhG\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis. Also chillt! \n*Werbekennzeichnung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bulien Jam",
                "tags": [
                    "Bulien Jam",
                    "Julien Bam",
                    "Outtakes",
                    "mann im mond outtakes",
                    "Der Mann im Mond Outtakes",
                    "Der mann im mond das finale",
                    "Der Mann im Mond Akt 6"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OUTTAKES: Der Mann im Mond - Das Finale",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Outtakes zu DER MANN IM MOND - DAS FINALE! Danke nochmal f\u00fcr das unglaubliche Feedback unter dem Hauptvideo! G\u00f6nnt euch das Original gerne nochmal und verewigt euch unter dem Hauptzvideo!\n\n\ud83c\udf15 Hier kommt ihr zum Hauptvideo: https://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=v2kwAiFsuozW0bo_\n\n\ud83d\udd34 Neue Kollektion + Piet Restock \nhttps://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\n\ud83d\udd34 BTS Video zum Mann im Mond Finale ab morgen 15 Uhr auf  @BulienJam \n\ud83d\udd34 Unsere Reaction auf das Finale auf JUcktmichnicht: @JUcktmichnicht \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library\n*Ihr k\u00f6nnt euch \u00fcber diesen Link bei Epidemic Sound anmelden (30 Tage kostenlos), wenn ihr legale Musik f\u00fcr eure Videoprojekte oder Streams braucht: http://share.epidemicsound.com/rFDhG\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis. Also chillt! \n*Werbekennzeichnung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366203",
                "likeCount": "37525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "POPQaykdt5B-w5-sd3B09BoY0T8",
            "id": "EgdtabECGqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:44:24Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Atletico Madrid - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Am 28. Spieltag in LaLiga empf\u00e4ngt Atletico Madrid den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 J. Alvarez (45.)\n2:0 A. S\u00f6rloth (70.)\n2:1 R. Lewandowski (72.)\n2:2 F. Torres (78.)\n2:3 L. Yamal (90.+2)\n2:4 F. Torres (90.+8)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal",
                    "Atletico",
                    "Atletico Madrid",
                    "ATM",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barca",
                    "Atletico Barcelona",
                    "Atletico vs Barcelona",
                    "Atletico - Barcelona",
                    "Atletico Madrid vs FC Barcelona",
                    "Atletico Madrid - FC Barcelona",
                    "Atletico Barcelona 2 4",
                    "Atletico vs Barcelona 2-4",
                    "Atletico - Barcelona 2:4",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights LaLiga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Atletico Madrid - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Am 28. Spieltag in LaLiga empf\u00e4ngt Atletico Madrid den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 J. Alvarez (45.)\n2:0 A. S\u00f6rloth (70.)\n2:1 R. Lewandowski (72.)\n2:2 F. Torres (78.)\n2:3 L. Yamal (90.+2)\n2:4 F. Torres (90.+8)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1239300",
                "likeCount": "28428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5WNiHlPHsSxxLu_ewn3ZmAlp4fg",
            "id": "npV_OG3osRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:08:36Z",
                "channelId": "UC5D-FXX7P_LWveNEydrm32w",
                "title": "Manixvid x  @6Wizzle  - PELASIM (Official music video)",
                "description": "PELASIM-MANIXVID \n.\nMusic producer : @6Wizzle  x @axer_wav \nPublish Manager : hwsin.bngr\nDirector : alishaaa.art",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npV_OG3osRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npV_OG3osRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npV_OG3osRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npV_OG3osRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/npV_OG3osRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ManixVid",
                "tags": [
                    "\u0627\u0641\u0634\u0627\u0631\u062a\u06cc\u06a9",
                    "\u0627\u0641\u0634\u0627\u0631",
                    "\u0645\u0627\u0646\u06cc\u06a9\u0633 \u0648\u06cc\u062f",
                    "\u0645\u0627\u0646\u06cc\u06a9\u0633",
                    "\u0639\u0644\u06cc\u0636",
                    "\u0639\u0644\u06cc\u0636\u062a\u0648\u0631\u06cc",
                    "\u067e\u0631\u0634\u06cc\u0646 \u0631\u0648\u0633\u062a",
                    "\u0627\u0645\u06cc\u0631\u0645\u0648",
                    "\u0628\u0646\u06cc\u0627\u0645\u06cc\u0646",
                    "\u0648\u0627\u0646\u062a",
                    "\u0645\u0627\u0634\u06cc\u0646",
                    "\u06cc\u06a9 \u0631\u0648\u0632",
                    "\u06f2\u06f4 \u0633\u0627\u0639\u062a"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manixvid x  @6Wizzle  - PELASIM (Official music video)",
                    "description": "PELASIM-MANIXVID \n.\nMusic producer : @6Wizzle  x @axer_wav \nPublish Manager : hwsin.bngr\nDirector : alishaaa.art"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383098",
                "likeCount": "29231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1KhOOGGjkHl3RfEnsTUdOvHxnw",
            "id": "_MozmAUo8CY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:00:07Z",
                "channelId": "UCUs8sGiP4avNaYNVO22INhQ",
                "title": "mgk - your name forever (Official Music Video)",
                "description": "mgk - 'your name forever' available now - http://mgk.lnk.to/yournameforever\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@machinegunkelly\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\nDirected by: Sam Cahill\n\n#mgk #yournameforever #dingo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MozmAUo8CY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MozmAUo8CY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MozmAUo8CY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MozmAUo8CY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_MozmAUo8CY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mgk",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "mgk - your name forever (Official Music Video)",
                    "description": "mgk - 'your name forever' available now - http://mgk.lnk.to/yournameforever\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@machinegunkelly\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\nDirected by: Sam Cahill\n\n#mgk #yournameforever #dingo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756111",
                "likeCount": "50766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kbma5RNlNQb5Uou88Oa40KCC9W0",
            "id": "LsYRXUxRM_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:20Z",
                "channelId": "UCN23GlvCgK9XZDsNQzln4_Q",
                "title": "BMW R 1300 GS - Wieder Probleme und langsam nur noch peinlich",
                "description": "#Motorrad #motorbike #Chainbrothers\n\ud83d\udce2\u201eUnterst\u00fctze meine Reise gerne und g\u00f6nne dir Rabatte\ud83d\udce2\nAmazon: https://www.amazon.de/shop/chainbrothers\nHOLY: weareholy.com/chainbrothers mit Code Chainbrothers (10%) und Chainbrothers5 (5\u20ac)\nCardo: cardosystems.rfrl.co/7gyd5 mit Code Chainy10 (10%)\nMetal-Moto: www.metal-moto.de mit Code Chainy6 (6%)\nInsta360: www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKHSR\n\ud83d\udcb3 https://www.paypal.me/chainbrothers \ud83d\udcb3\n\n\u26a0\ufe0f VIDEOBESCHREIBUNG  \u26a0\ufe0f\nBMW R 1300 GS - Wieder Probleme und langsam nur noch peinlich\nDie Probleme bei der BMW GS 1300 rei\u00dfen nicht ab. Wieder die Bremsen, dieses mal die Sportbremsen, auch die der GS 1300 Adventure.\nIch finde das langsam nicht mehr tragbar, in einer Zeit mit so vielen Herausforderungen, 500 Milliarden Sonderschulden und Stellenabbau schon bei Audi von 7.500 Mitarbeitern.\nDie GS f\u00fchlt sich an wie ein Spiegel der Gesellschaft.\n\n\ud83d\udce2 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce2\n\u25ba https://www.instagram.com/chainy_youtube\n\u25ba chainbrothersyt@gmail.com\n\nAls Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten Verk\u00e4ufen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsYRXUxRM_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsYRXUxRM_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsYRXUxRM_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsYRXUxRM_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsYRXUxRM_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChainBrothers",
                "tags": [
                    "motorrad",
                    "Motorradfahren lernen",
                    "Knieschleifen lernen",
                    "r 1300 gs",
                    "bmw r 1300 gs",
                    "BMW R 1300 GS Probleme",
                    "BMW R 1300 GS R\u00fcckrufe",
                    "BMW r 1300 GS Adventure",
                    "BMW R 1300 GS - Wieder Probleme und langsam nur noch peinlich",
                    "sonderverm\u00f6gen",
                    "sonderschulden",
                    "bmw r 1300 gs 2024",
                    "r 1300 gs adventure 2025"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BMW R 1300 GS - Wieder Probleme und langsam nur noch peinlich",
                    "description": "#Motorrad #motorbike #Chainbrothers\n\ud83d\udce2\u201eUnterst\u00fctze meine Reise gerne und g\u00f6nne dir Rabatte\ud83d\udce2\nAmazon: https://www.amazon.de/shop/chainbrothers\nHOLY: weareholy.com/chainbrothers mit Code Chainbrothers (10%) und Chainbrothers5 (5\u20ac)\nCardo: cardosystems.rfrl.co/7gyd5 mit Code Chainy10 (10%)\nMetal-Moto: www.metal-moto.de mit Code Chainy6 (6%)\nInsta360: www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKHSR\n\ud83d\udcb3 https://www.paypal.me/chainbrothers \ud83d\udcb3\n\n\u26a0\ufe0f VIDEOBESCHREIBUNG  \u26a0\ufe0f\nBMW R 1300 GS - Wieder Probleme und langsam nur noch peinlich\nDie Probleme bei der BMW GS 1300 rei\u00dfen nicht ab. Wieder die Bremsen, dieses mal die Sportbremsen, auch die der GS 1300 Adventure.\nIch finde das langsam nicht mehr tragbar, in einer Zeit mit so vielen Herausforderungen, 500 Milliarden Sonderschulden und Stellenabbau schon bei Audi von 7.500 Mitarbeitern.\nDie GS f\u00fchlt sich an wie ein Spiegel der Gesellschaft.\n\n\ud83d\udce2 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce2\n\u25ba https://www.instagram.com/chainy_youtube\n\u25ba chainbrothersyt@gmail.com\n\nAls Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten Verk\u00e4ufen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95906",
                "likeCount": "3892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8GBx5hIe_AKMVFCqfv6_MH1DoME",
            "id": "ReuVqMgEXfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:33Z",
                "channelId": "UCBgGAiEQQjRNRaTNmHQ9SUw",
                "title": "50 Millionen Euro Showroom Update | Neuer Bugatti bestellt? | Zu Besuch bei Omid",
                "description": "Wir sind zu Besuch bei @Omid_Mouazzen um seine Supercarsammlung anzusehen. Sollte Omid den Bugatti Tourbillon zu seiner Sammlung hinzuf\u00fcgen? \n\nDanke Omid:\nhttps://www.youtube.com/@Omid_Mouazzen\nhttps://www.instagram.com/omid_mouazzen\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n\nSoziale Netzwerke Omid:\nhttps://www.instagram.com/omid_mouazzen\nhttps://www.youtube.com/@Omid_Mouazzen\n\nSoziale Netzwerke Serkan:\nhttps://www.instagram.com/glanzk.de\nhttps://www.youtube.com/@glanz-k\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Abt",
                "tags": [
                    "Omid",
                    "Daniel Abt omid",
                    "Abt",
                    "Abt Sportsline",
                    "Daniel Abt",
                    "abt daniel",
                    "abt audi",
                    "abt tuning",
                    "omid",
                    "bugatti",
                    "audi",
                    "audi rs7",
                    "audi rs7-le",
                    "1000ps",
                    "lamborghini",
                    "revuelto",
                    "lamborghini revuelto",
                    "chiron",
                    "bugatti chiron",
                    "bugatti tourbillon",
                    "tourbillon",
                    "auto",
                    "automobilzentrum rhein neckar",
                    "sian",
                    "Lamborghini sian",
                    "Bugati",
                    "Schiron",
                    "Lamborgini",
                    "Supersportwagen",
                    "Sportwagen",
                    "50 Mio",
                    "Millionen",
                    "Turbilon",
                    "Turbion",
                    "Turbijon",
                    "10000ps"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "50 Millionen Euro Showroom Update | Neuer Bugatti bestellt? | Zu Besuch bei Omid",
                    "description": "Wir sind zu Besuch bei @Omid_Mouazzen um seine Supercarsammlung anzusehen. Sollte Omid den Bugatti Tourbillon zu seiner Sammlung hinzuf\u00fcgen? \n\nDanke Omid:\nhttps://www.youtube.com/@Omid_Mouazzen\nhttps://www.instagram.com/omid_mouazzen\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n\nSoziale Netzwerke Omid:\nhttps://www.instagram.com/omid_mouazzen\nhttps://www.youtube.com/@Omid_Mouazzen\n\nSoziale Netzwerke Serkan:\nhttps://www.instagram.com/glanzk.de\nhttps://www.youtube.com/@glanz-k\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172757",
                "likeCount": "5462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VROp8mtbWqeXaX5f2ilcXXEhyrM",
            "id": "aL_MMKGGa7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T23:58:52Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "All Goals and Highlights | Beckenbauer Cup 2025",
                "description": "The FC Bayern Legends are the winners of the Beckenbauer Cup! At the unique legends tournament as part of FC Bayern's 125th club anniversary, the legends team of the German record champions beat the Real Madrid Leyendas 4:0 in the final. The fans in the sold-out SAP Garden saw great football with many former stars at the event in honor of Franz Beckenbauer who passed away last year. Here you can see all the highlights and goals of the tournament. \n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "All Goals and Highlights | Beckenbauer Cup 2025",
                    "description": "The FC Bayern Legends are the winners of the Beckenbauer Cup! At the unique legends tournament as part of FC Bayern's 125th club anniversary, the legends team of the German record champions beat the Real Madrid Leyendas 4:0 in the final. The fans in the sold-out SAP Garden saw great football with many former stars at the event in honor of Franz Beckenbauer who passed away last year. Here you can see all the highlights and goals of the tournament. \n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687790",
                "likeCount": "15674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0oPJIpvMXNGNqpVAxvYoVn7Xlw0",
            "id": "erhqbyvPesY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T21:44:02Z",
                "channelId": "UCOmcA3f_RrH6b9NmcNa4tdg",
                "title": "Nvidia's GTC 2025 Keynote: Everything Announced in 16 Minutes",
                "description": "Nvidia CEO Jenson Huang delivered his annual keynote address at GTC 2025 AT THE Sap Center in San Jose, California. Watch all the highlights from Nvidia's live event.\n\n0:00 Intro\n0:55 GeForce RTX 5090\n1:48 AI Real-Time CGI Rendering\n2:31 GM & Nvidia Autonomous Vehicle Partnership\n4:37 Blackwell GPU Data Centers\n8:21 Nvidia Blackwell System\n9:03 Nvidia Dynamo\n10:33 DGX Station\n11:32 Nvidia Robotics\n12:18 Nvidia Omniverse\n14:39 Nvidia Partners with Disney and Google DeepMind\n\nSubscribe to CNET on YouTube: https://www.youtube.com/cnet\nNever miss a deal again! See CNET\u2019s browser extension \ud83d\udc49 https://bit.ly/3lO7sOU\nCheck out CNET\u2019s Amazon Storefront: https://www.amazon.com/shop/cnet\nFollow us on TikTok: https://www.tiktok.com/@cnetdotcom\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/cnet/\nFollow us on Bluesky: https://bsky.app/profile/cnet.com\nFollow us on X: https://www.x.com/cnet\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/cnet\nCNET's AI Atlas: https://www.cnet.com/ai-atlas/\nVisit CNET.com:  https://www.cnet.com/\n\n#nvidia #gtc #jensenhuang #ai #robot #robotics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erhqbyvPesY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erhqbyvPesY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erhqbyvPesY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erhqbyvPesY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erhqbyvPesY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNET",
                "tags": [
                    "CNET",
                    "Technology",
                    "tech",
                    "Tech Devices",
                    "Nvidia",
                    "NVIDIA",
                    "Nvidia GeForce RTX 5090",
                    "Jensen Huang",
                    "GTC 2025",
                    "Nvidia GTC 2025 Keynote",
                    "Nvidia keynote",
                    "ai",
                    "artificial intelligence",
                    "GM and Nvidia Autonomous Vehicles",
                    "GM autonomous vehicles",
                    "Blackwell GPU Data Centers",
                    "Nvidia Blackwell System",
                    "DGX Station",
                    "Nvidia Dynamo",
                    "Nvidia Robotics",
                    "Nvidia Omniverse",
                    "Nvidia Groot N1",
                    "Groot N1",
                    "nvidia robot",
                    "Disney Research",
                    "Google DeepMind",
                    "Nvidia Blackwell",
                    "nvidia news",
                    "nvidia products",
                    "nvidia ceo"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nvidia's GTC 2025 Keynote: Everything Announced in 16 Minutes",
                    "description": "Nvidia CEO Jenson Huang delivered his annual keynote address at GTC 2025 AT THE Sap Center in San Jose, California. Watch all the highlights from Nvidia's live event.\n\n0:00 Intro\n0:55 GeForce RTX 5090\n1:48 AI Real-Time CGI Rendering\n2:31 GM & Nvidia Autonomous Vehicle Partnership\n4:37 Blackwell GPU Data Centers\n8:21 Nvidia Blackwell System\n9:03 Nvidia Dynamo\n10:33 DGX Station\n11:32 Nvidia Robotics\n12:18 Nvidia Omniverse\n14:39 Nvidia Partners with Disney and Google DeepMind\n\nSubscribe to CNET on YouTube: https://www.youtube.com/cnet\nNever miss a deal again! See CNET\u2019s browser extension \ud83d\udc49 https://bit.ly/3lO7sOU\nCheck out CNET\u2019s Amazon Storefront: https://www.amazon.com/shop/cnet\nFollow us on TikTok: https://www.tiktok.com/@cnetdotcom\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/cnet/\nFollow us on Bluesky: https://bsky.app/profile/cnet.com\nFollow us on X: https://www.x.com/cnet\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/cnet\nCNET's AI Atlas: https://www.cnet.com/ai-atlas/\nVisit CNET.com:  https://www.cnet.com/\n\n#nvidia #gtc #jensenhuang #ai #robot #robotics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389047",
                "likeCount": "6857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "959"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xkh4l-t1m3jOF67lkFIda98z3yA",
            "id": "xrZX47RbeJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:06Z",
                "channelId": "UC5UPzrHY7vVjx_CvzAS90Ew",
                "title": "YUNGBLUD - Hello Heaven, Hello (Official Music Video)",
                "description": "Listen to \"Hello Heaven, Hello\" here: http://yungblud.lnk.to/helloheavenhelloID\n \nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n \nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n \nLyrics:\n \nHello, are you out there? \nAre you tryin\u2019? Are you patient? Are you blind? \nAre you with me? Against me? Don\u2019t know me at all\nHello x30\nHello, are you in there?\nDo you still remember, or have you forgotten where you\u2019re from?\nAre you still scared of dyin\u2019? \nScared of them finding out that you don\u2019t know who you are?\nAnd I dont know whats in my head \nBut I know what\u2019s in my chest\nI don\u2019t know if I can make it \nI don\u2019t know if I can change it \nBut I know it\u2019s how I feel even if it isn\u2019t real, I wanna feel alive\nTell me do you wanna feel alive?\nOh, I wanna feel alive \nHello x8 \nOh, I wanna feel alive \nHello x24\nTell me do you wanna feel alive \nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nSince I was a little boy I devised a windmill get away \nThey\u2019d kick me in the mud and they told me that that\u2019s the price you pay\nSo tell me are you gonna die with the lies that they force inside your head\nOr are you gonna live by the thorns in what you said \nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till youve packed up and gone away \nLittle boy, stupid boy, what you after, each and every day?\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut first you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said \nSince I was a little boy I always held a tear upon my face\nThey\u2019d hit me in the mouth and they told me it\u2019s time to act your age\nSo tell me are you gonna die in the pain that they all inflict on you\nOr are you gonna swim through the storm, of what you have to do\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle boy stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step, one step into heaven\nAre you gonna be the fool who the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle poor stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nThere\u2019s a chance I won\u2019t see you tomorrow,\nSo I will spend today saying hello\nAnd all the hopes and dreams I may have borrowed\nJust know my friend I leave them all to you \nHello x6\n \n#YUNGBLUD #HelloHeavenHello\n\nMusic video by YUNGBLUD performing Hello Heaven, Hello.\u00a9 2025 Locomotion Recordings Limited, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YUNGBLUDVEVO",
                "tags": [
                    "YUNGBLUD",
                    "Alternative",
                    "rock",
                    "hello heaven",
                    "hello heaven hello",
                    "hello",
                    "youngblud",
                    "youngblood",
                    "yungblood"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YUNGBLUD - Hello Heaven, Hello (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to \"Hello Heaven, Hello\" here: http://yungblud.lnk.to/helloheavenhelloID\n \nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n \nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n \nLyrics:\n \nHello, are you out there? \nAre you tryin\u2019? Are you patient? Are you blind? \nAre you with me? Against me? Don\u2019t know me at all\nHello x30\nHello, are you in there?\nDo you still remember, or have you forgotten where you\u2019re from?\nAre you still scared of dyin\u2019? \nScared of them finding out that you don\u2019t know who you are?\nAnd I dont know whats in my head \nBut I know what\u2019s in my chest\nI don\u2019t know if I can make it \nI don\u2019t know if I can change it \nBut I know it\u2019s how I feel even if it isn\u2019t real, I wanna feel alive\nTell me do you wanna feel alive?\nOh, I wanna feel alive \nHello x8 \nOh, I wanna feel alive \nHello x24\nTell me do you wanna feel alive \nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nSince I was a little boy I devised a windmill get away \nThey\u2019d kick me in the mud and they told me that that\u2019s the price you pay\nSo tell me are you gonna die with the lies that they force inside your head\nOr are you gonna live by the thorns in what you said \nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till youve packed up and gone away \nLittle boy, stupid boy, what you after, each and every day?\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut first you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said \nSince I was a little boy I always held a tear upon my face\nThey\u2019d hit me in the mouth and they told me it\u2019s time to act your age\nSo tell me are you gonna die in the pain that they all inflict on you\nOr are you gonna swim through the storm, of what you have to do\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle boy stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step, one step into heaven\nAre you gonna be the fool who the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle poor stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nThere\u2019s a chance I won\u2019t see you tomorrow,\nSo I will spend today saying hello\nAnd all the hopes and dreams I may have borrowed\nJust know my friend I leave them all to you \nHello x6\n \n#YUNGBLUD #HelloHeavenHello\n\nMusic video by YUNGBLUD performing Hello Heaven, Hello.\u00a9 2025 Locomotion Recordings Limited, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408540",
                "likeCount": "42479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cSbnlBJo0VPWUkC4kikwQlSEwrg",
            "id": "Qa2ZS3llAq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:31:49Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC Bayern M\u00fcnchen vs. Olympique Lyonnais - UEFA Women's Champions League 2024-25",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by FC Bayern M\u00fcnchen \n00:00:23 -  by Lyon \n00:00:30 - Kick Off by FC Bayern M\u00fcnchen \n00:00:43 - Shot by Sarah Zadrazil\n00:00:58 - Shot by Klara B\u00fchl\n00:01:23 - Shot by Lindsey Horan\n00:01:36 - Pass by Sarah Zadrazil\n00:01:43 - Shot by Klara B\u00fchl\n00:01:53 - Goal by Tabitha Chawinga\n00:02:54 - Penalty Received by Ellie Carpenter\n00:03:11 - VAR Decision by Ellie Carpenter\n00:03:26 - VAR Invoked by Ellie Carpenter\n00:03:40 - VAR in process by Ellie Carpenter\n00:03:49 - GK Save by Maria Luisa Grohs\n00:04:20 - Shot by Damaris Egurrola\n00:04:34 - End Period by FC Bayern M\u00fcnchen \n00:04:46 - Start Period by Lyon \n00:04:58 - Shot by Klara B\u00fchl\n00:05:12 - Cross by Klara B\u00fchl\n00:05:20 - Shot by Magdalena Eriksson\n00:05:30 - Shot by Kadidiatou Diani\n00:05:57 - Shot by Lindsey Horan\n00:06:10 - Pass by Melchie Dumornay\n00:06:16 - Shot by Lindsey Horan\n00:06:40 - Shot by Tabitha Chawinga\n00:06:56 - Goal by Melchie Dumornay\n00:07:32 - Shot by Lindsey Horan\n00:07:42 - Shot by Ada Hegerberg\n00:08:07 - End Match by Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa2ZS3llAq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa2ZS3llAq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa2ZS3llAq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa2ZS3llAq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qa2ZS3llAq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen vs. Lyon",
                    "Lyon",
                    "champions league",
                    "dazn",
                    "football",
                    "full match",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "recap",
                    "soccer",
                    "top 10",
                    "ucl",
                    "uefa champions league",
                    "uefa women's champions league",
                    "uwcl",
                    "women's champions",
                    "women's football",
                    "women's soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC Bayern M\u00fcnchen vs. Olympique Lyonnais - UEFA Women's Champions League 2024-25",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by FC Bayern M\u00fcnchen \n00:00:23 -  by Lyon \n00:00:30 - Kick Off by FC Bayern M\u00fcnchen \n00:00:43 - Shot by Sarah Zadrazil\n00:00:58 - Shot by Klara B\u00fchl\n00:01:23 - Shot by Lindsey Horan\n00:01:36 - Pass by Sarah Zadrazil\n00:01:43 - Shot by Klara B\u00fchl\n00:01:53 - Goal by Tabitha Chawinga\n00:02:54 - Penalty Received by Ellie Carpenter\n00:03:11 - VAR Decision by Ellie Carpenter\n00:03:26 - VAR Invoked by Ellie Carpenter\n00:03:40 - VAR in process by Ellie Carpenter\n00:03:49 - GK Save by Maria Luisa Grohs\n00:04:20 - Shot by Damaris Egurrola\n00:04:34 - End Period by FC Bayern M\u00fcnchen \n00:04:46 - Start Period by Lyon \n00:04:58 - Shot by Klara B\u00fchl\n00:05:12 - Cross by Klara B\u00fchl\n00:05:20 - Shot by Magdalena Eriksson\n00:05:30 - Shot by Kadidiatou Diani\n00:05:57 - Shot by Lindsey Horan\n00:06:10 - Pass by Melchie Dumornay\n00:06:16 - Shot by Lindsey Horan\n00:06:40 - Shot by Tabitha Chawinga\n00:06:56 - Goal by Melchie Dumornay\n00:07:32 - Shot by Lindsey Horan\n00:07:42 - Shot by Ada Hegerberg\n00:08:07 - End Match by Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67947",
                "likeCount": "916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hOuPXrOBxyPQl0xVblwHpwrMOQY",
            "id": "W1LFOPj9E8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:00:46Z",
                "channelId": "UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw",
                "title": "\u201eKeine Qualit\u00e4t\u201c\u2049\ufe0f Borussia Dortmund & Kovac in der KRISE \ud83d\ude33 | At Broski - Die Sport Show",
                "description": "At Broski - Die Sport Show | Sendung vom 17. M\u00e4rz 2025 \n\n\u27bd Vielen Dank an unsere G\u00e4ste: Gerald Asamoah, Tobias Budde, Peter Neururer, Cedric Pick und Robin Hack\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udfa7 At Broski - der Podcast:\nhttps://fp-2.de/At-Broski-Podcast\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\n\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754\n\nE-Mail Kontakt: \nhi@atbroski.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "At Broski - Die Sport Show",
                "tags": [
                    "At Broski",
                    "At Broski Die Sportshow",
                    "Gamerbrother",
                    "Broski",
                    "Simon Gamerbrother",
                    "Gamerbrother Talkshow",
                    "Talkshow",
                    "Diskussion",
                    "Kontrovers",
                    "Gamerbrother Talk",
                    "Gerald Asamoah",
                    "Tobias Budde",
                    "Peter Neururer",
                    "Cedric Pick",
                    "Robin Hack",
                    "Borussia Dortmund",
                    "BVB",
                    "BVB Krise",
                    "Niko Kovac",
                    "Kovac BVB Krise",
                    "BVB Trainer Entlassung",
                    "BVB Champions League",
                    "BVB Bundesliga",
                    "Bundesliga",
                    "Champions League",
                    "Emre Can",
                    "BVB Can Kritik",
                    "BVB Kapit\u00e4n Diskussion",
                    "BVB Mentalit\u00e4t Debatte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\u201eKeine Qualit\u00e4t\u201c\u2049\ufe0f Borussia Dortmund & Kovac in der KRISE \ud83d\ude33 | At Broski - Die Sport Show",
                    "description": "At Broski - Die Sport Show | Sendung vom 17. M\u00e4rz 2025 \n\n\u27bd Vielen Dank an unsere G\u00e4ste: Gerald Asamoah, Tobias Budde, Peter Neururer, Cedric Pick und Robin Hack\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udfa7 At Broski - der Podcast:\nhttps://fp-2.de/At-Broski-Podcast\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\n\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754\n\nE-Mail Kontakt: \nhi@atbroski.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78356",
                "likeCount": "2415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ADEmskPdbQ4--jM0mqYxouIElPw",
            "id": "pBvZlYPxJeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T16:48:56Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "unsere neue Ku\u0308che \ud83d\ude0d die Deluxe Tour",
                "description": "\u25b9 unsere neue K\u00fcche \ud83d\ude0d\n\nHier gehts zu den K\u00fcchenprodukten: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "unsere neue Ku\u0308che \ud83d\ude0d die Deluxe Tour",
                    "description": "\u25b9 unsere neue K\u00fcche \ud83d\ude0d\n\nHier gehts zu den K\u00fcchenprodukten: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284465",
                "likeCount": "15615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_4fzGMAwgf2Pysc5WQB6AitkaE8",
            "id": "JYYYPw_mzCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T11:00:30Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "HALLE77 im AUSNAHMEZUSTAND! - Tag der offenen T\u00fcr 2025 - DORTMUND platzt aus allen N\u00e4hten!",
                "description": "JP Performance hat am 16.03.2025 einen Tag der offenen T\u00fcr veranstaltet! In Absprache mit Jean Pierre Kraemer hat sich Marco mit der Halle77 Dortmund angeschlossen und was hier los war, zeigt er euch heute! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "HALLE77 im AUSNAHMEZUSTAND! - Tag der offenen T\u00fcr 2025 - DORTMUND platzt aus allen N\u00e4hten!",
                    "description": "JP Performance hat am 16.03.2025 einen Tag der offenen T\u00fcr veranstaltet! In Absprache mit Jean Pierre Kraemer hat sich Marco mit der Halle77 Dortmund angeschlossen und was hier los war, zeigt er euch heute! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338168",
                "likeCount": "21429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QgcMiQjsCQDcjwEBFqBV_5anQys",
            "id": "kJXj2OsBipQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:55:00Z",
                "channelId": "UCsqjHFMB_JYTaEnf_vmTNqg",
                "title": "The Mercedes-Benz CLK GTR Is a $10 Million Hypercar Legend",
                "description": "CHECK OUT CARS & BIDS!\nhttps://crsnbds.com/doug\n\nThis is a 2002 Mercedes-Benz CLK GTR and it's a legendary road legal race car. Only 28 of these crazy cars exist in the entire world and they sell for $10-15 Million each. Today I'm reviewing this CLK GTR and I'll show you the many quirks and features. I'm also going to get behind the wheel and show you what it's like to drive.\n\nCHECK OUT FASTRRR LLC ON YOUTUBE:\nhttps://youtube.com/@Fastrrr_llc?feature=shared\n\nCHECK OUT FASTRRR LLC ON INSTAGRAM @fastrrr_llc\nhttps://www.instagram.com/fastrrr_llc/?hl=en\n\nNEW MERCH! https://merch.carsandbids.com\n\nFOLLOW CARS & BIDS!\nYouTube -  @carsandbids  \nInstagram - https://www.instagram.com/carsandbids/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@cars_and_bids\nTwitter - https://twitter.com/carsandbids\n\nFOLLOW ME!\nTwitter - http://www.twitter.com/dougdemuro\nInstagram - http://www.instagram.com/dougdemuro\nFacebook - http://www.facebook.com/ddemuro\n\nDOUGSCORE CHART:\nhttps://www.dougdemuro.com/dougscore\n\nCHAPTERS:\n00:00 THIS...\n00:39 CARS & BIDS!!!\n01:10 Fastrrr LLC\n01:39 The CLK GTR Race Car\n02:32 Road Going Race Car\n04:18 V12 Power\n05:27 Shared Parts\n06:54 More Exterior Quirks & Features\n09:05 Door Sill Storage\n10:53 Interior Quirks & Features\n11:46 Weird Transmission\n13:45 More Seat Quirks\n14:18 Shared Interior Parts\n16:10 Some Distinctive Interior Touches\n18:02 Detachable Steering Wheel\n19:07 Hydraulic Jack System\n20:52 More Exterior Quirks & Features\n24:04 Removable Body Panels\n24:38 Under the Rear Clam Shell\n26:43 Under the Front Clam Shell\n28:06 More Front End Quirks\n28:55 Wasn't Sold In The USA\n29:56 Vroom Vroom\n30:31 Driving Experience\n36:02 Final Thoughts\n36:34 DougScore\n\n#dougdemuro #carsandbids #mercedesbenz #clkgtr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJXj2OsBipQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJXj2OsBipQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJXj2OsBipQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJXj2OsBipQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJXj2OsBipQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doug DeMuro",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Mercedes-Benz CLK GTR Is a $10 Million Hypercar Legend",
                    "description": "CHECK OUT CARS & BIDS!\nhttps://crsnbds.com/doug\n\nThis is a 2002 Mercedes-Benz CLK GTR and it's a legendary road legal race car. Only 28 of these crazy cars exist in the entire world and they sell for $10-15 Million each. Today I'm reviewing this CLK GTR and I'll show you the many quirks and features. I'm also going to get behind the wheel and show you what it's like to drive.\n\nCHECK OUT FASTRRR LLC ON YOUTUBE:\nhttps://youtube.com/@Fastrrr_llc?feature=shared\n\nCHECK OUT FASTRRR LLC ON INSTAGRAM @fastrrr_llc\nhttps://www.instagram.com/fastrrr_llc/?hl=en\n\nNEW MERCH! https://merch.carsandbids.com\n\nFOLLOW CARS & BIDS!\nYouTube -  @carsandbids  \nInstagram - https://www.instagram.com/carsandbids/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@cars_and_bids\nTwitter - https://twitter.com/carsandbids\n\nFOLLOW ME!\nTwitter - http://www.twitter.com/dougdemuro\nInstagram - http://www.instagram.com/dougdemuro\nFacebook - http://www.facebook.com/ddemuro\n\nDOUGSCORE CHART:\nhttps://www.dougdemuro.com/dougscore\n\nCHAPTERS:\n00:00 THIS...\n00:39 CARS & BIDS!!!\n01:10 Fastrrr LLC\n01:39 The CLK GTR Race Car\n02:32 Road Going Race Car\n04:18 V12 Power\n05:27 Shared Parts\n06:54 More Exterior Quirks & Features\n09:05 Door Sill Storage\n10:53 Interior Quirks & Features\n11:46 Weird Transmission\n13:45 More Seat Quirks\n14:18 Shared Interior Parts\n16:10 Some Distinctive Interior Touches\n18:02 Detachable Steering Wheel\n19:07 Hydraulic Jack System\n20:52 More Exterior Quirks & Features\n24:04 Removable Body Panels\n24:38 Under the Rear Clam Shell\n26:43 Under the Front Clam Shell\n28:06 More Front End Quirks\n28:55 Wasn't Sold In The USA\n29:56 Vroom Vroom\n30:31 Driving Experience\n36:02 Final Thoughts\n36:34 DougScore\n\n#dougdemuro #carsandbids #mercedesbenz #clkgtr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1006506",
                "likeCount": "41273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WJU5v4lXMPiS7UbW7swmiEf_38Y",
            "id": "4A_kmjtsJ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:59:00Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2741436",
                "likeCount": "67899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hDkoAlBfvKVMj9Dn9oY6LwG_2W4",
            "id": "XP1xyCLEe4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T23:00:13Z",
                "channelId": "UCqdOvfSmM2NKRNE0FSbATuw",
                "title": "WATCH: 2 NASA astronauts stuck in space exit SpaceX capsule",
                "description": "NASA\u2019s two astronauts stuck in space  are heading back to Earth on Tuesday with SpaceX following more than nine months in space after a bungled Boeing test flight. Butch Wilmore and Suni Williams said goodbye to the International Space Station, where they\u2019ve been since last spring, and boarded a SpaceX capsule alongside two other astronauts.\n\nPhiladelphia news, weather, traffic and sports from FOX 29, serving Pennsylvania, New Jersey and Delaware. Watch breaking news live or see the latest videos from programs like Good Day Philadelphia.\n\nSubscribe to FOX 29: https://www.youtube.com/fox29philly?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FOX 29 Philadelphia",
                "tags": [
                    "News",
                    "wtxf",
                    "FOX 29 News",
                    "Philly news",
                    "Philadelphia news",
                    "FOX 29 News Today",
                    "Video"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "WATCH: 2 NASA astronauts stuck in space exit SpaceX capsule",
                    "description": "NASA\u2019s two astronauts stuck in space  are heading back to Earth on Tuesday with SpaceX following more than nine months in space after a bungled Boeing test flight. Butch Wilmore and Suni Williams said goodbye to the International Space Station, where they\u2019ve been since last spring, and boarded a SpaceX capsule alongside two other astronauts.\n\nPhiladelphia news, weather, traffic and sports from FOX 29, serving Pennsylvania, New Jersey and Delaware. Watch breaking news live or see the latest videos from programs like Good Day Philadelphia.\n\nSubscribe to FOX 29: https://www.youtube.com/fox29philly?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2032282",
                "likeCount": "22187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B-BwowShuUytSMbNTaqRze19aS0",
            "id": "OUId8JzRoZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:33Z",
                "channelId": "UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ",
                "title": "Solar-Speicher? Politik macht sie fast nutzlos! Wie oft kann man DENSELBEN MIST bauen?!",
                "description": "Hier findet ihr die Petition:  https://epetitionen.bundestag.de/content/petitionen/_2025/_02/_13/Petition_177835.html\n**Werbung: Unter https://surfshark.com/akku bekommst du Surfshark mit 4 Monaten extra dazu **\noder als Shortlink:\nhttp://petition.akkudoktor.net\nMehr Infos unter: \nhttps://akkudoktor.net/pub/balkonsolar-und-heimspeicher-petition\n\nMillionen Balkonkraftwerk-Speicher stehen 70 % der Zeit ungenutzt herum \u2013 v\u00f6llig sinnlos!  Dabei k\u00f6nnten sie unser Stromnetz entlasten, CO\u2082 sparen und euch bares Geld bringen. Doch absurde B\u00fcrokratie blockiert das \u2013 wir erkl\u00e4ren, warum und wie wir das mit unserer Petition \u00e4ndern wollen\n\nAbonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Moritz Reiser, Dr. Andreas Schmitz, Christian Ofenheusle, J\u00f6rg Lange (Klimaschutz im Bundestag)\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.focus.de/finanzen/news/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-die-zwangsabschaltung_id_260639356.html\n[2] \nhttps://www.business-punk.com/2025/01/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-zwangsabschaltung/\n[3]\nhttps://klimaschutz-im-bundestag.de/wp-content/uploads/2025/02/DBU_Kurzstudie_Netzdienliche_Kleinspeicher.pdf\n[4] https://www.focus.de/deals/shopping-deal-mit-focus-online-solar-gesetz-maximal-ausreizen-dieses-balkonkraftwerk-macht-es-moeglich_id_260660264.html\n[5] https://solarwissen.selfmade-energy.com/netzdienlicher-speicher-was-ist-das/\n[6] https://www.ffe.de/wp-content/uploads/2021/07/20210428_Was-ist-Netzdienlichkeit_HP.pdf\n[7] akkudoktor.net - PV-Tool\n[8] https://www.netze-bw.de/zaehler/stromzaehler/smart-meter\n[9] https://www.verbraucherzentrale.de/wissen/energie/preise-tarife-anbieterwechsel/smart-meter-was-sie-ueber-die-neuen-stromzaehler-wissen-muessen-13275\n[10] energy-charts.info\n[11] https://de.wikipedia.org/wiki/Smart-Meter-Gateway\n[12] https://www.bundesnetzagentur.de/DE/Vportal/Energie/PreiseAbschlaege/Tarife-table.html\n[13] https://strom-report.com/netzentgelte/\n[14] https://www.pv-magazine.de/2021/02/23/eupd-research-batteriespeicher-verdoppelt-co2-einsparung-privater-photovoltaik-anlagen/\n[15] energy-charts.info\n[16] https://www.ptb.de/cms/ptb/fachabteilungen/abt2/fb-23/ag-234/info-center-234/trudi/trudi151000.html\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - Intro\n02:31 - DAS PROBLEM - KLEINE AKKUS BISHER FAST UNGENUTZT!\n03:43 - PETITION PUNKT 1: FREIWILLIGE VARIABLE NETZENTGELTE\n12:18 - ERSPARNIS - WAS IST M\u00d6GLICH?\n14:08 - PETITION PUNKT 2: BALKONSOLAR SPEICHER - ENTB\u00dcROKRATISIEREN\n15:17 - PETITION PUNKT 3: TRANSPARENZ API\n17:27 - PETITION PUNKT 4: SMARTMETER LIGHT\n22:24 - NETZDIENLICHKEIT - WAS GEHT UND WAS GEHT NICHT MIT DEM KLEINEN AKKU\n29:29 - KLEINSPEICHER - KLIMA-RELEVANZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andreas Schmitz (Der Akku Doktor)",
                "tags": [
                    "DIY",
                    "Solaranlage",
                    "LFP",
                    "Batterie",
                    "g\u00fcnstig",
                    "LiFePo4",
                    "PV",
                    "Akku",
                    "NMC",
                    "Lithium",
                    "Andreas Schmitz",
                    "Solanalage selber bauen",
                    "Akkudoktor",
                    "photovoltaik selber bauen",
                    "photovoltaikanlage mit speicher",
                    "pv anlage selber bauen",
                    "weltrekord",
                    "offgrid",
                    "inselanlage",
                    "autark",
                    "Balkonkraftwerk",
                    "Balkonkraftwerk Speicher",
                    "Balkonkraftwerk Akku",
                    "Balkonsolar",
                    "Balkonspeicher",
                    "Mini PV",
                    "Energiewende",
                    "B\u00fcrokratie Wahnsinn",
                    "PV Speicher",
                    "Strom sparen",
                    "Netzdienlichkeit",
                    "Balkonkraftwerk sinnvoll nutzen",
                    "Photovoltaik",
                    "Stromspeicher"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Solar-Speicher? Politik macht sie fast nutzlos! Wie oft kann man DENSELBEN MIST bauen?!",
                    "description": "Hier findet ihr die Petition:  https://epetitionen.bundestag.de/content/petitionen/_2025/_02/_13/Petition_177835.html\n**Werbung: Unter https://surfshark.com/akku bekommst du Surfshark mit 4 Monaten extra dazu **\noder als Shortlink:\nhttp://petition.akkudoktor.net\nMehr Infos unter: \nhttps://akkudoktor.net/pub/balkonsolar-und-heimspeicher-petition\n\nMillionen Balkonkraftwerk-Speicher stehen 70 % der Zeit ungenutzt herum \u2013 v\u00f6llig sinnlos!  Dabei k\u00f6nnten sie unser Stromnetz entlasten, CO\u2082 sparen und euch bares Geld bringen. Doch absurde B\u00fcrokratie blockiert das \u2013 wir erkl\u00e4ren, warum und wie wir das mit unserer Petition \u00e4ndern wollen\n\nAbonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Moritz Reiser, Dr. Andreas Schmitz, Christian Ofenheusle, J\u00f6rg Lange (Klimaschutz im Bundestag)\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.focus.de/finanzen/news/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-die-zwangsabschaltung_id_260639356.html\n[2] \nhttps://www.business-punk.com/2025/01/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-zwangsabschaltung/\n[3]\nhttps://klimaschutz-im-bundestag.de/wp-content/uploads/2025/02/DBU_Kurzstudie_Netzdienliche_Kleinspeicher.pdf\n[4] https://www.focus.de/deals/shopping-deal-mit-focus-online-solar-gesetz-maximal-ausreizen-dieses-balkonkraftwerk-macht-es-moeglich_id_260660264.html\n[5] https://solarwissen.selfmade-energy.com/netzdienlicher-speicher-was-ist-das/\n[6] https://www.ffe.de/wp-content/uploads/2021/07/20210428_Was-ist-Netzdienlichkeit_HP.pdf\n[7] akkudoktor.net - PV-Tool\n[8] https://www.netze-bw.de/zaehler/stromzaehler/smart-meter\n[9] https://www.verbraucherzentrale.de/wissen/energie/preise-tarife-anbieterwechsel/smart-meter-was-sie-ueber-die-neuen-stromzaehler-wissen-muessen-13275\n[10] energy-charts.info\n[11] https://de.wikipedia.org/wiki/Smart-Meter-Gateway\n[12] https://www.bundesnetzagentur.de/DE/Vportal/Energie/PreiseAbschlaege/Tarife-table.html\n[13] https://strom-report.com/netzentgelte/\n[14] https://www.pv-magazine.de/2021/02/23/eupd-research-batteriespeicher-verdoppelt-co2-einsparung-privater-photovoltaik-anlagen/\n[15] energy-charts.info\n[16] https://www.ptb.de/cms/ptb/fachabteilungen/abt2/fb-23/ag-234/info-center-234/trudi/trudi151000.html\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - Intro\n02:31 - DAS PROBLEM - KLEINE AKKUS BISHER FAST UNGENUTZT!\n03:43 - PETITION PUNKT 1: FREIWILLIGE VARIABLE NETZENTGELTE\n12:18 - ERSPARNIS - WAS IST M\u00d6GLICH?\n14:08 - PETITION PUNKT 2: BALKONSOLAR SPEICHER - ENTB\u00dcROKRATISIEREN\n15:17 - PETITION PUNKT 3: TRANSPARENZ API\n17:27 - PETITION PUNKT 4: SMARTMETER LIGHT\n22:24 - NETZDIENLICHKEIT - WAS GEHT UND WAS GEHT NICHT MIT DEM KLEINEN AKKU\n29:29 - KLEINSPEICHER - KLIMA-RELEVANZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207707",
                "likeCount": "10271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o_lWGbJVrtw2HHYUapu-VFrQosE",
            "id": "vT0b8H6v-58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T00:07:10Z",
                "channelId": "UCym0XKpmoSl594oT9yhEk0Q",
                "title": "MY FIRST WIN USING MY ICON SKIN!",
                "description": "Today I got my Icon Skin on my account, so you already know I had to get a win with it! Don't forget to buy it in the Fortnite Item Shop 3.22.25!\n\nUSE CODE CLIX !\n\nGET MY MERCH HERE \ud83d\udc49 https://dr3aminclothing.com/\n\nCHECK OUT MY SECOND CHANNEL HERE! @ClixLive \n\nI ALSO HAVE A REACTS CHANNEL @Clix-Reacts \n\nMy Socials:\nTwitter \u2022 https://twitter.com/Clix\nTwitch \u2022 https://www.twitch.tv/clix\nInstagram \u2022 https://www.instagram.com/clix\nDiscord \u2022 https://www.discord.gg/clix\nTikTok \u2022 https://www.tiktok.com/@moreclixtv\nTikTok \u2022 https://www.tiktok.com/@Clix\nOrg \u2022 @XSETtv \n\nChannel Manager @Apazo \nTwitter \u2022 https://www.twitter.com/apazo_\n\nBusiness inquiries - Clixbizz@gmail.com\n\n#Clix #Fortnite #Skin\n\n#ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT0b8H6v-58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT0b8H6v-58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT0b8H6v-58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT0b8H6v-58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vT0b8H6v-58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clix",
                "tags": [
                    "Clix",
                    "fortnite",
                    "chapter 1",
                    "new update",
                    "fn",
                    "new season",
                    "OG",
                    "OG fortnite",
                    "OG FN",
                    "chapter 2",
                    "og fortnite",
                    "fortnite up",
                    "og season",
                    "season",
                    "clix fortnite",
                    "chapter 2 reaction",
                    "new fortnite update",
                    "chapter 6",
                    "new chapter",
                    "fortnite update",
                    "update",
                    "icon skin",
                    "icon series",
                    "icon",
                    "clix skin",
                    "clix new skin",
                    "clix fortnite skin",
                    "fortnite skin"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MY FIRST WIN USING MY ICON SKIN!",
                    "description": "Today I got my Icon Skin on my account, so you already know I had to get a win with it! Don't forget to buy it in the Fortnite Item Shop 3.22.25!\n\nUSE CODE CLIX !\n\nGET MY MERCH HERE \ud83d\udc49 https://dr3aminclothing.com/\n\nCHECK OUT MY SECOND CHANNEL HERE! @ClixLive \n\nI ALSO HAVE A REACTS CHANNEL @Clix-Reacts \n\nMy Socials:\nTwitter \u2022 https://twitter.com/Clix\nTwitch \u2022 https://www.twitch.tv/clix\nInstagram \u2022 https://www.instagram.com/clix\nDiscord \u2022 https://www.discord.gg/clix\nTikTok \u2022 https://www.tiktok.com/@moreclixtv\nTikTok \u2022 https://www.tiktok.com/@Clix\nOrg \u2022 @XSETtv \n\nChannel Manager @Apazo \nTwitter \u2022 https://www.twitter.com/apazo_\n\nBusiness inquiries - Clixbizz@gmail.com\n\n#Clix #Fortnite #Skin\n\n#ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "853303",
                "likeCount": "26194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bxEEVlAVAsIznxz7vJT9AFqy-6s",
            "id": "bP04BaBDZWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:52Z",
                "channelId": "UCiCh3GwzStOnpIPjQgqRrqg",
                "title": "Zuschauer TikToks, aber mein PULS darf nicht steigen..",
                "description": "Heute schauen wir uns Zuschauer TikToks an aber mein Puls darf nicht steigen...\n\nHauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HetsLugo",
                "tags": [
                    "Letshugo",
                    "ungespielt",
                    "bastighg",
                    "Trymacs",
                    "Letshugo Shorts",
                    "Clips",
                    "Nqrman",
                    "Wichtiger",
                    "Rewinside",
                    "ungeklickt",
                    "lustige videos",
                    "Memes",
                    "Papaplatte",
                    "Minecraft",
                    "hugo",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "Rewi",
                    "HetsLugo",
                    "Basti",
                    "EliasN97",
                    "Isa",
                    "Sidney",
                    "Sid",
                    "SidneyEweka",
                    "Willy",
                    "Niklas Sommer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zuschauer TikToks, aber mein PULS darf nicht steigen..",
                    "description": "Heute schauen wir uns Zuschauer TikToks an aber mein Puls darf nicht steigen...\n\nHauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148248",
                "likeCount": "5047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YcAKM14L4DJ7bd0E-gA5hOC-Nss",
            "id": "HvRZ2ulh0Ig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T10:50:12Z",
                "channelId": "UCNT2e7Og56vm5_V-yJWvglA",
                "title": "\"Look At The Height Difference\" \ud83e\udd23 | Burn, Lewis-Skelly Call-Ups & Reece James and Foden Return!",
                "description": "SUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England #ThreeLions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "England",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Look At The Height Difference\" \ud83e\udd23 | Burn, Lewis-Skelly Call-Ups & Reece James and Foden Return!",
                    "description": "SUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England #ThreeLions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1148119",
                "likeCount": "26973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N-P3bDONhLQ8kbNpVoNQO4-Ru7A",
            "id": "VABVnGnXTE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:19Z",
                "channelId": "UCBteQA7zgU9BTn1BaXhWA7g",
                "title": "\"Rosenstolz\"-S\u00e4ngerin AnNa R. ist tot - die ersten Details | PROMIPOOL",
                "description": "Die Deutsche Musikwelt steht still: S\u00e4ngerin AnNa R. ist im Alter von nur 55 Jahren verstorben. Die S\u00e4ngerin von \"Rosenstolz\" wird unvergessen bleiben. Das sind die ersten Details.\n\n#promipool  #annar #rosenstolz \n\nPROMIPOOL hier auf Youtube abonnieren:\nhttp://promi.is/get-promipool\n\nMehr von PROMIPOOL: https://www.promipool.de\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nWillkommen bei PROMIPOOL - deiner Anlaufstelle f\u00fcr TV-Sendungen, Serien, Retro, Royals, Schlager & mehr! Erlebe die Welt des Fernsehens mit Hits von Helene Fischer bis hin zur Nostalgie der Retro-Serien. Royals und Style entf\u00fchren dich in Adelswelten und Fashion-Trends. Tauche ein in die besten deutschen Serien und Filme. T\u00e4glich aktuell: Entertainment-News & Hintergr\u00fcnde! Entdecke mit uns die Unterhaltungswelt neu, sei es Vergangenes oder aktueller Klatsch. Komm auf unsere Reise durch Entertainment, immer bestens informiert! Genie\u00dfe frische Einblicke in das Leben der Stars und folge uns. Viel Spa\u00df!\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nMehr Promi-News und exklusive Stories gibt es hier:\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/promipool\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/promipool\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/promipool\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@promipool\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nImpressum: https://www.promipool.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PROMIPOOL",
                "tags": [
                    "Daily Soap",
                    "Kultserien",
                    "Promi Interviews",
                    "Prominews",
                    "Promipool",
                    "Promipool news",
                    "Promis",
                    "Schlager",
                    "Serien",
                    "Serien Stars TVSerien",
                    "Stars",
                    "TV Darsteller",
                    "TV Geschichten",
                    "TV Stars",
                    "TV-Serien",
                    "Telenovela",
                    "AnNa R.",
                    "anna r",
                    "anna r.",
                    "rosenstolz",
                    "AnNa R. tot",
                    "AnNa R. todesursache",
                    "anna R rosenstolz",
                    "rosenstolz anna r",
                    "rosenstolz anna tot",
                    "todesf\u00e4lle",
                    "stars",
                    "deutsche stars",
                    "verstorbene stars",
                    "andrea rosenbaum"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Rosenstolz\"-S\u00e4ngerin AnNa R. ist tot - die ersten Details | PROMIPOOL",
                    "description": "Die Deutsche Musikwelt steht still: S\u00e4ngerin AnNa R. ist im Alter von nur 55 Jahren verstorben. Die S\u00e4ngerin von \"Rosenstolz\" wird unvergessen bleiben. Das sind die ersten Details.\n\n#promipool  #annar #rosenstolz \n\nPROMIPOOL hier auf Youtube abonnieren:\nhttp://promi.is/get-promipool\n\nMehr von PROMIPOOL: https://www.promipool.de\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nWillkommen bei PROMIPOOL - deiner Anlaufstelle f\u00fcr TV-Sendungen, Serien, Retro, Royals, Schlager & mehr! Erlebe die Welt des Fernsehens mit Hits von Helene Fischer bis hin zur Nostalgie der Retro-Serien. Royals und Style entf\u00fchren dich in Adelswelten und Fashion-Trends. Tauche ein in die besten deutschen Serien und Filme. T\u00e4glich aktuell: Entertainment-News & Hintergr\u00fcnde! Entdecke mit uns die Unterhaltungswelt neu, sei es Vergangenes oder aktueller Klatsch. Komm auf unsere Reise durch Entertainment, immer bestens informiert! Genie\u00dfe frische Einblicke in das Leben der Stars und folge uns. Viel Spa\u00df!\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nMehr Promi-News und exklusive Stories gibt es hier:\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/promipool\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/promipool\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/promipool\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@promipool\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nImpressum: https://www.promipool.de/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130949",
                "likeCount": "1376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FyHjv-O65H57sbag0LPmCk-3PG4",
            "id": "zUBb6DBExZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:12:02Z",
                "channelId": "UC-T5L4ThqV2hd0WiMSHIYVg",
                "title": "12-Tore-Thriller! | FC Nitro vs. Beton Berlin | Highlights Baller League",
                "description": "Hier gibt es die ganzen Spiele \ud83d\udc49 https://joyn.de/serien/ran-fussball-baller-league?utm_source=app_sharing&utm_medium=mixed&utm_campaign=300819256\n\nWelcome to a new era of football! \u26bd\ufe0f #ballerleague\n--\nHier verpasst ihr nichts!\n\u25aa\ufe0fhttps://ballerleague.de/de/\n\u25aa\ufe0f https://www.instagram.com/ballerleague/\n\u25aa\ufe0f https://www.tiktok.com/@ballerleague\n\u25aa\ufe0f https://www.youtube.com/@BallerLeague_Official\n\u25aa\ufe0f https://www.linkedin.com/company/baller-league-gmbh\n\u25aa\ufe0f https://www.xing.com/ballerleague\n--\nDanke an unsere Partner!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baller League Official",
                "tags": [
                    "Baller League",
                    "Baller League Highlights",
                    "Highlights",
                    "Podolski",
                    "MontanaBlack",
                    "Monte",
                    "Sascha Helinger",
                    "Brotatos",
                    "Diyar",
                    "Boateng",
                    "Felix Lobrecht",
                    "Kontra K",
                    "Christoph Kramer",
                    "Ana Markovic",
                    "Selina Cerci",
                    "Tisi Schubech",
                    "Gamerbrother",
                    "Broski",
                    "HandofBlood",
                    "Calcio Berlin",
                    "Knossi",
                    "Max Kruse",
                    "Alisha Lehmann",
                    "G\u00f6nrgy Allstars",
                    "Protatos",
                    "Beton Berlin",
                    "Golden XI",
                    "Las Ligas Ladies",
                    "VfR Zimbos",
                    "Eintracht Spandau",
                    "Hollywood United",
                    "Streets United",
                    "Nader Jindaoui",
                    "fc nitro",
                    "nader el-jindaoui"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "12-Tore-Thriller! | FC Nitro vs. Beton Berlin | Highlights Baller League",
                    "description": "Hier gibt es die ganzen Spiele \ud83d\udc49 https://joyn.de/serien/ran-fussball-baller-league?utm_source=app_sharing&utm_medium=mixed&utm_campaign=300819256\n\nWelcome to a new era of football! \u26bd\ufe0f #ballerleague\n--\nHier verpasst ihr nichts!\n\u25aa\ufe0fhttps://ballerleague.de/de/\n\u25aa\ufe0f https://www.instagram.com/ballerleague/\n\u25aa\ufe0f https://www.tiktok.com/@ballerleague\n\u25aa\ufe0f https://www.youtube.com/@BallerLeague_Official\n\u25aa\ufe0f https://www.linkedin.com/company/baller-league-gmbh\n\u25aa\ufe0f https://www.xing.com/ballerleague\n--\nDanke an unsere Partner!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71194",
                "likeCount": "933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cB-aeYDrtjn52bIKr8TYNA1kCUM",
            "id": "ExQYm6gintE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:08:55Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "FULL SEGMENT: John Cena TRASHES the WWE Universe until Cody Rhodes fires back: Raw, March 17, 2025",
                "description": "John Cena unleashes an unrelenting diatribe on the WWE Universe before The American Nightmare crashes the scene to call out his antics. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, Sony India and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nWatch WWE on Sony in India: http://www.wwe.com/SonySportsNetwork\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExQYm6gintE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExQYm6gintE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExQYm6gintE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExQYm6gintE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "Cody Rhodes",
                    "John Cena",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Raw clips",
                    "raw videos",
                    "raw highlights",
                    "raw winners",
                    "monday night raw clips",
                    "monday night raw highlights",
                    "raw tonight",
                    "raw match card",
                    "raw highlights this week",
                    "WWE on Netflix",
                    "WWE Raw on Netflix",
                    "Raw on Netflix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FULL SEGMENT: John Cena TRASHES the WWE Universe until Cody Rhodes fires back: Raw, March 17, 2025",
                    "description": "John Cena unleashes an unrelenting diatribe on the WWE Universe before The American Nightmare crashes the scene to call out his antics. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, Sony India and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nWatch WWE on Sony in India: http://www.wwe.com/SonySportsNetwork\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3956248",
                "likeCount": "136919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wV4JSWEiCWcbzbc85iDwuFAfGRI",
            "id": "lGnVTB8jKbY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:21:22Z",
                "channelId": "UC-raV7aGwCCh7cxtL8bl5eQ",
                "title": "ASMR aber ein FAST & AGGRESSIVE FOKUSTEST!\u26a1\ufe0f+ Next Level Mouth Sounds",
                "description": "Kleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://www.patreon.com/c/ASMRJaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\n\n\u25cf Onlyfanslink: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n\nMEIN POSTFACH:\n\n_______________________\nPostfach 26 11\n26366 Wilhelmshaven\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #sleep\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASMR Janina",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "asmrdeutsch",
                    "deutschasmr",
                    "englishasmr",
                    "asmrenglish",
                    "germanasmr",
                    "asmrgerman",
                    "janinaasmr",
                    "asmrjanina",
                    "trigger",
                    "tingles",
                    "tapping",
                    "scratching",
                    "brushing",
                    "whispering",
                    "softspoken",
                    "binaural",
                    "einschlafen",
                    "einschlafhilfe",
                    "sleep",
                    "entspannen",
                    "Entspannung",
                    "gibiasmr",
                    "asmrdarling",
                    "Hypnose",
                    "meditation",
                    "eartoear",
                    "pain",
                    "satisfying",
                    "irljanina",
                    "einschlafgarantie",
                    "mukbang",
                    "bedtime",
                    "kopfkribbeln",
                    "g\u00e4nsehaut",
                    "kribbeln",
                    "extremtingly",
                    "ultratingly",
                    "mouthsounds",
                    "spitpainting",
                    "mouth",
                    "fokustest"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR aber ein FAST & AGGRESSIVE FOKUSTEST!\u26a1\ufe0f+ Next Level Mouth Sounds",
                    "description": "Kleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://www.patreon.com/c/ASMRJaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\n\n\u25cf Onlyfanslink: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n\nMEIN POSTFACH:\n\n_______________________\nPostfach 26 11\n26366 Wilhelmshaven\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #sleep\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55048",
                "likeCount": "2568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EmdtIOwYyT-n2-5amb9hx5FSHh4",
            "id": "BClu9g7s3B4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T07:29:25Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Regen-Chaos und Rookie-Pech! | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Australien | Formel 1 2025",
                "description": "\ud83c\udfce\ufe0f Stream alles an Formel 1, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW-F1?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Australien auf dem Albert Park Circuit im 1. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "Albert Park Circuit",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Australien",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Regen-Chaos und Rookie-Pech! | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Australien | Formel 1 2025",
                    "description": "\ud83c\udfce\ufe0f Stream alles an Formel 1, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW-F1?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Australien auf dem Albert Park Circuit im 1. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "985475",
                "likeCount": "19576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SkoDFnHuJdkpxddBxY2sbhnn2xU",
            "id": "YifSIF7qF2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA",
                "title": "Das Abenteuer beginnt! 10 Creator. 2 Boote. 1 Rennen - Mission Unknown: Atlantik | Folge 1",
                "description": "In der ersten Folge beginnt das gro\u00dfe Abenteuer auf den Kap Verden. Zehn Creator bereiten sich auf die Atlantik\u00fcberquerung vor. Sie lernen erste Segelf\u00e4higkeiten, stellen sich Herausforderungen und entdecken, wie das Abenteuer nicht nur den Ozean, sondern auch ihre \u00c4ngste und Grenzen auf die Probe stellt.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik.\n\nDanke an CaliVision f\u00fcr die Nutzungsfreigabe des Materials VMAZ Knossi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Knossi",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "therealknossi",
                    "twitch",
                    "highlights",
                    "Atlantik",
                    "Ozean\u00fcberquerung",
                    "Regatta",
                    "Segeln",
                    "Rennen",
                    "Ozean",
                    "Boot",
                    "Abenteuer",
                    "Challenge",
                    "Wind",
                    "Wellen",
                    "Meer",
                    "Schiff",
                    "Crew",
                    "Navigation",
                    "Segelboot",
                    "Wettkampf",
                    "Influencer",
                    "Survival",
                    "Expedition",
                    "Team",
                    "Duell",
                    "Reise",
                    "Segeltrip",
                    "Crossing",
                    "Ocean",
                    "Offshore",
                    "Vlog",
                    "Sailing",
                    "Race",
                    "Adventure",
                    "Extreme",
                    "Seefahrt",
                    "MissionUnknown",
                    "Segelrennen",
                    "Atlantik\u00fcberquerung",
                    "SailingChallenge",
                    "Segelabenteuer",
                    "ExtremeSailing",
                    "SegelnMitInfluencern",
                    "Segelwettkampf",
                    "SailingVlog",
                    "ExpeditionAtlantic",
                    "Segelnlernen",
                    "SailingExperience"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das Abenteuer beginnt! 10 Creator. 2 Boote. 1 Rennen - Mission Unknown: Atlantik | Folge 1",
                    "description": "In der ersten Folge beginnt das gro\u00dfe Abenteuer auf den Kap Verden. Zehn Creator bereiten sich auf die Atlantik\u00fcberquerung vor. Sie lernen erste Segelf\u00e4higkeiten, stellen sich Herausforderungen und entdecken, wie das Abenteuer nicht nur den Ozean, sondern auch ihre \u00c4ngste und Grenzen auf die Probe stellt.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik.\n\nDanke an CaliVision f\u00fcr die Nutzungsfreigabe des Materials VMAZ Knossi."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377789",
                "likeCount": "25444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gVoJuBpM_H7RRuLGUuW-6-3bk48",
            "id": "FzPZ-y_7dAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "VfB Stuttgart \u2013 Bayer 04 Leverkusen | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Dank gro\u00dfer Moral, einer furiosen Aufholjagd und sp\u00e4ter Tore hat Bayer Leverkusen den R\u00fcckstand auf Tabellenf\u00fchrer FC Bayern M\u00fcnchen in der Fu\u00dfball-Bundesliga verk\u00fcrzt. Angreifer Patrik Schick schoss den Meister beim VfB Stuttgart in der Nachspielzeit nach 1:3-R\u00fcckstand noch zum 4:3 (0:1)-Sieg und lie\u00df die Werkself jubeln.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nNach dem Aus in der Champions League gegen die Bayern und der ungewohnten Niederlagenserie hatte sich Bayer-Trainer Xabi Alonso vor der Partie im Schwabenland betont gelassen gegeben. Nahezu unbeeindruckt zeigten sich dann auch seine Profis, die in Stuttgart zun\u00e4chst mehr vom Spiel hatten. Der VfB aber biss sich nach und nach in die Partie - und belohnte sich nach einer Viertelstunde: Den Schuss von Jamie Leweling aus kurzer Distanz konnte Bayer-Keeper Lukas Hradecky noch parieren, gegen den Abstauber von Ermedin Demirovic (15.) war der Finne aber machtlos. Patrik Schick verpasste f\u00fcr Bayer die schnelle Antwort, als er den Ball aus zentraler Position nach einer Flanke \u00fcber das Tor setzte (21.). Der Double-Gewinner der vergangenen Saison m\u00fchte sich in der Folge vergeblich um Gro\u00dfchancen, das verletzungsbedingte Fehlen von Florian Wirtz machte sich bemerkbar. Der VfB pr\u00e4sentierte sich in den entscheidenden Zweik\u00e4mpfen hellwach und h\u00e4tte kurz vor dem Pausenpfiff nach einem Gegensto\u00df durch Enzo Millot beinahe noch das 2:0 erzielt (45.+1). \n\nDas zweite Tor fiel stattdessen kurz nach Wiederanpfiff: Bei einem schnellen Gegensto\u00df bediente Enzo Millot Nick Woltemade (48.), der vor Hradecky eiskalt blieb. Diesmal aber gelang der Werkself der rasche Gegenschlag, Jeremy Frimpong (56.) traf per Flachschuss aus halbrechter Position im Strafraum. Doch nur kurz darauf war der alte Abstand wiederhergestellt: Demirovic scheiterte nach einem \u00fcberfallartigen Angriff noch an Hradecky, von dem Keeper prallte der Ball allerdings zu Granit Xhaka (62.), der ihn unfreiwillig ins eigene Tor bugsierte. Auch dieser Spielstand aber hatte nur kurz Bestand. Piero Hincapi\u00e9 (67.) traf f\u00fcr Leverkusen nach einer Ecke mit einem Schuss in den linken Winkel. Die Partie schien nun v\u00f6llig offen - und Leverkusen meldete sich eindrucksvoll zur\u00fcck. Das Eigentor von Angelo Stiller (88.) und Patrik Schick (90.+4) bescherte Leverkusen jedoch den lange nicht mehr f\u00fcr m\u00f6glich gehaltenen Sieg. \n\nDie Aufstellungen: \n\nVfB Stuttgart: A. N\u00fcbel - Jeltsch, Al-Dakhil (77. Chabot), Hendriks, Mittelst\u00e4dt (89. F\u00fchrich) - Karazor, Stiller - Leweling (68. Vagnoman), Millot (68. Undav) - Demirovic (77. Tour\u00e9), Woltemade\nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Mukiele, Tah, Andrich (74. Arthur), Hincapi\u00e9 - Garc\u00eda (57. Adli), Xhaka - Frimpong, Palacios, Grimaldo (57. Boniface) - Schick\nTrainer: Xabi Alonso\n\nSchiedsrichter: Daniel Siebert (Berlin)\n\nKommentator: Daniel Gahn\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "VfB Stuttgart",
                    "Bayer 04 Leverkusen",
                    "VfB Stuttgart Bayer 04 Leverkusen",
                    "Bayer 04 Leverkusen VfB Stuttgart",
                    "VfB Stuttgart Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "VfB Stuttgart Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "Vize-Meister",
                    "Meister",
                    "Ermedin Demirovic",
                    "Nick Woltemade",
                    "Eigentor",
                    "Patrik Schick",
                    "Granit Xhaka",
                    "Jeremie Frimpong",
                    "Piero Hincape",
                    "Angelo Stiller",
                    "Last Minute",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VfB Stuttgart \u2013 Bayer 04 Leverkusen | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Dank gro\u00dfer Moral, einer furiosen Aufholjagd und sp\u00e4ter Tore hat Bayer Leverkusen den R\u00fcckstand auf Tabellenf\u00fchrer FC Bayern M\u00fcnchen in der Fu\u00dfball-Bundesliga verk\u00fcrzt. Angreifer Patrik Schick schoss den Meister beim VfB Stuttgart in der Nachspielzeit nach 1:3-R\u00fcckstand noch zum 4:3 (0:1)-Sieg und lie\u00df die Werkself jubeln.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nNach dem Aus in der Champions League gegen die Bayern und der ungewohnten Niederlagenserie hatte sich Bayer-Trainer Xabi Alonso vor der Partie im Schwabenland betont gelassen gegeben. Nahezu unbeeindruckt zeigten sich dann auch seine Profis, die in Stuttgart zun\u00e4chst mehr vom Spiel hatten. Der VfB aber biss sich nach und nach in die Partie - und belohnte sich nach einer Viertelstunde: Den Schuss von Jamie Leweling aus kurzer Distanz konnte Bayer-Keeper Lukas Hradecky noch parieren, gegen den Abstauber von Ermedin Demirovic (15.) war der Finne aber machtlos. Patrik Schick verpasste f\u00fcr Bayer die schnelle Antwort, als er den Ball aus zentraler Position nach einer Flanke \u00fcber das Tor setzte (21.). Der Double-Gewinner der vergangenen Saison m\u00fchte sich in der Folge vergeblich um Gro\u00dfchancen, das verletzungsbedingte Fehlen von Florian Wirtz machte sich bemerkbar. Der VfB pr\u00e4sentierte sich in den entscheidenden Zweik\u00e4mpfen hellwach und h\u00e4tte kurz vor dem Pausenpfiff nach einem Gegensto\u00df durch Enzo Millot beinahe noch das 2:0 erzielt (45.+1). \n\nDas zweite Tor fiel stattdessen kurz nach Wiederanpfiff: Bei einem schnellen Gegensto\u00df bediente Enzo Millot Nick Woltemade (48.), der vor Hradecky eiskalt blieb. Diesmal aber gelang der Werkself der rasche Gegenschlag, Jeremy Frimpong (56.) traf per Flachschuss aus halbrechter Position im Strafraum. Doch nur kurz darauf war der alte Abstand wiederhergestellt: Demirovic scheiterte nach einem \u00fcberfallartigen Angriff noch an Hradecky, von dem Keeper prallte der Ball allerdings zu Granit Xhaka (62.), der ihn unfreiwillig ins eigene Tor bugsierte. Auch dieser Spielstand aber hatte nur kurz Bestand. Piero Hincapi\u00e9 (67.) traf f\u00fcr Leverkusen nach einer Ecke mit einem Schuss in den linken Winkel. Die Partie schien nun v\u00f6llig offen - und Leverkusen meldete sich eindrucksvoll zur\u00fcck. Das Eigentor von Angelo Stiller (88.) und Patrik Schick (90.+4) bescherte Leverkusen jedoch den lange nicht mehr f\u00fcr m\u00f6glich gehaltenen Sieg. \n\nDie Aufstellungen: \n\nVfB Stuttgart: A. N\u00fcbel - Jeltsch, Al-Dakhil (77. Chabot), Hendriks, Mittelst\u00e4dt (89. F\u00fchrich) - Karazor, Stiller - Leweling (68. Vagnoman), Millot (68. Undav) - Demirovic (77. Tour\u00e9), Woltemade\nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Mukiele, Tah, Andrich (74. Arthur), Hincapi\u00e9 - Garc\u00eda (57. Adli), Xhaka - Frimpong, Palacios, Grimaldo (57. Boniface) - Schick\nTrainer: Xabi Alonso\n\nSchiedsrichter: Daniel Siebert (Berlin)\n\nKommentator: Daniel Gahn\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1026902",
                "likeCount": "14471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-31tbpA4tJVJXVWtvrdgG9UWfcU",
            "id": "ydp6TASRTAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T08:55:01Z",
                "channelId": "UCaQHxlbPAmh7VWRudyRkwjw",
                "title": "ADIDAS X DFB | 125 years Jubil\u00e4umstrikot",
                "description": "This special collection celebrates 125 years of partnership between the DFB and adidas \u2013 a tribute to football history, passion, and excellence. Inspired by the rich heritage of the German Football Federation and our long-standing collaboration, this product offer blends iconic design with modern innovation.\n\n#adidasfootball #dfbteam #125Years #anniversary \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nThe adidas Football channel brings you the world of cutting edge football. Gain exclusive access to our players, go behind the scenes with our teams and be the first to see the latest innovations in football. adidas Football's mission is to push the limits of the game forward, driving the performances of Messi, Russo, Fowler, Rice, Renard, Pedri, Lena Obendorf, Jude Bellingham and players around the world. adidas teams include: Arsenal FC, Real Madrid C.F., Manchester United, FC Bayern, Juventus FC, Clube de Regatas do Flamengo, Boca Juniors, Club Atl\u00e9tico River Plate, AFC Ajax, S.L. Benfica, and more. \n\nFollow us: \n\nInstagram - https://www.instagram.com/adidasfootball \nTwitter - https://www.twitter.com/adidasfootball \nTikTok - https://www.tiktok.com/@adidas\nFind out more at: https://www.adidas.com/football",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "adidas Football",
                "tags": [
                    "football",
                    "soccer",
                    "fussball",
                    "futebol",
                    "football boots",
                    "football cleats",
                    "boots",
                    "cleats",
                    "skills",
                    "tricks",
                    "goals",
                    "adidas",
                    "adidas football",
                    "adidas futebol",
                    "ace boots",
                    "x boots",
                    "predator",
                    "x18",
                    "messi",
                    "nemeziz boots",
                    "nemesis",
                    "adidas nemeziz",
                    "copa18"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "ADIDAS X DFB | 125 years Jubil\u00e4umstrikot",
                    "description": "This special collection celebrates 125 years of partnership between the DFB and adidas \u2013 a tribute to football history, passion, and excellence. Inspired by the rich heritage of the German Football Federation and our long-standing collaboration, this product offer blends iconic design with modern innovation.\n\n#adidasfootball #dfbteam #125Years #anniversary \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nThe adidas Football channel brings you the world of cutting edge football. Gain exclusive access to our players, go behind the scenes with our teams and be the first to see the latest innovations in football. adidas Football's mission is to push the limits of the game forward, driving the performances of Messi, Russo, Fowler, Rice, Renard, Pedri, Lena Obendorf, Jude Bellingham and players around the world. adidas teams include: Arsenal FC, Real Madrid C.F., Manchester United, FC Bayern, Juventus FC, Clube de Regatas do Flamengo, Boca Juniors, Club Atl\u00e9tico River Plate, AFC Ajax, S.L. Benfica, and more. \n\nFollow us: \n\nInstagram - https://www.instagram.com/adidasfootball \nTwitter - https://www.twitter.com/adidasfootball \nTikTok - https://www.tiktok.com/@adidas\nFind out more at: https://www.adidas.com/football"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105871",
                "likeCount": "3882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61ecjQCipf9C-stq2fw44xARzag",
            "id": "p9FsbU1-x9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T04:24:23Z",
                "channelId": "UCt7fwAhXDy3oNFTAzF2o8Pw",
                "title": "Playboi Carti - MUSIC ALBUM REVIEW",
                "description": "Listen: https://www.youtube.com/watch?v=VcRc2DHHhoM&pp=ygUNcGxheWJvaSBjYXJ0aQ%3D%3D\n\nIt's a whole lotta music, and some of it's not the best music.\n\nMore rap reviews: https://www.youtube.com/playlist?list=PLP4CSgl7K7ormBIO138tYonB949PHnNcP\n\n===================================\nSubscribe: http://bit.ly/1pBqGCN\n\nPatreon: https://www.patreon.com/theneedledrop\n\nOfficial site: http://theneedledrop.com\n\nTwitter: http://twitter.com/theneedledrop\n\nInstagram: https://www.instagram.com/afantano\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theneedletok\n\nTND Twitch: https://www.twitch.tv/theneedledrop\n\nVideos edited by Jeremy and Anthony / posted by Austen\n===================================\n\nFAV TRACKS: POP OUT, CRUSH, CRANK, COCAINE NOSE, OLYMPIAN, HBA\n\nLEAST FAV TRACK: CHARGE DEM HOES A FEE\n\nPLAYBOI CARTI - MUSIC / 2025 / AWGE / TRAP, RAGE\n\n4/10\n\nY'all know this is just my opinion, right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9FsbU1-x9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9FsbU1-x9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9FsbU1-x9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9FsbU1-x9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "theneedledrop",
                "tags": [
                    "album",
                    "review",
                    "music",
                    "reviews",
                    "indie",
                    "new",
                    "lyrics",
                    "listen",
                    "track",
                    "concert",
                    "live",
                    "update",
                    "the needle drop",
                    "anthony fantano",
                    "vlog",
                    "talk",
                    "discussion",
                    "music nerd",
                    "song",
                    "i am music",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "reaction"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Playboi Carti - MUSIC ALBUM REVIEW",
                    "description": "Listen: https://www.youtube.com/watch?v=VcRc2DHHhoM&pp=ygUNcGxheWJvaSBjYXJ0aQ%3D%3D\n\nIt's a whole lotta music, and some of it's not the best music.\n\nMore rap reviews: https://www.youtube.com/playlist?list=PLP4CSgl7K7ormBIO138tYonB949PHnNcP\n\n===================================\nSubscribe: http://bit.ly/1pBqGCN\n\nPatreon: https://www.patreon.com/theneedledrop\n\nOfficial site: http://theneedledrop.com\n\nTwitter: http://twitter.com/theneedledrop\n\nInstagram: https://www.instagram.com/afantano\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theneedletok\n\nTND Twitch: https://www.twitch.tv/theneedledrop\n\nVideos edited by Jeremy and Anthony / posted by Austen\n===================================\n\nFAV TRACKS: POP OUT, CRUSH, CRANK, COCAINE NOSE, OLYMPIAN, HBA\n\nLEAST FAV TRACK: CHARGE DEM HOES A FEE\n\nPLAYBOI CARTI - MUSIC / 2025 / AWGE / TRAP, RAGE\n\n4/10\n\nY'all know this is just my opinion, right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "645385",
                "likeCount": "29274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4RGOTUyK2YNKABjgOByydzYM_VQ",
            "id": "Wx8uFHHoscA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:48:43Z",
                "channelId": "UCDAhDUmNuxVaH3N5yHOnL3g",
                "title": "Ich gebe mein Geld f\u00fcr seltsame Beauty Gadgets aus, damit ihr es nicht m\u00fcsst... \ud83e\udee0",
                "description": "Heute testen wir gemeinsam ganz viele wilde Beauty Gadgets, die ich gefunden habe. Schauen wir mal was wird :D\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\nFreccoli: https://freccoli.com (Code \"ALYCIA10\" f\u00fcr 10% Rabatt)\nMassage-B\u00fcrste: https://amzlink.to/az0KmJHlOaVW9 (A)\nEyelash-Stamp: https://amzlink.to/az0H3jz98nnwM (A)\nSilikon-Tool: https://amzlink.to/az0EijA2vUzDJ (A)\n\n\u25bd SFX PRODUKTE\nG\u00fcnstige super gute Cremefarbe: https://amzn.to/2Gw2a9X (A)\nMein Latex: https://amzn.to/3nkBBoV (A)\nF\u00fcr Latexpaste am Liebsten: https://amzn.to/33zHRkv (A)\n3rd Degree Silikon: https://amzn.to/3lllCFi (A)\nDie besten wasseraktivierten Farben: https://amzn.to/30H7BcX (A)\nund https://pusch-art.shop/\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte keine Zusammenarbeit.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alycia Marie",
                "tags": [
                    "alycia marie",
                    "alicia marie",
                    "alycia marie makeup tutorial",
                    "make up tutorial deutsch",
                    "alycia",
                    "alycia marie music",
                    "spooktober",
                    "ally"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich gebe mein Geld f\u00fcr seltsame Beauty Gadgets aus, damit ihr es nicht m\u00fcsst... \ud83e\udee0",
                    "description": "Heute testen wir gemeinsam ganz viele wilde Beauty Gadgets, die ich gefunden habe. Schauen wir mal was wird :D\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\nFreccoli: https://freccoli.com (Code \"ALYCIA10\" f\u00fcr 10% Rabatt)\nMassage-B\u00fcrste: https://amzlink.to/az0KmJHlOaVW9 (A)\nEyelash-Stamp: https://amzlink.to/az0H3jz98nnwM (A)\nSilikon-Tool: https://amzlink.to/az0EijA2vUzDJ (A)\n\n\u25bd SFX PRODUKTE\nG\u00fcnstige super gute Cremefarbe: https://amzn.to/2Gw2a9X (A)\nMein Latex: https://amzn.to/3nkBBoV (A)\nF\u00fcr Latexpaste am Liebsten: https://amzn.to/33zHRkv (A)\n3rd Degree Silikon: https://amzn.to/3lllCFi (A)\nDie besten wasseraktivierten Farben: https://amzn.to/30H7BcX (A)\nund https://pusch-art.shop/\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte keine Zusammenarbeit."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53947",
                "likeCount": "3051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LmS-OL6zfeUgU0DTNt-Zid1UpAY",
            "id": "WLwkdOCeqYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T11:00:08Z",
                "channelId": "UCTXeJ33DzXI2veQpKfrvaYw",
                "title": "Der Mann im Mond - Das Finale | Julien Bam",
                "description": "Der Mann im Mond - Das Finale! Das epische Ende des Kanals ist da! Wir freuen uns \u00fcber jeden Like und Kommentar!\n\nWERBUNG \ud83c\udf0f Exklusiv! Sicher Dir den NordVPN-Deal & unterst\u00fctze unser Projekt! \u27bc http://nordvpn.com/julienbam Teste jetzt risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie! \u270c\n\nEternal God Ego Line, jetzt im Shop: https://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\nLiebe an\nJoon Kim @JoonyKim91\nJulia Beautx @JuliaBeautx\nFunda https://bit.ly/3DnQ4NH\nRewi @rewinside\nPhil Laude @PhilLaude\nEko Fresh @EkoFresh\nAlicia Joe @AliciaJoe\nSosopinkypie @sosopinkypie\nAustrian ASMR @AustrianASMR\nSantiago Ziesmer @Santiago_Ziesmer\nJodie https://bit.ly/4ifChI2\nHandOfBlood @HandOfBlood\nMalte Zierden @malte-zierden\nStroppo @Stroppo\nSascha Hellinger @unsympathischtv\nKaya @KAYAbackstage\nGreeen @GReeeN\nRezo @Schlumpf\nJames Bray @JamesBray3\nKnossi @Knossi\n\nWritten, directed, produced & edited by\nSHAWN BU https://bit.ly/3BSNgXO\nJULIEN BAM https://bit.ly/4ea7aeN\nWritten & Co directed by\nJOSH EUSKIRCHEN https://bit.ly/4cV6B7c\nAlso written by\nJOON KIM @JoonyKim91\n\nTeam JB\nMui\nAnnika https://bit.ly/3Yt3IXo\nDani https://bit.ly/3BSee1B\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\nWlad\ni.Z.m.\nRMP  @rawmindpictures3606\nY.O.U. mgmt https://youmgmt.de\n\nPL\nMui\n\nActor\nDanny Lee https://bit.ly/3Ug1vMp\nJennifer La Dell https://bit.ly/4eFudO8\nSascha Schicht https://bit.ly/3XLxdmP\nSimon Middelkoop https://bit.ly/4fa38n2\nAndreas Hermann https://bit.ly/4d6XkZX\nVolker Theissing  https://bit.ly/3XvDMZl\nNikolas K\u00f6nig https://bit.ly/3R6tDj3\nKeshia Bittleen https://bit.ly/4kODuaU\nPaolo Romanelli (Tino)\nKim Ponten (klein Joon + Jimin)\nLuis Kondinski (klein Ju )\nLukas Kondinski (Klein Osterhase)\n\nDOP\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\nMo https://bit.ly/3BQUGuA\nMarc (3DT) https://bit.ly/3zkKLwq\nMartin (2DT) https://bit.ly/3B0qPzd\nMarius (Pedro MV) https://bit.ly/43Ks81A\nKennedy (Rin MV) https://bit.ly/4ikN6Zo\nTolga (Rin MV) https://bit.ly/3DrNsyp\nAngelo (1DT) https://bit.ly/3C0Zeyg\n\nAC\nDan https://bit.ly/4eqSDLx\nJasmin https://bit.ly/4esqZ0I\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nLena (Rin MV) https://bit.ly/3DGnF5w\n\nBeleuchter\nJoey  https://bit.ly/3zus5du\nLukas https://bit.ly/4eL6RYw\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\n\nTon\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc https://bit.ly/4goFYKV\nAndreas https://bit.ly/4d6XkZX\n\nAL\nMick https://bit.ly/4dcayVc\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nContinuity\nEva https://bit.ly/3XKQSTX\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nIntimit\u00e4ts Coach (Kuss)\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nMake-Up\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\nMaske\nSabine https://bit.ly/3BMgkA1\n\nKost\u00fcm\nMelissa https://bit.ly/3UdozeI\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\n2022:\nKiko https://bit.ly/3XsiFHu\nRoxy https://bit.ly/3XwudcI\n\nOG Zahnfee 2018\nCarina Pusch https://bit.ly/3TxBNm6\nZahnfee Update 2023\nJanette  https://bit.ly/4eoH47z\n\nSetbau\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nProps\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSound Design\nVincent @vincentleemusic\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc (Sound Supv., Mix & Master) https://bit.ly/4goFYKV\n\nBohnen Songs\nJulien Bam https://bit.ly/4ea7aeN\nCurly https://bit.ly/4f6oxgF\nVincent Lee @vincentleemusic\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nBG Songs\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nPostpro Assistenz\nPeter https://bit.ly/3ZzataW\nSchnittassistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSupervisor / VFX\nEdgar https://bit.ly/3Xg22P4\nOutside The Club https://bit.ly/3BQV1NS\nVFX Lead Artist Yannik https://bit.ly/3YrRKgA\nVFX Producer Melina https://bit.ly/4kOCLGE\n\nVFX Crew\nhttps://bit.ly/4kM2XSo\n\nGrading\nAn https://bit.ly/3NB2cfu\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\n\nAction Regie\nKai Fung https://bit.ly/41KnQ7J\n\nActing + Stunts + W\u00e4chter Double\nLorenz https://bit.ly/4f4Kjl0\nSefa https://bit.ly/3DHw3ld\nYasin https://bit.ly/409x5zb\nMirko https://bit.ly/3DNw86P\n\nSynchro\nFremder @Stroppo\nRay @Santiago_Ziesmer\nBohne @StrawbellyCake\nJu (MiM)\n\nSet Assistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nBTS Cam\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\n \nStatisten Kleindarsteller Doubles\nhttps://bit.ly/4kMFws8\n\nDrehorte\nMovie Park Germany https://bit.ly/3FkX5zd\nCapitol Kino Aachen https://bit.ly/3DEKOVW\nGut Hasselholz https://bit.ly/3Bh4aPb\nRotes Haus Monschau https://bit.ly/3Tyb5tQ\nAula Carolina https://bit.ly/3R5vzZb\nLuisenhospital AC https://bit.ly/3XM2TrO\nYucca Design Aachen https://bit.ly/41Ei33u\n7th Space https://bit.ly/43KvwcO\nOGS Hanbruch Aachen\nReckenh\u00f6hle Balve: https://bit.ly/4bPUHws\nJacques Sarya Herrenausstatter https://bit.ly/422LJZB\nCaf\u00e9 Del Sol Aachen https://bit.ly/3DMLt7G\nSchloss Merode https://bit.ly/3zk83T6\nKrantzcenter Aachen\nAerotask Flugsimulator Boeing 747 K\u00f6ln https://bit.ly/422fmdu\nhat@cap Studio https://bit.ly/4bQgNir\n\nDanke\nFrank Conrads\nBig Event https://bit.ly/3B52BDX\nDirk Adamschewski\nDaniel Niehaus\nPrince Albert-Henri de Merode u Familie\nGemeindeforstamt Stadt Aachen\nInes Ponten\nDr Andre Freese\nAlyx https://bit.ly/3DFhMp4\nTanja Vorbr\u00fcggen\nSabine Wrona\n\nMaterial aus alten Videos\nCredits in den alten Akten\r\n\r\nBG Music Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julien Bam",
                "tags": [
                    "Julien Bam",
                    "Der Mann im Mond",
                    "julien Bam das finale",
                    "mann im mond das finale",
                    "julien bam letztes video",
                    "Julia Beautx",
                    "Rewinside",
                    "rewi",
                    "julian bam",
                    "julien bam neues video",
                    "songs aus der Bohne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der Mann im Mond - Das Finale | Julien Bam",
                    "description": "Der Mann im Mond - Das Finale! Das epische Ende des Kanals ist da! Wir freuen uns \u00fcber jeden Like und Kommentar!\n\nWERBUNG \ud83c\udf0f Exklusiv! Sicher Dir den NordVPN-Deal & unterst\u00fctze unser Projekt! \u27bc http://nordvpn.com/julienbam Teste jetzt risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie! \u270c\n\nEternal God Ego Line, jetzt im Shop: https://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\nLiebe an\nJoon Kim @JoonyKim91\nJulia Beautx @JuliaBeautx\nFunda https://bit.ly/3DnQ4NH\nRewi @rewinside\nPhil Laude @PhilLaude\nEko Fresh @EkoFresh\nAlicia Joe @AliciaJoe\nSosopinkypie @sosopinkypie\nAustrian ASMR @AustrianASMR\nSantiago Ziesmer @Santiago_Ziesmer\nJodie https://bit.ly/4ifChI2\nHandOfBlood @HandOfBlood\nMalte Zierden @malte-zierden\nStroppo @Stroppo\nSascha Hellinger @unsympathischtv\nKaya @KAYAbackstage\nGreeen @GReeeN\nRezo @Schlumpf\nJames Bray @JamesBray3\nKnossi @Knossi\n\nWritten, directed, produced & edited by\nSHAWN BU https://bit.ly/3BSNgXO\nJULIEN BAM https://bit.ly/4ea7aeN\nWritten & Co directed by\nJOSH EUSKIRCHEN https://bit.ly/4cV6B7c\nAlso written by\nJOON KIM @JoonyKim91\n\nTeam JB\nMui\nAnnika https://bit.ly/3Yt3IXo\nDani https://bit.ly/3BSee1B\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\nWlad\ni.Z.m.\nRMP  @rawmindpictures3606\nY.O.U. mgmt https://youmgmt.de\n\nPL\nMui\n\nActor\nDanny Lee https://bit.ly/3Ug1vMp\nJennifer La Dell https://bit.ly/4eFudO8\nSascha Schicht https://bit.ly/3XLxdmP\nSimon Middelkoop https://bit.ly/4fa38n2\nAndreas Hermann https://bit.ly/4d6XkZX\nVolker Theissing  https://bit.ly/3XvDMZl\nNikolas K\u00f6nig https://bit.ly/3R6tDj3\nKeshia Bittleen https://bit.ly/4kODuaU\nPaolo Romanelli (Tino)\nKim Ponten (klein Joon + Jimin)\nLuis Kondinski (klein Ju )\nLukas Kondinski (Klein Osterhase)\n\nDOP\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\nMo https://bit.ly/3BQUGuA\nMarc (3DT) https://bit.ly/3zkKLwq\nMartin (2DT) https://bit.ly/3B0qPzd\nMarius (Pedro MV) https://bit.ly/43Ks81A\nKennedy (Rin MV) https://bit.ly/4ikN6Zo\nTolga (Rin MV) https://bit.ly/3DrNsyp\nAngelo (1DT) https://bit.ly/3C0Zeyg\n\nAC\nDan https://bit.ly/4eqSDLx\nJasmin https://bit.ly/4esqZ0I\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nLena (Rin MV) https://bit.ly/3DGnF5w\n\nBeleuchter\nJoey  https://bit.ly/3zus5du\nLukas https://bit.ly/4eL6RYw\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\n\nTon\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc https://bit.ly/4goFYKV\nAndreas https://bit.ly/4d6XkZX\n\nAL\nMick https://bit.ly/4dcayVc\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nContinuity\nEva https://bit.ly/3XKQSTX\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nIntimit\u00e4ts Coach (Kuss)\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nMake-Up\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\nMaske\nSabine https://bit.ly/3BMgkA1\n\nKost\u00fcm\nMelissa https://bit.ly/3UdozeI\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\n2022:\nKiko https://bit.ly/3XsiFHu\nRoxy https://bit.ly/3XwudcI\n\nOG Zahnfee 2018\nCarina Pusch https://bit.ly/3TxBNm6\nZahnfee Update 2023\nJanette  https://bit.ly/4eoH47z\n\nSetbau\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nProps\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSound Design\nVincent @vincentleemusic\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc (Sound Supv., Mix & Master) https://bit.ly/4goFYKV\n\nBohnen Songs\nJulien Bam https://bit.ly/4ea7aeN\nCurly https://bit.ly/4f6oxgF\nVincent Lee @vincentleemusic\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nBG Songs\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nPostpro Assistenz\nPeter https://bit.ly/3ZzataW\nSchnittassistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSupervisor / VFX\nEdgar https://bit.ly/3Xg22P4\nOutside The Club https://bit.ly/3BQV1NS\nVFX Lead Artist Yannik https://bit.ly/3YrRKgA\nVFX Producer Melina https://bit.ly/4kOCLGE\n\nVFX Crew\nhttps://bit.ly/4kM2XSo\n\nGrading\nAn https://bit.ly/3NB2cfu\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\n\nAction Regie\nKai Fung https://bit.ly/41KnQ7J\n\nActing + Stunts + W\u00e4chter Double\nLorenz https://bit.ly/4f4Kjl0\nSefa https://bit.ly/3DHw3ld\nYasin https://bit.ly/409x5zb\nMirko https://bit.ly/3DNw86P\n\nSynchro\nFremder @Stroppo\nRay @Santiago_Ziesmer\nBohne @StrawbellyCake\nJu (MiM)\n\nSet Assistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nBTS Cam\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\n \nStatisten Kleindarsteller Doubles\nhttps://bit.ly/4kMFws8\n\nDrehorte\nMovie Park Germany https://bit.ly/3FkX5zd\nCapitol Kino Aachen https://bit.ly/3DEKOVW\nGut Hasselholz https://bit.ly/3Bh4aPb\nRotes Haus Monschau https://bit.ly/3Tyb5tQ\nAula Carolina https://bit.ly/3R5vzZb\nLuisenhospital AC https://bit.ly/3XM2TrO\nYucca Design Aachen https://bit.ly/41Ei33u\n7th Space https://bit.ly/43KvwcO\nOGS Hanbruch Aachen\nReckenh\u00f6hle Balve: https://bit.ly/4bPUHws\nJacques Sarya Herrenausstatter https://bit.ly/422LJZB\nCaf\u00e9 Del Sol Aachen https://bit.ly/3DMLt7G\nSchloss Merode https://bit.ly/3zk83T6\nKrantzcenter Aachen\nAerotask Flugsimulator Boeing 747 K\u00f6ln https://bit.ly/422fmdu\nhat@cap Studio https://bit.ly/4bQgNir\n\nDanke\nFrank Conrads\nBig Event https://bit.ly/3B52BDX\nDirk Adamschewski\nDaniel Niehaus\nPrince Albert-Henri de Merode u Familie\nGemeindeforstamt Stadt Aachen\nInes Ponten\nDr Andre Freese\nAlyx https://bit.ly/3DFhMp4\nTanja Vorbr\u00fcggen\nSabine Wrona\n\nMaterial aus alten Videos\nCredits in den alten Akten\r\n\r\nBG Music Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1747164",
                "likeCount": "229631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p8086Nz--IYQNAalpnBHh_gSRYQ",
            "id": "YqoEfOY6dH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:50Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "FRIEDEN mit Julien Bam! Meine Rolle im Hauptkanal-Video!",
                "description": "Nach \u00fcber 10 Jahren ist es geschehen... Julien Bam und ich haben Frieden geschlossen!\n\nSchaut euch unbedingt das letzte Hauptkanal-Video von Ju an! \nhttps://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=sqd7pkBZ0SrCoRD_\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FRIEDEN mit Julien Bam! Meine Rolle im Hauptkanal-Video!",
                    "description": "Nach \u00fcber 10 Jahren ist es geschehen... Julien Bam und ich haben Frieden geschlossen!\n\nSchaut euch unbedingt das letzte Hauptkanal-Video von Ju an! \nhttps://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=sqd7pkBZ0SrCoRD_\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426373",
                "likeCount": "40632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GB-1VnE9dRohFesoIsTUXQWK7FQ",
            "id": "z-xfGoabprU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:00:04Z",
                "channelId": "UCod5V2dpnpJLklGvVOv5FcQ",
                "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAYC",
                "tags": [
                    "STAYC",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc528",
                    "\uc218\ubbfc",
                    "\ubc30\uc218\ubbfc",
                    "\uc2dc\uc740",
                    "\ubc15\uc2dc\uc740",
                    "\uc544\uc774\uc0ac",
                    "\uc774\ucc44\uc601",
                    "\ucc44\uc601",
                    "\uc138\uc740",
                    "\uc724\uc138\uc740",
                    "\uc2ec\uc790\uc724",
                    "\uc790\uc724",
                    "\uc7ac\uc774",
                    "\uc608\uc740",
                    "\uc7a5\uc608\uc740",
                    "sumin",
                    "sieun",
                    "ISA",
                    "seeun",
                    "yoon",
                    "\ud558\uc774\uc5c5\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\uc5c5",
                    "\ube14\ub799\uc544\uc774\ub4dc\ud544\uc2b9",
                    "\ube14\uc544\ud544",
                    "highupent",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc2dc",
                    "SWITH",
                    "\uc2a4\uc717",
                    "stacy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                    "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3267768",
                "likeCount": "120932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7duxwmCU6ovQnEgsP7UYFDVj1Y4",
            "id": "WAtDjPfzrjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T11:30:18Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "UNSER R\u00dcCKSPIEL GEGEN AL-DERSIMSPOR!\ud83d\udd25SPANNUNG BIS ZUR LETZTEN SEKUNDE \ud83d\ude31 Delay Sports Highlights\u26bd\ufe0f",
                "description": "\u2605Socials der ICON LEAGUE:\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "FIFA ULTIMATE TEAM",
                    "FUT DRAFT",
                    "DRAFT",
                    "fut",
                    "draft",
                    "deutsch",
                    "fifa",
                    "fut draft deutsch",
                    "tutorial",
                    "wl",
                    "weekend",
                    "leauge",
                    "top 100",
                    "elite",
                    "fut20",
                    "tipps",
                    "tricks",
                    "hertha",
                    "esportler",
                    "esport",
                    "packs",
                    "packopening",
                    "elite 1",
                    "futchamps",
                    "fut21",
                    "fifa21",
                    "eligella",
                    "eli",
                    "eliasn97",
                    "wuselig",
                    "glibschig",
                    "FOKUS",
                    "FOKUS CLAN",
                    "richarlison",
                    "richard",
                    "sidneyeweka",
                    "sidney friede",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "stadionvlog",
                    "delay",
                    "delay al dersim",
                    "delay al dersim spor",
                    "delay eli",
                    "delay abbruch",
                    "delay platzstrum"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "UNSER R\u00dcCKSPIEL GEGEN AL-DERSIMSPOR!\ud83d\udd25SPANNUNG BIS ZUR LETZTEN SEKUNDE \ud83d\ude31 Delay Sports Highlights\u26bd\ufe0f",
                    "description": "\u2605Socials der ICON LEAGUE:\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366426",
                "likeCount": "21320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mho2nwtJ8reOxQT75NwRiv2VMKw",
            "id": "iXMYhS4S4eI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T11:00:59Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "TUNING am E-AUTO! - Zu Besuch bei Lautlos Performance - Ein NEUES Gesch\u00e4ftsmodell?!",
                "description": "Chiptuning bei Verbrennungsmotoren ist bereits seit Langem ein Thema \u2013 aber wie sieht es eigentlich bei Elektroautos aus?! Marco und Sven gehen dieser Frage auf den Grund und besuchen Jarek von Lautlos Performance. Dabei werden die beiden sp\u00fcrbar \u00fcberrascht, was in diesem Bereich mittlerweile alles m\u00f6glich ist... :D\n\nHier kommt Ihr zu Jareks Instagram-Account und Webseite: \nhttps://www.instagram.com/lautlos_performance\nhttps://www.lautlos-performance.de\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUNING am E-AUTO! - Zu Besuch bei Lautlos Performance - Ein NEUES Gesch\u00e4ftsmodell?!",
                    "description": "Chiptuning bei Verbrennungsmotoren ist bereits seit Langem ein Thema \u2013 aber wie sieht es eigentlich bei Elektroautos aus?! Marco und Sven gehen dieser Frage auf den Grund und besuchen Jarek von Lautlos Performance. Dabei werden die beiden sp\u00fcrbar \u00fcberrascht, was in diesem Bereich mittlerweile alles m\u00f6glich ist... :D\n\nHier kommt Ihr zu Jareks Instagram-Account und Webseite: \nhttps://www.instagram.com/lautlos_performance\nhttps://www.lautlos-performance.de\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138295",
                "likeCount": "7673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "534"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}