{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "g8sxuKySpE6u5ZGd_3N1TlMKofU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R6TA-Imkn6OUWoArc4LvNhjJ7EY",
            "id": "RQs4S3AQMjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T01:04:45Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "SORTEIO DA FASE DE GRUPOS DA CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights liberta",
                    "libertadores femenina",
                    "libertadores fem",
                    "sorteio",
                    "sorteio libertadores 2025",
                    "sorteio libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SORTEIO DA FASE DE GRUPOS DA CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1158232",
                "likeCount": "39481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Gvbd_8nwUFsrsPViPwRaKbd_bI",
            "id": "djeMfu0d4Tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:41:18Z",
                "channelId": "UCwVmZjJwkCUCOes5_eAIebg",
                "title": "Roberto Cabrini revela que Maicol assinou documento onde confessa ter matado Vit\u00f3ria Regina",
                "description": "Roberto Cabrini deu mais detalhes sobre a confiss\u00e3o de Maicol, que assumiu ter matado a jovem Vit\u00f3ria Regina. O documento est\u00e1 assinado e, segundo Maicol, ele era chantageado pela jovem, com quem teria tido um relacionamento h\u00e1 um ano e meio. Ele disse que matou Vit\u00f3ria com duas facadas depois de uma discuss\u00e3o. Maicol ainda sustenta que agiu sozinho, por\u00e9m, n\u00e3o est\u00e1 descartada a possibilidade de outra pessoa estar envolvida no crime.\n\nNosso Whatsapp: https://falabrasil.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Fala Brasil:   http://r7.com/ZOTL\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nInstagram:    https://www.instagram.com/fala_brasil/\nTikTok:    https://www.tiktok.com/@falabrasil\nThreads:    https://www.threads.net/@falabrasil\nFacebook:    https://www.facebook.com/falabrasil/\nSite oficial:    https://recordtv.r7.com/fala-brasil\n\n#FalaBrasil #MarianaGodoy #EduardoRibeiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fala Brasil",
                "tags": [
                    "Jornalismo",
                    "Record",
                    "Fala Brasil",
                    "Not\u00edcias",
                    "jornalismo",
                    "Jornalismo Record",
                    "Mariana Godoy",
                    "Eduardo Ribeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roberto Cabrini revela que Maicol assinou documento onde confessa ter matado Vit\u00f3ria Regina",
                    "description": "Roberto Cabrini deu mais detalhes sobre a confiss\u00e3o de Maicol, que assumiu ter matado a jovem Vit\u00f3ria Regina. O documento est\u00e1 assinado e, segundo Maicol, ele era chantageado pela jovem, com quem teria tido um relacionamento h\u00e1 um ano e meio. Ele disse que matou Vit\u00f3ria com duas facadas depois de uma discuss\u00e3o. Maicol ainda sustenta que agiu sozinho, por\u00e9m, n\u00e3o est\u00e1 descartada a possibilidade de outra pessoa estar envolvida no crime.\n\nNosso Whatsapp: https://falabrasil.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Fala Brasil:   http://r7.com/ZOTL\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nInstagram:    https://www.instagram.com/fala_brasil/\nTikTok:    https://www.tiktok.com/@falabrasil\nThreads:    https://www.threads.net/@falabrasil\nFacebook:    https://www.facebook.com/falabrasil/\nSite oficial:    https://recordtv.r7.com/fala-brasil\n\n#FalaBrasil #MarianaGodoy #EduardoRibeiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394081",
                "likeCount": "13195",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "isspT9FtfddH2iVVQakwphPQ0Io",
            "id": "6QIqGgKY95M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:31:21Z",
                "channelId": "UCuRGk7Q3-HzP036f6iCGwGg",
                "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 5 - MC Neg\u00e3o Original e MC IG (Clipe Oficial) DJ Guh Mix, DJ Glenner e DJ Oreia",
                "description": "Ou\u00e7a #medleydeigarata5 em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/Medley-de-Igarata5\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nMedley de Igarat\u00e1 5 chega como o lan\u00e7amento mais esperado do momento. \n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n@mcig4m\n@djguhmix\n@glenneroficial\n@djoreia\n\n\nPublicidade:\nComercial.fusionrecords@gmail.com\n\n\nShows: \n(11) 94752-5022\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, MC IG\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix, DJ Glenner e DJ Oreia\nDire\u00e7\u00e3o: bruninhoozn\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Fusion Records \n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n\n#fusionrecords  \n\nAno 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QIqGgKY95M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QIqGgKY95M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QIqGgKY95M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QIqGgKY95M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6QIqGgKY95M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Neg\u00e3o Original",
                "tags": [
                    "funk",
                    "mc negao original",
                    "funk consciente",
                    "brazil",
                    "medley de igarata",
                    "medley de igarata 5",
                    "medley de igarata mc negao original e mc ig",
                    "mc ig",
                    "funk 2025",
                    "playlist de funk",
                    "ta raul em bigode",
                    "a nata",
                    "mc neg\u00e3o original 2025",
                    "mc ig 2025",
                    "medley igarata"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEDLEY DE IGARAT\u00c1 5 - MC Neg\u00e3o Original e MC IG (Clipe Oficial) DJ Guh Mix, DJ Glenner e DJ Oreia",
                    "description": "Ou\u00e7a #medleydeigarata5 em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/Medley-de-Igarata5\nInscreva-se no canal e n\u00e3o perca nenhum lan\u00e7amento!\n\nMedley de Igarat\u00e1 5 chega como o lan\u00e7amento mais esperado do momento. \n\nSiga no instagram:\n@mcnegaoriginal7\n@mcig4m\n@djguhmix\n@glenneroficial\n@djoreia\n\n\nPublicidade:\nComercial.fusionrecords@gmail.com\n\n\nShows: \n(11) 94752-5022\n\nFicha T\u00e9cnica:\nInt\u00e9rpretes: MC Neg\u00e3o Original, MC IG\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Guh Mix, DJ Glenner e DJ Oreia\nDire\u00e7\u00e3o: bruninhoozn\nDesigner Gr\u00e1fico: juniorsantzz\n\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Fusion Records \n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do Youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nFusion Records \u00ae\ufe0f\n\n#fusionrecords  \n\nAno 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "746829",
                "likeCount": "60799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I0Sjs1akR268NltO0f5KMUfhqGU",
            "id": "YxG-dZVC8ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:00:33Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "TINO MARCOS APRESENTA A FLAMENGO TV",
                "description": "O jornalista rubro-negro Tino Marcos, um dos rep\u00f3rteres esportivos mais experientes do Brasil, apresenta as novidades da nova TV Flamengo.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "nova fla tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do meng\u00e3o",
                    "tino marcos",
                    "tino marcos flamengo",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "jo\u00e3o guilherme flamengo tv",
                    "dani boaventura",
                    "dani boaventura flamengo tv",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o flamengo tv",
                    "jogos do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "vamos flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TINO MARCOS APRESENTA A FLAMENGO TV",
                    "description": "O jornalista rubro-negro Tino Marcos, um dos rep\u00f3rteres esportivos mais experientes do Brasil, apresenta as novidades da nova TV Flamengo.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332594",
                "likeCount": "51825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "71r0bIotwIoEvbJH2yfVuNvSPrg",
            "id": "W6WnhlRzlJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:49:23Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini entrevista pe\u00e7as-chave da investiga\u00e7\u00e3o e traz revela\u00e7\u00f5es exclusivas",
                "description": "Quem matou Vit\u00f3ria Regina? Qual a motiva\u00e7\u00e3o de um crime t\u00e3o brutal? Desde o dia 5 de mar\u00e7o, essas duas perguntam intrigam todo o pa\u00eds. O jornalista Roberto Cabrini se debru\u00e7a sobre o caso e traz novas revela\u00e7\u00f5es a partir de entrevistas in\u00e9ditas, como a conversa com Gustavo \"Liro\", ex-namorado da v\u00edtima. Cabrini ainda entra no local onde Vit\u00f3ria teria sido mantida antes de ser morta, um im\u00f3vel alugado por Maicol Salles, principal suspeito e \u00fanico detido at\u00e9 o momento. Veja tamb\u00e9m o que dizem os advogados de Maicol e os detalhes do trabalho da pol\u00edcia. Assista em A Grande Reportagem: O Enigma de Cajamar! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CasoVit\u00f3ria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini entrevista pe\u00e7as-chave da investiga\u00e7\u00e3o e traz revela\u00e7\u00f5es exclusivas",
                    "description": "Quem matou Vit\u00f3ria Regina? Qual a motiva\u00e7\u00e3o de um crime t\u00e3o brutal? Desde o dia 5 de mar\u00e7o, essas duas perguntam intrigam todo o pa\u00eds. O jornalista Roberto Cabrini se debru\u00e7a sobre o caso e traz novas revela\u00e7\u00f5es a partir de entrevistas in\u00e9ditas, como a conversa com Gustavo \"Liro\", ex-namorado da v\u00edtima. Cabrini ainda entra no local onde Vit\u00f3ria teria sido mantida antes de ser morta, um im\u00f3vel alugado por Maicol Salles, principal suspeito e \u00fanico detido at\u00e9 o momento. Veja tamb\u00e9m o que dizem os advogados de Maicol e os detalhes do trabalho da pol\u00edcia. Assista em A Grande Reportagem: O Enigma de Cajamar! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CasoVit\u00f3ria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1717833",
                "likeCount": "43804",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sk6QmXtRKTZkuenZe7y8zXxrfng",
            "id": "z-xfGoabprU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:00:04Z",
                "channelId": "UCod5V2dpnpJLklGvVOv5FcQ",
                "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAYC",
                "tags": [
                    "STAYC",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc528",
                    "\uc218\ubbfc",
                    "\ubc30\uc218\ubbfc",
                    "\uc2dc\uc740",
                    "\ubc15\uc2dc\uc740",
                    "\uc544\uc774\uc0ac",
                    "\uc774\ucc44\uc601",
                    "\ucc44\uc601",
                    "\uc138\uc740",
                    "\uc724\uc138\uc740",
                    "\uc2ec\uc790\uc724",
                    "\uc790\uc724",
                    "\uc7ac\uc774",
                    "\uc608\uc740",
                    "\uc7a5\uc608\uc740",
                    "sumin",
                    "sieun",
                    "ISA",
                    "seeun",
                    "yoon",
                    "\ud558\uc774\uc5c5\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\uc5c5",
                    "\ube14\ub799\uc544\uc774\ub4dc\ud544\uc2b9",
                    "\ube14\uc544\ud544",
                    "highupent",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc2dc",
                    "SWITH",
                    "\uc2a4\uc717",
                    "stacy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                    "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2496678",
                "likeCount": "105886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qBIv3jujoGmp95XORJX78xIiHmY",
            "id": "vkMgBiikKGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:01:27Z",
                "channelId": "UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ",
                "title": "Passei muito mal com o balan\u00e7o do mar \ud83e\udd22 Vomitei?",
                "description": "O cruzeiro estava incr\u00edvel at\u00e9 que... o balan\u00e7o do mar resolveu atacar! \ud83c\udf0a\ud83e\udd22 A Carol que comeu mais do que devia e acabou passando muito mal. Ser\u00e1 que ela conseguiu aproveitar o resto do passeio? Venha conferir essa hist\u00f3ria e n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar seu like e comentar se voc\u00ea j\u00e1 passou por algo parecido! \ud83d\udef3\u2728\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Maria Clara e JP",
                "tags": [
                    "maria clara",
                    "jp",
                    "maria clara e jp",
                    "familia maria clara e jp",
                    "familia",
                    "cruzeiro maria clara e jp",
                    "carol passou mal no cruzeiro",
                    "viagem maria clara e jp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Passei muito mal com o balan\u00e7o do mar \ud83e\udd22 Vomitei?",
                    "description": "O cruzeiro estava incr\u00edvel at\u00e9 que... o balan\u00e7o do mar resolveu atacar! \ud83c\udf0a\ud83e\udd22 A Carol que comeu mais do que devia e acabou passando muito mal. Ser\u00e1 que ela conseguiu aproveitar o resto do passeio? Venha conferir essa hist\u00f3ria e n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar seu like e comentar se voc\u00ea j\u00e1 passou por algo parecido! \ud83d\udef3\u2728\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188873",
                "likeCount": "1930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-__a4YjkrmU_PdJLWJqXdvKRaFs",
            "id": "uL16ZZen6f4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:01:31Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Avaritia no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Avaritia no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651497",
                "likeCount": "14827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2dG7yeJDpx1U6rBNA_v2zEhylEE",
            "id": "u2YMNMW93mw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:54:50Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "FLAMENGO X PALMEIRAS | CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20 | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "A GRANDE FINAL! FLAMENGO e PALMEIAS decidem a grande FINAL da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20, AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "FLAMENGO",
                    "PALMEIRAS",
                    "CONMEBOL",
                    "LIBERTADORES",
                    "SUB-20",
                    "FINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "libertadores no goat",
                    "verdao",
                    "mengo",
                    "mengao",
                    "palestra",
                    "decisao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO X PALMEIRAS | CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20 | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "A GRANDE FINAL! FLAMENGO e PALMEIAS decidem a grande FINAL da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20, AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2202694",
                "likeCount": "70425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vgQWomqt6eWtetRpauEyoMJKhKg",
            "id": "4A_kmjtsJ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:59:00Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1377977",
                "likeCount": "48571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KctcFUbvhi_3oo7v-aG6OgvdNTM",
            "id": "JiYQc8J20oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:00:13Z",
                "channelId": "UCU1Dfv7UCahezar94GH6ikw",
                "title": "REVELAMOS OQUE TODOS QUERIAM SABER!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Pimentel",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELAMOS OQUE TODOS QUERIAM SABER!!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140549",
                "likeCount": "10205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ShkdV6rBf5qnZjX9EyieDJB3AwQ",
            "id": "auHoG1cLxrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:00:05Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696366",
                "likeCount": "198837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q5g-GvzG_KRVG-FBT1q_Qh5QCA0",
            "id": "bue2etS3z9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:43Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "LI\u00c7\u00c3O DE CASA EM DUPLA (Roblox Homework)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Homework no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "roblox homework",
                    "homework obby",
                    "li\u00e7\u00e3o de casa",
                    "escola roblox",
                    "em dupla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LI\u00c7\u00c3O DE CASA EM DUPLA (Roblox Homework)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Homework no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343594",
                "likeCount": "11422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zzenlnOJMDgMHSUksWj8U0PmQNY",
            "id": "p6TbHpaM9FA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:04:52Z",
                "channelId": "UCoTM-vvs2hnv2mCvzNJ5uXA",
                "title": "CASAMOS EM LAS VEGAS! Todos os detalhes",
                "description": "Baixe agora o Opera e personalize seu navegador: https://opr.as/Opera-browser-francinyehlke\n#NavegadorOpera #Personaliza\u00e7\u00e3o #CalmaeSossego\n\n\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franciny Ehlke",
                "tags": [
                    "FRANCINY EHLKE",
                    "FRANCINNY",
                    "FRANCINI",
                    "FRANCINE",
                    "ELKE",
                    "FRANCINNI",
                    "MAKEUP",
                    "BEAUTY"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CASAMOS EM LAS VEGAS! Todos os detalhes",
                    "description": "Baixe agora o Opera e personalize seu navegador: https://opr.as/Opera-browser-francinyehlke\n#NavegadorOpera #Personaliza\u00e7\u00e3o #CalmaeSossego\n\n\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190654",
                "likeCount": "13906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZH5916prUDVxTkUnUzguupKSqdg",
            "id": "bckt54vYwU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:38:42Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O DA NOVA FLAMENGO TV",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #flamengoaovivo #VamosFlamengo \n\nA #FlamengoTV chegou! Confira, diretamente da G\u00e1vea, a coletiva de apresenta\u00e7\u00e3o da TV mais querida!\n\nInscreva-se na Flamengo TV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bckt54vYwU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "nova fla tv",
                    "nova flamengo tv",
                    "coletiva flamengo",
                    "coletiva ao vivo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "dani boaventura flamengo",
                    "jo\u00e3o guilherme flamengo",
                    "fla ao vivo",
                    "jogos do flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O DA NOVA FLAMENGO TV",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #flamengoaovivo #VamosFlamengo \n\nA #FlamengoTV chegou! Confira, diretamente da G\u00e1vea, a coletiva de apresenta\u00e7\u00e3o da TV mais querida!\n\nInscreva-se na Flamengo TV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246201",
                "likeCount": "43299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dz0nAEABepgy9V7WndNFlQHOJUk",
            "id": "h8Ghu4-_xBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:49:05Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "BAHIA 2 X 0 VIT\u00d3RIA | PARTIDA COMPLETA | FINAL IDA | BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE \u2013 16/03/2025",
                "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato",
                    "baian\u00e3o 2025",
                    "jogo ao vivo",
                    "jogo de hoje",
                    "bahia",
                    "vit\u00f3ria",
                    "barcelona",
                    "colo colo",
                    "jacuipense",
                    "juazeirense",
                    "atl\u00e9tico",
                    "alagoinhas",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhores momentos",
                    "futebol ao vivo",
                    "jogo",
                    "jacobina",
                    "porto seguro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 2 X 0 VIT\u00d3RIA | PARTIDA COMPLETA | FINAL IDA | BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE \u2013 16/03/2025",
                    "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1414863",
                "likeCount": "40361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1hLh0Md1jwNbhaAAK3VmukvC-4",
            "id": "U4BlGW6MLPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Descobrimos Quem Era o Palha\u00e7o o Tempo Todo",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Descobrimos Quem Era o Palha\u00e7o o Tempo Todo",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1749537",
                "likeCount": "59758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZH6hCRQJKAV4lxLy25HASnpZ2ck",
            "id": "ZuB9FhGbH5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T00:43:48Z",
                "channelId": "UC7fuaTRp7xRk2zUqhCdgmmA",
                "title": "ELE EST\u00c1 COM DOEN\u00c7A CR\u00d3NICA \ud83e\udd72 Pensei em voltar para o Brasil, Talvez precisa de cirurgia!",
                "description": "ELE EST\u00c1 COM DOEN\u00c7A CR\u00d3NICA \ud83e\udd72 Pensei em voltar para o Brasil, Talvez precisa de cirurgia!\n\nLink grupo WhatsApp \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://chat.whatsapp.com/FABMRDm0g2jLkYaS5nbNeu\n\n\n\nLink site ybera Paris \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.b2cstore.com.br/tbt-black-november?parceiro=42558\n\n\n Link do canal do Marquinho \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.youtube.com/@MARCOSOLIVEIRA-z6c\n\n\nSe inscreva no canal \ud83d\ude0d\nDeixe seu like \ud83d\udc4d \nEntre em contato comigo \u279c Email:contatobrunaoliveira2024@gmail.com\n\nME SIGA NO INSTAGRAM:  https://www.instagram.com/bruna_oliveirareal/\n\n*PERGUNTAS FREQUENTES:\n- Qual c\u00e2mera uso pra gravar ?\nR. Iphone 13 pro Max, C\u00e2mera Gopro 11 black, C\u00e2mera DJI Pocket 3.\n - Qual editor eu uso ?\nR. Filmora 9 \n- Onde pego as m\u00fasicas que uso no v\u00eddeo ?\nR. https://player.epidemicsound.com/ este site \u00e9 pago, voc\u00ea s\u00f3 pode usar as m\u00fasicas por 30 dias de gra\u00e7a.\n- Quantos anos eu e meu marido tem ?\nR. Eu 35 anos  e ele 40 anos.\n-  Somos da onde ?\nR. Nascemos no RIO DEJANEIRO - BRASIL  \n- Onde moramos hoje ?\nR. Atualmente moramos em Aveiro - PORTUGAL \n#vlog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuB9FhGbH5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuB9FhGbH5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuB9FhGbH5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuB9FhGbH5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuB9FhGbH5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruna Oliveira",
                "tags": [
                    "bruna oliveira",
                    "BRUNA OLIVEIRA",
                    "mudan\u00e7a",
                    "casa nova",
                    "organizando a mudan\u00e7a",
                    "rotina em portugal",
                    "vlog rotina",
                    "DECORANDO A CASA NOVA",
                    "vlog de mudan\u00e7a",
                    "Bruna Oliveira",
                    "bruna Oliveira",
                    "vlog",
                    "imigrante em portugal",
                    "bruna em portugal",
                    "vlog em portugal",
                    "rotina de familia",
                    "casa em portugal",
                    "tour casa nova",
                    "familia em portugal",
                    "morando na europa",
                    "MARCOS OLIVEIRA",
                    "mercado em portugal",
                    "rotina de casal",
                    "limpeza na casa",
                    "organizando a casa",
                    "ROTINA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE EST\u00c1 COM DOEN\u00c7A CR\u00d3NICA \ud83e\udd72 Pensei em voltar para o Brasil, Talvez precisa de cirurgia!",
                    "description": "ELE EST\u00c1 COM DOEN\u00c7A CR\u00d3NICA \ud83e\udd72 Pensei em voltar para o Brasil, Talvez precisa de cirurgia!\n\nLink grupo WhatsApp \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://chat.whatsapp.com/FABMRDm0g2jLkYaS5nbNeu\n\n\n\nLink site ybera Paris \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.b2cstore.com.br/tbt-black-november?parceiro=42558\n\n\n Link do canal do Marquinho \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.youtube.com/@MARCOSOLIVEIRA-z6c\n\n\nSe inscreva no canal \ud83d\ude0d\nDeixe seu like \ud83d\udc4d \nEntre em contato comigo \u279c Email:contatobrunaoliveira2024@gmail.com\n\nME SIGA NO INSTAGRAM:  https://www.instagram.com/bruna_oliveirareal/\n\n*PERGUNTAS FREQUENTES:\n- Qual c\u00e2mera uso pra gravar ?\nR. Iphone 13 pro Max, C\u00e2mera Gopro 11 black, C\u00e2mera DJI Pocket 3.\n - Qual editor eu uso ?\nR. Filmora 9 \n- Onde pego as m\u00fasicas que uso no v\u00eddeo ?\nR. https://player.epidemicsound.com/ este site \u00e9 pago, voc\u00ea s\u00f3 pode usar as m\u00fasicas por 30 dias de gra\u00e7a.\n- Quantos anos eu e meu marido tem ?\nR. Eu 35 anos  e ele 40 anos.\n-  Somos da onde ?\nR. Nascemos no RIO DEJANEIRO - BRASIL  \n- Onde moramos hoje ?\nR. Atualmente moramos em Aveiro - PORTUGAL \n#vlog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73071",
                "likeCount": "9150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "irQcqSv1WWCoCt5bH2fceLRP1YI",
            "id": "_CTot2GAEp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:15:06Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CORITIBA X SANTOS | AMISTOSO EXCLUSIVO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Coritiba, de Rafinha, enfrenta o Santos, de Neymar, em partida amistosa. Assista esse jog\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#coritiba #amistoso #santos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CTot2GAEp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat br",
                    "goat",
                    "santos",
                    "coritiba",
                    "coritiba x santos",
                    "amistoso",
                    "amistoso de futebol",
                    "amistoso santos",
                    "amistoso coritiba",
                    "neymar",
                    "neymar santos",
                    "rafinha",
                    "tiquinho soares",
                    "soteldo",
                    "guilherme",
                    "onde assistir santos",
                    "santos ao vivo",
                    "onde assistir coritiba",
                    "coritiba ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o santos",
                    "transmiss\u00e3o coritiba",
                    "santos x",
                    "coritiba x",
                    "noticias santos",
                    "jogo do santos",
                    "gols"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORITIBA X SANTOS | AMISTOSO EXCLUSIVO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Coritiba, de Rafinha, enfrenta o Santos, de Neymar, em partida amistosa. Assista esse jog\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#coritiba #amistoso #santos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1325937",
                "likeCount": "31132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xaxqXNlI_B1a6mfmS2JWeRRq_-c",
            "id": "XR7IJ3KTN4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:05:26Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "O ITEM MAIS PODEROSO DO MINECRAFT",
                "description": "BAIXE AGORA O WONDERSHARE RECOVERIT : https://bit.ly/4kQzoz3\n\n#Wondershare #Recoverit\u00a0#DataRecovery\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato@naitplayer.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XR7IJ3KTN4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O ITEM MAIS PODEROSO DO MINECRAFT",
                    "description": "BAIXE AGORA O WONDERSHARE RECOVERIT : https://bit.ly/4kQzoz3\n\n#Wondershare #Recoverit\u00a0#DataRecovery\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato@naitplayer.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201316",
                "likeCount": "9001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1FgKzZFi1k60-Bh7P8j9LrlwwUo",
            "id": "ddlnKdReVhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T06:29:54Z",
                "channelId": "UCoBMK97ZfZmRCqIwMQYdicA",
                "title": "Muni Long & Tori Kelly Perform A Mariah Carey Medley At The 2025 iHeartRadio Music Awards",
                "description": "If You're New Subscribe \u25ba http://bit.ly/1Jy0DbO\n\nMuni Long & Tori Kelly Perform A Mariah Carey Medley At The 2025 iHeartRadio Music Awards.\n\n#iheartawards2025 \n\n------------------------------\nListen Free to More of Your Favorite Artists on Your Phone!\n\u2665 Download Our App for Free in Google Play: http://bit.ly/1Jooo4M\n\u2665 Download Our App for Free on iTunes: http://apple.co/1EJpwuA\n\nStay on the Pulse of Music & Entertainment!\n\u2665 Facebook: http://on.fb.me/1F1TcFX\n\u2665 Instagram: http://bit.ly/1e1AOUS\n\u2665 Twitter: http://bit.ly/1HZk5KQ\n\u2665 Blog: http://bit.ly/1GiT59D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddlnKdReVhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddlnKdReVhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddlnKdReVhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddlnKdReVhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddlnKdReVhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iHeartRadio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Muni Long & Tori Kelly Perform A Mariah Carey Medley At The 2025 iHeartRadio Music Awards",
                    "description": "If You're New Subscribe \u25ba http://bit.ly/1Jy0DbO\n\nMuni Long & Tori Kelly Perform A Mariah Carey Medley At The 2025 iHeartRadio Music Awards.\n\n#iheartawards2025 \n\n------------------------------\nListen Free to More of Your Favorite Artists on Your Phone!\n\u2665 Download Our App for Free in Google Play: http://bit.ly/1Jooo4M\n\u2665 Download Our App for Free on iTunes: http://apple.co/1EJpwuA\n\nStay on the Pulse of Music & Entertainment!\n\u2665 Facebook: http://on.fb.me/1F1TcFX\n\u2665 Instagram: http://bit.ly/1e1AOUS\n\u2665 Twitter: http://bit.ly/1HZk5KQ\n\u2665 Blog: http://bit.ly/1GiT59D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282743",
                "likeCount": "14287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Fd_fyWkVJ577YDav1TPiaSOFkU",
            "id": "MdXoY8uGqD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:00:19Z",
                "channelId": "UCc0cU92Tf7rvd2gr-CpVO4Q",
                "title": "Qual EU COMPREI? Conhe\u00e7a MEU CARRO novo! Mercedes? BMW? BYD Song Plus? Toyota Corolla? Honda HRV?",
                "description": "Nesse v\u00eddeo eu vou te mostrar meu carro novo e tamb\u00e9m explicar os motivos pelos quais eu escolhi esse carro, essa marca. Eu tinha um BYD Dolphin Plus, fiquei com ele pouco mais de um ano e o carro era muito bom, praticamente n\u00e3o me incomodava, era um \u00f3timo custo benef\u00edcio.\nApesar do carro ser bom, eu n\u00e3o conseguia e n\u00e3o podia mais ficar com o BYD Dolphin Plus simplesmente por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica. Pra mim o carro precisa ser de qualidade, precisa ser confi\u00e1vel, precisa ser bom para usar no dia a dia, mas eu aprendi que os princ\u00edpios e valores da empresa tamb\u00e9m precisam ser levados em considera\u00e7\u00e3o na hora de escolher meu pr\u00f3ximo carro. E isso foi o fator determinante para a escolha do meu novo ve\u00edculo, que precisava ser 100% el\u00e9trico por que eu gostei demais da experi\u00eancia, precisava ser confi\u00e1vel e a marca precisava ser honesta com os clientes. N\u00e3o adianta falar, prometer e n\u00e3o cumprir, uma marca verdadeiramente genu\u00edna tem no seu DNA os valores mais importantes para seus acionistas e usu\u00e1rios dos autom\u00f3veis, pelo menos \u00e9 isso que eu penso.\nE sendo assim, depois de muito pensar, analisar todas as possibilidades de carros el\u00e9tricos dispon\u00edveis no mercado, eu decidi escolher por aquela que traria o m\u00e1ximo de seguran\u00e7a para mim e minha fam\u00edlia, que realmente se preocupa com o impacto que vai deixar no meio ambiente, que investiu pesado para que a eletrifica\u00e7\u00e3o fosse vi\u00e1vel no Brasil, uma marca que n\u00e3o \u00e9 feita apenas de discursos vazios, uma marca que faz acontecer. E se n\u00e3o bastasse, esse carro foi parte de uma realiza\u00e7\u00e3o profissional e pessoal muito importante na minha hist\u00f3ria de vida! Um hist\u00f3ria que eu me emociono toda vez que conto e, como de costume, vou passar vergonha contando pra voc\u00eas nesse v\u00eddeo.\nConhe\u00e7a agora o carro que eu escolhi, o autom\u00f3vel que mais fazia sentido pra mim nesse momento.\n\nV\u00eddeo sobre BYD Dolphin Plus: https://youtu.be/l9E6xo5_bSI\nV\u00eddeo sobre BYD Yuan Plus: https://youtu.be/w5I4hlxi5AU\nV\u00eddeo sobre Volvo C40: https://youtu.be/R1GUi-yU7qs\nV\u00eddeo sobre Volvo XC40: https://youtu.be/P7j1TOBDSYE\n\n\ud83d\udc4d Produtos INDICADOS POR N\u00d3S para o seu CARRO! \u2b07\ufe0f\n\u2705\ufe0f Adaptador Android Auto e Apple Carplay sem fio: \ud83c\udfce\ufe0f\n- Aliexpress (Produto na China): https://s.click.aliexpress.com/e/_ok5Ezjh\n \u2705 Head Up Display HUD Universal - Computador de bordo no parabrisas: \ud83c\udfce\ufe0f\n- Aliexpress (produto na China): https://s.click.aliexpress.com/e/_oneKC5L\n- Amazon (op\u00e7\u00e3o mais barata!): https://amzn.to/4jsvwUf\n\u2705\ufe0fCaixa Amplificada Subwoofer Ativo NAKAMICHI Slim 100wrms (MELHOR QUE JBL)\ud83c\udfce\ufe0f\n- Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1z5FLmL\n- Amazon (Pioneer): https://amzn.to/4h3F8Dh\n\u2705 KAWA Dashcam 2K: c\u00e2mera de seguran\u00e7a que usamos nos nossos carros do dia a dia: \ud83c\udfce\ufe0f\n- Aliexpress (produto na China): https://s.click.aliexpress.com/e/_DD7ctRd\n- Mercado Livre (produto no BRASIL): https://mercadolivre.com/sec/11Tvwbo\n- Amazon (op\u00e7\u00e3o mais barata da INTELBRAS): https://amzn.to/3ZqTpUd\n\nPARCEIROS:\nOlho no Carro - Cupom de desconto: OPINIAOSINCERA \nPneuStore - Cupom de desconto: OPSINCERA\nSBK Store - Cupom de desconto: OPSINCERA10 \nVirgola - Cupom de desconto: OPINIAO20\nINSIDER - Cupom OPINIAO\nAutoland C\u00e2mbios Autom\u00e1ticos \nKlaue Corretora de Seguros\nTuio Car Detail\nGrupo CarHouse\nSun Motors - Kia, Suzuki, Zontes, Haojue\nKaizen Honda\n\nTorne-se Membro e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCc0cU92Tf7rvd2gr-CpVO4Q/join\n\nNos siga:\nInstagram: @op.sincera\nTikTok: @op.sincera \nKwai: op.sincera\nFacebook: fb.com/op.sincera\nYouTube: youtube.com/opiniaosincera\n\nEntre em contato: \nParcerias: opiniaosincera@sousagaz.com.br\nD\u00favidas: canalopiniaosincera@gmail.com\n\n#opiniaosincera #carroeletrico #carros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdXoY8uGqD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdXoY8uGqD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdXoY8uGqD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdXoY8uGqD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdXoY8uGqD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Opini\u00e3o Sincera",
                "tags": [
                    "opiniao sincera",
                    "opiniao do dono",
                    "opiniao real",
                    "carro",
                    "barato",
                    "usado",
                    "olx",
                    "a venda",
                    "bom",
                    "qual comprar",
                    "melhor",
                    "volvo",
                    "xc40",
                    "c40",
                    "ex30",
                    "xc60",
                    "xc90",
                    "suv",
                    "7 lugares",
                    "economico",
                    "problemas",
                    "consumo",
                    "gastar menos",
                    "recarga gratis",
                    "tempo",
                    "recarga",
                    "carregador",
                    "gratuito",
                    "rota",
                    "aplicativo",
                    "uber",
                    "motorista",
                    "app",
                    "byd",
                    "economizar",
                    "desconto",
                    "pcd",
                    "cnpj",
                    "dolphin",
                    "song",
                    "pro",
                    "plus",
                    "mini",
                    "yuan",
                    "mercedes benz",
                    "c180",
                    "preco",
                    "tabela fipe",
                    "lancamento",
                    "ec40",
                    "autonomia",
                    "gwm",
                    "ora",
                    "skin",
                    "haval",
                    "toyota",
                    "corola",
                    "cross",
                    "yaris",
                    "fiat",
                    "pulse",
                    "hibrido",
                    "hybrid",
                    "fastback"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qual EU COMPREI? Conhe\u00e7a MEU CARRO novo! Mercedes? BMW? BYD Song Plus? Toyota Corolla? Honda HRV?",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo eu vou te mostrar meu carro novo e tamb\u00e9m explicar os motivos pelos quais eu escolhi esse carro, essa marca. Eu tinha um BYD Dolphin Plus, fiquei com ele pouco mais de um ano e o carro era muito bom, praticamente n\u00e3o me incomodava, era um \u00f3timo custo benef\u00edcio.\nApesar do carro ser bom, eu n\u00e3o conseguia e n\u00e3o podia mais ficar com o BYD Dolphin Plus simplesmente por uma quest\u00e3o ideol\u00f3gica. Pra mim o carro precisa ser de qualidade, precisa ser confi\u00e1vel, precisa ser bom para usar no dia a dia, mas eu aprendi que os princ\u00edpios e valores da empresa tamb\u00e9m precisam ser levados em considera\u00e7\u00e3o na hora de escolher meu pr\u00f3ximo carro. E isso foi o fator determinante para a escolha do meu novo ve\u00edculo, que precisava ser 100% el\u00e9trico por que eu gostei demais da experi\u00eancia, precisava ser confi\u00e1vel e a marca precisava ser honesta com os clientes. N\u00e3o adianta falar, prometer e n\u00e3o cumprir, uma marca verdadeiramente genu\u00edna tem no seu DNA os valores mais importantes para seus acionistas e usu\u00e1rios dos autom\u00f3veis, pelo menos \u00e9 isso que eu penso.\nE sendo assim, depois de muito pensar, analisar todas as possibilidades de carros el\u00e9tricos dispon\u00edveis no mercado, eu decidi escolher por aquela que traria o m\u00e1ximo de seguran\u00e7a para mim e minha fam\u00edlia, que realmente se preocupa com o impacto que vai deixar no meio ambiente, que investiu pesado para que a eletrifica\u00e7\u00e3o fosse vi\u00e1vel no Brasil, uma marca que n\u00e3o \u00e9 feita apenas de discursos vazios, uma marca que faz acontecer. E se n\u00e3o bastasse, esse carro foi parte de uma realiza\u00e7\u00e3o profissional e pessoal muito importante na minha hist\u00f3ria de vida! Um hist\u00f3ria que eu me emociono toda vez que conto e, como de costume, vou passar vergonha contando pra voc\u00eas nesse v\u00eddeo.\nConhe\u00e7a agora o carro que eu escolhi, o autom\u00f3vel que mais fazia sentido pra mim nesse momento.\n\nV\u00eddeo sobre BYD Dolphin Plus: https://youtu.be/l9E6xo5_bSI\nV\u00eddeo sobre BYD Yuan Plus: https://youtu.be/w5I4hlxi5AU\nV\u00eddeo sobre Volvo C40: https://youtu.be/R1GUi-yU7qs\nV\u00eddeo sobre Volvo XC40: https://youtu.be/P7j1TOBDSYE\n\n\ud83d\udc4d Produtos INDICADOS POR N\u00d3S para o seu CARRO! \u2b07\ufe0f\n\u2705\ufe0f Adaptador Android Auto e Apple Carplay sem fio: \ud83c\udfce\ufe0f\n- Aliexpress (Produto na China): https://s.click.aliexpress.com/e/_ok5Ezjh\n \u2705 Head Up Display HUD Universal - Computador de bordo no parabrisas: \ud83c\udfce\ufe0f\n- Aliexpress (produto na China): https://s.click.aliexpress.com/e/_oneKC5L\n- Amazon (op\u00e7\u00e3o mais barata!): https://amzn.to/4jsvwUf\n\u2705\ufe0fCaixa Amplificada Subwoofer Ativo NAKAMICHI Slim 100wrms (MELHOR QUE JBL)\ud83c\udfce\ufe0f\n- Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1z5FLmL\n- Amazon (Pioneer): https://amzn.to/4h3F8Dh\n\u2705 KAWA Dashcam 2K: c\u00e2mera de seguran\u00e7a que usamos nos nossos carros do dia a dia: \ud83c\udfce\ufe0f\n- Aliexpress (produto na China): https://s.click.aliexpress.com/e/_DD7ctRd\n- Mercado Livre (produto no BRASIL): https://mercadolivre.com/sec/11Tvwbo\n- Amazon (op\u00e7\u00e3o mais barata da INTELBRAS): https://amzn.to/3ZqTpUd\n\nPARCEIROS:\nOlho no Carro - Cupom de desconto: OPINIAOSINCERA \nPneuStore - Cupom de desconto: OPSINCERA\nSBK Store - Cupom de desconto: OPSINCERA10 \nVirgola - Cupom de desconto: OPINIAO20\nINSIDER - Cupom OPINIAO\nAutoland C\u00e2mbios Autom\u00e1ticos \nKlaue Corretora de Seguros\nTuio Car Detail\nGrupo CarHouse\nSun Motors - Kia, Suzuki, Zontes, Haojue\nKaizen Honda\n\nTorne-se Membro e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCc0cU92Tf7rvd2gr-CpVO4Q/join\n\nNos siga:\nInstagram: @op.sincera\nTikTok: @op.sincera \nKwai: op.sincera\nFacebook: fb.com/op.sincera\nYouTube: youtube.com/opiniaosincera\n\nEntre em contato: \nParcerias: opiniaosincera@sousagaz.com.br\nD\u00favidas: canalopiniaosincera@gmail.com\n\n#opiniaosincera #carroeletrico #carros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210642",
                "likeCount": "19261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FR2uPAXAnXDWBFtEEOSnegoh9zU",
            "id": "Juc9F74_sJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:00:09Z",
                "channelId": "UCnUAyD4t2LkvW68YrDh7fDg",
                "title": "NMIXX(\uc5d4\ubbf9\uc2a4) \u201cKNOW ABOUT ME\u201d Performance Video",
                "description": "NMIXX(\uc5d4\ubbf9\uc2a4) \u201cKNOW ABOUT ME\u201d Performance Video\n\nNMIXX 4th EP \u2018Fe3O4: FORWARD\u2019 Stream & Buy Now \u25b6 NMIXX.lnk.to/Fe3O4FORWARD\n\nNMIXX Official YouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/NMIXXOfficial\nNMIXX Official X \u25b6 https://x.com/NMIXX_official\nNMIXX Official X(Members) \u25b6 https://x.com/WE_NMIXX\nNMIXX Official Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/nmixx_official/\nNMIXX Official Facebook \u25b6 https://www.facebook.com/NMIXXOfficial/\nNMIXX Official TikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@nmixx_official\nNMIXX Official Weibo \u25b6 https://weibo.com/NMIXXOfficial\nNMIXX Official Website \u25b6 https://nmixx.jype.com/\nNMIXX Official FANS \u25b6 https://www.jypfans.com/community/nmixx\n \n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#NMIXX #\uc5d4\ubbf9\uc2a4\n#Fe3O4_FORWARD\n#KNOW_ABOUT_ME",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Juc9F74_sJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Juc9F74_sJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Juc9F74_sJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Juc9F74_sJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Juc9F74_sJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NMIXX",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "NMIXX",
                    "\uc5d4\ubbf9\uc2a4",
                    "\ub9b4\ub9ac",
                    "LILY",
                    "\ud574\uc6d0",
                    "HAEWON",
                    "\uc624\ud574\uc6d0",
                    "\uc124\uc724",
                    "SULLYOON",
                    "\uc124\uc724\uc544",
                    "\ubc30\uc774",
                    "BAE",
                    "\ubc30\uc9c4\uc194",
                    "\uc9c0\uc6b0",
                    "JIWOO",
                    "\uae40\uc9c0\uc6b0",
                    "\uaddc\uc9c4",
                    "KYUJIN",
                    "\uc7a5\uaddc\uc9c4",
                    "JYPn",
                    "kpop",
                    "girlgroup",
                    "4thEP",
                    "Fe3O4",
                    "FORWARD",
                    "KNOW ABOUT ME",
                    "High Horse"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NMIXX(\uc5d4\ubbf9\uc2a4) \u201cKNOW ABOUT ME\u201d Performance Video",
                    "description": "NMIXX(\uc5d4\ubbf9\uc2a4) \u201cKNOW ABOUT ME\u201d Performance Video\n\nNMIXX 4th EP \u2018Fe3O4: FORWARD\u2019 Stream & Buy Now \u25b6 NMIXX.lnk.to/Fe3O4FORWARD\n\nNMIXX Official YouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/NMIXXOfficial\nNMIXX Official X \u25b6 https://x.com/NMIXX_official\nNMIXX Official X(Members) \u25b6 https://x.com/WE_NMIXX\nNMIXX Official Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/nmixx_official/\nNMIXX Official Facebook \u25b6 https://www.facebook.com/NMIXXOfficial/\nNMIXX Official TikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@nmixx_official\nNMIXX Official Weibo \u25b6 https://weibo.com/NMIXXOfficial\nNMIXX Official Website \u25b6 https://nmixx.jype.com/\nNMIXX Official FANS \u25b6 https://www.jypfans.com/community/nmixx\n \n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#NMIXX #\uc5d4\ubbf9\uc2a4\n#Fe3O4_FORWARD\n#KNOW_ABOUT_ME"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608526",
                "likeCount": "61541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dC97kyBqIi3arDunxfDRoy0siT0",
            "id": "e_-cWe8Ffd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1 tem McLaren voando, Ferrari sumida e a suspens\u00e3o de Bortoleto: Ju Responde do GP da Austr\u00e1lia",
                "description": "O GP da Austr\u00e1lia de F\u00f3rmula 1 entregou no final com uma pancada de chuva previdencial. Mas nem com o assoalho danificado Norris perdeu uma corrida que mostrou a for\u00e7a da McLaren e que foi o terror dos estreantes - quase todos, pois Kimi Antonelli foi de 16\u00ba para quarto.\nGabriel Bortoleto foi um dos que ficaram pelo caminho e o porqu\u00ea disso \u00e9 uma das d\u00favidas que voc\u00eas mandaram l\u00e1 no meu instagram. E tamb\u00e9m chegaram muitas e muitas perguntas sobre a Ferrari.\n\n00:00 Siga a Ju no instagram @myf1life e participe do Ju Responde\n02:03 O carro do Gabriel quebrou antes de bater no muro?\n06:45 A diferen\u00e7a que a McLaren abriu para Verstappen quando a pista estava secando \u00e9 normal ou o pneu estava ruim?\n08:18 A equipe impediu o Oscar de ganhar em casa com as papaya rules?\n10:28 Que tal receber conte\u00fado exclusivo de quem est\u00e1 dentro do paddock da F1?\n11:31 Onde foi parar o ritmo da Ferrari?\n12:56 Por que Vasseur n\u00e3o troca a equipe de estrat\u00e9gia da Ferrari? \n15:41 O engenheiro do Hamilton \u00e9 o mesmo do Sainz ano passado? Ele \u00e9 bom?\n17:28 Quais os novatos que ganham ou perdem moral depois dessa estreia em que 4 deles abandonaram?\n21:18 Por que a demora em liberar os retardat\u00e1rios no SC do Alonso? \n23:31 Por que os jornalistas apostaram em pontos para o Gabriel?\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-cWe8Ffd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-cWe8Ffd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-cWe8Ffd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-cWe8Ffd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-cWe8Ffd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "sauber",
                    "bortoleto",
                    "sainz",
                    "antonelli",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "gp da austr\u00e1lia",
                    "oscar piastri"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 tem McLaren voando, Ferrari sumida e a suspens\u00e3o de Bortoleto: Ju Responde do GP da Austr\u00e1lia",
                    "description": "O GP da Austr\u00e1lia de F\u00f3rmula 1 entregou no final com uma pancada de chuva previdencial. Mas nem com o assoalho danificado Norris perdeu uma corrida que mostrou a for\u00e7a da McLaren e que foi o terror dos estreantes - quase todos, pois Kimi Antonelli foi de 16\u00ba para quarto.\nGabriel Bortoleto foi um dos que ficaram pelo caminho e o porqu\u00ea disso \u00e9 uma das d\u00favidas que voc\u00eas mandaram l\u00e1 no meu instagram. E tamb\u00e9m chegaram muitas e muitas perguntas sobre a Ferrari.\n\n00:00 Siga a Ju no instagram @myf1life e participe do Ju Responde\n02:03 O carro do Gabriel quebrou antes de bater no muro?\n06:45 A diferen\u00e7a que a McLaren abriu para Verstappen quando a pista estava secando \u00e9 normal ou o pneu estava ruim?\n08:18 A equipe impediu o Oscar de ganhar em casa com as papaya rules?\n10:28 Que tal receber conte\u00fado exclusivo de quem est\u00e1 dentro do paddock da F1?\n11:31 Onde foi parar o ritmo da Ferrari?\n12:56 Por que Vasseur n\u00e3o troca a equipe de estrat\u00e9gia da Ferrari? \n15:41 O engenheiro do Hamilton \u00e9 o mesmo do Sainz ano passado? Ele \u00e9 bom?\n17:28 Quais os novatos que ganham ou perdem moral depois dessa estreia em que 4 deles abandonaram?\n21:18 Por que a demora em liberar os retardat\u00e1rios no SC do Alonso? \n23:31 Por que os jornalistas apostaram em pontos para o Gabriel?\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117179",
                "likeCount": "8793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVpcDUjFX1-4FlIy0O12d5wpCOo",
            "id": "rSHRlVZZcb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T00:16:09Z",
                "channelId": "UCBiRuk3NRX_SxCsp3l3cLAw",
                "title": "ATUALIZOU!! girei e DESPERTEI a NOVA LEOPARD V2 na ATUALIZA\u00c7\u00c3O do FRUIT BATTLEGROUNDS! +NOVO SISTEMA",
                "description": "Use Starcode \u2192 Xou \u2190  e me deixe rico kkkkkk\nPreciso comprar Ra\u00e7\u00e3o pra minhas gatas, ent\u00e3o comprem meus novos itens: https://www.roblox.com/groups/7398988/Canal-Do-Xou#!/store",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSHRlVZZcb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSHRlVZZcb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSHRlVZZcb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSHRlVZZcb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rSHRlVZZcb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xou",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATUALIZOU!! girei e DESPERTEI a NOVA LEOPARD V2 na ATUALIZA\u00c7\u00c3O do FRUIT BATTLEGROUNDS! +NOVO SISTEMA",
                    "description": "Use Starcode \u2192 Xou \u2190  e me deixe rico kkkkkk\nPreciso comprar Ra\u00e7\u00e3o pra minhas gatas, ent\u00e3o comprem meus novos itens: https://www.roblox.com/groups/7398988/Canal-Do-Xou#!/store"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55693",
                "likeCount": "4507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ruW6xmMrzaHA1Pmalm0TaymLaM",
            "id": "aE7KPQxKN0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:01Z",
                "channelId": "UCSutkvJtl3BtAP8W-kBnOQg",
                "title": "APARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo",
                "description": "APARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo)\n\n\u2728 INSCREVA-SE NO CANAL, ATIVE O SININHO DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES E DEIXE SEU LIKE.\n\n\u2728 N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE ME SEGUIR NAS REDES SOCIAIS. \n  *  INSTAGRAM: KETLYNMUSKETO \n  *  TIK TOK: KETLYN MUSKETO\n\nAPARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo)\nAPARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo)\nAPARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aE7KPQxKN0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aE7KPQxKN0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aE7KPQxKN0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aE7KPQxKN0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aE7KPQxKN0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ketlyn Musketo ",
                "tags": [
                    "KETLYN MUSKETO",
                    "JESSICA SOUSA",
                    "MANU PRIMA CHATA",
                    "3H DA MANH\u00c3",
                    "RATO MALVADAO",
                    "O PIOR ACONTECEU"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo",
                    "description": "APARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo)\n\n\u2728 INSCREVA-SE NO CANAL, ATIVE O SININHO DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES E DEIXE SEU LIKE.\n\n\u2728 N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE ME SEGUIR NAS REDES SOCIAIS. \n  *  INSTAGRAM: KETLYNMUSKETO \n  *  TIK TOK: KETLYN MUSKETO\n\nAPARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo)\nAPARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo)\nAPARECEU UM RATO MALVAD\u00c3O AS 3H DA MANH\u00c3 *O PIOR ACONTECEU. Ft. Jessica Sousa e Manu (Ketlyn Musketo)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50956",
                "likeCount": "1118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wjb8K7XFqGfbVAtVd-zqL2Sl2ac",
            "id": "l34qmb78f-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:01:04Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PEDIMOS NOSSOS EX EM NAMORO ! *Eles aceitaram ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l34qmb78f-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l34qmb78f-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l34qmb78f-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l34qmb78f-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDIMOS NOSSOS EX EM NAMORO ! *Eles aceitaram ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1950110",
                "likeCount": "37436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhZQpXUBMihgVb2cJePGWU-rcnc",
            "id": "mIhrJ5oIJck",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:33:29Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA CONSEGUE VIRADA \u00c9PICA CONTRA O ATL\u00c9TICO DE MADRID e segue voando em LALIGA",
                "description": "A lideran\u00e7a da LALIGA est\u00e1 novamente com o Barcelona. Com uma virada hist\u00f3rica em pleno Est\u00e1dio Metropolitano, o time blaugrano ganhou o confronto direto com o Atl\u00e9tico de Madrid, por 4 a 2, pela 28\u00aa rodada. A partida teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nO Atl\u00e9tico de Madrid chegou a abrir 2 a 0 aos 25 minutos do 2\u00ba tempo, mas viu Robert Lewandowski, Lamine Yamal e Ferran Torres (2x) garantirem a s\u00e9tima vit\u00f3ria seguida do Barcelona na LALIGA. O brasileiro Raphinha deu uma assist\u00eancia e participou do \u00faltimo gol roubando a bola da zaga advers\u00e1ria.\n\nMesmo com um jogo a menos, o Bar\u00e7a retomou a lideran\u00e7a, que estava com o Real Madrid desde sexta-feira (14), depois da vit\u00f3ria sobre o Villarreal. Os rivais est\u00e3o empatados com 60 pontos, mas o time blaugrano leva vantagem nos crit\u00e9rios de desempate. J\u00e1 o Atl\u00e9tico estacionou nos 56, em terceiro lugar.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #Barcelona #LALIGA #AtleticoDeMadrid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIhrJ5oIJck/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "barcelona x atletico de madrid",
                    "atleti",
                    "gols",
                    "gols atleti",
                    "lances atleti",
                    "gola\u00e7os atletico de madrid",
                    "futebol atletio de marid",
                    "melhores momentos",
                    "lances",
                    "gols do barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "raphinha",
                    "laliga",
                    "campeonato espanhol",
                    "melhores momentos laliga",
                    "laliga hoje",
                    "gols espanha",
                    "real madrid",
                    "atletico de madrid",
                    "real",
                    "gols espanhol",
                    "gols la liga",
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "real madrid modric",
                    "gols real madrid",
                    "tudo real madrid",
                    "lances real madrid",
                    "futebol",
                    "endrick",
                    "rodrygo",
                    "mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA CONSEGUE VIRADA \u00c9PICA CONTRA O ATL\u00c9TICO DE MADRID e segue voando em LALIGA",
                    "description": "A lideran\u00e7a da LALIGA est\u00e1 novamente com o Barcelona. Com uma virada hist\u00f3rica em pleno Est\u00e1dio Metropolitano, o time blaugrano ganhou o confronto direto com o Atl\u00e9tico de Madrid, por 4 a 2, pela 28\u00aa rodada. A partida teve transmiss\u00e3o ao vivo do Disney+.\n\nO Atl\u00e9tico de Madrid chegou a abrir 2 a 0 aos 25 minutos do 2\u00ba tempo, mas viu Robert Lewandowski, Lamine Yamal e Ferran Torres (2x) garantirem a s\u00e9tima vit\u00f3ria seguida do Barcelona na LALIGA. O brasileiro Raphinha deu uma assist\u00eancia e participou do \u00faltimo gol roubando a bola da zaga advers\u00e1ria.\n\nMesmo com um jogo a menos, o Bar\u00e7a retomou a lideran\u00e7a, que estava com o Real Madrid desde sexta-feira (14), depois da vit\u00f3ria sobre o Villarreal. Os rivais est\u00e3o empatados com 60 pontos, mas o time blaugrano leva vantagem nos crit\u00e9rios de desempate. J\u00e1 o Atl\u00e9tico estacionou nos 56, em terceiro lugar.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #Barcelona #LALIGA #AtleticoDeMadrid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2673719",
                "likeCount": "127200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yqIuGNwWPf9-Ahgx9-IUVLwmhZU",
            "id": "aHsGZgG8b6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:58:06Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "ATUALIZA\u00c7\u00d5ES DA MINHA VIDA: LAN\u00c7AMENTOS, PARCERIA SEDA, VIDA NO OFF",
                "description": "Deixei uma caixinha de perguntas l\u00e1 no instagram pra responder por aqui com updates pra voc\u00eas do youtube, esse ano eu quero retornar pra c\u00e1, mas sem muita press\u00e3o, criando conte\u00fados que eu gosto e que sei que voc\u00eas tamb\u00e9m, ent\u00e3o vem conferir e j\u00e1 deixa o seu like e a sua sugest\u00e3o do que quer ver aqui no canal.\n\n\u2661 NiinaSkin\nhttps://rstyle.me/+R4ydMUl-9vHrwcIqDZJE3g\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHsGZgG8b6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHsGZgG8b6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHsGZgG8b6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHsGZgG8b6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHsGZgG8b6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATUALIZA\u00c7\u00d5ES DA MINHA VIDA: LAN\u00c7AMENTOS, PARCERIA SEDA, VIDA NO OFF",
                    "description": "Deixei uma caixinha de perguntas l\u00e1 no instagram pra responder por aqui com updates pra voc\u00eas do youtube, esse ano eu quero retornar pra c\u00e1, mas sem muita press\u00e3o, criando conte\u00fados que eu gosto e que sei que voc\u00eas tamb\u00e9m, ent\u00e3o vem conferir e j\u00e1 deixa o seu like e a sua sugest\u00e3o do que quer ver aqui no canal.\n\n\u2661 NiinaSkin\nhttps://rstyle.me/+R4ydMUl-9vHrwcIqDZJE3g\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66364",
                "likeCount": "8265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KszT7wuHhEAWkbZlL-tmBoxnXCs",
            "id": "qFXv3oTaIlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:36:56Z",
                "channelId": "UC8-Us0P-XZJbVie1DhL55Bw",
                "title": "\"Em casa, o Corinthians se AGIGANTA e, para mim, vai ganhar e SER\u00c1 CAMPE\u00c3O\", opina Muller (16/03/25)",
                "description": "PINTOU O CAMPE\u00c3O? O #Corinthians leva a vantagem de 1 a 0 contra o #Palmeiras para a Neo Qu\u00edmica Arena. Para o tetracampe\u00e3o Muller, o Tim\u00e3o ser\u00e1 campe\u00e3o paulista em casa. E para voc\u00ea? #MesaRedonda \n\nSIGA O MESA REDONDA NAS REDES SOCIAIS! \u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/mesaredondatv/\nTwitter: https://twitter.com/mesaredonda\nWhatsApp Gazeta Esportiva: https://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFXv3oTaIlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFXv3oTaIlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFXv3oTaIlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFXv3oTaIlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFXv3oTaIlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mesa Redonda",
                "tags": [
                    "Mesa Redonda TV Gazeta Futebol Fl\u00e1vio Prado Discuss\u00e3o An\u00e1lise",
                    "corinthians",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "santos",
                    "futebol debate",
                    "mesa redonda discuss\u00e3o",
                    "pol\u00eamicas do futebol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Em casa, o Corinthians se AGIGANTA e, para mim, vai ganhar e SER\u00c1 CAMPE\u00c3O\", opina Muller (16/03/25)",
                    "description": "PINTOU O CAMPE\u00c3O? O #Corinthians leva a vantagem de 1 a 0 contra o #Palmeiras para a Neo Qu\u00edmica Arena. Para o tetracampe\u00e3o Muller, o Tim\u00e3o ser\u00e1 campe\u00e3o paulista em casa. E para voc\u00ea? #MesaRedonda \n\nSIGA O MESA REDONDA NAS REDES SOCIAIS! \u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/mesaredondatv/\nTwitter: https://twitter.com/mesaredonda\nWhatsApp Gazeta Esportiva: https://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49179",
                "likeCount": "1392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c_ddKiYjkkiw8k-msPvQjlI-PKo",
            "id": "P9t9KwS5BeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:06:10Z",
                "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
                "title": "Caso Vit\u00f3ria: Maicol, principal suspeito, confessa crime  | T\u00e1 na Hora (17/03/25)",
                "description": "Em confiss\u00e3o, Maicol confessa crime e afirma que agiu sozinho. O homem era o principal suspeito de torturar e matar Vit\u00f3ria. Agora, a pol\u00edcia continua as investiga\u00e7\u00f5es para entender as circunst\u00e2ncias do crime e Maicol continua preso.  | #sbtnews #tanahora #CasoVit\u00f3ria #Vit\u00f3ria #Pol\u00edcia #Cajamar\n\nTodas as not\u00edcias em https://www.sbtnews.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9t9KwS5BeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9t9KwS5BeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9t9KwS5BeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9t9KwS5BeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9t9KwS5BeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT News",
                "tags": [
                    "jornal do sbt",
                    "sbt",
                    "jornalismo sbt",
                    "sbt news",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "SBT Jornalismo",
                    "not\u00edcias",
                    "SBT News",
                    "T\u00e1 na Hora",
                    "Caso Vit\u00f3ria",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "Pol\u00edcia",
                    "Cajamar"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caso Vit\u00f3ria: Maicol, principal suspeito, confessa crime  | T\u00e1 na Hora (17/03/25)",
                    "description": "Em confiss\u00e3o, Maicol confessa crime e afirma que agiu sozinho. O homem era o principal suspeito de torturar e matar Vit\u00f3ria. Agora, a pol\u00edcia continua as investiga\u00e7\u00f5es para entender as circunst\u00e2ncias do crime e Maicol continua preso.  | #sbtnews #tanahora #CasoVit\u00f3ria #Vit\u00f3ria #Pol\u00edcia #Cajamar\n\nTodas as not\u00edcias em https://www.sbtnews.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1009738",
                "likeCount": "30207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZuRewWpMbIWlsKnU2vEm3xljDdk",
            "id": "xbIes6rQC6A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T00:45:33Z",
                "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
                "title": "A reportagem bomba da Voe Pass no Fant\u00e1stico #LiveExtra",
                "description": "M\u00eas do Consumidor - At\u00e9 35% Off: https://creators.insiderstore.com.br/LITO #insiderstore \n\nComentando a reportagem bomba da Voe Pass no Fant\u00e1stico. \n\nEste \u00e9 mais um v\u00eddeo do Avi\u00f5es e M\u00fasicas com Lito Sousa, que foi supervisor internacional de manuten\u00e7\u00e3o de aeronaves em uma companhia a\u00e9rea americana por mais de 35 anos e agora piloto privado. Especialista em Fatores Humanos na Avia\u00e7\u00e3o e Safety, Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora abriu a uma escola para forma\u00e7\u00e3o de profissionais do futuro, mec\u00e2nicos de aeronaves, com parceria com muitas empresas a\u00e9reas.\nCurso do Lito:  https://www.medodevoar.com.br\n\nTodos os dados e conte\u00fados deste v\u00eddeo s\u00e3o escritos e revisados por Lito Sousa com suporte do time Avi\u00f5es e M\u00fasicas. N\u00e3o deixe de seguir o Lito Sousa  e o Avi\u00f5es e m\u00fasicas em todas as redes sociais.\n\n\u2708 Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: www.litoaviationacademy.com.br/\n\u2708 Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708 Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708 Loja do Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/LojinhaAeM\n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\n   \nM\u00eddia Social\n\u2708 Twitter\\X: Avioesemusicas\n\u2708 Instagram: Lito\n\u2708 Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: \nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbIes6rQC6A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbIes6rQC6A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbIes6rQC6A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbIes6rQC6A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbIes6rQC6A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A reportagem bomba da Voe Pass no Fant\u00e1stico #LiveExtra",
                    "description": "M\u00eas do Consumidor - At\u00e9 35% Off: https://creators.insiderstore.com.br/LITO #insiderstore \n\nComentando a reportagem bomba da Voe Pass no Fant\u00e1stico. \n\nEste \u00e9 mais um v\u00eddeo do Avi\u00f5es e M\u00fasicas com Lito Sousa, que foi supervisor internacional de manuten\u00e7\u00e3o de aeronaves em uma companhia a\u00e9rea americana por mais de 35 anos e agora piloto privado. Especialista em Fatores Humanos na Avia\u00e7\u00e3o e Safety, Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora abriu a uma escola para forma\u00e7\u00e3o de profissionais do futuro, mec\u00e2nicos de aeronaves, com parceria com muitas empresas a\u00e9reas.\nCurso do Lito:  https://www.medodevoar.com.br\n\nTodos os dados e conte\u00fados deste v\u00eddeo s\u00e3o escritos e revisados por Lito Sousa com suporte do time Avi\u00f5es e M\u00fasicas. N\u00e3o deixe de seguir o Lito Sousa  e o Avi\u00f5es e m\u00fasicas em todas as redes sociais.\n\n\u2708 Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: www.litoaviationacademy.com.br/\n\u2708 Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708 Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708 Loja do Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/LojinhaAeM\n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\n   \nM\u00eddia Social\n\u2708 Twitter\\X: Avioesemusicas\n\u2708 Instagram: Lito\n\u2708 Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: \nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387719",
                "likeCount": "26841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nRldyp-BKRFpcHX6q0YVP6ii4p8",
            "id": "zF1kVKEukj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:00:47Z",
                "channelId": "UCm2Uq6raG5mnTnbcRUXwLNw",
                "title": "ACABOU O CONTRATO FUI ENTREGAR O SONIC | EP51/25",
                "description": "Viajando com Kiko Bonesi pelo Brasil \n@kikobonesi \n#continental #viagem #paisagens #volvo #tr\u00e2nsito #transporte #caminh\u00e3o #cozinhando #pneus #riograndedosul",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF1kVKEukj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF1kVKEukj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF1kVKEukj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF1kVKEukj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zF1kVKEukj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KIKO BONESI",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACABOU O CONTRATO FUI ENTREGAR O SONIC | EP51/25",
                    "description": "Viajando com Kiko Bonesi pelo Brasil \n@kikobonesi \n#continental #viagem #paisagens #volvo #tr\u00e2nsito #transporte #caminh\u00e3o #cozinhando #pneus #riograndedosul"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41182",
                "likeCount": "5963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sw9OUSzw0FrhBJapsrRgiU5tFnk",
            "id": "DVKbLiwYYxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T05:22:33Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25 Melhor Sincer\u00e3o: Fant\u00e1stico maceta Anos 50; Genro passa vergonha; Vilma aluga mente de Aline",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVKbLiwYYxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVKbLiwYYxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVKbLiwYYxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVKbLiwYYxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVKbLiwYYxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 17/03/2025",
                    "programa 17-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25 Melhor Sincer\u00e3o: Fant\u00e1stico maceta Anos 50; Genro passa vergonha; Vilma aluga mente de Aline",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300800",
                "likeCount": "26072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3IEQ1RMBUXtt8e4gABzRATCMOBU",
            "id": "LUBixPLbdmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:50:12Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 4 Dublado",
                "description": "Os Vingadores n\u00e3o v\u00e3o aparecer, mas temos um plano B*. \n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUBixPLbdmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 4 Dublado",
                    "description": "Os Vingadores n\u00e3o v\u00e3o aparecer, mas temos um plano B*. \n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69316",
                "likeCount": "6838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zPeVTMACv-6g_NglLbsGpyOTbMk",
            "id": "kIrSCaHPQBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:58:46Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "O REI DO RIO! FLAMENGO EMPATA COM FLUMINENSE E \u00c9 CAMPE\u00c3O DO CAMPEONATO CARIOCA! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO FLAMENGO empatou com o FLUMINENSE em 0 a 0 e, com o resultado de 2 a 1 da primeira partida, sagrou-se CAMPE\u00c3O DO CAMPEONATO CARIOCA! Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIrSCaHPQBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "AO VIVO",
                    "CAMPEONATO CARIOCA",
                    "COM IMAGENS",
                    "Flamengo-RJ",
                    "Flamengo-RJ vs. Fluminense",
                    "Fluminense",
                    "canal goat",
                    "carioca",
                    "carioca ao vivo",
                    "carioca com imagens",
                    "carioca de gra\u00e7a",
                    "carioca no goat",
                    "cariocao",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "FLAMENGO",
                    "FLUMINENSE",
                    "CAMPE\u00c3O",
                    "EMPATA",
                    "EMPATE",
                    "RIO",
                    "REI",
                    "CAMPEONATO",
                    "CARIOCA",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O REI DO RIO! FLAMENGO EMPATA COM FLUMINENSE E \u00c9 CAMPE\u00c3O DO CAMPEONATO CARIOCA! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO FLAMENGO empatou com o FLUMINENSE em 0 a 0 e, com o resultado de 2 a 1 da primeira partida, sagrou-se CAMPE\u00c3O DO CAMPEONATO CARIOCA! Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596590",
                "likeCount": "3024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FpjOAs2u1iJ_ihr114yOnVVX9nI",
            "id": "JXYAozTDEbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:19Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "A J\u00daLIA CHEGOU NO \u00daLTIMO MOMENTO!!",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXYAozTDEbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "tags": [
                    "Rezende",
                    "video rezendeevil",
                    "video engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A J\u00daLIA CHEGOU NO \u00daLTIMO MOMENTO!!",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313783",
                "likeCount": "20584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p7bVho5L-REUVakMMaTPuCGr42A",
            "id": "mRFR1wrom9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:00:06Z",
                "channelId": "UCfbSvOc5j6sB-U_kj1E6tLw",
                "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1",
                "description": "\u2728 Salve salve fam\u00edlia lindaaaa! Olha a descri\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47 \n\nINSTAGRAM DOS PARTICIPANTES \n\ndiass07.__\n\ngregoryb.__\n\njohntc__\n\njrrodrigss_\n\nnicollydomingoss\n\nnm.nunes\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\ud83d\udcccInscreva-se no Canal do Pessoal: \n\nNovo Rosa: https://www.youtube.com/c/NOVOROSA1\nFl\u00e1vio & Duda: https://www.youtube.com/channel/UCuW3f2dHvNp1Su6DhdVidAg\nIsah Moraes: https://www.youtube.com/c/ISAHMORAES\n\n\ud83d\udccdInstagram do pessoal:\n\nVanessa: https://www.instagram.com/oficialnessamoraes\nIsah: https://www.instagram.com/isahmoraesoficial\nDuda: https://www.instagram.com/meduardahausen/\nLara: https://www.instagram.com/llaramoraess\nFl\u00e1vio: https://www.instagram.com/flaviomoraessc\n\n\n\ud83c\udf08EMAIL COMERCIAL:\ncomercialnovorosa@gmail.com\n\n\ud83c\udf08 Esse v\u00eddeo n\u00e3o foi patrocinado, mas mesmo que fosse, minhas opini\u00f5es s\u00e3o sempre sinceras :) \n\n\ud83c\udf08Muito obrigada pelo carinho!\n\n#novorosa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mRFR1wrom9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOVO ROSA",
                "tags": [
                    "NOVOROSA1984",
                    "familia novo rosa",
                    "novo",
                    "rosa",
                    "vlog",
                    "familia",
                    "entretenimento",
                    "novo rosa isa",
                    "flavio novo rosa",
                    "lara novo rosa",
                    "hytalo santos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1",
                    "description": "\u2728 Salve salve fam\u00edlia lindaaaa! Olha a descri\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47 \n\nINSTAGRAM DOS PARTICIPANTES \n\ndiass07.__\n\ngregoryb.__\n\njohntc__\n\njrrodrigss_\n\nnicollydomingoss\n\nnm.nunes\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\nESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:1\n\n\ud83d\udcccInscreva-se no Canal do Pessoal: \n\nNovo Rosa: https://www.youtube.com/c/NOVOROSA1\nFl\u00e1vio & Duda: https://www.youtube.com/channel/UCuW3f2dHvNp1Su6DhdVidAg\nIsah Moraes: https://www.youtube.com/c/ISAHMORAES\n\n\ud83d\udccdInstagram do pessoal:\n\nVanessa: https://www.instagram.com/oficialnessamoraes\nIsah: https://www.instagram.com/isahmoraesoficial\nDuda: https://www.instagram.com/meduardahausen/\nLara: https://www.instagram.com/llaramoraess\nFl\u00e1vio: https://www.instagram.com/flaviomoraessc\n\n\n\ud83c\udf08EMAIL COMERCIAL:\ncomercialnovorosa@gmail.com\n\n\ud83c\udf08 Esse v\u00eddeo n\u00e3o foi patrocinado, mas mesmo que fosse, minhas opini\u00f5es s\u00e3o sempre sinceras :) \n\n\ud83c\udf08Muito obrigada pelo carinho!\n\n#novorosa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167070",
                "likeCount": "6914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c1tBTH23YDkuUM8iN-UraZ_US2Q",
            "id": "Bi0TAnlGFyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:25Z",
                "channelId": "UC6Xqz2pm50gDCORYztqhDpg",
                "title": "A Raiz do Imp\u00e9rio | Origens de Noxus \u2013 League of Legends",
                "description": "LeBlanc planeja h\u00e1 s\u00e9culos. Agora, sua conspira\u00e7\u00e3o floresce. \n\nV\u00eddeo criado em parceria com Little Zoo.\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal de Legends of Legends Brasil: https://bit.ly/LoLBr\n\nDescubra mais sobre Runeterra: http://bit.ly/contos-runeterra \n\nConfira tudo sobre os Campe\u00f5es em Destaque: http://bit.ly/campeoes-destaque\n\nAcompanhe o Legends of Legends Brasil nas redes sociais:\n- Site: https://br.leagueoflegends.com/pt-br/\n- Twitch: https://www.twitch.tv/riotgamesbrasil\n- Discord: https://discord.gg/runeterra-br\n- Instagram: https://www.instagram.com/leagueoflegendsbrasil/\n- Twitter: https://twitter.com/LoLegendsBR\n- Facebook: https://www.facebook.com/LeagueofLegendsBrasil/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bi0TAnlGFyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends Brasil",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "league",
                    "lol",
                    "league cinematic",
                    "league of legends cinematic",
                    "league of legends cg",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "noxus cinematic",
                    "noxus trailer",
                    "black rose trailer",
                    "league season 2",
                    "arena",
                    "leblanc",
                    "vladimir",
                    "mordekaiser",
                    "noxus lore",
                    "Atakhan",
                    "anima\u00e7\u00e3o lol",
                    "anima\u00e7\u00e3o league of legends",
                    "anima\u00e7\u00e3o noxus",
                    "trailer rosa negra",
                    "lol temporada 2",
                    "narrativa noxus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Raiz do Imp\u00e9rio | Origens de Noxus \u2013 League of Legends",
                    "description": "LeBlanc planeja h\u00e1 s\u00e9culos. Agora, sua conspira\u00e7\u00e3o floresce. \n\nV\u00eddeo criado em parceria com Little Zoo.\n\nLeague of Legends \u2013 Baixe e jogue de gra\u00e7a\nhttps://signup.br.leagueoflegends.com/pt/signup\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal de Legends of Legends Brasil: https://bit.ly/LoLBr\n\nDescubra mais sobre Runeterra: http://bit.ly/contos-runeterra \n\nConfira tudo sobre os Campe\u00f5es em Destaque: http://bit.ly/campeoes-destaque\n\nAcompanhe o Legends of Legends Brasil nas redes sociais:\n- Site: https://br.leagueoflegends.com/pt-br/\n- Twitch: https://www.twitch.tv/riotgamesbrasil\n- Discord: https://discord.gg/runeterra-br\n- Instagram: https://www.instagram.com/leagueoflegendsbrasil/\n- Twitter: https://twitter.com/LoLegendsBR\n- Facebook: https://www.facebook.com/LeagueofLegendsBrasil/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60326",
                "likeCount": "9785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m0pM5TOJ6IeOBlhyhdukfV_CBKQ",
            "id": "pj_uAizuXdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:17:16Z",
                "channelId": "UCTRp0APA50MmSh9U03MDXSA",
                "title": "VILA NOVA X GOI\u00c1S  | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 16/03/2025",
                "description": "VILA NOVA X GOI\u00c1S | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 16/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). #goian\u00e3o   #transmiss\u00e3oaovivo  #brasilcentral  #futebol  #decis\u00e3o  #an\u00e1lise  #entrevistas  #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf #goianao2025 \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pj_uAizuXdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Brasil Central",
                "tags": [
                    "Campeonato Goiano",
                    "Futebol Goiano",
                    "Goi\u00e1s",
                    "Futebol",
                    "Atl\u00e9tico Goianiense",
                    "Goi\u00e1sEC",
                    "VilaNovaFC",
                    "Vila",
                    "VIIIIILAAAA",
                    "An\u00e1polisFC",
                    "Goian\u00e9siaEC",
                    "Ipor\u00e1EC",
                    "Aparecidense",
                    "CRACatalano",
                    "CRAC",
                    "MorrinhosFC",
                    "GoiatubaEC",
                    "Jataiense",
                    "Gr\u00eamioAn\u00e1polis",
                    "Goian\u00e3o Melhores Momentos",
                    "Goian\u00e3o Gols Da Rodada",
                    "Gols",
                    "Gol",
                    "Goian\u00e3o Resumo Da Rodada",
                    "Goian\u00e3o gola\u00e7o",
                    "Goian\u00e3o defesa\u00e7a",
                    "Goian\u00e3o pol\u00eamica",
                    "Goian\u00e3o fair play",
                    "Goian\u00e3o Emo\u00e7\u00e3o",
                    "An\u00e1lise Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Memes",
                    "Palpite Goian\u00e3o",
                    "Debate Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Zoeira",
                    "Goian\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VILA NOVA X GOI\u00c1S  | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 16/03/2025",
                    "description": "VILA NOVA X GOI\u00c1S | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 16/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). #goian\u00e3o   #transmiss\u00e3oaovivo  #brasilcentral  #futebol  #decis\u00e3o  #an\u00e1lise  #entrevistas  #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf #goianao2025 \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411780",
                "likeCount": "6479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axNQMhGC9VTpTIm9LpXSYb0-sxo",
            "id": "9FdcyrUwD4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:06Z",
                "channelId": "UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg",
                "title": "Esse \u00e9 o Valor Da Cirurgia Que Pode Salvar a Aninha!",
                "description": "\ud83e\ude75 CLIQUE AGORA PARA SE INSCREVER! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2b50\ufe0f https://m.youtube.com/user/blogbeatrizcomz \n\ud83e\ude77 Ative as notifica\u00e7\u00f5es (clicando no sininho) para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\ud83c\udf08 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios \ud83c\udf08\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg/join\n\n\ud83e\ude77 COMPRE A MOCHILA DO CANAL \ud83e\ude77\nhttps://shopee.com.br/product/1311187068/21798003662/\n\n\u2b50\ufe0f Canal das Meninas \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Mait\u00ea: https://m.youtube.com/@oliveiramaite05/videos\n\ud83d\udc9b Dudinha: https://youtube.com/@eumadugarcia?si=UYVmI5ibbpE_vCZZ\n\u2764\ufe0f Maysa: https://youtube.com/@MaysaTagawa?si=pnH5NSBvbhkYYnwR\n\ud83e\udde1 Biazinha: https://youtube.com/@biaraphaelly?si=F-Ar4cE21abTiQ33\n\ud83e\ude77 Minha Irm\u00e3zinha: https://youtube.com/@vavacamillo?si=sHOP3N5VtqkWwR8t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FdcyrUwD4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FdcyrUwD4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FdcyrUwD4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FdcyrUwD4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Beatriz Com Z ",
                "tags": [
                    "Beatriz",
                    "Moreno",
                    "Blog",
                    "Moda",
                    "Youtuber",
                    "Tumblr",
                    "Desajeitada",
                    "Beatriz com Z",
                    "com Z",
                    "Feminina",
                    "Blog Moda",
                    "Vlog",
                    "rezende",
                    "adr",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "caetano",
                    "fam\u00edlia caetano",
                    "ana mosconi"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Esse \u00e9 o Valor Da Cirurgia Que Pode Salvar a Aninha!",
                    "description": "\ud83e\ude75 CLIQUE AGORA PARA SE INSCREVER! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u2b50\ufe0f https://m.youtube.com/user/blogbeatrizcomz \n\ud83e\ude77 Ative as notifica\u00e7\u00f5es (clicando no sininho) para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n\n\ud83c\udf08 Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios \ud83c\udf08\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0_8slT66mMMIkb4eKTxuBg/join\n\n\ud83e\ude77 COMPRE A MOCHILA DO CANAL \ud83e\ude77\nhttps://shopee.com.br/product/1311187068/21798003662/\n\n\u2b50\ufe0f Canal das Meninas \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Mait\u00ea: https://m.youtube.com/@oliveiramaite05/videos\n\ud83d\udc9b Dudinha: https://youtube.com/@eumadugarcia?si=UYVmI5ibbpE_vCZZ\n\u2764\ufe0f Maysa: https://youtube.com/@MaysaTagawa?si=pnH5NSBvbhkYYnwR\n\ud83e\udde1 Biazinha: https://youtube.com/@biaraphaelly?si=F-Ar4cE21abTiQ33\n\ud83e\ude77 Minha Irm\u00e3zinha: https://youtube.com/@vavacamillo?si=sHOP3N5VtqkWwR8t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "772469",
                "likeCount": "28891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "obT37a-SfUjoGt3nwX05BJsFiSQ",
            "id": "g64TwF0iiek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:55:42Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "JOGO COMPLETO: MARING\u00c1 1 X 1 ATHLETICO | SEMIFINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                "description": "CHEGOU AS SEMIS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Maring\u00e1 recebe o Athletico em partida v\u00e1lida pela ida do Campeonato Paranaense! Quem avan\u00e7a para a final?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g64TwF0iiek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "nsports online",
                    "tvnsports",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo nsports",
                    "paranaense 2025",
                    "athletico-pr",
                    "athletico",
                    "atletico paranaense",
                    "atletico-pr",
                    "ahtletico ao vivo",
                    "atletico ao vivo",
                    "athletico-pr ao vivo",
                    "cap ao vivo",
                    "cap tv ao vivo",
                    "paranaense",
                    "azuriz",
                    "athletico paranaense",
                    "nsports ao vivo paranaense",
                    "campeonato paranaense 2025",
                    "cap",
                    "maring\u00e1",
                    "maring\u00e1 ao vivo",
                    "maringa",
                    "maringa ao vivo",
                    "semis",
                    "semifinal",
                    "maringa vs athletico",
                    "maringa x athletico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MARING\u00c1 1 X 1 ATHLETICO | SEMIFINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                    "description": "CHEGOU AS SEMIS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Maring\u00e1 recebe o Athletico em partida v\u00e1lida pela ida do Campeonato Paranaense! Quem avan\u00e7a para a final?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375895",
                "likeCount": "10892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Xkop7f9VDJV9FsHDCobb5accE4",
            "id": "DQmfRx5TD1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:04:30Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "PIADA",
                "description": "Ol\u00e1, voc\u00eas est\u00e3o lendo uma sinopse... Normalmente, ela come\u00e7a com o estagi\u00e1rio correndo para escrever algo interessante sobre o v\u00eddeo 10 minutos antes de ele ser postado, porque ele deixou tudo para a \u00faltima hora. \u00c0s vezes d\u00e1 certo e a galera at\u00e9 d\u00e1 risada. Outras vezes, n\u00e3o. E a\u00ed ele se pergunta: \"Por que sou pago para isso\"? No final me dou conta que a minha vida que \u00e9 uma piada.\n\nELENCO:\nEstevem Nabote\nGregorio Duvivier\nMarcelo Adnet\nThati Lopes\n\nROTEIRO:\nGregorio Duvivier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DQmfRx5TD1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PIADA",
                    "description": "Ol\u00e1, voc\u00eas est\u00e3o lendo uma sinopse... Normalmente, ela come\u00e7a com o estagi\u00e1rio correndo para escrever algo interessante sobre o v\u00eddeo 10 minutos antes de ele ser postado, porque ele deixou tudo para a \u00faltima hora. \u00c0s vezes d\u00e1 certo e a galera at\u00e9 d\u00e1 risada. Outras vezes, n\u00e3o. E a\u00ed ele se pergunta: \"Por que sou pago para isso\"? No final me dou conta que a minha vida que \u00e9 uma piada.\n\nELENCO:\nEstevem Nabote\nGregorio Duvivier\nMarcelo Adnet\nThati Lopes\n\nROTEIRO:\nGregorio Duvivier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313529",
                "likeCount": "35311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdBNh9_i_OGDTzcxoAeupUkku_Y",
            "id": "md9-jG4RzXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T07:38:24Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix",
                    "Lando Norris",
                    "Max Verstappen",
                    "George Russell"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9911246",
                "likeCount": "222600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MmqP9cv1N1whZCduWh7o33gJArk",
            "id": "I9IMrOl_2jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:43:17Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 0 X 1 CORINTHIANS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE IDA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9IMrOl_2jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 0 X 1 CORINTHIANS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE IDA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1239250",
                "likeCount": "40381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bLkNtitvlARIdfsskYefPclNz6o",
            "id": "hGwZCb2fS9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T04:07:49Z",
                "channelId": "UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 1 CORINTHIANS: TIM\u00c3O JOGA COM INTELIG\u00caNCIA E ESTRAT\u00c9GIA. YURI DECIDE. ANGILERI MONSTRO",
                "description": "Inscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \n\nhttps://www.youtube.com/chicogarciaa\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hGwZCb2fS9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chico Garcia",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 1 CORINTHIANS: TIM\u00c3O JOGA COM INTELIG\u00caNCIA E ESTRAT\u00c9GIA. YURI DECIDE. ANGILERI MONSTRO",
                    "description": "Inscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \n\nhttps://www.youtube.com/chicogarciaa\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258232",
                "likeCount": "25796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eczLCXV6g6xg5pzgmxJt_z545Yk",
            "id": "0C0PP0_3sIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:17:26Z",
                "channelId": "UCWKFcokU-dVrsl7f8nLlyZg",
                "title": "TAFC 47 | Team \u00c1guia Footvolley | Santa Catarina | Finais",
                "description": "Sejam muito bem-vindos ao canal oficial da maior competi\u00e7\u00e3o de Futev\u00f4lei do planeta!\n\n\u2014 13 a 16 Mar\u00e7o de 2025\nI\u00e7ara, Santa Catarina | Arena Brasil\nENTRADA GRATUITA \n\n#TAFC #TeamAguia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0C0PP0_3sIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liga Brasileira de Futev\u00f4lei | LBF",
                "tags": [
                    "futevolei",
                    "futev\u00f4lei",
                    "\u00e1guia futev\u00f4lei",
                    "tafc",
                    "team aguia",
                    "Ronaldinho futevolei",
                    "Ronaldinho Romario futevoleeei",
                    "futev\u00f4lei brasil",
                    "world footvolei",
                    "footvolley",
                    "Mikasa open",
                    "jogo contra",
                    "anderson aguia",
                    "shark ataque",
                    "sportv",
                    "futev\u00f4lei rio de janeiro",
                    "futev\u00f4lei rj",
                    "shark futevolei",
                    "romario futevolei",
                    "como jogar futevolei",
                    "circuito futevolei"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAFC 47 | Team \u00c1guia Footvolley | Santa Catarina | Finais",
                    "description": "Sejam muito bem-vindos ao canal oficial da maior competi\u00e7\u00e3o de Futev\u00f4lei do planeta!\n\n\u2014 13 a 16 Mar\u00e7o de 2025\nI\u00e7ara, Santa Catarina | Arena Brasil\nENTRADA GRATUITA \n\n#TAFC #TeamAguia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247141",
                "likeCount": "5283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FANJWObQ63U6evlBkEt_FIiHC2A",
            "id": "677HWPQ0p-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Fiquei Trancado Com o Palha\u00e7o Dentro do Carro",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677HWPQ0p-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fiquei Trancado Com o Palha\u00e7o Dentro do Carro",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1324694",
                "likeCount": "45583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n-90LsDoe5QjUKt7i70_gUNr_3c",
            "id": "ef0WAof0nsk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T19:06:37Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "\u00c9 CAMPE\u00c3O! NEWCASTLE derrota o LIVERPOOL e conquista o t\u00edtulo da COPA DA LIGA INGLESA",
                "description": "A longa espera acabou! O Newcastle fez hist\u00f3ria, venceu o Liverpool por 2 a 1, neste domingo (16), no Wembley, em Londres, e se sagrou campe\u00e3o da Copa da Liga Inglesa.\n\nCom gols de Burn e Isak, o time dos brasileiros Bruno Guimar\u00e3es e Joelinton voltou a levantar um trof\u00e9u ap\u00f3s 70 anos. Chiesa descontou.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #liverpool #newcastle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ef0WAof0nsk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Copa da Liga Inglesa",
                    "Carabao Cup",
                    "Copa da Liga",
                    "Copa da Liga na ESPN",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol na ESPN",
                    "Futebol agora",
                    "Liverpool",
                    "Reds",
                    "Newcastle",
                    "Magpies",
                    "Liverpool x Newcastle",
                    "Liverpool vs Newcastle",
                    "Final",
                    "Final da Copa da Liga Inglesa",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Gol",
                    "Gols do dia",
                    "Gols de hoje",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "Bruno Guimar\u00e3es",
                    "Guimar\u00e3es",
                    "Joelinton",
                    "Isak",
                    "Burn",
                    "Chiesa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 CAMPE\u00c3O! NEWCASTLE derrota o LIVERPOOL e conquista o t\u00edtulo da COPA DA LIGA INGLESA",
                    "description": "A longa espera acabou! O Newcastle fez hist\u00f3ria, venceu o Liverpool por 2 a 1, neste domingo (16), no Wembley, em Londres, e se sagrou campe\u00e3o da Copa da Liga Inglesa.\n\nCom gols de Burn e Isak, o time dos brasileiros Bruno Guimar\u00e3es e Joelinton voltou a levantar um trof\u00e9u ap\u00f3s 70 anos. Chiesa descontou.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #liverpool #newcastle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1152840",
                "likeCount": "55980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r2PP_e8IcQ4B-PnFGW9_JdN6HNI",
            "id": "7JB2KRq73jk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:19:15Z",
                "channelId": "UCL7JAdT9rtEGLCTM_2RCV0A",
                "title": "\u00c9 assim que o Zanella e a Lavinia S\u00e3o por Tr\u00e1s das Cameras!!!\ud83d\ude0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JB2KRq73jk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giovana Borges",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9 assim que o Zanella e a Lavinia S\u00e3o por Tr\u00e1s das Cameras!!!\ud83d\ude0f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109782",
                "likeCount": "5779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}