{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "K-TDhvqhLIU7qywU5o-Oset62Yg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJ8Z78W8PPgRhRvH3SznuNdH6Uo",
            "id": "WFlvT8OlZNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:55:30Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Demb\u00e9l\u00e9 en FEU, le PSG S\u2019ADJUGE le CLASSIQUE\u00a0contre\u00a0L\u2019OM | 26\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - OM (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 26\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 16/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demb\u00e9l\u00e9 en FEU, le PSG S\u2019ADJUGE le CLASSIQUE\u00a0contre\u00a0L\u2019OM | 26\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - OM (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 26\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 16/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426974",
                "likeCount": "8663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVHiD1BTE_QCyFOerLDvaOHvJG4",
            "id": "oTp1YepbzHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON A TEST\u00c9 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES !",
                "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "couple therapie",
                    "th\u00e9rapie animale",
                    "th\u00e9rapie",
                    "danse mouvement th\u00e9rapie",
                    "th\u00e9rapie bien etre",
                    "bien etre"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON A TEST\u00c9 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES !",
                    "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1153199",
                "likeCount": "84109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9aNnrLEcRLRE5tetWNvvtnzIn8",
            "id": "QR_hUNCzhVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:19:58Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487931",
                "likeCount": "20145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jzqRAHOCg1ahKxKwyQzNfoVQM4Y",
            "id": "UWXUKQTdNMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:06:20Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - OM LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS! /\ud83d\udea8LE CLASSIQUE ! LA VICTOIRE ! / RABIOT DE RETOUR AU PARC \ud83d\ude02 / L1",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue 1 entre le Paris Saint Germain et l'Olympique de Marseille.\n\n#PSGOM #PSG #OM #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \n \n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match om en direct,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match om en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,om live,om direct,om match,om en direct,om live match,om match en direct,olympique de marseille live,olympique de marseille match,olympique de marseille direct,olympique de marseille en direct,live olympique de marseille,live om,direct om,en direct om,match om,match en direct om,marseille live,marseille direct,marseille en direct,marseille match,marseille match en direct,live marseille,direct marseille,en direct marseille,match marseille,match en direct marseille,live match psg om,psg om live,psg om direct,psg om en direct,psg om match,psg om match en direct,live psg om,direct psg om,match psg om,en direct psg om,match en direct psg om,paris om live,paris om direct,paris om en direct,paris om match,omparis om match en direct,live match paris om,live paris om,direct paris om,en direct paris om,match paris om,match en direct paris om,paris sg om live,paris sg om match,paris sg om direct,paris sg om en direct,paris sg om match en direct,live paris sg om,direct paris sg om,en direct paris sg om,match paris sg om,live match paris sg om,paris marseille live,paris marseille match,paris marseille direct,paris marseille en direct,paris marseille match en direct,paris marseille live match,live paris marseille,direct paris marseille,en direct paris marseille,match paris marseille,match en direct paris marseille,psg marseille live,psg marseille direct,psg marseille en direct,psg marseille match,psg marseille match en direct,live psg marseille,en direct psg marseille,direct psg marseille,match psg marseille,match en direct psg marseille,match en direct aujourd'hui,psg vs om live,psg vs om direct,psg vs om en direct,psg vs om match,psg vs om match en direct,live psg vs om,direct psg vs om,match psg vs om,direct psg vs om,en direct psg vs om,match psg vs om,match en direct psg vs om,paris vs om live,paris vs om direct,paris vs om en direct,paris vs om match,paris vs om match en direct,live paris vs om,direct paris vs om,en direct paris vs om,match paris vs om,match en direct paris vs om,match psg aujourd'hui youtube,psg vs marseille live,psg vs marseille direct,psg vs marseille en direct,psg vs marseille match,psg vs marseille match en direct,live psg vs marseille,direct psg vs marseille,en direct psg vs marseille,match psg vs marseille,paris vs marseille live,paris vs marseille direct,paris vs marseille en direct,paris vs marseille match,paris vs marseille match en direct,live paris vs marseille,direct paris vs marseille,en direct paris vs marseille,match paris vs marseille,match en direct paris vs marseille,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,om paris sg,om vs paris sg,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,ligue 1 live,live ligue 1,streaming foot,streaming psg,psg streaming,dazn live,dazn,dazn ligue 1,psg stream,psg streaming,goat,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match psg om en direct aujourd'hui,om psg live,om psg direct,om psg en direct,om psg match,om psg match en direct,live om psg,direct om psg,en direct om psg,match om psg,match en direct om psg,marseille paris live,marseille paris direct,marseille paris en direct,marseille paris match,marseille paris match en direct,live marseille paris,direct marseille paris,en direct marseille paris,match marseille paris,match en direct marseille paris,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,olympique de marseille paris saint germain,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue 1",
                    "classico",
                    "paris saint germain",
                    "paris sg",
                    "paris",
                    "psg",
                    "olympique de marseille",
                    "marseille",
                    "om",
                    "psg om",
                    "psg vs om",
                    "paris om",
                    "paris vs om",
                    "paris sg om",
                    "paris sg vs om",
                    "om psg",
                    "psg marseille",
                    "psg vs marseille",
                    "paris marseille",
                    "paris vs marseille",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg om live",
                    "psg om en direct",
                    "psg marseille live",
                    "paris marseille live",
                    "live psg om",
                    "psg live",
                    "om live",
                    "psg match",
                    "dazn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - OM LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS! /\ud83d\udea8LE CLASSIQUE ! LA VICTOIRE ! / RABIOT DE RETOUR AU PARC \ud83d\ude02 / L1",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue 1 entre le Paris Saint Germain et l'Olympique de Marseille.\n\n#PSGOM #PSG #OM #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \n \n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match om en direct,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match om en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,om live,om direct,om match,om en direct,om live match,om match en direct,olympique de marseille live,olympique de marseille match,olympique de marseille direct,olympique de marseille en direct,live olympique de marseille,live om,direct om,en direct om,match om,match en direct om,marseille live,marseille direct,marseille en direct,marseille match,marseille match en direct,live marseille,direct marseille,en direct marseille,match marseille,match en direct marseille,live match psg om,psg om live,psg om direct,psg om en direct,psg om match,psg om match en direct,live psg om,direct psg om,match psg om,en direct psg om,match en direct psg om,paris om live,paris om direct,paris om en direct,paris om match,omparis om match en direct,live match paris om,live paris om,direct paris om,en direct paris om,match paris om,match en direct paris om,paris sg om live,paris sg om match,paris sg om direct,paris sg om en direct,paris sg om match en direct,live paris sg om,direct paris sg om,en direct paris sg om,match paris sg om,live match paris sg om,paris marseille live,paris marseille match,paris marseille direct,paris marseille en direct,paris marseille match en direct,paris marseille live match,live paris marseille,direct paris marseille,en direct paris marseille,match paris marseille,match en direct paris marseille,psg marseille live,psg marseille direct,psg marseille en direct,psg marseille match,psg marseille match en direct,live psg marseille,en direct psg marseille,direct psg marseille,match psg marseille,match en direct psg marseille,match en direct aujourd'hui,psg vs om live,psg vs om direct,psg vs om en direct,psg vs om match,psg vs om match en direct,live psg vs om,direct psg vs om,match psg vs om,direct psg vs om,en direct psg vs om,match psg vs om,match en direct psg vs om,paris vs om live,paris vs om direct,paris vs om en direct,paris vs om match,paris vs om match en direct,live paris vs om,direct paris vs om,en direct paris vs om,match paris vs om,match en direct paris vs om,match psg aujourd'hui youtube,psg vs marseille live,psg vs marseille direct,psg vs marseille en direct,psg vs marseille match,psg vs marseille match en direct,live psg vs marseille,direct psg vs marseille,en direct psg vs marseille,match psg vs marseille,paris vs marseille live,paris vs marseille direct,paris vs marseille en direct,paris vs marseille match,paris vs marseille match en direct,live paris vs marseille,direct paris vs marseille,en direct paris vs marseille,match paris vs marseille,match en direct paris vs marseille,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,om paris sg,om vs paris sg,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,ligue 1 live,live ligue 1,streaming foot,streaming psg,psg streaming,dazn live,dazn,dazn ligue 1,psg stream,psg streaming,goat,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match psg om en direct aujourd'hui,om psg live,om psg direct,om psg en direct,om psg match,om psg match en direct,live om psg,direct om psg,en direct om psg,match om psg,match en direct om psg,marseille paris live,marseille paris direct,marseille paris en direct,marseille paris match,marseille paris match en direct,live marseille paris,direct marseille paris,en direct marseille paris,match marseille paris,match en direct marseille paris,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,olympique de marseille paris saint germain,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "861094",
                "likeCount": "25718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "03rvyvVulf5P0xmab8_QPYIHm9E",
            "id": "Pj2DTSLcNnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:37:46Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Louane - maman | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane will represent France at the Eurovision Song Contest 2025 with the song maman \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #eurovision2025 \n\nHer song \"maman\" was premiered live at the Stade de France during the Men's Six Nations Rugby on Saturday 15 March. \n\n~~~ Credits ~~~\n\nDirector: Franck Broqua \nDirector of photography: Fr\u00e9d\u00e9ric Dorieux \nChoreographers: Marjorie Ascione & Joseph Di Marco \nDance troupe: Association Mega Unity \nTechnical direction: Teckoff\nLabel: Island Def Jam / Universal Music France\n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nY\u2019a plus d\u2019amants\nY\u2019a plus de lits\nFinalement tu vois\nJ\u2019ai construit ma vie\nEt le vide est grand\nLes questions aussi \nToi tu vas comment\nEst-ce que tu vois tout ici\u00a0? \nEt j\u2019ai bien chang\u00e9\nJ\u2019ai bien grandi\nDe toi j\u2019ai gard\u00e9\nTout ce qui fait qui je suis\n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \n\nJ\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour, ind\u00e9l\u00e9bile\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file\nQuand il me tient la main\nJ\u2019ai plus peur de rien\nEt \u00e7a m\u2019fait comme avant\nQuand toi tu m\u2019tenais la main. \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nSi j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\n~~~ Lyrics in English (Provided by France T\u00e9l\u00e9visions) ~~~\n\nThere are no more one night stands\nThere are no more beds\nIn the end, you see\nI\u2019ve built my life\nAnd the emptiness is vast\nThe questions too\nHow are you?\nDo you see everything here?\nI\u2019ve changed a lot\nI\u2019ve grown up a lot\nFrom you, I kept everything that makes me who I am\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019ve found indelible love\nYou know, the real one, always\nEven when time flies\nWhen he holds my hand\nI\u2019m no longer afraid of anything\nAnd it feels like before\nWhen you used to hold my hand\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum, Mum, Mum\n\u00a0\nIf I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls\n\u00a0\nMum\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "ESC2024",
                    "#UnitedByMusic",
                    "Malm\u00f6",
                    "Malm\u00f6 2024",
                    "ESC2025",
                    "esc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Louane - maman | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane will represent France at the Eurovision Song Contest 2025 with the song maman \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #eurovision2025 \n\nHer song \"maman\" was premiered live at the Stade de France during the Men's Six Nations Rugby on Saturday 15 March. \n\n~~~ Credits ~~~\n\nDirector: Franck Broqua \nDirector of photography: Fr\u00e9d\u00e9ric Dorieux \nChoreographers: Marjorie Ascione & Joseph Di Marco \nDance troupe: Association Mega Unity \nTechnical direction: Teckoff\nLabel: Island Def Jam / Universal Music France\n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nY\u2019a plus d\u2019amants\nY\u2019a plus de lits\nFinalement tu vois\nJ\u2019ai construit ma vie\nEt le vide est grand\nLes questions aussi \nToi tu vas comment\nEst-ce que tu vois tout ici\u00a0? \nEt j\u2019ai bien chang\u00e9\nJ\u2019ai bien grandi\nDe toi j\u2019ai gard\u00e9\nTout ce qui fait qui je suis\n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \n\nJ\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour, ind\u00e9l\u00e9bile\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file\nQuand il me tient la main\nJ\u2019ai plus peur de rien\nEt \u00e7a m\u2019fait comme avant\nQuand toi tu m\u2019tenais la main. \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nSi j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\n~~~ Lyrics in English (Provided by France T\u00e9l\u00e9visions) ~~~\n\nThere are no more one night stands\nThere are no more beds\nIn the end, you see\nI\u2019ve built my life\nAnd the emptiness is vast\nThe questions too\nHow are you?\nDo you see everything here?\nI\u2019ve changed a lot\nI\u2019ve grown up a lot\nFrom you, I kept everything that makes me who I am\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019ve found indelible love\nYou know, the real one, always\nEven when time flies\nWhen he holds my hand\nI\u2019m no longer afraid of anything\nAnd it feels like before\nWhen you used to hold my hand\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum, Mum, Mum\n\u00a0\nIf I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls\n\u00a0\nMum\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539697",
                "likeCount": "18263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bIIJJhIZARGbmUsLR6h1HhqUvIY",
            "id": "tB4JGQlZeb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:19:50Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de France - \u00c9cosse",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de France - \u00c9cosse pour le compte de la 5e et derni\u00e8re journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 au Stade de France.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Essai LBB",
                    "Essai Ramos",
                    "France Ecosse",
                    "Moefana",
                    "Resume France Ecosse",
                    "Resume Six Nations",
                    "Six Nations 2025",
                    "Tournoi des Six Nations"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de France - \u00c9cosse",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de France - \u00c9cosse pour le compte de la 5e et derni\u00e8re journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 au Stade de France."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453258",
                "likeCount": "7586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AbX7MFe7pM9VYo6xr_IHtwcB11k",
            "id": "tVwJaKuINnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T09:30:21Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "ON JUGE LES BUSINESS D\u2019INFLUENCEURS ! Feat. Andie Ella",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir sponsoris\u00e9 pour cette vid\u00e9o !\n\nCr\u00e9e d\u00e8s maintenant ton compte bancaire sans frais juste ici : https://trade.re/Gaelle_YT\n\n\n\n\u2661 Publicit\u00e9 offerte - retrouve Milia Matcha juste ici : https://miliamatcha.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE LES BUSINESS D\u2019INFLUENCEURS ! Feat. Andie Ella",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir sponsoris\u00e9 pour cette vid\u00e9o !\n\nCr\u00e9e d\u00e8s maintenant ton compte bancaire sans frais juste ici : https://trade.re/Gaelle_YT\n\n\n\n\u2661 Publicit\u00e9 offerte - retrouve Milia Matcha juste ici : https://miliamatcha.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310362",
                "likeCount": "21386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wcoqrg_kdOm1pBwcLYVZOEM4OC8",
            "id": "bYM5Hz_llwM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T17:00:39Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "JEUX EN VRAC - The Revenge of Shinobi",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY !  https://fr.weareholy.com/BDG/Youtube - Et profitez de leurs packs d\u00e9couverte !\nUtilisez le code \"BDG\" pour 10% de r\u00e9duction et \"BDG5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande.\n\nNouveau Jeux En Vrac ! Aujourd'hui on prend nos chaussons \u00e0 deux orteils et on va faire un tour au panth\u00e9on des  jeux vid\u00e9o pour revenir sur un classique intemporel... avec batman.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bYM5Hz_llwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JEUX EN VRAC - The Revenge of Shinobi",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY !  https://fr.weareholy.com/BDG/Youtube - Et profitez de leurs packs d\u00e9couverte !\nUtilisez le code \"BDG\" pour 10% de r\u00e9duction et \"BDG5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande.\n\nNouveau Jeux En Vrac ! Aujourd'hui on prend nos chaussons \u00e0 deux orteils et on va faire un tour au panth\u00e9on des  jeux vid\u00e9o pour revenir sur un classique intemporel... avec batman."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "618229",
                "likeCount": "49706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ML_W1zZOUHXV6t8e_3qY5yJZ5qo",
            "id": "c3ReNLkAZYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T09:47:13Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "JE ME SUIS CASS\u00c9 LE PEN*S (Oui, y'a aucune vanne)",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3ReNLkAZYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "sora storytime",
                    "storytime",
                    "op\u00e9ration"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE ME SUIS CASS\u00c9 LE PEN*S (Oui, y'a aucune vanne)",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229444",
                "likeCount": "23633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PP9IjxpDm41Gl4xK6QLPAcH2Mp0",
            "id": "uoJpgs9jOc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T10:24:12Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LA BOISERIE M\u2019OFFRE UNE VOITURE !",
                "description": "Petit tour au chateau de @thierryvigneauboiserie pour voir l'avancer du projet et repartir avec une voiture !\n\nPour ceux qui veulent participer au concours :\nhttps://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoJpgs9jOc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "laboiserie",
                    "vlog",
                    "voiture",
                    "chateau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA BOISERIE M\u2019OFFRE UNE VOITURE !",
                    "description": "Petit tour au chateau de @thierryvigneauboiserie pour voir l'avancer du projet et repartir avec une voiture !\n\nPour ceux qui veulent participer au concours :\nhttps://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515437",
                "likeCount": "27995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aja1uDVKrZRoaFF_4Ok2CNMUloM",
            "id": "fqdmB62mcVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:52Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "Mon nouveau 4x4 de CHASSEUR !",
                "description": "Je me suis v\u00eatu de ma plus belle tenue de chasse\ud83d\ude02\n\nPour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMX SHOP MOTO / 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.3M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (60k) \n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon nouveau 4x4 de CHASSEUR !",
                    "description": "Je me suis v\u00eatu de ma plus belle tenue de chasse\ud83d\ude02\n\nPour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMX SHOP MOTO / 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.3M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (60k) \n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "371129",
                "likeCount": "21733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DfDp394skLA9PL9DTZlknG-8IHM",
            "id": "HExLLJ7VIuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T21:18:44Z",
                "channelId": "UCUtFCnVJGuwt1YIu7YjB7Dw",
                "title": "maman",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nmaman \u00b7 Louane\n\nsolo\n\n\u2117 2025 Island Def Jam\n\nReleased on: 2024-10-24\n\nComposer  Lyricist, Vocalist: Louane\nProgrammer, Producer, Recording  Engineer, Stringarranger, Composer: Tristan Salvati\nAdditionalvocalist: Esm\u00e9e Rossi\nRecording  Engineer: Bastien Lozier\nMixing  Engineer: Geoff Swann\nMastering  Engineer: Robin Schmidt\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HExLLJ7VIuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louane - Topic",
                "tags": [
                    "Louane",
                    "\u30eb\u30a2\u30f3\u30cc",
                    "solo",
                    "maman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "maman",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nmaman \u00b7 Louane\n\nsolo\n\n\u2117 2025 Island Def Jam\n\nReleased on: 2024-10-24\n\nComposer  Lyricist, Vocalist: Louane\nProgrammer, Producer, Recording  Engineer, Stringarranger, Composer: Tristan Salvati\nAdditionalvocalist: Esm\u00e9e Rossi\nRecording  Engineer: Bastien Lozier\nMixing  Engineer: Geoff Swann\nMastering  Engineer: Robin Schmidt\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111144",
                "likeCount": "5447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fFH4uMn4GssLl4iFz8pQtW-Ob-M",
            "id": "2C6m6gWOvMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:43:41Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 sur une autre plan\u00e8te, le Real Madrid renverse Villarreal !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udca8 Men\u00e9 au score par Villarreal, le Real Madrid parvient \u00e0 s\u2019imposer !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Victoire 2-1 des Merengue gr\u00e2ce \u00e0 un doubl\u00e9 de Mbapp\u00e9, qui atteint les 20 buts en Liga !\n\ud83d\udc51 Le Real Madrid passe leader !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6m6gWOvMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "but",
                    "buts",
                    "Real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "courtois",
                    "thibaut courtois",
                    "valverde",
                    "vinicius",
                    "rodrygo",
                    "carvajal",
                    "ferland mendy",
                    "mendy",
                    "militao",
                    "modric",
                    "David Alaba",
                    "Eduardo Camavinga",
                    "Aurelien Tchouameni",
                    "Lucas Vazquez",
                    "Antonio Rudiger",
                    "fran garcia",
                    "jude bellingham",
                    "kylian mbapp\u00e9",
                    "mbapp\u00e9",
                    "arda G\u00fcler",
                    "G\u00fcler",
                    "brahim diaz",
                    "endrick",
                    "Villarreal",
                    "Giovani Lo Celso",
                    "Dani Parejo",
                    "Yeremi Pino",
                    "Gerard Moreno",
                    "Nicolas Jackson",
                    "Samuel Chukwueze",
                    "Francis Coquelin",
                    "foyth"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 sur une autre plan\u00e8te, le Real Madrid renverse Villarreal !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udca8 Men\u00e9 au score par Villarreal, le Real Madrid parvient \u00e0 s\u2019imposer !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Victoire 2-1 des Merengue gr\u00e2ce \u00e0 un doubl\u00e9 de Mbapp\u00e9, qui atteint les 20 buts en Liga !\n\ud83d\udc51 Le Real Madrid passe leader !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1088995",
                "likeCount": "16557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "flSymHPYFZHNqBv4jbOWWCBmY8g",
            "id": "pFmELyOCmtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T17:06:27Z",
                "channelId": "UCP5hlgSGOJHv38w4RnmRCfA",
                "title": "J'ai Pi\u00e9g\u00e9 TikTok avec Mon Faux Compte Fan ...",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/zafeel1\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nBro a voulu pranker tout le monde en faisant un compte fan (je vais tellement encore faire des \u00e9dits dessus mdrrrr)\nBro esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udd13\n\nSi vous voulez voir mes \u00e9dits :3 https://www.tiktok.com/@zafeel.edits\n\nBonne journ\u00e9e et prenez soin de vous \u2728\n\nMontage : @arthurito_bj & moi\n\n\u25cf TWITTER : https://twitter.com/el_zafeel\n\u25cf INSTAGRAM : https://www.instagram.com/el_zafeel/\n\u25cf TWITCH : https://www.twitch.tv/zafeel\n\u25cf TIKTOK : https://www.tiktok.com/@zafeel\n\u25cf mail : collaboration.zafeel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFmELyOCmtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAFEEL",
                "tags": [
                    "zafeel",
                    "zafeel compte fan",
                    "zafeel prank",
                    "zafeel troll",
                    "zafeel live",
                    "zafeel vod"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai Pi\u00e9g\u00e9 TikTok avec Mon Faux Compte Fan ...",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/zafeel1\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \n\nBro a voulu pranker tout le monde en faisant un compte fan (je vais tellement encore faire des \u00e9dits dessus mdrrrr)\nBro esp\u00e8re que vous avez kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udd13\n\nSi vous voulez voir mes \u00e9dits :3 https://www.tiktok.com/@zafeel.edits\n\nBonne journ\u00e9e et prenez soin de vous \u2728\n\nMontage : @arthurito_bj & moi\n\n\u25cf TWITTER : https://twitter.com/el_zafeel\n\u25cf INSTAGRAM : https://www.instagram.com/el_zafeel/\n\u25cf TWITCH : https://www.twitch.tv/zafeel\n\u25cf TIKTOK : https://www.tiktok.com/@zafeel\n\u25cf mail : collaboration.zafeel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142983",
                "likeCount": "16769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "huc66xLk6crPHJzHwlaOLeHejyw",
            "id": "aLOWSyw04hU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:50:15Z",
                "channelId": "UCIMQkGYX0MBZstb_19FeECg",
                "title": "Quel est le MEILLEUR M\u00c9CHANT de PIXAR ? \ud83d\udd26",
                "description": "Merci \u00e0 CyberGhost VPN de soutenir la vid\u00e9o ! \u2705 Allez voir leur offre et obtenez une r\u00e9duction en cliquant sur le lien ici \ud83d\udc49 https://www.cyberghostvpn.com/CinemaTrash Vice-Versa 2 c\u2019est le meilleur score box office de 2024 ! Devant Deadpool 3 et Moana 2 et loin devant son pr\u00e9d\u00e9cesseur. Une des raisons de ce succ\u00e8s : sa m\u00e9chante, Anxi\u00e9t\u00e9. Nouvelle \u00e9motion de Riley, elle vire les autres pour prendre le contr\u00f4le de la vie de l\u2019adolescente. Son but : lui faire gagner un match de hockey important. Sauf qu\u2019elle lui met beaucoup trop la pression. R\u00e9sultat : Riley finit par faire une crise d\u2019anxi\u00e9t\u00e9. L\u2019\u00e9motion passe en mode super-vitesse pour essayer de garder le contr\u00f4le. Si rapide qu\u2019on dirait qu\u2019elle est immobile, paralys\u00e9e comme Riley.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nTeromik : https://twitter.com/leTeromik\nMai-Lie : https://twitter.com/MaiLieBaelish\nNox : https://twitter.com/MrElNox\n\nR\u00e9daction : Mighty\nVoix :  Teromik / ML\nMontage : Ollacart / Effercio\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\n0:00 Intro\n2:49 Woody est le vrai m\u00e9chant de Toy Story\n5:53 Qui est le m\u00e9chant de Monstres et Cie ?\n9:53 Les m\u00e9chants \u201coubli\u00e9s\u201d sont les pires \n13:10 Syndrome est le meilleur m\u00e9chant de Pixar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLOWSyw04hU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cin\u00e9ma Trash",
                "tags": [
                    "Trash",
                    "Cin\u00e9ma Trash",
                    "Analyse",
                    "Critique",
                    "Review",
                    "Mai-Lie",
                    "Teromik",
                    "El Nox",
                    "S\u00e9rie",
                    "Cin\u00e9ma",
                    "Pixar",
                    "Disney",
                    "film",
                    "classement",
                    "top",
                    "m\u00e9chants",
                    "Villain"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quel est le MEILLEUR M\u00c9CHANT de PIXAR ? \ud83d\udd26",
                    "description": "Merci \u00e0 CyberGhost VPN de soutenir la vid\u00e9o ! \u2705 Allez voir leur offre et obtenez une r\u00e9duction en cliquant sur le lien ici \ud83d\udc49 https://www.cyberghostvpn.com/CinemaTrash Vice-Versa 2 c\u2019est le meilleur score box office de 2024 ! Devant Deadpool 3 et Moana 2 et loin devant son pr\u00e9d\u00e9cesseur. Une des raisons de ce succ\u00e8s : sa m\u00e9chante, Anxi\u00e9t\u00e9. Nouvelle \u00e9motion de Riley, elle vire les autres pour prendre le contr\u00f4le de la vie de l\u2019adolescente. Son but : lui faire gagner un match de hockey important. Sauf qu\u2019elle lui met beaucoup trop la pression. R\u00e9sultat : Riley finit par faire une crise d\u2019anxi\u00e9t\u00e9. L\u2019\u00e9motion passe en mode super-vitesse pour essayer de garder le contr\u00f4le. Si rapide qu\u2019on dirait qu\u2019elle est immobile, paralys\u00e9e comme Riley.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nTeromik : https://twitter.com/leTeromik\nMai-Lie : https://twitter.com/MaiLieBaelish\nNox : https://twitter.com/MrElNox\n\nR\u00e9daction : Mighty\nVoix :  Teromik / ML\nMontage : Ollacart / Effercio\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\n0:00 Intro\n2:49 Woody est le vrai m\u00e9chant de Toy Story\n5:53 Qui est le m\u00e9chant de Monstres et Cie ?\n9:53 Les m\u00e9chants \u201coubli\u00e9s\u201d sont les pires \n13:10 Syndrome est le meilleur m\u00e9chant de Pixar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144766",
                "likeCount": "9370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BroxA9wHpToD0TtmvZOLHkkpyHE",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898 s=46\n\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898 s=46\n\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9970606",
                "likeCount": "378687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TOTRWqqKzF2KjlTKq4SmjxlCSZE",
            "id": "6yyw_uPXVZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T06:43:23Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de l'incroyable Grand Prix d'Australie 2025 - F1",
                "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram :\u00a0https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#F1 #Formule1 #Formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yyw_uPXVZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formule 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de l'incroyable Grand Prix d'Australie 2025 - F1",
                    "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram :\u00a0https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "680007",
                "likeCount": "18111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r51_2_7dpEHIULLxhBnYNZOVDxQ",
            "id": "_Bn7Mq9OuAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T10:00:45Z",
                "channelId": "UCA6rJQnIFgQOcjO-xtNV7lg",
                "title": "L\u2019histoire du premier milliardaire du monde",
                "description": "L'ascension fulgurante de John D. Rockefeller et de son incroyable empire p\u00e9trolier !\n\ud83d\udc49 Avec mon code HARDISK3, 3 mois de premium gratuit pour les 1 000 premiers inscrits via ce lien : https://deblock.com/f-hardisk\n\ud83c\udf99\ufe0fRetrouvez nos histoires en format podcast : https://bento.me/hardiskstories\n\u2b50Rejoins le Patreon (Episodes bonus) : https://www.patreon.com/Hardisk\n\n\u2b55 Sources : https://cutt.ly/Briflr9P\n\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2024 Hardisk | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hardisk",
                "tags": [
                    "john d rockefeller",
                    "standard oil",
                    "p\u00e9trole",
                    "monopole",
                    "philanthropie",
                    "milliardaire",
                    "industrie am\u00e9ricaine",
                    "k\u00e9ros\u00e8ne",
                    "pipelines",
                    "antitrust",
                    "universit\u00e9 de chicago",
                    "rockefeller foundation",
                    "sant\u00e9 publique",
                    "charit\u00e9",
                    "empire industriel",
                    "capitalisme",
                    "innovation",
                    "raffinage",
                    "transport ferroviaire",
                    "\u00e9thique des affaires",
                    "rockfeller",
                    "john rockfeller",
                    "hardisk",
                    "hardisk milliardaire",
                    "hardisk rockfeller"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019histoire du premier milliardaire du monde",
                    "description": "L'ascension fulgurante de John D. Rockefeller et de son incroyable empire p\u00e9trolier !\n\ud83d\udc49 Avec mon code HARDISK3, 3 mois de premium gratuit pour les 1 000 premiers inscrits via ce lien : https://deblock.com/f-hardisk\n\ud83c\udf99\ufe0fRetrouvez nos histoires en format podcast : https://bento.me/hardiskstories\n\u2b50Rejoins le Patreon (Episodes bonus) : https://www.patreon.com/Hardisk\n\n\u2b55 Sources : https://cutt.ly/Briflr9P\n\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2024 Hardisk | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138497",
                "likeCount": "5100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FH_2DckazcGcPYwia_b2alM4QLI",
            "id": "-4oYoLPJHqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:11:27Z",
                "channelId": "UCjkfbqVQcXyW2OfJm81og7w",
                "title": "Le march\u00e9 du jeu-vid\u00e9o US va crash.",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire  https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube \nUtilisez mon code: Shesh - pour 10% de r\u00e9duction et - Shesh5 - pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4oYoLPJHqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Shesh",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le march\u00e9 du jeu-vid\u00e9o US va crash.",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire  https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube \nUtilisez mon code: Shesh - pour 10% de r\u00e9duction et - Shesh5 - pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162694",
                "likeCount": "15776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RHcU72GPmHQ42VxpPE9CCmydWpQ",
            "id": "qqPHOW5ZGHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:01:06Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "APPRENDRE LE VE\u0301LO A\u0300 33 ANS - KEVIN TRAN",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Kevin/Youtube  - Utilisez mon code \"SUPERKEVINTRAN\" pour 10% de r\u00e9duction et \"SUPERKEVINTRAN5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nMerci \u00e0 @Maskey pour m\u2019avoir transmis ses arcanes.\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7\n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran\n\u25ba Twitter & Instagram @superkevintran: https://bit.ly/3VfXG9h / https://bit.ly/420b3wy \n\u25ba Twitter & Instagram @drawsomestudio: https://bit.ly/3ncycNG / https://bit.ly/3LfCyvq\n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw\n\u25ba Ma Cha\u00eene Anglaise : https://bit.ly/3QzjeuO\n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm\n\nCadreur : Henkii (@hxnkiii)\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#velo #vlog #paris #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APPRENDRE LE VE\u0301LO A\u0300 33 ANS - KEVIN TRAN",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Kevin/Youtube  - Utilisez mon code \"SUPERKEVINTRAN\" pour 10% de r\u00e9duction et \"SUPERKEVINTRAN5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nMerci \u00e0 @Maskey pour m\u2019avoir transmis ses arcanes.\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7\n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran\n\u25ba Twitter & Instagram @superkevintran: https://bit.ly/3VfXG9h / https://bit.ly/420b3wy \n\u25ba Twitter & Instagram @drawsomestudio: https://bit.ly/3ncycNG / https://bit.ly/3LfCyvq\n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw\n\u25ba Ma Cha\u00eene Anglaise : https://bit.ly/3QzjeuO\n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm\n\nCadreur : Henkii (@hxnkiii)\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#velo #vlog #paris #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448407",
                "likeCount": "37120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VsDa4MTElhn2-FjyF_0UVTzHODo",
            "id": "lC6niUlJhQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T18:25:46Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Elle a sacrifi\u00e9 sa famille pour briller\u2026",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie. Collaboration commerciale.\n\nCr\u00e9dits\nChef de projet 3D : Jean-Claude 3D https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\nArtistes 3D : Jean-Claude 3D, Nicop, IlyasseL\nAnimations 3D : Esteban  https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\n\nSources :\n\nLe jour o\u00f9 Genevi\u00e8ve Montillet faisait ex\u00e9cuter son mari en 1992 \u00e0 Antibes, Nice Matin\nLes \"diaboliques\" de Nice, Le Monde\nLes grandes criminelles du XXe si\u00e8cle, Polar & Crimes\nGenevi\u00e8ve Montillet, la diabolique d'Antibes, Faites Entrer l'Accus\u00e9\nAffaire Montillet : une famille au service du crime, Dossiers Criminels\nL'assassinat d'un brocanteur ni\u00e7ois en appel dans le Var, Nice Matin\n\u00ab Je les ai mis en prison, ils \u00e9taient ma chair \u00bb, Le Parisien\nLa Diabolique d\u2019Antibes, ARTE - Invitation au voyage\n30 ans requis contre la \u00abd\u00e9moniaque\u00bb, La D\u00e9p\u00eache\nElle avait d\u00e9j\u00e0 tent\u00e9 de tuer son premier mari, La D\u00e9p\u00eache \nL'\u00e9pouse \u00ab diabolique \u00bb aux assises, Le Parisien\nAffaire Genevi\u00e8ve MONTILLET surnomm\u00e9e la diabolique d\u2019Antibes, ENAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Elle a sacrifi\u00e9 sa famille pour briller\u2026",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie. Collaboration commerciale.\n\nCr\u00e9dits\nChef de projet 3D : Jean-Claude 3D https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\nArtistes 3D : Jean-Claude 3D, Nicop, IlyasseL\nAnimations 3D : Esteban  https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\n\nSources :\n\nLe jour o\u00f9 Genevi\u00e8ve Montillet faisait ex\u00e9cuter son mari en 1992 \u00e0 Antibes, Nice Matin\nLes \"diaboliques\" de Nice, Le Monde\nLes grandes criminelles du XXe si\u00e8cle, Polar & Crimes\nGenevi\u00e8ve Montillet, la diabolique d'Antibes, Faites Entrer l'Accus\u00e9\nAffaire Montillet : une famille au service du crime, Dossiers Criminels\nL'assassinat d'un brocanteur ni\u00e7ois en appel dans le Var, Nice Matin\n\u00ab Je les ai mis en prison, ils \u00e9taient ma chair \u00bb, Le Parisien\nLa Diabolique d\u2019Antibes, ARTE - Invitation au voyage\n30 ans requis contre la \u00abd\u00e9moniaque\u00bb, La D\u00e9p\u00eache\nElle avait d\u00e9j\u00e0 tent\u00e9 de tuer son premier mari, La D\u00e9p\u00eache \nL'\u00e9pouse \u00ab diabolique \u00bb aux assises, Le Parisien\nAffaire Genevi\u00e8ve MONTILLET surnomm\u00e9e la diabolique d\u2019Antibes, ENAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4425984",
                "likeCount": "312068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eLiQ_QXIT6Rh64vNNE7PWBCnzE0",
            "id": "-CQw4XRA9A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T17:00:06Z",
                "channelId": "UCDB1PaqiausfXbVI2Jjk0iQ",
                "title": "LE MOD HORREUR EST ENTRAIN DE D\u00c9TRUIRE MON PC.. (Broken Script #2)",
                "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CQw4XRA9A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninjaxx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft ninjaxx",
                    "ninjaxx",
                    "ninjax"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE MOD HORREUR EST ENTRAIN DE D\u00c9TRUIRE MON PC.. (Broken Script #2)",
                    "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248979",
                "likeCount": "18072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f_omkKYer64VYzvbePWRln12S3k",
            "id": "wPTJhx0eAtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T11:03:54Z",
                "channelId": "UCp6bpinXPzdx7d7-gekWzZQ",
                "title": "Bigflo & Oli - Mexico en Janvier (Freestyle 2025)",
                "description": "Tourn\u00e9e internationale \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nPrends tes places !! https://shotgun.live/fr/artists/bigfloetoli\n\nDe base on \u00e9tait parti en vacances... \nmais on a pas pu s'en emp\u00eacher\n\u00e9crit dans la chambre d'hotel, et clip\u00e9 le lendemain !  \n-\nDirection: Bigflo & Oli, Martin Casse\nProduction: Bigflo & Oli - Mariscal Media\nDirector of Photography: Bruji Ferreyra\nProduction Assistant: Alfredo P\u00e9rez Vazquez\nPhotography Assistant: Isaac Puga\nFocus Puller: Leo Sanchez\nEditing: Mart\u00edn Casse\nColorist: Yami Brandolini \nGraphic Designer: German Bertino\nMix : Yoan l\u00e9\nTeam Artist : Pauline Neghza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bigflo et Oli",
                "tags": [
                    "freestyle",
                    "bigflo et oli",
                    "bigflo",
                    "best of bigflo et oli",
                    "bigflo & oli",
                    "bigflo et oli demain",
                    "bigflo et oli papa",
                    "vlog bigflo et oli",
                    "bigflo et oli la vie de reve",
                    "showcase bigflo et oli",
                    "bigflo et oli nous aussi 2",
                    "bigflo et oli planete rap",
                    "big flo et oli",
                    "oli",
                    "big flo et oli interview",
                    "bigflo oli",
                    "bigflo & oli nrj",
                    "bigflo & oli itw",
                    "bigflo & oli visionnaire",
                    "big flo & oli",
                    "bigflo&oli big flo oli",
                    "(bigflo",
                    "bigfloetoli",
                    "big flo",
                    "Mexico",
                    "janvier"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bigflo & Oli - Mexico en Janvier (Freestyle 2025)",
                    "description": "Tourn\u00e9e internationale \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nPrends tes places !! https://shotgun.live/fr/artists/bigfloetoli\n\nDe base on \u00e9tait parti en vacances... \nmais on a pas pu s'en emp\u00eacher\n\u00e9crit dans la chambre d'hotel, et clip\u00e9 le lendemain !  \n-\nDirection: Bigflo & Oli, Martin Casse\nProduction: Bigflo & Oli - Mariscal Media\nDirector of Photography: Bruji Ferreyra\nProduction Assistant: Alfredo P\u00e9rez Vazquez\nPhotography Assistant: Isaac Puga\nFocus Puller: Leo Sanchez\nEditing: Mart\u00edn Casse\nColorist: Yami Brandolini \nGraphic Designer: German Bertino\nMix : Yoan l\u00e9\nTeam Artist : Pauline Neghza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246796",
                "likeCount": "23693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vkGAzHUFoXfeViteXSNnby_J1r0",
            "id": "3dweJ-rFRFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T17:01:17Z",
                "channelId": "UCM5_vkhZbNgKnvy6f_lvxcA",
                "title": "ON TESTE DES TENDANCES MAKEUP TIKTOK (c'est trop pour nous le 92i)",
                "description": "Franchement il y avait de la volont\u00e9...\n\n@EmmaGraziano \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dooms",
                "tags": [
                    "dooms",
                    "youtubeuse",
                    "gaming",
                    "youtubeusegamingdooms",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "tiktok",
                    "trend tiktok",
                    "makeup"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES TENDANCES MAKEUP TIKTOK (c'est trop pour nous le 92i)",
                    "description": "Franchement il y avait de la volont\u00e9...\n\n@EmmaGraziano \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190870",
                "likeCount": "22783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ncxYBCWpU9Mip568E27K0VjSCGc",
            "id": "LPDPGr_XBic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:00:25Z",
                "channelId": "UClSUOi_4VD2oW_o06pC5meA",
                "title": "Peut-on Finir Minecraft sur 1 Bloc D'EAU ?",
                "description": "Jusqu'o\u00f9 je peux aller en partant d'1 SEUL BLOC D'EAU ???\nVais-je r\u00e9ussir \u00e0 battre l'Ender Dragon ???\n\nABONNEZ-VOUS, 10000 likes et je fais un clash contre cette racaille de Minoc !\n\nInspiration miniature: Fuze III\nInspiration concept: Camman18\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 232\u202f818",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wyktaur",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Peut-on Finir Minecraft sur 1 Bloc D'EAU ?",
                    "description": "Jusqu'o\u00f9 je peux aller en partant d'1 SEUL BLOC D'EAU ???\nVais-je r\u00e9ussir \u00e0 battre l'Ender Dragon ???\n\nABONNEZ-VOUS, 10000 likes et je fais un clash contre cette racaille de Minoc !\n\nInspiration miniature: Fuze III\nInspiration concept: Camman18\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 232\u202f818"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115466",
                "likeCount": "8502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKwXiZUC_ddU8Xf_IJPeD0Lvwog",
            "id": "chnXkmpFZTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T11:00:53Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Survivre 24h dans le quartier le plus cher de Tokyo",
                "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Profitez de -10% sur o2switch avec le code TEV10: https://osw.li/tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Survivre 24h dans le quartier le plus cher de Tokyo",
                    "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Profitez de -10% sur o2switch avec le code TEV10: https://osw.li/tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179764",
                "likeCount": "9336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5cKwLyaH9xttbSLdRMH9_vjdAY",
            "id": "fDPLHfHg0Dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:00:50Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "Fuyez ou Achetez : les Cosm\u00e9tiques LIDL \ud83d\udd0e",
                "description": "Aujourd'hui, apr\u00e8s des ann\u00e9es d'absence c'est le retour des FUYEZ ou ACHETEZ. J'ai test\u00e9 les cosm\u00e9tiques de chez LIDL...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n\nAUDIBLE, LIVRE AUDIO:\nhttps://www.amazon.fr/hz/audible/mlp?actionCode=AMSTM1450129210001&tag=I0246-21\n0,99\u20ac/mois pendant les 3 premiers mois !!!\n__________________________________________________________\n\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #lidl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "lidl",
                    "test",
                    "produit",
                    "pas cher",
                    "cien",
                    "cien beauty"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Fuyez ou Achetez : les Cosm\u00e9tiques LIDL \ud83d\udd0e",
                    "description": "Aujourd'hui, apr\u00e8s des ann\u00e9es d'absence c'est le retour des FUYEZ ou ACHETEZ. J'ai test\u00e9 les cosm\u00e9tiques de chez LIDL...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n\nAUDIBLE, LIVRE AUDIO:\nhttps://www.amazon.fr/hz/audible/mlp?actionCode=AMSTM1450129210001&tag=I0246-21\n0,99\u20ac/mois pendant les 3 premiers mois !!!\n__________________________________________________________\n\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #lidl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97365",
                "likeCount": "9865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sJrlYmUciUKZQyCoDozyUdfvp8w",
            "id": "aNjo5_WoKwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T18:54:29Z",
                "channelId": "UCUoUYZzge-StTmYj16TqxGA",
                "title": "Le joueur de la street ultime",
                "description": "\ud83c\udfa7 Le podcast avec Nabil Djellit est dispo sur @Aliotalk et toutes les plateformes d'\u00e9coute (Spotify, Apple Podcasts, Deezer...).\n__________________________________\n\nAvant Mohamed Salah, Riyad Mahrez est le premier africain de l'histoire \u00e9lu joueur de l'ann\u00e9e en Premier League.\n\nMais outre ses exploits avec Leicester, l'Alg\u00e9rie et Manchester City, c'est le joueur de quartier dont j'avais envie de vous parler. \nToute sa carri\u00e8re. Sur l'aile droite et dans les vestiaires, Riyad a fait du bitume, sur lequel il a fait ses gammes, sa plus grande force.\n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts :  @Aliotalk \nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1iagfde3A85jvmN45RGPPpDXrOI1byODd3b8LuToDarQ/edit?usp=sharing\n\n#mahrez #histoire \nriyad mahrez, psg, salah, city, le havre, france, alg\u00e9rie, leicester, manchester city, coupe d'afrique, goat, maroc, tunisie, ben arfa, taarabt, vardy, kant\u00e9, nig\u00e9ria, coup franc, dribbles, gestes techniques, contr\u00f4le, sarcelles, quartier, rue, street won't forget, petit pont, nabil djellit, brahimi, belmadi, man\u00e9, drogba\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aliotop",
                "tags": [
                    "football",
                    "aliotop",
                    "2021",
                    "euro",
                    "oh my goal",
                    "telefoot",
                    "reportage",
                    "fran\u00e7ais",
                    "benzema",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kant\u00e9",
                    "griezmann",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "loguito",
                    "pfut",
                    "lexity",
                    "foot mercato",
                    "compilations",
                    "youtube",
                    "buts",
                    "passes",
                    "dribbles",
                    "contes de foot",
                    "documentaire",
                    "riyad mahrez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le joueur de la street ultime",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Le podcast avec Nabil Djellit est dispo sur @Aliotalk et toutes les plateformes d'\u00e9coute (Spotify, Apple Podcasts, Deezer...).\n__________________________________\n\nAvant Mohamed Salah, Riyad Mahrez est le premier africain de l'histoire \u00e9lu joueur de l'ann\u00e9e en Premier League.\n\nMais outre ses exploits avec Leicester, l'Alg\u00e9rie et Manchester City, c'est le joueur de quartier dont j'avais envie de vous parler. \nToute sa carri\u00e8re. Sur l'aile droite et dans les vestiaires, Riyad a fait du bitume, sur lequel il a fait ses gammes, sa plus grande force.\n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts :  @Aliotalk \nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1iagfde3A85jvmN45RGPPpDXrOI1byODd3b8LuToDarQ/edit?usp=sharing\n\n#mahrez #histoire \nriyad mahrez, psg, salah, city, le havre, france, alg\u00e9rie, leicester, manchester city, coupe d'afrique, goat, maroc, tunisie, ben arfa, taarabt, vardy, kant\u00e9, nig\u00e9ria, coup franc, dribbles, gestes techniques, contr\u00f4le, sarcelles, quartier, rue, street won't forget, petit pont, nabil djellit, brahimi, belmadi, man\u00e9, drogba\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135844",
                "likeCount": "6676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1LWiWntcsVnOCyLwcvUnBk7EX-8",
            "id": "ClFLAGYzI9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:00:16Z",
                "channelId": "UCxsYR3_7CKZeRfdJpqGxmdw",
                "title": "Damso & Sidaction - Grand Soleil (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab\u00a0Grand Soleil\u00a0\u00bb, maintenant disponible : https://sidaction.lnk.to/grandsoleil\n\nPour faire un don rendez-vous sur https://don.sidaction.org\n\nProduction ex\u00e9cutive globale :\nThe & Dat-way\n\nAvec la participation de Youssoupha , Eddy de Pretto , Lous and the Yakuza , Eva , Oshi , El Grande Toto , Kalash Criminel , M\u00e9dine , Louane , Pomme , Juliette Armanet , Charlotte Gainsbourg , Pierre de Maere , Amadou et Mariam , Fally Ipupa , Ad\u00e8le Castillon et Lucky Love ainsi que la chorale compos\u00e9e de Jean-Claude  Essence , Agyei Osei , Kanto Calangue , Margaux Chicoine , Annaelle Scanna Solet-Andji , Ulrich Kwasi Adabunu et Prisca Vua Solana.\n\nDirection de cr\u00e9ation & Production audiovisuelle : Dat-Way\nCr\u00e9ative Produceur :\u00a0R\u00e9mi Campet\nR\u00e9alisateur et Photographe : Fifou\nDirectrice de Production :\u00a0Bouchra Bououf\nAssistante de production :\u00a0Eya Chaabane\nAssistant Photo :\u00a0Kyllian Monneroux x Liam Chevalier\nChef op\u00e9rateur : Julien Lascar\n1er Assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Matthias Pichard\n2 eme assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Quentin Hennebelle\nProjectionistes : Cymatic (\u00a0Kevin Leclercq\n& Cyril Gouilly)\nDirectrice de casting :\u00a0Danielle Ekoule\nAgence : Nubienne Agence\nSuperviseur SFX :\u00a0Raphael\u00a0\u00a0Guionnet\nAssistant SFX : Cl\u00e9ment Surcouf\nR\u00e9gisseuse G\u00e9n\u00e9rale :\u00a0Linda AIT CHAITE\nR\u00e9gisseur Adjoint : Tom\u00a0DESPELCHAIN\n1er Assistant OPV :\u00a0Aymeric Long\n2eme Assistant OPV :\u00a0Ornella Marraccini\nChef Electricien :\u00a0Cl\u00e9ment Boyeldieu\nElectricien :\u00a0Arnaud Lefebvre\nElectricienne :\u00a0L\u00e9a Sorrenti\nElectricienne :\u00a0Laura Perotto\nChef Machinerie :\u00a0Fabrice Mignot\nMachiniste :\u00a0Charlie Ayoun\nMachiniste :\u00a0Mahorie Haberkorn\nMachiniste :\u00a0Maxime Leveque\nCheffe d\u00e9co :\u00a0Lucie Morrey\nAssistant d\u00e9co :\u00a0Tiago Paes\nAssistante d\u00e9co :\u00a0Hanna Quesnel\nS\u00e9rigraphe :\u00a0Romain Gauthier\nCouturi\u00e8re :\u00a0Maelle Lemaire\nHair and Make up :\u00a0Jos\u00e9phine Richard\u00a0\nAssistante Make up : Lucie Graff\nStyliste Figuration :\u00a0Doroth\u00e9e Evouna\nFigurations : \nFanta Keita\u00a0//\u00a0Khalis LATOUNDJI // Rodrigue Deazereno\u00a0 //\u00a0France Albert // Eunice Durand // Soufianne Sarr // Yanis Chafqi // Ggnjuice // Aliz\u00e9e Bouchoux\nPost Production : Tyssage Studio\nChef Monteur : Alexandre Petropavlosky\nEtalonneur : Nicolas Gauthier\n\nRemerciements : Photocinerent // FullMotion // Cymatic // JPB // Studio 44 // Levis // Kina Productions // Artistic Palace // Les Studios Saint Germain // Wiktor Piper",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "le rappeur damso",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Damso & Sidaction - Grand Soleil (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab\u00a0Grand Soleil\u00a0\u00bb, maintenant disponible : https://sidaction.lnk.to/grandsoleil\n\nPour faire un don rendez-vous sur https://don.sidaction.org\n\nProduction ex\u00e9cutive globale :\nThe & Dat-way\n\nAvec la participation de Youssoupha , Eddy de Pretto , Lous and the Yakuza , Eva , Oshi , El Grande Toto , Kalash Criminel , M\u00e9dine , Louane , Pomme , Juliette Armanet , Charlotte Gainsbourg , Pierre de Maere , Amadou et Mariam , Fally Ipupa , Ad\u00e8le Castillon et Lucky Love ainsi que la chorale compos\u00e9e de Jean-Claude  Essence , Agyei Osei , Kanto Calangue , Margaux Chicoine , Annaelle Scanna Solet-Andji , Ulrich Kwasi Adabunu et Prisca Vua Solana.\n\nDirection de cr\u00e9ation & Production audiovisuelle : Dat-Way\nCr\u00e9ative Produceur :\u00a0R\u00e9mi Campet\nR\u00e9alisateur et Photographe : Fifou\nDirectrice de Production :\u00a0Bouchra Bououf\nAssistante de production :\u00a0Eya Chaabane\nAssistant Photo :\u00a0Kyllian Monneroux x Liam Chevalier\nChef op\u00e9rateur : Julien Lascar\n1er Assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Matthias Pichard\n2 eme assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Quentin Hennebelle\nProjectionistes : Cymatic (\u00a0Kevin Leclercq\n& Cyril Gouilly)\nDirectrice de casting :\u00a0Danielle Ekoule\nAgence : Nubienne Agence\nSuperviseur SFX :\u00a0Raphael\u00a0\u00a0Guionnet\nAssistant SFX : Cl\u00e9ment Surcouf\nR\u00e9gisseuse G\u00e9n\u00e9rale :\u00a0Linda AIT CHAITE\nR\u00e9gisseur Adjoint : Tom\u00a0DESPELCHAIN\n1er Assistant OPV :\u00a0Aymeric Long\n2eme Assistant OPV :\u00a0Ornella Marraccini\nChef Electricien :\u00a0Cl\u00e9ment Boyeldieu\nElectricien :\u00a0Arnaud Lefebvre\nElectricienne :\u00a0L\u00e9a Sorrenti\nElectricienne :\u00a0Laura Perotto\nChef Machinerie :\u00a0Fabrice Mignot\nMachiniste :\u00a0Charlie Ayoun\nMachiniste :\u00a0Mahorie Haberkorn\nMachiniste :\u00a0Maxime Leveque\nCheffe d\u00e9co :\u00a0Lucie Morrey\nAssistant d\u00e9co :\u00a0Tiago Paes\nAssistante d\u00e9co :\u00a0Hanna Quesnel\nS\u00e9rigraphe :\u00a0Romain Gauthier\nCouturi\u00e8re :\u00a0Maelle Lemaire\nHair and Make up :\u00a0Jos\u00e9phine Richard\u00a0\nAssistante Make up : Lucie Graff\nStyliste Figuration :\u00a0Doroth\u00e9e Evouna\nFigurations : \nFanta Keita\u00a0//\u00a0Khalis LATOUNDJI // Rodrigue Deazereno\u00a0 //\u00a0France Albert // Eunice Durand // Soufianne Sarr // Yanis Chafqi // Ggnjuice // Aliz\u00e9e Bouchoux\nPost Production : Tyssage Studio\nChef Monteur : Alexandre Petropavlosky\nEtalonneur : Nicolas Gauthier\n\nRemerciements : Photocinerent // FullMotion // Cymatic // JPB // Studio 44 // Levis // Kina Productions // Artistic Palace // Les Studios Saint Germain // Wiktor Piper"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331799",
                "likeCount": "32984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3gbzJxZy4SSZ2SLDUrJShh1F4Lg",
            "id": "BixNB-r0Epo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T17:01:16Z",
                "channelId": "UCnXCm2Dm4B_KGyEVsnWf2vA",
                "title": "Denden - Padtal (Clip Officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab Padtal \u00bb disponible maintenant : https://Denden1.lnk.to/Padtal \nNew single 'Padtal' out now : https://Denden1.lnk.to/Padtal \n\nClip produit par : KSAR.TV \nR\u00e9alis\u00e9 par : Lamarquemaran\nCompos\u00e9 par : Davy One \nStylisme : Shampionne \n\nToute ma musique : https://Denden.bio.to/Music \n\nMerci \u00e0 Steve, Dj Juicy, et toute l'\u00e9quipe de l'Empire, \u00e0 Fatou de l'Hacienda, Dayaz, Nathan, Mylena et Julien \n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials : \nInstagram : https://www.instagram.com/denden.yb/ \nTiktok : https://www.tiktok.com/@denden9.2?lang=fr \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/denden9.2 \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=61571642219933&sk=friends_likes \nYouTube : https://www.youtube.com/@DenDenOfficielle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denden ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Denden - Padtal (Clip Officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab Padtal \u00bb disponible maintenant : https://Denden1.lnk.to/Padtal \nNew single 'Padtal' out now : https://Denden1.lnk.to/Padtal \n\nClip produit par : KSAR.TV \nR\u00e9alis\u00e9 par : Lamarquemaran\nCompos\u00e9 par : Davy One \nStylisme : Shampionne \n\nToute ma musique : https://Denden.bio.to/Music \n\nMerci \u00e0 Steve, Dj Juicy, et toute l'\u00e9quipe de l'Empire, \u00e0 Fatou de l'Hacienda, Dayaz, Nathan, Mylena et Julien \n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials : \nInstagram : https://www.instagram.com/denden.yb/ \nTiktok : https://www.tiktok.com/@denden9.2?lang=fr \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/denden9.2 \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=61571642219933&sk=friends_likes \nYouTube : https://www.youtube.com/@DenDenOfficielle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93750",
                "likeCount": "7037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kL7srPuzGiYr-4Ttd7f6ssPo17Y",
            "id": "Z868xj4rIM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:00:45Z",
                "channelId": "UCQVaKQcp4OxSg1eC6SF3NTw",
                "title": "La MORT des BACKROOMS - Findings N\u00b0107",
                "description": "PRENEZ DES PLACES POUR LA TOURN\u00c9E : \nLiens des billetteries : https://www.hopp.bio/felduptour\n(Dates \u00e0 Lyon, Rouen, Mont de Marsan, Angers, Lyon, Yverdon-les-bains, P\u00e9rigueux, Auxerre, Tulle et d'autres !)\n____________________________________\n\u00c9COUTEZ MON DERNIER ALBUM \"STARED AT FROM A DISTANCE\" :\n\u2022 Plateformes de streaming: https://bit.ly/feldisdig\n\u2022 Bandcamp: https://bit.ly/feldisbc\n\u2022 Talitres: https://bit.ly/feldistal\n____________________________________\n0:00 Annonce de fou\n0:37 Introduction\n4:24 Partie 1 : naissance des backrooms\n5:06 Esth\u00e9tique \"cursed\"\n7:03 Espaces liminaux\n9:46 Partie 2 : Premiers mod\u00e8les\n11:21 Le mod\u00e8le classique\n12:06 Premiers \u00e9tages\n13:35 Le mod\u00e8le 3+\n17:01 Premier essoufflement \n19:35 Partie 3 : Explosion du ph\u00e9nom\u00e8ne\n24:49 Backrooms - Found Footage #3\n44:09 Le g\u00e9nie de Kane Pixels\n48:10 Partie 4 : L'apr\u00e8s Kane Pixels\n49:07 Les jeux backrooms\n52:27 Les bons jeux backrooms\n55:57 Le mod\u00e8le \"on m\u00e9lange tout\"\n57:17 Toucher le fond\n59:20 Partie 5 : Trouver les backrooms\n1:09:37 Conclusion : Cycle des mythes d'internet\n____________________________________\nMusique : https://feldup.bandcamp.com/\nBluesky : https://bsky.app/profile/feldup-official.bsky.social",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feldup",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La MORT des BACKROOMS - Findings N\u00b0107",
                    "description": "PRENEZ DES PLACES POUR LA TOURN\u00c9E : \nLiens des billetteries : https://www.hopp.bio/felduptour\n(Dates \u00e0 Lyon, Rouen, Mont de Marsan, Angers, Lyon, Yverdon-les-bains, P\u00e9rigueux, Auxerre, Tulle et d'autres !)\n____________________________________\n\u00c9COUTEZ MON DERNIER ALBUM \"STARED AT FROM A DISTANCE\" :\n\u2022 Plateformes de streaming: https://bit.ly/feldisdig\n\u2022 Bandcamp: https://bit.ly/feldisbc\n\u2022 Talitres: https://bit.ly/feldistal\n____________________________________\n0:00 Annonce de fou\n0:37 Introduction\n4:24 Partie 1 : naissance des backrooms\n5:06 Esth\u00e9tique \"cursed\"\n7:03 Espaces liminaux\n9:46 Partie 2 : Premiers mod\u00e8les\n11:21 Le mod\u00e8le classique\n12:06 Premiers \u00e9tages\n13:35 Le mod\u00e8le 3+\n17:01 Premier essoufflement \n19:35 Partie 3 : Explosion du ph\u00e9nom\u00e8ne\n24:49 Backrooms - Found Footage #3\n44:09 Le g\u00e9nie de Kane Pixels\n48:10 Partie 4 : L'apr\u00e8s Kane Pixels\n49:07 Les jeux backrooms\n52:27 Les bons jeux backrooms\n55:57 Le mod\u00e8le \"on m\u00e9lange tout\"\n57:17 Toucher le fond\n59:20 Partie 5 : Trouver les backrooms\n1:09:37 Conclusion : Cycle des mythes d'internet\n____________________________________\nMusique : https://feldup.bandcamp.com/\nBluesky : https://bsky.app/profile/feldup-official.bsky.social"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1488590",
                "likeCount": "116063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Lfq52Hf2b2Nq6Ha5z3UWP_LXNM",
            "id": "nJG5CWsne8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:06Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                    "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3471717",
                "likeCount": "242718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tlVVVfNBrj7aaz-Z5evnPIu_HBo",
            "id": "pKV7WtIOgCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T17:03:34Z",
                "channelId": "UCHtwB-5fd3UKgN3SJLh_P5w",
                "title": "JE SUIS SEULE",
                "description": "A b o n n e t o i : (C'est gratuit \ud83d\udc00) http://bit.ly/1pVxVv2\nM a i l : maile@foll-ow.com\nI n s t a g r a m : https://instagram.com/maileakln\nT i k T o k : https://www.tiktok.com/@maileakln_?lang=fr\n\n*Cette vid\u00e9o ne contient aucune communication commerciale*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maile Akln",
                "tags": [
                    "Maileakln",
                    "Maile Akln",
                    "Mayl\u00e9",
                    "Vlog",
                    "Maroc",
                    "Marrakech",
                    "can 2025",
                    "Makeup",
                    "Skincare",
                    "Haul",
                    "Chatgpt",
                    "Routine",
                    "Je suis seule",
                    "Michou"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE SUIS SEULE",
                    "description": "A b o n n e t o i : (C'est gratuit \ud83d\udc00) http://bit.ly/1pVxVv2\nM a i l : maile@foll-ow.com\nI n s t a g r a m : https://instagram.com/maileakln\nT i k T o k : https://www.tiktok.com/@maileakln_?lang=fr\n\n*Cette vid\u00e9o ne contient aucune communication commerciale*"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99271",
                "likeCount": "11555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E-435DM5_mP-IuBzWiiagKjk2xM",
            "id": "XoUaH0xzxEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T19:00:07Z",
                "channelId": "UCM1gEqLPsgej7ZKzu9w8v7A",
                "title": "Lil Baby, Young Thug, Future - Dum, Dumb, and Dumber",
                "description": "Music video by Lil Baby, Young Thug, Future performing Dum, Dumb, and Dumber.\u00a9 2025 Quality Control Music, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LilBabyVEVO",
                "tags": [
                    "Lil Baby",
                    "Young Thug",
                    "Future",
                    "Quality Control Music/Motown Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lil Baby, Young Thug, Future - Dum, Dumb, and Dumber",
                    "description": "Music video by Lil Baby, Young Thug, Future performing Dum, Dumb, and Dumber.\u00a9 2025 Quality Control Music, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2420179",
                "likeCount": "107305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0X53PVl9Eb1Pp5csp39xYugO-qE",
            "id": "SPgz7JckPJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T09:00:36Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "J'ARRACHE LES HAIES DE NOTRE FUTURE MAISON",
                "description": "Godets et accessoires de MINIPELLE SHOP : https://www.minipelle-shop.com/\nCode promo \"STERVIO\" jusqu'au 16 Avril \n\nSCIE \u00c0 BATTERIE GTA 40 STIHL (GAMME AS SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/secateurs-ebrancheur-scies-a-branches-scies-a-bois-gta-40-as-system-197005#gta-40-pack-2-batteries-et-chargeur-195831\n\u26a0 Pour votre s\u00e9curit\u00e9 toujours tenir la machine \u00e0 deux mains \u26a0\nLors de l\u2019usage de la GTA 40, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n \nCOLLABORATION COMMERCIALE AVEC\u00a0STIHL\u00a0FRANCE\n\nMerci @canamoffroad pour le quad qui a tir\u00e9 mes branches\n\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ARRACHE LES HAIES DE NOTRE FUTURE MAISON",
                    "description": "Godets et accessoires de MINIPELLE SHOP : https://www.minipelle-shop.com/\nCode promo \"STERVIO\" jusqu'au 16 Avril \n\nSCIE \u00c0 BATTERIE GTA 40 STIHL (GAMME AS SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/secateurs-ebrancheur-scies-a-branches-scies-a-bois-gta-40-as-system-197005#gta-40-pack-2-batteries-et-chargeur-195831\n\u26a0 Pour votre s\u00e9curit\u00e9 toujours tenir la machine \u00e0 deux mains \u26a0\nLors de l\u2019usage de la GTA 40, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n \nCOLLABORATION COMMERCIALE AVEC\u00a0STIHL\u00a0FRANCE\n\nMerci @canamoffroad pour le quad qui a tir\u00e9 mes branches\n\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126337",
                "likeCount": "10192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dQ2ybwbbQ1HuiWXWA0WTz_yQVq4",
            "id": "r9AEGPB6qIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                    "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23259745",
                "likeCount": "397590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6z2M66-75yyUAG2mp_EazNjwhTc",
            "id": "Vbp7qYWR4Ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T18:58:10Z",
                "channelId": "UCdLc5Rx3MwYilkBfJR2CYSQ",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE LA SAISON 18 DE ROCKET LEAGUE",
                "description": "\ud83d\udce2 Utilisez mon code D7RL sur la boutique Epic Games !\n      \u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/d4ws7n\n\n\ud83d\udccc R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\n      \u25ba Twitter : https://x.com/D4WS7N\n      \u25ba Instagram : https://www.instagram.com/d4ws7n/\n      \u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@d7rl__\n      \u25ba Discord : https://discord.gg/aNp3NrcTTX\n      \u25ba E-mail de contact (PRO) : dawsonfactures@gmail.com\n\n\ud83d\udccb CHAPITRAGE\n    \n      \u25ba 00:00 - D\u00e9couverte\n      \u25ba 10:48 - Game et test nouvelle voiture\n  \n\u25ba Montage : Axl\n\u25ba Intro et miniature : https://twitter.com/HelfterVictor\n\u25ba Musique : http://www.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D7.",
                "tags": [
                    "dodo7161",
                    "D7",
                    "PC",
                    "YouTube",
                    "Youtube",
                    "Rocket",
                    "League",
                    "RL",
                    "Vid\u00e9o",
                    "1vs1",
                    "tryhard",
                    "ranked",
                    "epic",
                    "free",
                    "to",
                    "play",
                    "f2P",
                    "Tuto",
                    "astuces",
                    "astuce",
                    "pour",
                    "1v1",
                    "meilleur",
                    "devenir",
                    "en",
                    "progresser",
                    "gratuit",
                    "freestyle",
                    "ssl",
                    "game",
                    "games",
                    "top",
                    "win",
                    "lose",
                    "rocket",
                    "league",
                    "player",
                    "joueur",
                    "rlexchange",
                    "nouvelle",
                    "saison",
                    "2v2",
                    "18"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE LA SAISON 18 DE ROCKET LEAGUE",
                    "description": "\ud83d\udce2 Utilisez mon code D7RL sur la boutique Epic Games !\n      \u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/d4ws7n\n\n\ud83d\udccc R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\n      \u25ba Twitter : https://x.com/D4WS7N\n      \u25ba Instagram : https://www.instagram.com/d4ws7n/\n      \u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@d7rl__\n      \u25ba Discord : https://discord.gg/aNp3NrcTTX\n      \u25ba E-mail de contact (PRO) : dawsonfactures@gmail.com\n\n\ud83d\udccb CHAPITRAGE\n    \n      \u25ba 00:00 - D\u00e9couverte\n      \u25ba 10:48 - Game et test nouvelle voiture\n  \n\u25ba Montage : Axl\n\u25ba Intro et miniature : https://twitter.com/HelfterVictor\n\u25ba Musique : http://www.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50323",
                "likeCount": "2473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxrf1rkk4g8sWZFiZwao9BxLeR8",
            "id": "PqMdqPXUkmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T00:50:00Z",
                "channelId": "UCnH0bSmQqDBfNj9kZzCaINw",
                "title": "Tournoi des Six Nations moins 20 ans : France \u2013 \u00c9cosse, le r\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Au bout du suspense, les Tricolores ont remport\u00e9 le Tournoi des Six Nations 2025. Un succ\u00e8s bonifi\u00e9 sur l\u2019Ecosse conjugu\u00e9 \u00e0 la d\u00e9faite de l\u2019Angleterre permettent aux Bleus de ramener le troph\u00e9e en France.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France Rugby",
                "tags": [
                    "France moins 20 ans",
                    "Tournoi des Six Nations moins 20 ans",
                    "Tournoi des Six Nations",
                    "Ecosse",
                    "Stade Jean Bouin",
                    "Jon Echegarray",
                    "Lyam Akrab",
                    "Jean Cotarmac'h",
                    "Simeli Daunivucu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tournoi des Six Nations moins 20 ans : France \u2013 \u00c9cosse, le r\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Au bout du suspense, les Tricolores ont remport\u00e9 le Tournoi des Six Nations 2025. Un succ\u00e8s bonifi\u00e9 sur l\u2019Ecosse conjugu\u00e9 \u00e0 la d\u00e9faite de l\u2019Angleterre permettent aux Bleus de ramener le troph\u00e9e en France."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161135",
                "likeCount": "1710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g_kKsVBP9_Vdd5U6QOoxXqDy0PU",
            "id": "n6jt-vjnfEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T17:00:54Z",
                "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA",
                "title": "L2B envoie un hit en l\u00e9ger | 1 Son en 1H",
                "description": "De retour avec 1 Son en 1 Heure, un de vos formats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Cette fois-ci, L2B sont venu montrer qu'ils maitrisaient M\u00e9lo' comme kickage dans un big titre !\n\nRetrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS :\nCompositeurs : Zafy, Gaby, BGRZ, LMB, Hard Level\nAnimatrice : Skuluch\nR\u00e9alisation et Montage : Matthieu Iung\nCadreurs : Noah Le Dorze, Gauthier Ridoux\nCheffe de projet coordinatrice : Le\u00efla Amjoud\nJournaliste : EdenLZ\nProduction : L\u00e9na Bois\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2025 - ABONNE-TOI !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booska-P",
                "tags": [
                    "booskap",
                    "booska-p",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "interview",
                    "freestyle",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "musique",
                    "jdr",
                    "rap fr",
                    "booska",
                    "booska p",
                    "hip hop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B envoie un hit en l\u00e9ger | 1 Son en 1H",
                    "description": "De retour avec 1 Son en 1 Heure, un de vos formats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Cette fois-ci, L2B sont venu montrer qu'ils maitrisaient M\u00e9lo' comme kickage dans un big titre !\n\nRetrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS :\nCompositeurs : Zafy, Gaby, BGRZ, LMB, Hard Level\nAnimatrice : Skuluch\nR\u00e9alisation et Montage : Matthieu Iung\nCadreurs : Noah Le Dorze, Gauthier Ridoux\nCheffe de projet coordinatrice : Le\u00efla Amjoud\nJournaliste : EdenLZ\nProduction : L\u00e9na Bois\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2025 - ABONNE-TOI !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167068",
                "likeCount": "10955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "od8c46SsVMngLe-JXZl9m3T9TIw",
            "id": "M4Jjd3pV2t0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T14:00:06Z",
                "channelId": "UCAXY46t0njhcXWZ1yZD2F9g",
                "title": "Marine - Ma faute (Clip officiel)",
                "description": "Ma Faute, mon single \u00e0 \u00e9couter ici - https://marined.lnk.to/mafaute\n\nCr\u00e9dits - \n\nR\u00e9alisation : Notorious Vision\nChef op\u00e9rateur : Vadim Alsayed\nDirectrice de production : Bouchra Bououf\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni\nAssistante mise en sc\u00e8ne : Pauline Caillat\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Christophe Assaka\n1er assistant cam\u00e9ra : Simon Feray\n2nd assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebll Feray\nChef \u00e9lectro : Alexis Levesque\nElectricienne : Is\u00e9e Beauseigneur\nElectricien : Basil Pollet Villard\nChef machino : Kevin Ferreira\nChef d\u00e9corateur : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9corateur : Ang\u00e8le Demarle\nMake-up : Ludivine Fran\u00e7ois\nStylisme : Agathe Auriffeille\nColoriste : C\u00f4me Grannec\nPhotographe plateau : Florent Baudoin \n\nRemerciements : RVZ, Camille Ratto, Columbia, Sony Music France.\n\nParoles \n\nTon verre est plein\nEst-ce encore de ma faute ?\nSi tu le vides, \nCe le sera sans faute\nJ'ai tr\u00e9buch\u00e9 sous le poids de tes mots\nMais relev\u00e9e\nTout ne sonne pas si faux, c'est faux\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nLa nuit est calme\nSans le son de ta voix\nSi tu la hausses \nCe ne sera que sur moi\nJe reste seule \nAssise avec mes larmes\nCelles qui restent \nApr\u00e8s tout le vacarme\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\n\n\nParfois je n\u2019te reconnais m\u00eame pas \nJ\u2019entends le bruit sans entendre ta voix, \nTu vois, je t\u2019aime malgr\u00e9 tout \u00e7a   \nEt maintenant je sais que c\u2019est pas moi \nPourtant je suis tomb\u00e9e si bas \nAvec toi je n\u2019m\u2019aimais, pas\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \n\nTu m\u2019as fait perdre celle\nQue je pensais si forte \nMais l\u2019averse est pass\u00e9e\nQuand j\u2019ai claqu\u00e9 la porte \nSans toi beaux jours reviennent\nCe sera plus jamais ma faute",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarineVEVO",
                "tags": [
                    "Marine Star ac",
                    "Marine star ac Star ac",
                    "Star ac Star ac",
                    "Marine Ordinaire",
                    "Marine star ac Ordinaire",
                    "Star ac Ordinaire",
                    "Marine All by myself",
                    "Marine star ac All by myself",
                    "Star ac All by myself",
                    "Marine The voice",
                    "Marine star ac The voice",
                    "Star ac The voice",
                    "Marine Lens",
                    "Marine star ac Lens",
                    "Star ac Lens",
                    "Marine Les corrons",
                    "Marine star ac Les corrons",
                    "Star ac Les corrons",
                    "Ma faute",
                    "Marine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marine - Ma faute (Clip officiel)",
                    "description": "Ma Faute, mon single \u00e0 \u00e9couter ici - https://marined.lnk.to/mafaute\n\nCr\u00e9dits - \n\nR\u00e9alisation : Notorious Vision\nChef op\u00e9rateur : Vadim Alsayed\nDirectrice de production : Bouchra Bououf\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni\nAssistante mise en sc\u00e8ne : Pauline Caillat\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Christophe Assaka\n1er assistant cam\u00e9ra : Simon Feray\n2nd assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebll Feray\nChef \u00e9lectro : Alexis Levesque\nElectricienne : Is\u00e9e Beauseigneur\nElectricien : Basil Pollet Villard\nChef machino : Kevin Ferreira\nChef d\u00e9corateur : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9corateur : Ang\u00e8le Demarle\nMake-up : Ludivine Fran\u00e7ois\nStylisme : Agathe Auriffeille\nColoriste : C\u00f4me Grannec\nPhotographe plateau : Florent Baudoin \n\nRemerciements : RVZ, Camille Ratto, Columbia, Sony Music France.\n\nParoles \n\nTon verre est plein\nEst-ce encore de ma faute ?\nSi tu le vides, \nCe le sera sans faute\nJ'ai tr\u00e9buch\u00e9 sous le poids de tes mots\nMais relev\u00e9e\nTout ne sonne pas si faux, c'est faux\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nLa nuit est calme\nSans le son de ta voix\nSi tu la hausses \nCe ne sera que sur moi\nJe reste seule \nAssise avec mes larmes\nCelles qui restent \nApr\u00e8s tout le vacarme\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\n\n\nParfois je n\u2019te reconnais m\u00eame pas \nJ\u2019entends le bruit sans entendre ta voix, \nTu vois, je t\u2019aime malgr\u00e9 tout \u00e7a   \nEt maintenant je sais que c\u2019est pas moi \nPourtant je suis tomb\u00e9e si bas \nAvec toi je n\u2019m\u2019aimais, pas\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \n\nTu m\u2019as fait perdre celle\nQue je pensais si forte \nMais l\u2019averse est pass\u00e9e\nQuand j\u2019ai claqu\u00e9 la porte \nSans toi beaux jours reviennent\nCe sera plus jamais ma faute"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848346",
                "likeCount": "46946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tGHcXK5rxaHXvILo8bUqTXAlsZA",
            "id": "sICgv530Cdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:00:55Z",
                "channelId": "UCJP0yxL7H05vptIECYThRZw",
                "title": "Helena - Bonne Maman (Audio)",
                "description": "1er album \"H\u00e9l\u00e9\" disponible : https://helenablly.lnk.to/hele",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "helenabllyVEVO",
                "tags": [
                    "Bonne Maman",
                    "Helena"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helena - Bonne Maman (Audio)",
                    "description": "1er album \"H\u00e9l\u00e9\" disponible : https://helenablly.lnk.to/hele"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98049",
                "likeCount": "5489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6PzEuDwd5tVGKLUtXnEhqKC2AGs",
            "id": "6mqrzpCHwPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "L\u00c9GENDAIRE ! PARIS SG \ud83c\udd9a LIVERPOOL : le FILM exceptionnel",
                "description": "De la cruelle d\u00e9faite du match aller au suspense insoutenable du match retour : revivez la double confrontation l\u00e9gendaire face aux Reds de Liverpool.\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u00c9GENDAIRE ! PARIS SG \ud83c\udd9a LIVERPOOL : le FILM exceptionnel",
                    "description": "De la cruelle d\u00e9faite du match aller au suspense insoutenable du match retour : revivez la double confrontation l\u00e9gendaire face aux Reds de Liverpool.\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554903",
                "likeCount": "21777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g2PoYePUEB9QzwldmsJ5qEYuhaE",
            "id": "a6MsxYJWE1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T22:59:34Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Liverpool / PSG - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Liverpool / PSG - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2275987",
                "likeCount": "38451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3thwkgefPgASOfV2duvpczhbSw",
            "id": "jDs-EQxCv_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T18:00:06Z",
                "channelId": "UCH_XGCoqCS9_PMJOD4i8hYA",
                "title": "110, 120 ou130 km/h : quelle est VRAIMENT la meilleure vitesse en \u00e9lectrique sur autoroute ? \ud83e\udd14",
                "description": "Qu'est ce qui va le plus vite en voiture \u00e9l\u00e9ctrique sur l'autoroute ? Rouler \u00e0 110, 120 ou 130km/h ? \n\ud83d\udcf2 T\u00e9l\u00e9chargez l'application CHARGEMAP sur votre mobile : https://bit.ly/3FrOJWE\nMerci \u00e0 CHARGEMAP pour son soutien !\n\nUn grand merci \u00e0 Cyril pour sa participation ! Abonnez-vous \u00e0 sa chaine : @MajinCyril \n\n*** MODELE TEST\u00c9 ***\nMod\u00e8le : Renault 5 Iconic cinq\nAnn\u00e9e : 2024\nBatterie : 52kWh\nCouleur : Jaune pop ! / toit noir \u00e9toil\u00e9 / jonc de toit rouge\nLien configurateur : https://bit.ly/3TWCyp8\nReserver un essai : https://bit.ly/3TTHyeo\nFiche sur lachaineev.fr : https://bit.ly/3Fe5PqN\nComparez les LOA pour une Renault 5 : https://bit.ly/3NdKXkf\n\n*** TRANSPARENCE EDITORIALE ***\nVideo sponsoris\u00e9e par Renault : Non\nContenu v\u00e9rifi\u00e9 par Renault : Non (nous avons une totale libert\u00e9 sur nos propos)\nSource de revenus de la vid\u00e9o : revenus Youtube et sponso Chargemap\n\n*** COMPAREZ LES LOA/LLD ***\nEnvie d'une voiture \u00e9lectrique en location ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 offres de LOA/LLD pour comparer, sans engagement, dont une offre sur des v\u00e9hicules reconditionn\u00e9s si vous le souhaitez ! https://bit.ly/3ygXEGS\n\n*** REDUCTIONS & CODES PROMOS ***\nOn a quelques petites offres sur des sites partenaires dont vous pourriez profiter ! Jetez-y un oeil : https://www.lachaineev.fr/promos.php\n\n*** INSTAGRAM, FACEBOOK ET DISCORD ***\nSuivez-nous dans nos tests, d\u00e9couvrez l'envers du d\u00e9cor, soyez au courant avant les autres !\nhttps://www.instagram.com/lachaineev/\nhttps://www.facebook.com/lachaineev/\nhttps://discord.gg/Szu9jaMyyp\n\n*** ABONNEZ-VOUS AU PODCAST EV ***\nRetrouvez les lives de plusieurs chaines EV en audio : https://anchor.fm/lepodcastev\nOu sur Twitch : https://www.twitch.tv/letalkev\n\nEnvie d'annoncer sur LaChaineEV ? Contactez-nous :  https://www.lachaineev.fr/annonceur.php\n\n*** SOMMAIRE ***\n00:00 : Pr\u00e9sentation\n02:57 : Tirage au sort des vitesses\n03:29 : Planification du trajet\n07:42 : D\u00e9part\n15:12 : Demi-tour\n24:03 : Les arriv\u00e9es\n25:03 : Qui a gagn\u00e9 ?\n26:47 : Les chiffres et classements\n28:28 : Conclusion\n\n#RENAULT5 #ROADTRIP #TEAM110",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Chaine EV",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "110, 120 ou130 km/h : quelle est VRAIMENT la meilleure vitesse en \u00e9lectrique sur autoroute ? \ud83e\udd14",
                    "description": "Qu'est ce qui va le plus vite en voiture \u00e9l\u00e9ctrique sur l'autoroute ? Rouler \u00e0 110, 120 ou 130km/h ? \n\ud83d\udcf2 T\u00e9l\u00e9chargez l'application CHARGEMAP sur votre mobile : https://bit.ly/3FrOJWE\nMerci \u00e0 CHARGEMAP pour son soutien !\n\nUn grand merci \u00e0 Cyril pour sa participation ! Abonnez-vous \u00e0 sa chaine : @MajinCyril \n\n*** MODELE TEST\u00c9 ***\nMod\u00e8le : Renault 5 Iconic cinq\nAnn\u00e9e : 2024\nBatterie : 52kWh\nCouleur : Jaune pop ! / toit noir \u00e9toil\u00e9 / jonc de toit rouge\nLien configurateur : https://bit.ly/3TWCyp8\nReserver un essai : https://bit.ly/3TTHyeo\nFiche sur lachaineev.fr : https://bit.ly/3Fe5PqN\nComparez les LOA pour une Renault 5 : https://bit.ly/3NdKXkf\n\n*** TRANSPARENCE EDITORIALE ***\nVideo sponsoris\u00e9e par Renault : Non\nContenu v\u00e9rifi\u00e9 par Renault : Non (nous avons une totale libert\u00e9 sur nos propos)\nSource de revenus de la vid\u00e9o : revenus Youtube et sponso Chargemap\n\n*** COMPAREZ LES LOA/LLD ***\nEnvie d'une voiture \u00e9lectrique en location ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 offres de LOA/LLD pour comparer, sans engagement, dont une offre sur des v\u00e9hicules reconditionn\u00e9s si vous le souhaitez ! https://bit.ly/3ygXEGS\n\n*** REDUCTIONS & CODES PROMOS ***\nOn a quelques petites offres sur des sites partenaires dont vous pourriez profiter ! Jetez-y un oeil : https://www.lachaineev.fr/promos.php\n\n*** INSTAGRAM, FACEBOOK ET DISCORD ***\nSuivez-nous dans nos tests, d\u00e9couvrez l'envers du d\u00e9cor, soyez au courant avant les autres !\nhttps://www.instagram.com/lachaineev/\nhttps://www.facebook.com/lachaineev/\nhttps://discord.gg/Szu9jaMyyp\n\n*** ABONNEZ-VOUS AU PODCAST EV ***\nRetrouvez les lives de plusieurs chaines EV en audio : https://anchor.fm/lepodcastev\nOu sur Twitch : https://www.twitch.tv/letalkev\n\nEnvie d'annoncer sur LaChaineEV ? Contactez-nous :  https://www.lachaineev.fr/annonceur.php\n\n*** SOMMAIRE ***\n00:00 : Pr\u00e9sentation\n02:57 : Tirage au sort des vitesses\n03:29 : Planification du trajet\n07:42 : D\u00e9part\n15:12 : Demi-tour\n24:03 : Les arriv\u00e9es\n25:03 : Qui a gagn\u00e9 ?\n26:47 : Les chiffres et classements\n28:28 : Conclusion\n\n#RENAULT5 #ROADTRIP #TEAM110"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193591",
                "likeCount": "10005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5wEIWqu_ygG_oKeN2wZQ86ogkSk",
            "id": "fBYp1DtdHuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T09:40:27Z",
                "channelId": "UCakQLdwrxuo0KhJ49Sq2csA",
                "title": "Lilo & Stitch (2025) - Bande-annonce officielle (VF) | Disney",
                "description": "Ohana signifie famille, famille signifie que personne ne doit \u00eatre abandonn\u00e9, ni oubli\u00e9. \ud83d\udc99\n\nLilo & Stitch, le 21 mai au cin\u00e9ma.\n\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene Disney+ pour ne manquer aucun des derniers contenus des programmes Disney, Pixar, Marvel, Star Wars, National Geographic et Star : https://www.youtube.com/DisneyPlusFR\n\n\u25ba Abonnez-vous pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise de Disney !\nhttp://bit.ly/AbonnementDisney\n\n\u25ba D\u00e9couvrez les bandes annonces de nos prochains films Disney et Disney.Pixar :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf32hunKCBytmHP8-UyN2iC-\n\n\u25ba Toutes les chansons des Grands Classiques Disney :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf2GRSsGqTnr4Hmosr7zaqck\n\n\u25ba D\u00e9couvrez nos collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur :\nhttps://www.shopdisney.fr/\n\n---------------------------------------------------------------\n \nLaissez-vous emporter par la magie... Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de Disney !\nDes Aristochats au Roi Lion, en passant par La Reine des Neiges ou Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde : toutes les chansons des Grands Classiques Disney sont l\u00e0 !\nApprenez-en plus sur nos films \u00e0 venir : bandes-annonces, extraits, bonus et bien plus encore !\n\nVisitez notre site : https://disney.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/DisneyFR\nFacebook : https://www.facebook.com/disneyfrance\nTwitter : https://twitter.com/disneyfr\n\n#Disney #LiloetStitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney FR",
                "tags": [
                    "disney",
                    "walt disney studios",
                    "bande annonce",
                    "lilo et stitch",
                    "live action",
                    "stitch",
                    "lilo",
                    "dubbed version",
                    "bande-annonce lilo et stitch",
                    "bande-annonce lilo & stitch",
                    "bande-annonce vf lilo et stitch",
                    "bande-annonce vf",
                    "lilo et stitch vf",
                    "lilo et stitch bande annonce",
                    "lilo et stitch bande annonce fran\u00e7aise"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Lilo & Stitch (2025) - Bande-annonce officielle (VF) | Disney",
                    "description": "Ohana signifie famille, famille signifie que personne ne doit \u00eatre abandonn\u00e9, ni oubli\u00e9. \ud83d\udc99\n\nLilo & Stitch, le 21 mai au cin\u00e9ma.\n\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene Disney+ pour ne manquer aucun des derniers contenus des programmes Disney, Pixar, Marvel, Star Wars, National Geographic et Star : https://www.youtube.com/DisneyPlusFR\n\n\u25ba Abonnez-vous pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise de Disney !\nhttp://bit.ly/AbonnementDisney\n\n\u25ba D\u00e9couvrez les bandes annonces de nos prochains films Disney et Disney.Pixar :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf32hunKCBytmHP8-UyN2iC-\n\n\u25ba Toutes les chansons des Grands Classiques Disney :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf2GRSsGqTnr4Hmosr7zaqck\n\n\u25ba D\u00e9couvrez nos collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur :\nhttps://www.shopdisney.fr/\n\n---------------------------------------------------------------\n \nLaissez-vous emporter par la magie... Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de Disney !\nDes Aristochats au Roi Lion, en passant par La Reine des Neiges ou Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde : toutes les chansons des Grands Classiques Disney sont l\u00e0 !\nApprenez-en plus sur nos films \u00e0 venir : bandes-annonces, extraits, bonus et bien plus encore !\n\nVisitez notre site : https://disney.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/DisneyFR\nFacebook : https://www.facebook.com/disneyfrance\nTwitter : https://twitter.com/disneyfr\n\n#Disney #LiloetStitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689610",
                "likeCount": "2463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mxm9Z5haAO3YMjiKew5I_cGzcSY",
            "id": "M3TnAn9uVEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:58:07Z",
                "channelId": "UC2e4Ukj5Pfr7cb3KpJAFBdQ",
                "title": "[FIX OFF] Desire Project #2 'AUTOBAHN (Feat. \uc724\ubbfc)' | ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) \ubbfc\uae30",
                "description": "Lyrics by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO \nComposed by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, Long Drive, The Need \nArranged by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need \nChorus by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, \uc724\ubbfc \nMIDI Programming by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need \nRecorded by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio, \ubc15\uc815\ud638 @ Titan Studio \nDigital editing by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio, \ubc15\uc815\ud638 @ Blissmusic  \nMixed by Stay Tuned @ Stay Tuned Studio \nMastered by \ubc15\uc815\uc5b8 @ Honey Butter Studio  \n\n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \nTime to shift the gear \n\n\uc18d\ub3c4\uc758 \ud55c\uacc4\uce58\ub294 Fade out  \n\uc655\uc88c\ub97c \ud0d0\ud574 \ub204\uac00 \uc624\ub4e0 \uac04\uc5d0 No doubt  \n\uc774\uacf3\uc740 \ud54d\ubc15\uacfc \ubd88\uc548 \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uacbd\uacc4\uc120\uc5d0\uc11c  \n\ud63c\uc790\uc758 \ud798\uc73c\ub85c \uce58\uace0 \ub098\uac00 \n\ub9c9\uc744 \uc0ac\ub78c \uc5c6\uc9c0 \ub0b4\uac00 \uac00\ub294 \uae38\uc5d0\uc11c  \n\ub300\uccb4 \uc5b4\ub5a4 \uc0c8\ub07c\ub4e4\uc774 \ub098\ub97c \uac00\ub85c\ub9c9\uaca0\uc5b4  \nThis place is toxic, my ride\u2019s a bullet \nDon\u2019t have mercy   \n\uc2e0\uc774 \ub098\uc11c\ub354\ub77c\ub3c4 \ud760\uc774 \uc5c6\uac8c \ud3ec\uc2dd \n\uac81\uc744 \uc783\uc740 \uc5ec\uae34 \uc78a\uc740 \ub4ef\ud574 \uce74\ub974\ub9c8 \n\ub3c5\uc2dd\ud558\ub294 \uc9c8\uc8fc \uc18d\uc5d0 \uc804\ubd80 \ud0c0\uc62c\ub77c \n\uc18c\ub9ac\uccd0\ub77c \uac00\uc9c4 \uac83\ucc98\ub7fc \ubaa8\ub4e0 \uac78 \n\ubb34\uac81\uac8c \uc9d3\ub204\ub974\ub294 \uc5b5\uc555\uc744 \ub2e4 \ubfcc\ub9ac\uccd0 \n\n\ub3c4\ub85c \uc704\ub97c \uce94\ubc84\uc2a4\ucc98\ub7fc \ucc44\uc6b0\ub124  \n\uc0c9\uc744 \uce60\ud574 \uc774\uac74 History in the making \n\uba48\ucd94\ub294 \uc21c\uac04 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \ub05d\uc774 \ub098\ub294 Game \n\ub2f9\uc7a5 \uce58\uace0 \ub098\uac00 \uc5ec\uae34 AUTOBAHN \n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c  \nTime to shift the gear \n\n\ubcf5\uc7a1\ud55c \uc774 \ud2b8\ub799 \uc704\uc5d0 \n\uac70\uce5c \uc228\uc744 \ub0b4\ubfdc\uc5b4 \n\ud55c\uacc4\ub97c \ubc97\uc5b4\ub358\uc9c4 \ucc44  \n\ub05d\uc744 \ud5a5\ud558\ub294 \uc21c\uac04 \nYou can never try \uadf8\ub300\ub85c runaway  \n\ube44\uad50\ud560 \uc218 \uc5c6\uc5b4 \ub9de\uc9c0 \uc54a\uc544 Mismatch  \nI don\u2019t wanna go back, so I\u2019m ready  \n\uc218\ucc9c \ubc88 \ubb34\ub108\uc838\ub3c4 \ub51b\uace0 I\u2019m on my way   \nCan\u2019t stop oh, I\u2019m on fire  \n\ubd88\ud0dc\uc6cc\ub77c \ubaa8\ub4e0 \uac78   \n\uc2dc\uc791\ub41c Riot  \n\uba48\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4  \n\n\ub3c4\ub85c \uc704\ub97c \uce94\ubc84\uc2a4\ucc98\ub7fc \ucc44\uc6b0\ub124 \n\uc0c9\uc744 \uce60\ud574 \uc774\uac74 History in the making \n\uba48\ucd94\ub294 \uc21c\uac04 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \ub05d\uc774 \ub098\ub294 Game \n\n\ub2f9\uc7a5 \uce58\uace0 \ub098\uac00 \uc5ec\uae34 AUTOBAHN \n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \nTime to shift the gear \n\nOh \nOh \n\n\uae68\uc9c8 \ub4ef\ud55c \uc18d\ub3c4 \uc18d\uc5d0 \ub0b4 \uc790\uc2e0\uc744 \uc2dc\ud5d8\ud558\uc9c0 \n\nCause we won\u2019t stop till it\u2019s over \n\nTime to shift the gear\n\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n#ATEEZ #\ubbfc\uae30 #AUTOBAHN\n#FIX_OFF #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #MINGI\n#TOUCHED #\ud130\uce58\ub4dc #Yunmin #\uc724\ubbfc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ATEEZ",
                "tags": [
                    "Idol",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "Kpop",
                    "boygroup",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "ATZ",
                    "\uae40\ud64d\uc911",
                    "\ud64d\uc911",
                    "Hongjoong",
                    "\ubc15\uc131\ud654",
                    "\uc131\ud654",
                    "Seonghwa",
                    "\uc815\uc724\ud638",
                    "\uc724\ud638",
                    "Yunho",
                    "\uac15\uc5ec\uc0c1",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "Yeosang",
                    "\ucd5c\uc0b0",
                    "San",
                    "\uc1a1\ubbfc\uae30",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "Mingi",
                    "\uc815\uc6b0\uc601",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "Wooyoung",
                    "\ucd5c\uc885\ud638",
                    "\uc885\ud638",
                    "Jongho",
                    "KQ\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "KQ Entertainment"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[FIX OFF] Desire Project #2 'AUTOBAHN (Feat. \uc724\ubbfc)' | ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) \ubbfc\uae30",
                    "description": "Lyrics by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO \nComposed by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, Long Drive, The Need \nArranged by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need \nChorus by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, \uc724\ubbfc \nMIDI Programming by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need \nRecorded by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio, \ubc15\uc815\ud638 @ Titan Studio \nDigital editing by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio, \ubc15\uc815\ud638 @ Blissmusic  \nMixed by Stay Tuned @ Stay Tuned Studio \nMastered by \ubc15\uc815\uc5b8 @ Honey Butter Studio  \n\n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \nTime to shift the gear \n\n\uc18d\ub3c4\uc758 \ud55c\uacc4\uce58\ub294 Fade out  \n\uc655\uc88c\ub97c \ud0d0\ud574 \ub204\uac00 \uc624\ub4e0 \uac04\uc5d0 No doubt  \n\uc774\uacf3\uc740 \ud54d\ubc15\uacfc \ubd88\uc548 \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uacbd\uacc4\uc120\uc5d0\uc11c  \n\ud63c\uc790\uc758 \ud798\uc73c\ub85c \uce58\uace0 \ub098\uac00 \n\ub9c9\uc744 \uc0ac\ub78c \uc5c6\uc9c0 \ub0b4\uac00 \uac00\ub294 \uae38\uc5d0\uc11c  \n\ub300\uccb4 \uc5b4\ub5a4 \uc0c8\ub07c\ub4e4\uc774 \ub098\ub97c \uac00\ub85c\ub9c9\uaca0\uc5b4  \nThis place is toxic, my ride\u2019s a bullet \nDon\u2019t have mercy   \n\uc2e0\uc774 \ub098\uc11c\ub354\ub77c\ub3c4 \ud760\uc774 \uc5c6\uac8c \ud3ec\uc2dd \n\uac81\uc744 \uc783\uc740 \uc5ec\uae34 \uc78a\uc740 \ub4ef\ud574 \uce74\ub974\ub9c8 \n\ub3c5\uc2dd\ud558\ub294 \uc9c8\uc8fc \uc18d\uc5d0 \uc804\ubd80 \ud0c0\uc62c\ub77c \n\uc18c\ub9ac\uccd0\ub77c \uac00\uc9c4 \uac83\ucc98\ub7fc \ubaa8\ub4e0 \uac78 \n\ubb34\uac81\uac8c \uc9d3\ub204\ub974\ub294 \uc5b5\uc555\uc744 \ub2e4 \ubfcc\ub9ac\uccd0 \n\n\ub3c4\ub85c \uc704\ub97c \uce94\ubc84\uc2a4\ucc98\ub7fc \ucc44\uc6b0\ub124  \n\uc0c9\uc744 \uce60\ud574 \uc774\uac74 History in the making \n\uba48\ucd94\ub294 \uc21c\uac04 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \ub05d\uc774 \ub098\ub294 Game \n\ub2f9\uc7a5 \uce58\uace0 \ub098\uac00 \uc5ec\uae34 AUTOBAHN \n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c  \nTime to shift the gear \n\n\ubcf5\uc7a1\ud55c \uc774 \ud2b8\ub799 \uc704\uc5d0 \n\uac70\uce5c \uc228\uc744 \ub0b4\ubfdc\uc5b4 \n\ud55c\uacc4\ub97c \ubc97\uc5b4\ub358\uc9c4 \ucc44  \n\ub05d\uc744 \ud5a5\ud558\ub294 \uc21c\uac04 \nYou can never try \uadf8\ub300\ub85c runaway  \n\ube44\uad50\ud560 \uc218 \uc5c6\uc5b4 \ub9de\uc9c0 \uc54a\uc544 Mismatch  \nI don\u2019t wanna go back, so I\u2019m ready  \n\uc218\ucc9c \ubc88 \ubb34\ub108\uc838\ub3c4 \ub51b\uace0 I\u2019m on my way   \nCan\u2019t stop oh, I\u2019m on fire  \n\ubd88\ud0dc\uc6cc\ub77c \ubaa8\ub4e0 \uac78   \n\uc2dc\uc791\ub41c Riot  \n\uba48\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4  \n\n\ub3c4\ub85c \uc704\ub97c \uce94\ubc84\uc2a4\ucc98\ub7fc \ucc44\uc6b0\ub124 \n\uc0c9\uc744 \uce60\ud574 \uc774\uac74 History in the making \n\uba48\ucd94\ub294 \uc21c\uac04 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \ub05d\uc774 \ub098\ub294 Game \n\n\ub2f9\uc7a5 \uce58\uace0 \ub098\uac00 \uc5ec\uae34 AUTOBAHN \n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \nTime to shift the gear \n\nOh \nOh \n\n\uae68\uc9c8 \ub4ef\ud55c \uc18d\ub3c4 \uc18d\uc5d0 \ub0b4 \uc790\uc2e0\uc744 \uc2dc\ud5d8\ud558\uc9c0 \n\nCause we won\u2019t stop till it\u2019s over \n\nTime to shift the gear\n\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n#ATEEZ #\ubbfc\uae30 #AUTOBAHN\n#FIX_OFF #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #MINGI\n#TOUCHED #\ud130\uce58\ub4dc #Yunmin #\uc724\ubbfc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324991",
                "likeCount": "64152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kjUwSdEuAr1Z7U8QMw8FIjrZ-xI",
            "id": "oZBWtKoxshw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T17:00:56Z",
                "channelId": "UCJIl08OJstq_9kgI9wf_xjg",
                "title": "L'IA \u00e0 l'oral du bac - Groland - CANAL+",
                "description": "L'int\u00e9gralit\u00e9 de Groland est sur myCANAL : can.al/viendez-au-groland\n\nGroland est aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/groland/\nTwitter : https://twitter.com/Groland\nInstagram : https://www.instagram.com/canalplus/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Groland",
                "tags": [
                    "Canal +",
                    "canalplus",
                    "canal",
                    "Groland",
                    "Jules Edouard Moustic",
                    "Moustic",
                    "humour",
                    "sketch",
                    "made in groland",
                    "pr\u00e9sipaut\u00e9",
                    "lol",
                    "drole",
                    "banzai",
                    "francis kuntz",
                    "kuntz",
                    "gromanche",
                    "credi",
                    "dredi",
                    "michael kael",
                    "vieux",
                    "LES GRIGOUS",
                    "PARODIE"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'IA \u00e0 l'oral du bac - Groland - CANAL+",
                    "description": "L'int\u00e9gralit\u00e9 de Groland est sur myCANAL : can.al/viendez-au-groland\n\nGroland est aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/groland/\nTwitter : https://twitter.com/Groland\nInstagram : https://www.instagram.com/canalplus/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127985",
                "likeCount": "2099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "64ZVnf-2Lv5njGI0zUp2GQatnXk",
            "id": "l78xve_Odpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T17:01:00Z",
                "channelId": "UCpi-4daExRSchtsJzO06rwA",
                "title": "Claude Malhuret, la nouvelle coqueluche des anti-Trump",
                "description": "Claude Malhuret est un s\u00e9nateur fran\u00e7ais et est devenu une v\u00e9ritable star aux \u00c9tats-Unis gr\u00e2ce \u00e0 son dernier discours prononc\u00e9 au S\u00e9nat. En effet, son intervention, traduite et relay\u00e9e massivement par les grands networks am\u00e9ricains, a r\u00e9sonn\u00e9 fortement, notamment pour ses critiques envers Elon Musk et Donald Trump. Les m\u00e9dias am\u00e9ricains ont repris ses phrases choc.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-nawell-madani-une-tournee-intime-et-authentique-07096957.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quotidien",
                "tags": [
                    "Humour",
                    "Actualit\u00e9",
                    "Yann Barthes",
                    "Quotidien",
                    "Quotidien Premiere Partie",
                    "TF1",
                    "TMC",
                    "Claude malhuret",
                    "interview",
                    "politique",
                    "s\u00e9nat",
                    "discours",
                    "anti-trump",
                    "Donald Trump",
                    "Elon Musk",
                    "R\u00e9publicain",
                    "d\u00e9mocrate"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Claude Malhuret, la nouvelle coqueluche des anti-Trump",
                    "description": "Claude Malhuret est un s\u00e9nateur fran\u00e7ais et est devenu une v\u00e9ritable star aux \u00c9tats-Unis gr\u00e2ce \u00e0 son dernier discours prononc\u00e9 au S\u00e9nat. En effet, son intervention, traduite et relay\u00e9e massivement par les grands networks am\u00e9ricains, a r\u00e9sonn\u00e9 fortement, notamment pour ses critiques envers Elon Musk et Donald Trump. Les m\u00e9dias am\u00e9ricains ont repris ses phrases choc.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-nawell-madani-une-tournee-intime-et-authentique-07096957.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386968",
                "likeCount": "6547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1GDJCcw1iOVVfE5b58QRFCFvdwY",
            "id": "-jxM2yXZ1B0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:00:00Z",
                "channelId": "UCJP0yxL7H05vptIECYThRZw",
                "title": "Helena - Adieu mon amour (Audio)",
                "description": "1er album \"H\u00e9l\u00e9\" disponible : https://helenablly.lnk.to/hele",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "helenabllyVEVO",
                "tags": [
                    "Adieu mon amour",
                    "Helena"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helena - Adieu mon amour (Audio)",
                    "description": "1er album \"H\u00e9l\u00e9\" disponible : https://helenablly.lnk.to/hele"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88149",
                "likeCount": "5546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAr5f8ke-eLaYFe5rbZ_jUCLVp8",
            "id": "0-eMuy6UJ6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:17:19Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Silent Hill f - Reveal Trailer | PS5 Games",
                "description": "https://store.playstation.com/concept/10010242\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \nWhen Shimizu Hinako's secluded town of Ebisugaoka is consumed by a sudden fog, her once-familiar home becomes a haunting nightmare.\n\nAs the town falls silent and the fog thickens, Hinako must navigate the twisted paths of Ebisugaoka, solving complex puzzles and confronting grotesque monsters to survive.\n\nImmerse yourself into Hinako's world as imagined by renowned author Ryukishi07, with entrancing soundscapes by Akira Yamaoka and beautiful visuals in a gripping tale of doubt, regret, and inescapable choices. Will Hinako embrace the beauty hidden within terror, or succumb to the madness that lies ahead?\n \nDiscover a new chapter in the SILENT HILL series, blending psychological horror with a haunting Japanese setting.\n\n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "#SILENTHILL",
                    "#SILENTHILLf",
                    "#SHf",
                    "#KONAMI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Silent Hill f - Reveal Trailer | PS5 Games",
                    "description": "https://store.playstation.com/concept/10010242\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \nWhen Shimizu Hinako's secluded town of Ebisugaoka is consumed by a sudden fog, her once-familiar home becomes a haunting nightmare.\n\nAs the town falls silent and the fog thickens, Hinako must navigate the twisted paths of Ebisugaoka, solving complex puzzles and confronting grotesque monsters to survive.\n\nImmerse yourself into Hinako's world as imagined by renowned author Ryukishi07, with entrancing soundscapes by Akira Yamaoka and beautiful visuals in a gripping tale of doubt, regret, and inescapable choices. Will Hinako embrace the beauty hidden within terror, or succumb to the madness that lies ahead?\n \nDiscover a new chapter in the SILENT HILL series, blending psychological horror with a haunting Japanese setting.\n\n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1989401",
                "likeCount": "124244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7089"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}