{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "bNG2c0hTsq3fkCo9oI_fyRGNzjc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4QksArpyGjQXaPCm8GYo7wkpMCQ",
            "id": "IWZr0PdZfSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:58:21Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLTHs3gSp2fJV91jSrTQX4d7JkRZk6ru07\n(19 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nYeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc isimlerinden biri olan E\u015fref Tek, ge\u00e7mi\u015fiyle hesapla\u015f\u0131rken beklenmedik bir kar\u015f\u0131la\u015fma hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015ftu\u011fundan beri pe\u015finden ko\u015ftu\u011fu hayali, onu tehlikeli bir yol ayr\u0131m\u0131na s\u00fcr\u00fckleyecektir.\n\nDi\u011fer tarafta, ideallerine tutunmaya \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7 m\u00fczisyen Nisan, hayallerine ula\u015fmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6demek zorunda kal\u0131r. E\u015fref\u2019in sahibi oldu\u011fu otelde sahne almas\u0131yla yollar\u0131 kesi\u015fen ikili, fark\u0131nda olmadan geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan bir girdab\u0131n i\u00e7ine \u00e7ekilir.\n\nG\u00fc\u00e7 sava\u015flar\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 yeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda dengeler de\u011fi\u015firken, herkesin kendi oyununu oynad\u0131\u011f\u0131 bu m\u00fccadelede a\u015fk, ihanet ve sadakat s\u0131nanacakt\u0131r.\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "T\u00fcrk Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLTHs3gSp2fJV91jSrTQX4d7JkRZk6ru07\n(19 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nYeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc isimlerinden biri olan E\u015fref Tek, ge\u00e7mi\u015fiyle hesapla\u015f\u0131rken beklenmedik bir kar\u015f\u0131la\u015fma hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015ftu\u011fundan beri pe\u015finden ko\u015ftu\u011fu hayali, onu tehlikeli bir yol ayr\u0131m\u0131na s\u00fcr\u00fckleyecektir.\n\nDi\u011fer tarafta, ideallerine tutunmaya \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7 m\u00fczisyen Nisan, hayallerine ula\u015fmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6demek zorunda kal\u0131r. E\u015fref\u2019in sahibi oldu\u011fu otelde sahne almas\u0131yla yollar\u0131 kesi\u015fen ikili, fark\u0131nda olmadan geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan bir girdab\u0131n i\u00e7ine \u00e7ekilir.\n\nG\u00fc\u00e7 sava\u015flar\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 yeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda dengeler de\u011fi\u015firken, herkesin kendi oyununu oynad\u0131\u011f\u0131 bu m\u00fccadelede a\u015fk, ihanet ve sadakat s\u0131nanacakt\u0131r.\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3163337",
                "likeCount": "77865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hgjpIApD35G0VFvbVRiPzBYPEa0",
            "id": "RKmRGXyDrQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:25:25Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "T\u00fcrkiye - Macaristan (3-1) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                "description": "T\u00fcrkiye - Macaristan UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc\n\u26bd Kerem Akt\u00fcrko\u011flu\n\u26bd\u00a0\u0130rfan\u00a0Can Kahveci\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "t\u00fcrkiye macaristan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "T\u00fcrkiye - Macaristan (3-1) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                    "description": "T\u00fcrkiye - Macaristan UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc\n\u26bd Kerem Akt\u00fcrko\u011flu\n\u26bd\u00a0\u0130rfan\u00a0Can Kahveci\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "768128",
                "likeCount": "14260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ce2VJDeIxEDl6BN1qznSSqxqRTM",
            "id": "IksGPPLCoog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T11:04:04Z",
                "channelId": "UCdX5KXiCTPYWYZscfphgQ4g",
                "title": "Sharing is Caring #beatbox #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatboxJCOP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sharing is Caring #beatbox #tiktok",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30892758",
                "likeCount": "875530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JFHgfnop3iBuiQxWl6t1JFdlasI",
            "id": "AORF_te9oI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:00:26Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56546029",
                "likeCount": "3381412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e1qbiK2HCeJCvIZknJ40VKj4vzw",
            "id": "Gf6kVSsBVt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:18Z",
                "channelId": "UCZznQaYNJ0_IzD6uux0ORbg",
                "title": "\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0646\u062f \u0625\u064a\u062f\u061f! \ud83e\ude79\ud83d\ude02 \u0623\u063a\u0631\u0628 \u063a\u0634 \u0644\u0644\u0625\u0645\u062a\u062d\u0627\u0646\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642!",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giggle Jiggle Extra! Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0646\u062f \u0625\u064a\u062f\u061f! \ud83e\ude79\ud83d\ude02 \u0623\u063a\u0631\u0628 \u063a\u0634 \u0644\u0644\u0625\u0645\u062a\u062d\u0627\u0646\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642!",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2603553",
                "likeCount": "27713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VFxNuT3LdiaQ59lhe_K8LctbQCE",
            "id": "CICu8gUcZEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T06:00:09Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches #diy #tips #gardening",
                "description": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches\n\n#shorts #diy #gardening #tips #tricks #tools #howto #tipsandtricks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches #diy #tips #gardening",
                    "description": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches\n\n#shorts #diy #gardening #tips #tricks #tools #howto #tipsandtricks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24502400",
                "likeCount": "320619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zj528TY_CgHdziypVb0fDmw2RH8",
            "id": "N61FYO_WaSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:35:00Z",
                "channelId": "UC1xhwns9sJvuEOXUgCV7Htw",
                "title": "Kadir'in En Sevdi\u011fi \u00dc\u00e7l\u00fc - En Hamarat Benim 803. B\u00f6l\u00fcm #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "En Hamarat Benim",
                "tags": [
                    "NOW",
                    "En Hamarat Benim",
                    "Kadir Ezildi",
                    "temizlik program\u0131",
                    "kadir ezildi program\u0131",
                    "en hamarat benim program",
                    "g\u00fcnd\u00fcz ku\u015fa\u011f\u0131",
                    "kadir ezildi en hamarat benim",
                    "en hamarat benim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "en hamarat benim yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "en hamarat benim komik sahneler",
                    "kadir ezildi komik sahneler",
                    "kadir ezildi temizlik",
                    "en hamarat benim yeni sezon",
                    "en hamarat benim",
                    "NOW en hamarat benim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kadir'in En Sevdi\u011fi \u00dc\u00e7l\u00fc - En Hamarat Benim 803. B\u00f6l\u00fcm #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NNTVqltWWw8vPTjtI6Pk59Cs1_k",
            "id": "N8oBriX7OeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T10:11:23Z",
                "channelId": "UCGgVyu1fB_NblkfsYR-eEjg",
                "title": "GAZZE'DE B\u0130R BARDAK SUYA NASIL ULA\u015eIRSINIZ? #t\u00fcrkiye #haber #g\u00fcndem",
                "description": "Abluka alt\u0131ndaki Gazze'de su s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 \u00e7eken Filistinliler, \u00e7amurdan su \u00e7\u0131kar\u0131yor.\n\n\ud83d\udd14 Sabah'\u0131n en g\u00fcncel haber g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini takip etmek i\u00e7in https://bit.ly/3yJLOCi YouTube kanal\u0131m\u0131za abone olabilirsiniz.\n\nSabah Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.sabah.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/sabah\n\u25ba https://twitter.com/sabah\n\u25ba https://instagram.com/sabah\n\u25ba https://tiktok.com/@sabah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabah",
                "tags": [
                    "sabah",
                    "sabah gazetesi",
                    "gazze",
                    "filistin",
                    "israil",
                    "ortado\u011fu",
                    "orta do\u011fu",
                    "operasyon",
                    "harekat",
                    "ht\u015f",
                    "kassam",
                    "kassam tugaylar\u0131",
                    "filistin cephesi",
                    "\u00e7amur",
                    "su",
                    "su nas\u0131l ar\u0131t\u0131l\u0131r",
                    "su nas\u0131l i\u00e7ilir",
                    "su nas\u0131l dam\u0131t\u0131l\u0131r",
                    "\u00e7amurdan su nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "GAZZE'DE B\u0130R BARDAK SUYA NASIL ULA\u015eIRSINIZ? #t\u00fcrkiye #haber #g\u00fcndem",
                    "description": "Abluka alt\u0131ndaki Gazze'de su s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 \u00e7eken Filistinliler, \u00e7amurdan su \u00e7\u0131kar\u0131yor.\n\n\ud83d\udd14 Sabah'\u0131n en g\u00fcncel haber g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini takip etmek i\u00e7in https://bit.ly/3yJLOCi YouTube kanal\u0131m\u0131za abone olabilirsiniz.\n\nSabah Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.sabah.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/sabah\n\u25ba https://twitter.com/sabah\n\u25ba https://instagram.com/sabah\n\u25ba https://tiktok.com/@sabah"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5452619",
                "likeCount": "130485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1BgvKpvC6H2KrNGVegtFBnpoWMU",
            "id": "0l2mxmW0o8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T15:00:02Z",
                "channelId": "UCZNQ_mLBLcVDYBtAQwEDTKw",
                "title": "\u0647\u0644 \u062c\u0631\u0628\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0647\u0634\u061f \ud83c\udf6c\ud83d\udedd #\u0645\u063a\u0627\u0645\u0631\u0629_\u062d\u0644\u0648\u064a\u0627\u062a",
                "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOON'IX Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0647\u0644 \u062c\u0631\u0628\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0647\u0634\u061f \ud83c\udf6c\ud83d\udedd #\u0645\u063a\u0627\u0645\u0631\u0629_\u062d\u0644\u0648\u064a\u0627\u062a",
                    "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10652728",
                "likeCount": "118102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G0b7lw55d-3AbbpUi4qMpEmLTbE",
            "id": "NkpzPYvQWag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:00:28Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "\u0130kizi Olan \u00dcnl\u00fcleri Tahmin Et \ud83d\ude02 \u00d6yk\u00fc Karayel Sinem \u00dcnsal \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                "description": "Bu videomuzda ikizi olan \u00fcnl\u00fcleri tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k.  \u00d6yk\u00fc Karayel ikizi kim? Sinem \u00dcnsal\u2019\u0131n karde\u015fi kim? Hande Soral karde\u015fi, Bedirhan Soral, An\u0131l Altan karde\u015fi\u2026. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130kizi Olan \u00dcnl\u00fcleri Tahmin Et \ud83d\ude02 \u00d6yk\u00fc Karayel Sinem \u00dcnsal \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                    "description": "Bu videomuzda ikizi olan \u00fcnl\u00fcleri tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k.  \u00d6yk\u00fc Karayel ikizi kim? Sinem \u00dcnsal\u2019\u0131n karde\u015fi kim? Hande Soral karde\u015fi, Bedirhan Soral, An\u0131l Altan karde\u015fi\u2026. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "903801",
                "likeCount": "18987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVMtkMqRpbGTl_pHTusN0tRjW-U",
            "id": "6KH8X0NstXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:06:06Z",
                "channelId": "UCVKWwHoLwUMMa80cu_1uapA",
                "title": "Tanju \u00d6zcan ile Nagehan Al\u00e7\u0131 Aras\u0131nda \"Sine-i Millet\" ve \"Fa\u015fizm\" Tart\u0131\u015fmas\u0131!",
                "description": "Bolu Belediye Ba\u015fkan\u0131 Tanju \u00d6zcan ile Gazeteci-Yazar Nagehan Al\u00e7\u0131, kat\u0131ld\u0131klar\u0131 Gizem \u00c7etin ile KRT Soruyor program\u0131nda gergin anlar ya\u015fad\u0131.\n\nGizem \u00c7etin ile KRT Soruyor | 19.03.2025 | #KRT\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n\u0131z.\nhttps://bit.ly/3NK4qZ6\n\nSosyal medyada biz: \n\nX: https://twitter.com/KRTCANLI\nKRT internet sitesi: https://www.krttv.com.tr/\nFacebook: https://facebook.com/KRTCANLI\nInstagram: https://instagram.com/krt.tv\nTikTok: https://tiktok.com/@krttvkanali\n\n\nFrekans ve kanal bilgileri:\n\nT\u00fcrksat 3A frekans: 12.729 MHZ SEMBOL: 30.000 FEC: 2/3 DVB: S2 8PSK V/D\u0130KEY \nDigiturk 62.\nKablo TV 73.\nD-Smart 147.\nTurkcell TV+ 67. kanalday\u0131z.\n\n#Canl\u0131 #KRT #Haber #nagehanal\u00e7\u0131 #tanju\u00f6zcan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KRT TV",
                "tags": [
                    "krt",
                    "krt tv",
                    "haber",
                    "Son dakika",
                    "haberler",
                    "krt tv izle",
                    "krt k\u00fclt\u00fcr tv",
                    "krt haber",
                    "krt canl\u0131",
                    "krt izle",
                    "krt tv canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "krt canl\u0131 yay\u0131n",
                    "krt live",
                    "krt tv live",
                    "canl\u0131",
                    "haber izle",
                    "canl\u0131 haberler",
                    "g\u00fcndem",
                    "son durum",
                    "s\u0131cak geli\u015fme",
                    "istanbul",
                    "ak parti",
                    "chp",
                    "mhp",
                    "iyi parti",
                    "son dakika",
                    "canl\u0131 haber",
                    "video",
                    "imamo\u011flu soru\u015fturma",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131",
                    "imamo\u011flu son dakika",
                    "imamo\u011flu",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131",
                    "imamo\u011flu canl\u0131",
                    "nagehan al\u00e7\u0131",
                    "tanju \u00f6zcan",
                    "tanju \u00f6zcan a\u00e7\u0131klama"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Tanju \u00d6zcan ile Nagehan Al\u00e7\u0131 Aras\u0131nda \"Sine-i Millet\" ve \"Fa\u015fizm\" Tart\u0131\u015fmas\u0131!",
                    "description": "Bolu Belediye Ba\u015fkan\u0131 Tanju \u00d6zcan ile Gazeteci-Yazar Nagehan Al\u00e7\u0131, kat\u0131ld\u0131klar\u0131 Gizem \u00c7etin ile KRT Soruyor program\u0131nda gergin anlar ya\u015fad\u0131.\n\nGizem \u00c7etin ile KRT Soruyor | 19.03.2025 | #KRT\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n\u0131z.\nhttps://bit.ly/3NK4qZ6\n\nSosyal medyada biz: \n\nX: https://twitter.com/KRTCANLI\nKRT internet sitesi: https://www.krttv.com.tr/\nFacebook: https://facebook.com/KRTCANLI\nInstagram: https://instagram.com/krt.tv\nTikTok: https://tiktok.com/@krttvkanali\n\n\nFrekans ve kanal bilgileri:\n\nT\u00fcrksat 3A frekans: 12.729 MHZ SEMBOL: 30.000 FEC: 2/3 DVB: S2 8PSK V/D\u0130KEY \nDigiturk 62.\nKablo TV 73.\nD-Smart 147.\nTurkcell TV+ 67. kanalday\u0131z.\n\n#Canl\u0131 #KRT #Haber #nagehanal\u00e7\u0131 #tanju\u00f6zcan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319890",
                "likeCount": "3117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D0ZgdYJN9UMntao-sUldTiPjBI8",
            "id": "E1grqzj5VPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T14:15:51Z",
                "channelId": "UCf_ResXZzE-o18zACUEmyvQ",
                "title": "\u0130fadeye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Ece \u00dcner'in 20 Ocak'ta anlatt\u0131\u011f\u0131 o hikaye g\u00fcndem oldu!",
                "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halktv",
                "tags": [
                    "Halktv",
                    "halktv canl\u0131",
                    "halk tv izle",
                    "halk tv",
                    "halk tv canl\u0131",
                    "halk haber",
                    "son haberler",
                    "halktv canli",
                    "canl\u0131 halk tv",
                    "canli halktv",
                    "HALKTV izle",
                    "halk tv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "haberler",
                    "halk tv live",
                    "halktv live",
                    "halk tv canl\u0131 izle",
                    "halk tv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131n halk tv",
                    "canl\u0131 halk tv izle",
                    "haberler canl\u0131",
                    "Halk TV HD",
                    "Halk TV Full HD",
                    "Halk TV izle HD",
                    "Halk TV CANLI YAYIN HD",
                    "Halk TV canli yayin full hd"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130fadeye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Ece \u00dcner'in 20 Ocak'ta anlatt\u0131\u011f\u0131 o hikaye g\u00fcndem oldu!",
                    "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1010187",
                "likeCount": "22154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qwc_g8xXDVHX0oiffFpMXWMZX8",
            "id": "VKdY10I6Ofg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:00:29Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "How a Mom Copes with Raising a Teenager",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How a Mom Copes with Raising a Teenager",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71134327",
                "likeCount": "1004677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MZUlsshg6RI1BEqsdyHNLjLmlA0",
            "id": "lTlJ52X0JEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T19:10:25Z",
                "channelId": "UC37WTuXZpKmNBgOnaTVql2w",
                "title": "\u0130mamo\u011flu'nu Yerden Yere Vurdular! Fatih Portakal'a Canl\u0131 Yay\u0131nda Tepki",
                "description": "#\u00fclketv #s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 #haber #turgayg\u00fcler #tv \n\nTurgay G\u00fcler'in sunumu, Sabah Gazetesi Yazar\u0131 Mahmut \u00d6v\u00fcr, Ak\u015fam Gazetesi Yazar\u0131 Dr. Taceddin Kutay, Asl\u0131nda Gazetesi Yazar\u0131 Gaffar Yak\u0131nca ve \u00dclke TV Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Hasan \u00d6zt\u00fcrk'\u00fcn yorumlar\u0131yla ekrana gelen \"En S\u0131rad\u0131\u015f\u0131\" program\u0131n\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcmlerini her per\u015fembe saat: 21'de \u00dclke TV ekranlar\u0131nda izleyebilirsiniz. \n\n\ud83d\udccd\u00dclke TV kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://l24.im/BPUXVuY\n\n\ud83d\udd34Sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z; \nhttps://www.ulketv.com\nhttps://x.com/ulketv\nhttps://facebook.com/ulketv\nhttps://instagram.com/ulketv\nhttps://tiktok.com/ulketv\n\n\ud83d\udce1 \u00dcLKE TV frekans bilgileri;\nT\u00fcrksat 4A\nFrekans : 12.103\nSembol: 8333\nPolarizasyon: Yatay ( Horz )\nModulasyon: 8SPK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131rad\u0131\u015f\u0131",
                "tags": [
                    "s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 strateji",
                    "en s\u0131rad\u0131\u015f\u0131",
                    "\u00fclke tv izle",
                    "\u00fclke tv canl\u0131 yay\u0131n izle",
                    "turgay g\u00fcler",
                    "son dakika",
                    "\u00fclke tv programlar\u0131 izle",
                    "g\u00fcndem",
                    "siyaset",
                    "se\u00e7im",
                    "yerel se\u00e7im",
                    "turgay g\u00fcler \u00fclke tv",
                    "\u00fclke tv hd canl\u0131 izle",
                    "en s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 son b\u00f6l\u00fcm full izle",
                    "s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 strateji son b\u00f6l\u00fcm full izle",
                    "hasan \u00f6zt\u00fcrk",
                    "gaffar yak\u0131nca",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "imamo\u011flu",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131",
                    "imamo\u011flu diploma",
                    "dilek imamo\u011flu",
                    "fatih portakal"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130mamo\u011flu'nu Yerden Yere Vurdular! Fatih Portakal'a Canl\u0131 Yay\u0131nda Tepki",
                    "description": "#\u00fclketv #s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 #haber #turgayg\u00fcler #tv \n\nTurgay G\u00fcler'in sunumu, Sabah Gazetesi Yazar\u0131 Mahmut \u00d6v\u00fcr, Ak\u015fam Gazetesi Yazar\u0131 Dr. Taceddin Kutay, Asl\u0131nda Gazetesi Yazar\u0131 Gaffar Yak\u0131nca ve \u00dclke TV Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Hasan \u00d6zt\u00fcrk'\u00fcn yorumlar\u0131yla ekrana gelen \"En S\u0131rad\u0131\u015f\u0131\" program\u0131n\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcmlerini her per\u015fembe saat: 21'de \u00dclke TV ekranlar\u0131nda izleyebilirsiniz. \n\n\ud83d\udccd\u00dclke TV kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://l24.im/BPUXVuY\n\n\ud83d\udd34Sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z; \nhttps://www.ulketv.com\nhttps://x.com/ulketv\nhttps://facebook.com/ulketv\nhttps://instagram.com/ulketv\nhttps://tiktok.com/ulketv\n\n\ud83d\udce1 \u00dcLKE TV frekans bilgileri;\nT\u00fcrksat 4A\nFrekans : 12.103\nSembol: 8333\nPolarizasyon: Yatay ( Horz )\nModulasyon: 8SPK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282982",
                "likeCount": "5224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O68BvDtnDMHMpZlIxUI6CRJ-Jr8",
            "id": "0V7QnFRiIS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T20:37:09Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | T\u00fcrkiye - Macaristan Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, Uluslar Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda T\u00fcrkiye - Macaristan ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nUEFA Uluslar Ligi play-off m\u00fccadelesinde T\u00fcrkiye\u2019nin Macaristan\u2019\u0131 3-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin golleri Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc, Kerem Akt\u00fcrko\u011flu ve \u0130rfan Can Kahveci\u2019den gelirken Macaristan\u2019\u0131n gol\u00fcn\u00fc Schafer kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra A Milli Tak\u0131m Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Vincenzo Montella, Kerem Akt\u00fcrko\u011flu, O\u011fuz Ayd\u0131n, Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc ve \u0130rfan Can Kahveci\u2019nin ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nSponsorumuz Eva \u0130n\u015faat; Modern mi\u0307mari\u0307ni\u0307n gerekti\u0307rdi\u0307\u011fi\u0307 b\u00fct\u00fcn yeni\u0307li\u0307klere sahi\u0307p yeni\u0307 projesi\u0307 Eva Loft Resi\u0307dence\u2019i si\u0307zlere tan\u0131tmak i\u0307ster.\n\nEva Loft Resi\u0307dence, \u00c7orlu\u2019nun en presti\u0307jli\u0307 lokasyonu emlak konut b\u00f6lgesi\u0307nde 130 dai\u0307re ve 4 adet \u00f6zel loft teras dai\u0307re i\u0307le ya\u015fam ve yat\u0131r\u0131m kap\u0131lar\u0131n\u0131 si\u0307zlere a\u00e7\u0131yor.\n\nHavuz manzarali fi\u0307tness center\u2019\u0131, elektri\u0307kli\u0307 ara\u00e7 \u015farj i\u0307stasyonu, yapay zeka destekli\u0307 g\u00fcvenli\u0307k si\u0307stemi\u0307, teni\u0307s, basketbol ve futbol sahas\u0131 i\u0307le si\u0307zlere ayrical\u0131kl\u0131 bi\u0307r konsept sunuyor.\n \nEva Loft Resi\u0307dence, ya\u015famaya de\u011fer, yat\u0131r\u0131ma de\u011fer! \ud83d\udc49 http://www.evaproje.com.tr\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #T\u00fcrkiye #Macaristan #UluslarLigi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "vincenzo montella",
                    "montella",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "a milli tak\u0131m",
                    "milli tak\u0131m",
                    "macaristan",
                    "t\u00fcrkiye macaristan",
                    "arda g\u00fcler",
                    "kenan y\u0131ld\u0131z",
                    "kerem akt\u00fcrko\u011flu",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "hakan \u00e7alhano\u011flu",
                    "dominik szoboszlai",
                    "szoboszlai",
                    "uluslar ligi",
                    "t\u00fcrkiye uluslar ligi",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | T\u00fcrkiye - Macaristan Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, Uluslar Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda T\u00fcrkiye - Macaristan ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nUEFA Uluslar Ligi play-off m\u00fccadelesinde T\u00fcrkiye\u2019nin Macaristan\u2019\u0131 3-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin golleri Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc, Kerem Akt\u00fcrko\u011flu ve \u0130rfan Can Kahveci\u2019den gelirken Macaristan\u2019\u0131n gol\u00fcn\u00fc Schafer kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra A Milli Tak\u0131m Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Vincenzo Montella, Kerem Akt\u00fcrko\u011flu, O\u011fuz Ayd\u0131n, Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc ve \u0130rfan Can Kahveci\u2019nin ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nSponsorumuz Eva \u0130n\u015faat; Modern mi\u0307mari\u0307ni\u0307n gerekti\u0307rdi\u0307\u011fi\u0307 b\u00fct\u00fcn yeni\u0307li\u0307klere sahi\u0307p yeni\u0307 projesi\u0307 Eva Loft Resi\u0307dence\u2019i si\u0307zlere tan\u0131tmak i\u0307ster.\n\nEva Loft Resi\u0307dence, \u00c7orlu\u2019nun en presti\u0307jli\u0307 lokasyonu emlak konut b\u00f6lgesi\u0307nde 130 dai\u0307re ve 4 adet \u00f6zel loft teras dai\u0307re i\u0307le ya\u015fam ve yat\u0131r\u0131m kap\u0131lar\u0131n\u0131 si\u0307zlere a\u00e7\u0131yor.\n\nHavuz manzarali fi\u0307tness center\u2019\u0131, elektri\u0307kli\u0307 ara\u00e7 \u015farj i\u0307stasyonu, yapay zeka destekli\u0307 g\u00fcvenli\u0307k si\u0307stemi\u0307, teni\u0307s, basketbol ve futbol sahas\u0131 i\u0307le si\u0307zlere ayrical\u0131kl\u0131 bi\u0307r konsept sunuyor.\n \nEva Loft Resi\u0307dence, ya\u015famaya de\u011fer, yat\u0131r\u0131ma de\u011fer! \ud83d\udc49 http://www.evaproje.com.tr\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #T\u00fcrkiye #Macaristan #UluslarLigi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352091",
                "likeCount": "14409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1lSHz4XOCWptoB58W1ucp_-_JQA",
            "id": "xAM82tI_XF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:49:11Z",
                "channelId": "UCi65FGbYYj-OzJm2luB_fNQ",
                "title": "Erdo\u011fan'dan \u0130mamo\u011flu A\u00e7\u0131klamas\u0131! \u00c7ok Konu\u015fulacak S\u00f6zler... #Sondakika",
                "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: (\u0130BB'ye y\u00f6nelik yolsuzluk ve ter\u00f6r soru\u015fturmas\u0131 hakk\u0131nda) Bu bilgi ve belgelerin \u00e7o\u011funun bizzat kendi partilileri taraf\u0131ndan yarg\u0131ya aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n da fark\u0131ndalar.\n\n\ud83d\udedc https://www.ulketv.com/\n\n\ud83d\udccd\u00dclke TV kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://l24.im/irsF0CV\n\n\ud83d\udce1 \u00dcLKE TV frekans bilgileri;\nT\u00fcrksat 4A\nFrekans : 12.103\nSembol: 8333\nPolarizasyon: Yatay ( Horz )\nModulasyon: 8SPK\n\n\ud83d\udd34Sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z; \nhttps://x.com/ulketv\nhttps://www.facebook.com/ulketv\nhttps://www.instagram.com/ulketv\nhttps://www.tiktok.com/ulketv\n\n#sondakika #haber #\u00fclketv #tv #\u00fclketv #\u00fclketvcanl\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00dcLKE TV",
                "tags": [
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "sondakika",
                    "haber",
                    "en son haber",
                    "son haberler",
                    "haber b\u00fclteni",
                    "\u00dclke TV Haber",
                    "\u00dclke TV Canl\u0131",
                    "erdo\u011fan",
                    "cumhurba\u015fkan\u0131 erdo\u011fan",
                    "ak parti haberleri",
                    "meclis",
                    "tbmm",
                    "haberler",
                    "bayrak",
                    "bayraktar",
                    "\u00fclke tv",
                    "video izle",
                    "video haber izle",
                    "bug\u00fcn\u00fcn haberleri",
                    "s\u0131cak haber",
                    "s\u0131cak geli\u015fme",
                    "yeni geli\u015fme",
                    "son dakika haberi",
                    "imamo\u011flu",
                    "erdo\u011fan imamo\u011flu",
                    "erdo\u011fan son dakika",
                    "erdo\u011fan a\u00e7\u0131klama",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131nda",
                    "imamo\u011flu soru\u015fturma",
                    "murat ongun"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Erdo\u011fan'dan \u0130mamo\u011flu A\u00e7\u0131klamas\u0131! \u00c7ok Konu\u015fulacak S\u00f6zler... #Sondakika",
                    "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: (\u0130BB'ye y\u00f6nelik yolsuzluk ve ter\u00f6r soru\u015fturmas\u0131 hakk\u0131nda) Bu bilgi ve belgelerin \u00e7o\u011funun bizzat kendi partilileri taraf\u0131ndan yarg\u0131ya aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n da fark\u0131ndalar.\n\n\ud83d\udedc https://www.ulketv.com/\n\n\ud83d\udccd\u00dclke TV kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://l24.im/irsF0CV\n\n\ud83d\udce1 \u00dcLKE TV frekans bilgileri;\nT\u00fcrksat 4A\nFrekans : 12.103\nSembol: 8333\nPolarizasyon: Yatay ( Horz )\nModulasyon: 8SPK\n\n\ud83d\udd34Sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z; \nhttps://x.com/ulketv\nhttps://www.facebook.com/ulketv\nhttps://www.instagram.com/ulketv\nhttps://www.tiktok.com/ulketv\n\n#sondakika #haber #\u00fclketv #tv #\u00fclketv #\u00fclketvcanl\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373733",
                "likeCount": "6378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pI4MaYuMFuZc7ePeyibPilSpP80",
            "id": "v0aXUdwPy8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T17:00:58Z",
                "channelId": "UCZNQ_mLBLcVDYBtAQwEDTKw",
                "title": "\u0628\u0627\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062c\u0644\u0627\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0633\u0644 \u0648\u0625\u0643\u0633\u0633\u0648\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633! \ud83d\udc84\ud83c\udf08 #\u062c\u0647\u0627\u0632 #\u062d\u064a\u0644\u0629",
                "description": "#dolls #gadgets #hacks\n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOON'IX Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0628\u0627\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062c\u0644\u0627\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0633\u0644 \u0648\u0625\u0643\u0633\u0633\u0648\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633! \ud83d\udc84\ud83c\udf08 #\u062c\u0647\u0627\u0632 #\u062d\u064a\u0644\u0629",
                    "description": "#dolls #gadgets #hacks\n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8515231",
                "likeCount": "128640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DiGOTzmsEFTWKfJFR6VljP1dVaw",
            "id": "4oIKfBd9Tro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T11:38:58Z",
                "channelId": "UCkwHQ7DWv9aqEtvAOSO74dQ",
                "title": "SON DAK\u0130KA! EKREM \u0130MAMO\u011eLU G\u00d6ZALTINDA! NELER OLACAK?",
                "description": "Son dakika geli\u015fmesiyle T\u00fcrkiye\u2019nin g\u00fcndemi sars\u0131ld\u0131! \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu\u2019nun g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. Bu durumun perde arkas\u0131nda neler var? Siyasi yank\u0131lar\u0131 ne olacak?  \n\u2014\nT\u00fcm detaylar\u0131 bu videoda sizlerle payla\u015f\u0131yoruz!\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkwHQ7DWv9aqEtvAOSO74dQ/join\n\u2014\nCanl\u0131 Yay\u0131n \u25ba https://tt.gt/CanliYayin\n\u2014\nC\u00fcneyt \u00d6zdemir kat\u0131l butonuna basmak i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Katil\nC\u00fcneyt \u00d6zdemir kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in  \u25ba https://tt.gt/AboneOl\n\u2014\nPatreon'dan destek Olmak \u0130\u00e7in  \u25ba https://tt.gt/PatreonDestek\nEthereum ile destek olmak i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/EthereumDestek\nSolana ile destek olmak i\u00e7in   \u25ba https://tt.gt/SolanaDestek\n\u2014\nT\u00fcm Videolar i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Videolar\nShorts Videolar i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Shorts\nYeni Videolar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak \u0130\u00e7in \u25ba https://tt.gt/CuneytOzdemir\n\u2014\nSosyal Medya Hesaplar\u0131 \u25ba\nhttps://tt.gt/cuneyt\nhttp://instagram.com/cuneytozdemir\nhttp://twitter.com/cuneytozdemir\n\n#Canl\u0131Yay\u0131n #C\u00fcneyt\u00d6zdemir #SonDakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00fcneyt \u00d6zdemir",
                "tags": [
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "g\u00fcndem",
                    "son dakika",
                    "imamo\u011flu",
                    "imamo\u011fluna g\u00f6z alt\u0131",
                    "g\u00f6z alt\u0131na al\u0131nd\u0131",
                    "g\u00f6zalt\u0131",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131",
                    "imamo\u011flu diplomas\u0131 iptal edildi",
                    "diploma iptal edildi",
                    "belediyeye g\u00f6zalt\u0131",
                    "son haber",
                    "son haberler",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir ile g\u00fcndem",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir ile canl\u0131 yay\u0131n",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir ile anl\u0131k haber",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "mansur yava\u015f",
                    "chp",
                    "ak parti",
                    "recep tayyip erodo\u011fan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "SON DAK\u0130KA! EKREM \u0130MAMO\u011eLU G\u00d6ZALTINDA! NELER OLACAK?",
                    "description": "Son dakika geli\u015fmesiyle T\u00fcrkiye\u2019nin g\u00fcndemi sars\u0131ld\u0131! \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu\u2019nun g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. Bu durumun perde arkas\u0131nda neler var? Siyasi yank\u0131lar\u0131 ne olacak?  \n\u2014\nT\u00fcm detaylar\u0131 bu videoda sizlerle payla\u015f\u0131yoruz!\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkwHQ7DWv9aqEtvAOSO74dQ/join\n\u2014\nCanl\u0131 Yay\u0131n \u25ba https://tt.gt/CanliYayin\n\u2014\nC\u00fcneyt \u00d6zdemir kat\u0131l butonuna basmak i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Katil\nC\u00fcneyt \u00d6zdemir kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in  \u25ba https://tt.gt/AboneOl\n\u2014\nPatreon'dan destek Olmak \u0130\u00e7in  \u25ba https://tt.gt/PatreonDestek\nEthereum ile destek olmak i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/EthereumDestek\nSolana ile destek olmak i\u00e7in   \u25ba https://tt.gt/SolanaDestek\n\u2014\nT\u00fcm Videolar i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Videolar\nShorts Videolar i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Shorts\nYeni Videolar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak \u0130\u00e7in \u25ba https://tt.gt/CuneytOzdemir\n\u2014\nSosyal Medya Hesaplar\u0131 \u25ba\nhttps://tt.gt/cuneyt\nhttp://instagram.com/cuneytozdemir\nhttp://twitter.com/cuneytozdemir\n\n#Canl\u0131Yay\u0131n #C\u00fcneyt\u00d6zdemir #SonDakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685096",
                "likeCount": "10835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tDK8aGvbHHM6EIJqvjxR2yUFheQ",
            "id": "U1MigIJXJx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T18:41:04Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Tesla vs Fake Wall",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tesla vs Fake Wall",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29722935",
                "likeCount": "1552916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCIir_Ia0mw37VhL8FK6yvUAy6U",
            "id": "yZ2fmN6Rhbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:55:26Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "\u0130lker Aksum\u2019un Cenaze \u0130syan\u0131!\ud83d\ude14  #\u00fcnl\u00fcler #sondakika #\u015finasiyurtsever",
                "description": "\ud83d\udccc 35 y\u0131ld\u0131r bu mesle\u011fin i\u00e7erisindeyim. \u0130lk defa serzeni\u015fte bulunuyorum mesle\u011fime.\n\n\ud83d\udccc En yak\u0131n dostlar\u0131mdan \u015einasi Yurtsever'in cenazesi kalk\u0131yor ve ben onun yan\u0131nda olam\u0131yorum.\n\n\ud83d\udccc \u00c7\u00fcnk\u00fc e\u011fer bug\u00fcn \u00e7ekimimi yapmazsam yay\u0131n olamayacak. 150 ki\u015fi paras\u0131n\u0131 alamayacak.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "\u015einasi yurtsever",
                    "\u015einasi yurtsever ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda",
                    "\u015einasi yurtsever e\u015fi",
                    "\u015einasi yurtsever do\u011fa rutkay",
                    "\u015einasi yurtsever vefat",
                    "b\u00fcy\u00fck hilmi",
                    "ilker aksum \u015finasi yurtsever",
                    "ilker aksum \u00e7arli",
                    "ilker aksum \u00e7arli an\u0131s\u0131",
                    "son dakika"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130lker Aksum\u2019un Cenaze \u0130syan\u0131!\ud83d\ude14  #\u00fcnl\u00fcler #sondakika #\u015finasiyurtsever",
                    "description": "\ud83d\udccc 35 y\u0131ld\u0131r bu mesle\u011fin i\u00e7erisindeyim. \u0130lk defa serzeni\u015fte bulunuyorum mesle\u011fime.\n\n\ud83d\udccc En yak\u0131n dostlar\u0131mdan \u015einasi Yurtsever'in cenazesi kalk\u0131yor ve ben onun yan\u0131nda olam\u0131yorum.\n\n\ud83d\udccc \u00c7\u00fcnk\u00fc e\u011fer bug\u00fcn \u00e7ekimimi yapmazsam yay\u0131n olamayacak. 150 ki\u015fi paras\u0131n\u0131 alamayacak."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1756642",
                "likeCount": "47300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUv4sdQzQKrRKeGYZjkYdsLd39U",
            "id": "FoJqjTkcy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T01:25:11Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Land the least blows with a hammer challenge!\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Land the least blows with a hammer challenge!\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67704071",
                "likeCount": "1470528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pEYd368dP6-2qWJPQ9g6gxqWYBM",
            "id": "8yUiVXp9LfE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T06:49:04Z",
                "channelId": "UCdcZhYtGKo8n1VRLgxMe_hA",
                "title": "#kikakim",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kika Kim",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#kikakim",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19147306",
                "likeCount": "347316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nmTFcQB3UUFDyb6MQM3nH5hAmBY",
            "id": "2eWPEt9A8N8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T21:49:03Z",
                "channelId": "UCdggatDzQjGWnqY1WvqgtXA",
                "title": "Evinde \u00f6\u011frencilerini a\u011f\u0131rlad\u0131 #atvhaber  #oru\u00e7 #iftar",
                "description": "H\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131...\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\n\natv Haber, T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n s\u0131cak g\u00fcndemini aktar\u0131rken, h\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131yla g\u00fcvenirli\u011fin ve sayg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n adresi olmaya devam ediyor.\n\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\natv Haber Facebook: https://www.facebook.com/atvhaber\natv Haber Twitter: https://twitter.com/AtvHaberTurkiye\natv Haber Instagram: https://www.instagram.com/atvhaber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv Haber",
                "tags": [
                    "son dakika",
                    "atv haber",
                    "atv",
                    "atv ana haber",
                    "cem \u00f6\u011fretir",
                    "haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "atv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ana haber",
                    "haberler",
                    "son dakika haberleri",
                    "hilal \u00f6zdemir",
                    "ibrahim sadri",
                    "deniz t\u00fcre",
                    "nihan g\u00fcnay",
                    "d\u00fcnya g\u00fcndemi",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "t\u00fcrkiye g\u00fcndemi"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Evinde \u00f6\u011frencilerini a\u011f\u0131rlad\u0131 #atvhaber  #oru\u00e7 #iftar",
                    "description": "H\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131...\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\n\natv Haber, T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n s\u0131cak g\u00fcndemini aktar\u0131rken, h\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131yla g\u00fcvenirli\u011fin ve sayg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n adresi olmaya devam ediyor.\n\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\natv Haber Facebook: https://www.facebook.com/atvhaber\natv Haber Twitter: https://twitter.com/AtvHaberTurkiye\natv Haber Instagram: https://www.instagram.com/atvhaber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2882209",
                "likeCount": "130205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d6pArywLVOgjKPMRi98QucM6coY",
            "id": "tKXzOQ7zw10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:11:28Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "EN PAHALI vs EN UCUZ S\u00dcRPR\u0130Z KUTU! devam\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc46(reklam)",
                "description": "\u00dcr\u00fcnleri kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fim i\u00e7in reklam olarak belirttim \ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN PAHALI vs EN UCUZ S\u00dcRPR\u0130Z KUTU! devam\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc46(reklam)",
                    "description": "\u00dcr\u00fcnleri kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fim i\u00e7in reklam olarak belirttim \ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "905195",
                "likeCount": "56668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "glVlI60EvOsJoBa0J8PR37cCK38",
            "id": "PqhsbVCaw7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:49:04Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Atletico Madrid - Barcelona (2-4) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 28. haftas\u0131nda Barcelona, Atletico Madrid'i 4-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atletico Madrid - Barcelona (2-4) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 28. haftas\u0131nda Barcelona, Atletico Madrid'i 4-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1701916",
                "likeCount": "23957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AARIZAifIpDn7vBLILitBKyE-dc",
            "id": "933hwVvYK2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T10:00:10Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Guess who drew it right?#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess who drew it right?#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30132733",
                "likeCount": "575774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U-AnBWyNwmctc2TTGBJqQVtW8jU",
            "id": "HWpjboDTtFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T06:00:09Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Genius Way to Fix Broken Plastic Parts! How to Solder a Bumper Yourself #diy #tips #skills #fix",
                "description": "Genius Way to Fix Broken Plastic Parts! How to Solder a Bumper Yourself\n\n#shorts #diy #tips #skills #plastic #fix #howto #tipsandtricks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Genius Way to Fix Broken Plastic Parts! How to Solder a Bumper Yourself #diy #tips #skills #fix",
                    "description": "Genius Way to Fix Broken Plastic Parts! How to Solder a Bumper Yourself\n\n#shorts #diy #tips #skills #plastic #fix #howto #tipsandtricks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36630869",
                "likeCount": "1046587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nAwsdyHuAFS-hsPd0dZfxBDoarc",
            "id": "tTj4jj8j8bE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:01:09Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Relationship Misunderstandings: Who\"s to Blame?",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTj4jj8j8bE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTj4jj8j8bE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTj4jj8j8bE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTj4jj8j8bE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tTj4jj8j8bE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Relationship Misunderstandings: Who\"s to Blame?",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3031766",
                "likeCount": "42494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4CaYwK5_zGX-ip7ZFF-xlaqP1QI",
            "id": "JMgscA-XM64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T11:00:20Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Pick Your Favorite Number\ud83d\ude02Best Comedy Remix",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents!\n\n  - Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #meme #memes #reaction #comedy #viral #funnyvideo #funnyvideos #trending #entertaining #funnyshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pick Your Favorite Number\ud83d\ude02Best Comedy Remix",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents!\n\n  - Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #meme #memes #reaction #comedy #viral #funnyvideo #funnyvideos #trending #entertaining #funnyshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18481349",
                "likeCount": "536106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QwCTJCbhq0JNLX5qWBBZYbzlQVo",
            "id": "RkwQFeUGllQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T14:00:35Z",
                "channelId": "UCQOF2eGU5PJwglpeVbWUeSg",
                "title": "\u6254\u9ab0\u5b50\u634f\u7206\u6c14\u7403\uff01\u7238\u7238\uff1a\u6211\u7ec8\u4e8e\u8d62\u4e86\uff01#\u840c\u5a03#\u4eb2\u5b50#\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u641e\u7b11#\u7238\u7238\u5e26\u5a03#funnygame#challenge",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u641e\u7b11\u7238\u7238\u5e26\u4fe9\u5a03\u3011\u9891\u9053\uff01\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n\u8fd9\u91cc\u662f\u4eb2\u5b50\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u7684\u6b22\u4e50\u5929\u5730\uff0c\u6211\u4eec\u901a\u8fc7\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u7238\u7238\u4e0e\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u641e\u7b11\u77ac\u95f4\uff0c\u5e0c\u671b\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u6b22\u7b11\u548c\u6e29\u99a8\u3002\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u5e0c\u671b\u4f60\u80fd\u4ece\u4e2d\u611f\u53d7\u5230\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u4e50\u8da3\u548c\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8\u7684\u7f8e\u597d\u3002\ud83c\udfa5\ud83d\ude02\n\n\u6211\u4eec\u975e\u5e38\u91cd\u89c6\u4e0e\u89c2\u4f17\u7684\u4e92\u52a8\uff0c\u4f60\u7684\u6bcf\u4e00\u6761\u8bc4\u8bba\u548c\u70b9\u8d5e\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u7ee7\u7eed\u521b\u4f5c\u7684\u52a8\u529b\u3002\ud83c\udf1f\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u52a1\u5fc5\u8ba2\u9605\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e92\u52a8\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\u3002\ud83d\udd14\n\n\u52a0\u5165\u3010\u641e\u7b11\u7238\u7238\u5e26\u4fe9\u5a03\u3011\u7684\u5927\u5bb6\u5ead\uff0c\u4e00\u8d77\u5206\u4eab\u90a3\u4e9b\u5145\u6ee1\u6b22\u7b11\u548c\u6e29\u99a8\u7684\u4eb2\u5b50\u65f6\u523b\u5427\uff01\ud83c\udf08\n\n\u6240\u6709\u89c6\u9891\u53d6\u5f97\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u521b\u4f5c\u8005\u6388\u6743\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5b9a\u3002\ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkwQFeUGllQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkwQFeUGllQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkwQFeUGllQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkwQFeUGllQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkwQFeUGllQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u641e\u7b11\u7238\u7238\u5e26\u4fe9\u5a03",
                "tags": [
                    "\u4eb2\u5b50\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u7247\u6bb5",
                    "\u641e\u7b11\u7238\u7238",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8",
                    "\u5bb6\u5ead\u5a31\u4e50",
                    "\u641e\u7b11\u65e5\u5e38",
                    "\u4eb2\u5b50\u65f6\u5149",
                    "\u5bb6\u5ead\u6b22\u4e50",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u5408\u96c6",
                    "\u5bb6\u5ead\u8da3\u4e8b",
                    "\u4eb2\u5b50\u641e\u7b11\u77ac\u95f4",
                    "\u641e\u7b11\u7238\u7238\u65e5\u5e38",
                    "\u5bb6\u5ead\u5e7d\u9ed8",
                    "\u4eb2\u5b50\u641e\u7b11\u7247\u6bb5",
                    "\u5bb6\u5ead\u6b22\u4e50\u65f6\u5149",
                    "\u641e\u7b11\u7238\u7238\u4e0e\u5b69\u5b50",
                    "\u641e\u7b11\u7236\u5b50",
                    "\u641e\u7b11\u7236\u5973",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11\u65f6\u523b",
                    "\u4eb2\u5b50\u641e\u7b11\u4e92\u52a8",
                    "\u5bb6\u5ead\u6b22\u4e50\u65f6\u523b",
                    "\u641e\u7b11\u5bb6\u5ead\u7247\u6bb5",
                    "\u4eb2\u5b50\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u5408\u96c6",
                    "\u641e\u7b11\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u641e\u7b11\u7238\u7238\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u4eb2\u5b50\u5a31\u4e50",
                    "\u5bb6\u5ead\u641e\u7b11",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u7cbe\u9009",
                    "\u641e\u7b11\u7238\u7238\u4e0e\u4fe9\u5a03",
                    "\u4eb2\u5b50\u641e\u7b11\u6545\u4e8b"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh-CN",
                "localized": {
                    "title": "\u6254\u9ab0\u5b50\u634f\u7206\u6c14\u7403\uff01\u7238\u7238\uff1a\u6211\u7ec8\u4e8e\u8d62\u4e86\uff01#\u840c\u5a03#\u4eb2\u5b50#\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u641e\u7b11#\u7238\u7238\u5e26\u5a03#funnygame#challenge",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u641e\u7b11\u7238\u7238\u5e26\u4fe9\u5a03\u3011\u9891\u9053\uff01\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n\u8fd9\u91cc\u662f\u4eb2\u5b50\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u7684\u6b22\u4e50\u5929\u5730\uff0c\u6211\u4eec\u901a\u8fc7\u89c6\u9891\u5c55\u793a\u7238\u7238\u4e0e\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u5404\u79cd\u641e\u7b11\u77ac\u95f4\uff0c\u5e0c\u671b\u4e3a\u4f60\u5e26\u6765\u6b22\u7b11\u548c\u6e29\u99a8\u3002\u6bcf\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u7cbe\u5fc3\u5236\u4f5c\u7684\uff0c\u5e0c\u671b\u4f60\u80fd\u4ece\u4e2d\u611f\u53d7\u5230\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u4e50\u8da3\u548c\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8\u7684\u7f8e\u597d\u3002\ud83c\udfa5\ud83d\ude02\n\n\u6211\u4eec\u975e\u5e38\u91cd\u89c6\u4e0e\u89c2\u4f17\u7684\u4e92\u52a8\uff0c\u4f60\u7684\u6bcf\u4e00\u6761\u8bc4\u8bba\u548c\u70b9\u8d5e\u90fd\u662f\u6211\u4eec\u7ee7\u7eed\u521b\u4f5c\u7684\u52a8\u529b\u3002\ud83c\udf1f\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u52a1\u5fc5\u8ba2\u9605\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\uff0c\u4e0e\u6211\u4eec\u4e92\u52a8\uff0c\u5206\u4eab\u4f60\u7684\u60f3\u6cd5\u548c\u5efa\u8bae\u3002\ud83d\udd14\n\n\u52a0\u5165\u3010\u641e\u7b11\u7238\u7238\u5e26\u4fe9\u5a03\u3011\u7684\u5927\u5bb6\u5ead\uff0c\u4e00\u8d77\u5206\u4eab\u90a3\u4e9b\u5145\u6ee1\u6b22\u7b11\u548c\u6e29\u99a8\u7684\u4eb2\u5b50\u65f6\u523b\u5427\uff01\ud83c\udf08\n\n\u6240\u6709\u89c6\u9891\u53d6\u5f97\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u521b\u4f5c\u8005\u6388\u6743\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5b9a\u3002\ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh-CN"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7134377",
                "likeCount": "92077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fLYVRTppl769raWKT5y9ML3i58A",
            "id": "RLa56HCX1RA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:25:55Z",
                "channelId": "UC26buublzO30XpR-KP2TfAw",
                "title": "TOGG bat\u0131yor mu? #shortvideo",
                "description": "Kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n  \u25ba https://goo.gl/y4AjCY\n\nHepsi ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in : https://www.webtekno.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "webtekno",
                "tags": [
                    "webtekno",
                    "webteknotv",
                    "teknoloji",
                    "inceleme",
                    "sa\u011flaml\u0131k testi",
                    "teknoloji g\u00fcndemi",
                    "teknoloji haberleri",
                    "\u00fcr\u00fcn inceleme",
                    "togg",
                    "togg t10x",
                    "yeni togg",
                    "togg fiyatlar\u0131",
                    "togg bat\u0131yor mu",
                    "togg kredi",
                    "togg al\u0131n\u0131r m\u0131",
                    "togg incelemesl",
                    "togg menzil testi",
                    "togg t10x inceleme",
                    "togg yorum",
                    "togg 2025",
                    "togg uzun kullan\u0131m",
                    "togg haberler",
                    "togg zamland\u0131 m\u0131"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TOGG bat\u0131yor mu? #shortvideo",
                    "description": "Kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n  \u25ba https://goo.gl/y4AjCY\n\nHepsi ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in : https://www.webtekno.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1400754",
                "likeCount": "36227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CGTMWxCRIxE8T59CwICEcZjNA94",
            "id": "at9hWdOhW6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:30:05Z",
                "channelId": "UCI78AdiI6f7VKhqW1i4B3Rw",
                "title": "would you eat this? #shorts",
                "description": "#shorts #mukbang #asmr #eating #asmreating  \n\nInstagram @zachchoi  \nTikTok @thezachchoi\nFacebook: Zach Choi ASMR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zach Choi",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "\u00a0zach choi",
                    "zachchoi",
                    "zach choi asmr",
                    "mukbang",
                    "\uba39\ubc29",
                    "\u00a0\uc1fc",
                    "\u00a0\uc774\ud305",
                    "\u00a0\uc0ac\uc6b4\ub4dc",
                    "\u00a0korean asmr",
                    "asmr eating",
                    "asmr eating no talking",
                    "asmr mukbang",
                    "asmr mukbang no talking",
                    "brie burger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "would you eat this? #shorts",
                    "description": "#shorts #mukbang #asmr #eating #asmreating  \n\nInstagram @zachchoi  \nTikTok @thezachchoi\nFacebook: Zach Choi ASMR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10482563",
                "likeCount": "488386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PlYluFXVI-1igTadaPMRz6SUZsQ",
            "id": "GX2TFSln750",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T08:20:26Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "the WEIRDEST PENCIL SHARPENERS in the world\ud83e\udd2f",
                "description": "Pencil Sharpener! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree \n\n#unboxing #haul #shorts #funny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX2TFSln750/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX2TFSln750/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX2TFSln750/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX2TFSln750/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GX2TFSln750/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "unboxing",
                    "weirdest",
                    "Pencil Sharpeners",
                    "Pencil",
                    "Sharpener",
                    "funny",
                    "idea",
                    "video",
                    "shorts",
                    "youtube",
                    "mariana",
                    "mr degree",
                    "school"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "the WEIRDEST PENCIL SHARPENERS in the world\ud83e\udd2f",
                    "description": "Pencil Sharpener! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree \n\n#unboxing #haul #shorts #funny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21437533",
                "likeCount": "370790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yqsvWn2yJwFUx6rPk5_NnpAB308",
            "id": "y_zXwNgpG34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:08:35Z",
                "channelId": "UCf_ResXZzE-o18zACUEmyvQ",
                "title": "T\u00fcrkiye \u0130mamo\u011flu i\u00e7in meydanlarda! | G\u00f6kmen Karada\u011f ile A\u00e7\u0131k\u00e7a (20 Mart 2025)",
                "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#g\u00f6kmenkarada\u011f \n#fikretbila \n#a\u00e7\u0131k\u00e7a \n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_zXwNgpG34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_zXwNgpG34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_zXwNgpG34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_zXwNgpG34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y_zXwNgpG34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halktv",
                "tags": [
                    "Halktv",
                    "halktv canl\u0131",
                    "halk tv izle",
                    "halk tv",
                    "halk tv canl\u0131",
                    "halk haber",
                    "son haberler",
                    "halktv canli",
                    "canl\u0131 halk tv",
                    "canli halktv",
                    "HALKTV izle",
                    "halk tv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "haberler",
                    "halk tv live",
                    "halktv live",
                    "halk tv canl\u0131 izle",
                    "halk tv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131n halk tv",
                    "canl\u0131 halk tv izle",
                    "haberler canl\u0131",
                    "Halk TV HD",
                    "Halk TV Full HD",
                    "Halk TV izle HD",
                    "Halk TV CANLI YAYIN HD",
                    "Halk TV canli yayin full hd"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "T\u00fcrkiye \u0130mamo\u011flu i\u00e7in meydanlarda! | G\u00f6kmen Karada\u011f ile A\u00e7\u0131k\u00e7a (20 Mart 2025)",
                    "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#g\u00f6kmenkarada\u011f \n#fikretbila \n#a\u00e7\u0131k\u00e7a \n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470438",
                "likeCount": "2967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n-V-715e6pgpHiTwSjdf5VEsMqE",
            "id": "btmBNu9rQe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T09:00:48Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 164. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/ZEE6D-zdHHo\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 165",
                    "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 164. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/ZEE6D-zdHHo\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2066789",
                "likeCount": "36563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ax_kST8UJHSd_CGy3m_Ezpm9-XU",
            "id": "ViqFyUR-vFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:42:09Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 93. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Bir kere aldatan hep aldat\u0131r!\"",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 93. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler olacak?\n\nAbdullah ve I\u015f\u0131l ili\u015fkisini \u00f6\u011frenen K\u0131v\u0131lc\u0131m \u00e7ok zor bir durumda kalm\u0131\u015ft\u0131r. I\u015f\u0131l ile konu\u015fur, onu bu yanl\u0131\u015f ili\u015fkiden d\u00f6nd\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131r ama I\u015f\u0131l\u2019\u0131n s\u00f6z dinlemeye hi\u00e7 niyeti yoktur. Firaz ve Nursema, Asude\u2019nin kap\u0131s\u0131na gelse de Asude onlar\u0131 kabul etmez. Paras\u0131z kalan ikilinin imdad\u0131na Do\u011fa yeti\u015fir ve onlar\u0131 K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n evine yollar. Ancak K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n Firaz ve Nursema\u2019y\u0131 evine kabul etmesi aile aras\u0131nda s\u00fcrt\u00fc\u015fmelere neden olacakt\u0131r. Do\u011fa\u2019n\u0131n zenginlik tak\u0131nt\u0131s\u0131 devam etmekte, bu durum Fatih\u2019i art\u0131k iyiden iyiye rahats\u0131z etmektedir. Abdullah ile olan ili\u015fkisini K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019a duyuran I\u015f\u0131l hedefine ula\u015famam\u0131\u015f, bu durum kimseye aksetmemi\u015ftir. Ancak duydu\u011fu bir telefon konu\u015fmas\u0131 \u00fczerine harekete ge\u00e7en Nilay tesad\u00fcf eseri durumdan haberdar olacakt\u0131r. Nilay\u2019\u0131n g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc bu ger\u00e7ek herkesi geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola sokacakt\u0131r.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7, Evrim Alasya, Ahmet M\u00fcmtaz Taylan, S\u0131la T\u00fcrko\u011flu, Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu, Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r, Ceren Yalazo\u011flu, Feyza Civelek, Emrah Alt\u0131ntoprak, \u015eebnem Bozoklu, Servet Pandur Rahimcan Kapkap, Ece \u0130rtem, Soydan Soyda\u015f, Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7, Sevim Erdo\u011fan, \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya, Bahtiyar Memili ve Aliye Uzunata\u011fan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViqFyUR-vFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViqFyUR-vFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViqFyUR-vFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViqFyUR-vFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ViqFyUR-vFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 93. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 93. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Bir kere aldatan hep aldat\u0131r!\"",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 93. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler olacak?\n\nAbdullah ve I\u015f\u0131l ili\u015fkisini \u00f6\u011frenen K\u0131v\u0131lc\u0131m \u00e7ok zor bir durumda kalm\u0131\u015ft\u0131r. I\u015f\u0131l ile konu\u015fur, onu bu yanl\u0131\u015f ili\u015fkiden d\u00f6nd\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131r ama I\u015f\u0131l\u2019\u0131n s\u00f6z dinlemeye hi\u00e7 niyeti yoktur. Firaz ve Nursema, Asude\u2019nin kap\u0131s\u0131na gelse de Asude onlar\u0131 kabul etmez. Paras\u0131z kalan ikilinin imdad\u0131na Do\u011fa yeti\u015fir ve onlar\u0131 K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n evine yollar. Ancak K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n Firaz ve Nursema\u2019y\u0131 evine kabul etmesi aile aras\u0131nda s\u00fcrt\u00fc\u015fmelere neden olacakt\u0131r. Do\u011fa\u2019n\u0131n zenginlik tak\u0131nt\u0131s\u0131 devam etmekte, bu durum Fatih\u2019i art\u0131k iyiden iyiye rahats\u0131z etmektedir. Abdullah ile olan ili\u015fkisini K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019a duyuran I\u015f\u0131l hedefine ula\u015famam\u0131\u015f, bu durum kimseye aksetmemi\u015ftir. Ancak duydu\u011fu bir telefon konu\u015fmas\u0131 \u00fczerine harekete ge\u00e7en Nilay tesad\u00fcf eseri durumdan haberdar olacakt\u0131r. Nilay\u2019\u0131n g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc bu ger\u00e7ek herkesi geri d\u00f6n\u00fclmez bir yola sokacakt\u0131r.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7, Evrim Alasya, Ahmet M\u00fcmtaz Taylan, S\u0131la T\u00fcrko\u011flu, Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu, Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r, Ceren Yalazo\u011flu, Feyza Civelek, Emrah Alt\u0131ntoprak, \u015eebnem Bozoklu, Servet Pandur Rahimcan Kapkap, Ece \u0130rtem, Soydan Soyda\u015f, Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7, Sevim Erdo\u011fan, \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya, Bahtiyar Memili ve Aliye Uzunata\u011fan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2262361",
                "likeCount": "16742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4FBLwAGwcbgMxvc-LHeVvJvpN38",
            "id": "j5MGUkcNCw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:23:36Z",
                "channelId": "UCJHM0LdVKi7ou2aM8aVR1gA",
                "title": "Send this to an artist to make them\u2026 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\u2728 #funnyart #shorts #shortsart",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artistomg",
                "tags": [
                    "Send this",
                    "Send this to an artist",
                    "Send this to an artist to annoy them",
                    "Send this to an artist to make them happy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Send this to an artist to make them\u2026 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\u2728 #funnyart #shorts #shortsart",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14662868",
                "likeCount": "266058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J45BL0pfB4HO0BYgdC36FY5Fr-w",
            "id": "jPExUgp0HJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T09:00:50Z",
                "channelId": "UC2PNWY-Vb7fVCQZvZ9Du7sw",
                "title": "Squid Game Dalgona Candy! Ba\u015fard\u0131m m\u0131? #ramadanwithyoutube #squidgame #dalgona #challenge #asmr",
                "description": "Sonunda bir tane Squid Game Dalgona Candy \u015eeker ald\u0131m ve denedim!\n\nReklam veya i\u015f birli\u011fi yoktur.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toys and Fun",
                "tags": [
                    "Squid game",
                    "Squid game oyunu",
                    "oyun",
                    "candy",
                    "\u015feker",
                    "dalgona",
                    "dalgona candy",
                    "dalgona candy nas\u0131l yap\u0131l\u0131r",
                    "nas\u0131l yap\u0131l\u0131r",
                    "\u015feker nas\u0131l yap\u0131l\u0131r",
                    "how to make squid game",
                    "how to make squid game dalgona candy",
                    "how to make dalgona candy",
                    "unboxing",
                    "s\u00fcrpriz",
                    "surprise",
                    "Kalamar oyunu",
                    "Ojingeo game",
                    "Meydan okuma",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona Candy! Ba\u015fard\u0131m m\u0131? #ramadanwithyoutube #squidgame #dalgona #challenge #asmr",
                    "description": "Sonunda bir tane Squid Game Dalgona Candy \u015eeker ald\u0131m ve denedim!\n\nReklam veya i\u015f birli\u011fi yoktur."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1766477",
                "likeCount": "14020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NRB0SqxKcmheSMGrfMGkFxwUomc",
            "id": "r5Vu8yBoW5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T09:01:04Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "GER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar | S\u0131la D\u00fcndar |\u00a0Mert Eren",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili arkada\u015flar\u0131m Ahmet Can D\u00fcndar , S\u0131la D\u00fcndar ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte GER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK ! videosu \u00e7ektik. \nBiz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nYANLI\u015e KUTUYU SE\u00c7ERSEN \u00d6LERS\u0130N !?\nhttps://youtu.be/R8UAFcY_W-0\n\nEMOJ\u0130LERLE \u015eARKI TAHM\u0130N ETME CHALLENGE !?\nhttps://youtu.be/Vf9PFe9iJCI\n\nMERT EREN '\u0130N EV\u0130NDE G\u0130ZL\u0130CE KALIP KORKUTTUM !?\nhttps://youtu.be/CNyzgy5exGI\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "tr",
                    "komedi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tiktok",
                    "turkey",
                    "e\u011flenceli",
                    "t\u00fcrk\u00e7e challenge",
                    "feride squid game",
                    "ger\u00e7ek hayatta squid game",
                    "oyun",
                    "game",
                    "tehlike",
                    "\u00f6d\u00fcl",
                    "red light green light",
                    "squid game",
                    "bilye oyunu",
                    "squid game feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar squid game",
                    "squid",
                    "mert eren",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "ahmet s\u0131la",
                    "ahmet feride",
                    "feride ahmet",
                    "s\u0131la",
                    "ger\u00e7ek hayatta",
                    "ger\u00e7ek hayat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar | S\u0131la D\u00fcndar |\u00a0Mert Eren",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili arkada\u015flar\u0131m Ahmet Can D\u00fcndar , S\u0131la D\u00fcndar ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte GER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK ! videosu \u00e7ektik. \nBiz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nYANLI\u015e KUTUYU SE\u00c7ERSEN \u00d6LERS\u0130N !?\nhttps://youtu.be/R8UAFcY_W-0\n\nEMOJ\u0130LERLE \u015eARKI TAHM\u0130N ETME CHALLENGE !?\nhttps://youtu.be/Vf9PFe9iJCI\n\nMERT EREN '\u0130N EV\u0130NDE G\u0130ZL\u0130CE KALIP KORKUTTUM !?\nhttps://youtu.be/CNyzgy5exGI\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1984103",
                "likeCount": "77236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qr1ytVmjfcvhZmQnSpN0BeDalDQ",
            "id": "APf9l3P7NL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:13Z",
                "channelId": "UC7Lu-ONZhIM_lvKnZn0F19Q",
                "title": "\u015eANSA YA\u015eIYORUZ / #61 \u015eansa \u0130ftar\u00a0Daveti",
                "description": "Videolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APf9l3P7NL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APf9l3P7NL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APf9l3P7NL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APf9l3P7NL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APf9l3P7NL0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kafalar",
                "tags": [
                    "kafalar",
                    "atakan \u00f6zyurt",
                    "bilal hanc\u0131",
                    "fatih yasin",
                    "kafalar medya",
                    "kafalar ofis",
                    "kafalar ekip",
                    "beyaz oda",
                    "24 saat ge\u00e7irmek",
                    "bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "hesap kimde",
                    "kral vezir",
                    "hay\u0131r dersen \u00f6lersin",
                    "don challenge",
                    "\u015fansa ya\u015f\u0131yoruz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eANSA YA\u015eIYORUZ / #61 \u015eansa \u0130ftar\u00a0Daveti",
                    "description": "Videolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1512619",
                "likeCount": "69410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ZY7gpd7X6Cyzhu01F_kDt90aCA",
            "id": "lPrJuv64O84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:53:19Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Fenerbah\u00e7e-Samsunspor | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                "description": "\u0130\u015fte Ba\u015fl\u0131yoruz!\nArko Men & Htalks\u2019tan b\u00fcy\u00fck i\u015fbirli\u011fi ! \ud83d\udd25  \nT\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 t\u0131ra\u015f markas\u0131 Arko Men, Htalks ile bir araya geliyor. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc kalitemiz ve tecr\u00fcbemizden al\u0131yor, \u015fimdi bu g\u00fcc\u00fc bir ad\u0131m \u00f6teye ta\u015f\u0131yarak Htalks ile benzersiz bir i\u015fbirli\u011fine imza at\u0131yoruz! \ud83d\udc4a\ud83d\udca5\nErkek bak\u0131m\u0131nda devrim yaratmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude0e\ud83d\udda4\nhttps://tem.ag/4goDmN4\n#ArkoMen #Htalks #T\u0131ra\u015fOlTahri\u015fOlma #i\u015fbirli\u011fi\n\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPrJuv64O84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPrJuv64O84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPrJuv64O84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPrJuv64O84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lPrJuv64O84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e-Samsunspor | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                    "description": "\u0130\u015fte Ba\u015fl\u0131yoruz!\nArko Men & Htalks\u2019tan b\u00fcy\u00fck i\u015fbirli\u011fi ! \ud83d\udd25  \nT\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 t\u0131ra\u015f markas\u0131 Arko Men, Htalks ile bir araya geliyor. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc kalitemiz ve tecr\u00fcbemizden al\u0131yor, \u015fimdi bu g\u00fcc\u00fc bir ad\u0131m \u00f6teye ta\u015f\u0131yarak Htalks ile benzersiz bir i\u015fbirli\u011fine imza at\u0131yoruz! \ud83d\udc4a\ud83d\udca5\nErkek bak\u0131m\u0131nda devrim yaratmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83d\ude0e\ud83d\udda4\nhttps://tem.ag/4goDmN4\n#ArkoMen #Htalks #T\u0131ra\u015fOlTahri\u015fOlma #i\u015fbirli\u011fi\n\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437010",
                "likeCount": "15258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-L2VdWDZ-YsxQ_Syt18K2iwBQUo",
            "id": "_hXZrbtIV3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:00:46Z",
                "channelId": "UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA",
                "title": "Amazon Kabilesini T\u00fcrkiye\u2019ye Getirmek! B\u00f6l\u00fcm:1/4",
                "description": "Bu sefer yeni bir macera ba\u015fl\u0131yor! \ud83d\ude80 Kominta, Maira ve Wareka'y\u0131 al\u0131p \u0130stanbul\u2019a getirmek i\u00e7in yola \u00e7\u0131k\u0131yoruz! Bu macera sizler sayesinde ger\u00e7ek oluyor. Hepinize kucak dolusu sevgiler ve iyi seyirler!\n\nToplamda 4 b\u00f6l\u00fcm olacak olan serinin sonraki b\u00f6l\u00fcmleri T\u00fcrkiye'nin pek \u00e7ok yerinde olacak. Haftaya g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere!\n\nKat\u0131l Linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize destek olan Salomon T\u00fcrkiye'ye te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.salomon.com.tr\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli \nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n! \nhttps://www.instagram.com/AlperRende\n\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: alper@rndhouse.net\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alper Rende",
                "tags": [
                    "alper rende",
                    "rnd house",
                    "alper",
                    "rende",
                    "rnd",
                    "belgesel",
                    "amazon",
                    "waorani",
                    "kabile",
                    "kabile t\u00fcrkiyede",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "alper kabile",
                    "alper rende kabile"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Amazon Kabilesini T\u00fcrkiye\u2019ye Getirmek! B\u00f6l\u00fcm:1/4",
                    "description": "Bu sefer yeni bir macera ba\u015fl\u0131yor! \ud83d\ude80 Kominta, Maira ve Wareka'y\u0131 al\u0131p \u0130stanbul\u2019a getirmek i\u00e7in yola \u00e7\u0131k\u0131yoruz! Bu macera sizler sayesinde ger\u00e7ek oluyor. Hepinize kucak dolusu sevgiler ve iyi seyirler!\n\nToplamda 4 b\u00f6l\u00fcm olacak olan serinin sonraki b\u00f6l\u00fcmleri T\u00fcrkiye'nin pek \u00e7ok yerinde olacak. Haftaya g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere!\n\nKat\u0131l Linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize destek olan Salomon T\u00fcrkiye'ye te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.salomon.com.tr\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli \nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n! \nhttps://www.instagram.com/AlperRende\n\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: alper@rndhouse.net\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2155268",
                "likeCount": "165768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ra6lZQdBCXq7_j01Gc5bKFTgkg",
            "id": "zMw_7RVGtuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T14:01:12Z",
                "channelId": "UCQ1b00I3U0KQ_vz_riOXWcg",
                "title": "Ajda Pekkan'a Ziyaret! \ud83e\udd73 - Hanginiz Ajda, Hanginiz Pekkan? | Semiramis Pekkan \ud83d\ude33 | Semiramis Pekkan",
                "description": "Sevebilece\u011finizi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm oynatma listelerim \ud83c\udfa5:\n\u25aa\ufe0fVlog: \u27a1\ufe0f  http://bit.ly/4dRYlFG\n\u25aa\ufe0fMis Gibi Tarifler: \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/4dWCiOi \n\u25aa\ufe0fEvimin K\u00f6\u015feleri: \u27a1\ufe0f https://bit.ly/4hjsEI8 \n\u25aa\ufe0fFoto\u011fraflar & An\u0131lar: \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/4eQXWor\nModerat\u00f6r Sensin:\u27a1\ufe0f https://bit.ly/4ffOzOF\n\n\n\ud83c\udf38Sosyal Medya Hesaplar\u0131m\ud83c\udf38\n Instagram: \u27a1\ufe0fhttps://www.instagram.com/semiramispekkan/\n Facebook:  \u27a1\ufe0fhttps://www.facebook.com/Semiramis.Official\n Tiktok: \u27a1\ufe0fhttps://www.tiktok.com/@pekkansemiramis\n X (Twitter): \u27a1\ufe0f  https://twitter.com/semiramisreal\n\n#semiramispekkan #semiramis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Semiramis Pekkan",
                "tags": [
                    "semiramis",
                    "pekkan",
                    "semiramis pekkan",
                    "semiramis \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "pekkan \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "semiramis pekkan dinle",
                    "semiramis dinle",
                    "ajda pekkan",
                    "ajda pekkan ev",
                    "ajda pekkan ziyaret",
                    "semiramis pekkan konser",
                    "ajda pekkan konser",
                    "ajda pekkan e\u011flence",
                    "ajda pekkan komik"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ajda Pekkan'a Ziyaret! \ud83e\udd73 - Hanginiz Ajda, Hanginiz Pekkan? | Semiramis Pekkan \ud83d\ude33 | Semiramis Pekkan",
                    "description": "Sevebilece\u011finizi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm oynatma listelerim \ud83c\udfa5:\n\u25aa\ufe0fVlog: \u27a1\ufe0f  http://bit.ly/4dRYlFG\n\u25aa\ufe0fMis Gibi Tarifler: \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/4dWCiOi \n\u25aa\ufe0fEvimin K\u00f6\u015feleri: \u27a1\ufe0f https://bit.ly/4hjsEI8 \n\u25aa\ufe0fFoto\u011fraflar & An\u0131lar: \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/4eQXWor\nModerat\u00f6r Sensin:\u27a1\ufe0f https://bit.ly/4ffOzOF\n\n\n\ud83c\udf38Sosyal Medya Hesaplar\u0131m\ud83c\udf38\n Instagram: \u27a1\ufe0fhttps://www.instagram.com/semiramispekkan/\n Facebook:  \u27a1\ufe0fhttps://www.facebook.com/Semiramis.Official\n Tiktok: \u27a1\ufe0fhttps://www.tiktok.com/@pekkansemiramis\n X (Twitter): \u27a1\ufe0f  https://twitter.com/semiramisreal\n\n#semiramispekkan #semiramis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1252244",
                "likeCount": "31973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h85rpqsyGZpeUlG_MpRNwwuytBg",
            "id": "slsS4ACO7is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T17:15:06Z",
                "channelId": "UCHLeANrhVQ13NhpAia5tdJw",
                "title": "400HP 1973 Ford Transit Rat Rod \ud83d\udc80 Ahiret Airlines",
                "description": "400hp turbo 1973 Ford Transit MK1 Videomuzun tamam\u0131n\u0131 kanal\u0131m\u0131zda izleyebilirsiniz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slsS4ACO7is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slsS4ACO7is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slsS4ACO7is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slsS4ACO7is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/slsS4ACO7is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sekizsilindir",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "400HP 1973 Ford Transit Rat Rod \ud83d\udc80 Ahiret Airlines",
                    "description": "400hp turbo 1973 Ford Transit MK1 Videomuzun tamam\u0131n\u0131 kanal\u0131m\u0131zda izleyebilirsiniz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635459",
                "likeCount": "10295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wrOeG4KRUnilokpYFxz_xdK1Mc4",
            "id": "SR8yKbgeBa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:15:56Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Samsunspor Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Samsunspor ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 28. hafta m\u00fccadelesinde Fenerbah\u00e7e\u2019nin Samsunspor ile 0-0 berabere kald\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho, Milan Skriniar, Filip Kostic, Mert Hakan Yanda\u015f ve Samsunspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Thomas Reis\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nFutbol fena halde klimaya benzer. \nPerformans\u0131 iyi olan kazanmay\u0131 hak eder.\n\u0130yi fiyat ve iyi performans i\u00e7in: https://bit.ly/4hjTfDH\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Samsunspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SR8yKbgeBa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SR8yKbgeBa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SR8yKbgeBa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SR8yKbgeBa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SR8yKbgeBa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "mourinho",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "edin dzeko",
                    "dzeko",
                    "dusan tadic",
                    "tadic",
                    "en nesyri",
                    "avrupa ligi",
                    "anderson talisca",
                    "talisca",
                    "rangers",
                    "fenerbah\u00e7e rangers",
                    "r\u0131dvan y\u0131lmaz",
                    "fred",
                    "sebastian szymanski",
                    "szmymanski",
                    "filip kostic",
                    "kostic",
                    "osayi samuel",
                    "osayi",
                    "milan skriniar",
                    "skriniar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Samsunspor Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Samsunspor ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 28. hafta m\u00fccadelesinde Fenerbah\u00e7e\u2019nin Samsunspor ile 0-0 berabere kald\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho, Milan Skriniar, Filip Kostic, Mert Hakan Yanda\u015f ve Samsunspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Thomas Reis\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nFutbol fena halde klimaya benzer. \nPerformans\u0131 iyi olan kazanmay\u0131 hak eder.\n\u0130yi fiyat ve iyi performans i\u00e7in: https://bit.ly/4hjTfDH\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Samsunspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442541",
                "likeCount": "13451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y5x1_oBnkEp0yB2aWt7hKr9V28Q",
            "id": "0GCiYzi2tHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T11:00:00Z",
                "channelId": "UCRFPZHb9xE176G77Z54zCXA",
                "title": "Nuri Al\u00e7o'nun K\u00f6t\u00fc Adam Olma Hikayesi @ahmetmumtaztaylanileempati #nurial\u00e7o",
                "description": "Gen\u00e7 K\u0131zlar\u0131 K\u00f6t\u00fc Yola Sokan Adam Nuri Al\u00e7o'dan \u0130la\u00e7l\u0131 Gazoz \u0130tiraf\u0131: https://youtu.be/jOf-8yYK92g\n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati'ye Abone Olmak i\u00e7in \u2192 youtube.com/@ahmetmumtaztaylanileempati\n\nSen olsan ne yapard\u0131n? Soru basit ama yan\u0131t\u0131 zor! Ahmet M\u00fcmtaz Taylan \u201cEmpati\u201d ile ekrana geliyor.\n\nKar\u015f\u0131m\u0131zdaki ki\u015fiyi anlamak, denge i\u00e7inde ya\u015fam s\u00fcrd\u00fcrebilmek i\u00e7in geli\u015ftirmemiz gereken en \u00f6nemli yeteneklerden biri empati. Peki empati kurabiliyor muyuz? \n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan, \u00fcnl\u00fc konuklar\u0131na her hafta haberlere konu olmu\u015f insan hikayelerini g\u00f6r\u00fcp onlar\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131yla \u201cSen olsan ne yapard\u0131n?\u201d diyecek. Konuklar ya\u015fanm\u0131\u015f hikayelerle empati kurarken, belki de bamba\u015fka hayatlar\u0131, bamba\u015fka ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131kacak.\n\n#AhmetM\u00fcmtazTaylan\u0130leEmpati #AhmetM\u00fcmtazTaylan #Empati",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NTV PROGRAM",
                "tags": [
                    "nuri al\u00e7o",
                    "nuri al\u00e7o gazoz",
                    "nuri al\u00e7o empati"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuri Al\u00e7o'nun K\u00f6t\u00fc Adam Olma Hikayesi @ahmetmumtaztaylanileempati #nurial\u00e7o",
                    "description": "Gen\u00e7 K\u0131zlar\u0131 K\u00f6t\u00fc Yola Sokan Adam Nuri Al\u00e7o'dan \u0130la\u00e7l\u0131 Gazoz \u0130tiraf\u0131: https://youtu.be/jOf-8yYK92g\n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati'ye Abone Olmak i\u00e7in \u2192 youtube.com/@ahmetmumtaztaylanileempati\n\nSen olsan ne yapard\u0131n? Soru basit ama yan\u0131t\u0131 zor! Ahmet M\u00fcmtaz Taylan \u201cEmpati\u201d ile ekrana geliyor.\n\nKar\u015f\u0131m\u0131zdaki ki\u015fiyi anlamak, denge i\u00e7inde ya\u015fam s\u00fcrd\u00fcrebilmek i\u00e7in geli\u015ftirmemiz gereken en \u00f6nemli yeteneklerden biri empati. Peki empati kurabiliyor muyuz? \n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan, \u00fcnl\u00fc konuklar\u0131na her hafta haberlere konu olmu\u015f insan hikayelerini g\u00f6r\u00fcp onlar\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131yla \u201cSen olsan ne yapard\u0131n?\u201d diyecek. Konuklar ya\u015fanm\u0131\u015f hikayelerle empati kurarken, belki de bamba\u015fka hayatlar\u0131, bamba\u015fka ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131kacak.\n\n#AhmetM\u00fcmtazTaylan\u0130leEmpati #AhmetM\u00fcmtazTaylan #Empati"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1300291",
                "likeCount": "23483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gbc3GFyZMOKGBt9lDs0cBdn1Ht0",
            "id": "5IBvhAv3Ufc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:32:24Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Oru\u00e7luyken ba\u015f\u0131ma gelmesini umdu\u011fum \u015feyler tam liste \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oru\u00e7luyken ba\u015f\u0131ma gelmesini umdu\u011fum \u015feyler tam liste \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6333579",
                "likeCount": "227046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K8Gnr1MxfM90jnC8VwJ2pw10UI4",
            "id": "ESPRu5AUKjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:00:15Z",
                "channelId": "UCCzteqZRzsr87Lfh2wUKw5Q",
                "title": "\u0130stanbul'da Hep Ka\u015far Kokulu Po\u011fa\u00e7a Var \ud83d\ude02 - Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk",
                "tags": [
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk",
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131",
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk izle",
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 izle",
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Asl\u0131han G\u00fcner",
                    "\u0130smail Demirci",
                    "kuzey y\u0131ld\u0131z\u0131 \u015fark\u0131s\u0131",
                    "Y\u0131lKuz",
                    "Y\u0131ld\u0131z Kuzey",
                    "Sefer Kuzey",
                    "Sefer Nahide",
                    "Asl\u0131han Kapan\u015fahin",
                    "Berfin Nilsu Akta\u015f",
                    "Toygan Avano\u011flu",
                    "zeynep kankonde",
                    "kuzey y\u0131ld\u0131z\u0131 ilk a\u015fk",
                    "cezmi bask\u0131n",
                    "kuzey y\u0131ld\u0131z\u0131 i\u0307lk a\u015fk izle",
                    "kuzey y\u0131ld\u0131z\u0131 izle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130stanbul'da Hep Ka\u015far Kokulu Po\u011fa\u00e7a Var \ud83d\ude02 - Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1592707",
                "likeCount": "36695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OOAQmgd5B5q5b1pyLrGu7nXwuAw",
            "id": "H9gSdUDU1ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T17:00:27Z",
                "channelId": "UCTAkwLbVzHxsbgsp6cRsPDg",
                "title": "K\u0131z\u0131n Kilosu Kadar Alt\u0131n \u0130steriz - \u00c7ukur #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ukur",
                "tags": [
                    "\u00c7ukur",
                    "\u00c7ukur Fragman",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Yama\u00e7",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar Mahallesi",
                    "\u00c7ukur Mahallesi",
                    "Cumali Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Yama\u00e7 Ko\u00e7oval\u0131",
                    "\u0130dris Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Vartolu",
                    "\u00c7ukur M\u00fczikleri",
                    "Nehir Yama\u00e7",
                    "Efsun Yama\u00e7",
                    "Vartolu Salih",
                    "Vartolu Sadettin",
                    "\u00c7ukur \u0130zle",
                    "Ali\u00e7o",
                    "Nejat \u0130\u015fler",
                    "Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7",
                    "aras bulut iynemli",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131n Kilosu Kadar Alt\u0131n \u0130steriz - \u00c7ukur #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "701608",
                "likeCount": "28808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lBp3b8ItwUhQ5zd17V00d1SR36g",
            "id": "Qp0TXSmjp4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T12:35:54Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Biz Seninle Ayr\u0131lamay\u0131z!",
                "description": "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Biz Seninle Ayr\u0131lamay\u0131z! \nSahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/a-7DRAjOVVo\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qp0TXSmjp4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qp0TXSmjp4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qp0TXSmjp4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qp0TXSmjp4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qp0TXSmjp4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Biz Seninle Ayr\u0131lamay\u0131z!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Biz Seninle Ayr\u0131lamay\u0131z!",
                    "description": "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Biz Seninle Ayr\u0131lamay\u0131z! \nSahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/a-7DRAjOVVo\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3548026",
                "likeCount": "67149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4146"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 74,
        "resultsPerPage": 50
    }
}