{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "B6VhZjZN2R7zU54H7h3y847Xa-I",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gLBA-r5dXum60Zk9axrUb_CUL-M",
            "id": "22q9n4rqiaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T03:00:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam - 22 Meu Vulgo (Prod. 1nobuddy, Gigant)",
                "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: 1nobuddy, Gigant\nMix: 2f U-flow\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Carlos Ferreira (Mainstreet)\n\nDOP: Heitor Pontes\n1AC: Gabriel Moska \n2AC: Guina Movie\n\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Mascaro\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Alexsander Mendes\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Matheus Penha\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Vitinho Penha\n\nGaffer: Adriano Almeida\nM\u00e1quin\u00e1ria: Pierre Oacks\n \nStill: Allan Fran\u00e7a \nStill: PH photo\nMobile: Jean Marcelo\n\nMontagem: Crazy J & Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Pedro Ferraro\nEquipamentos: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - 22 Meu Vulgo (Prod. 1nobuddy, Gigant)",
                    "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: 1nobuddy, Gigant\nMix: 2f U-flow\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Carlos Ferreira (Mainstreet)\n\nDOP: Heitor Pontes\n1AC: Gabriel Moska \n2AC: Guina Movie\n\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Mascaro\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Alexsander Mendes\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Matheus Penha\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Vitinho Penha\n\nGaffer: Adriano Almeida\nM\u00e1quin\u00e1ria: Pierre Oacks\n \nStill: Allan Fran\u00e7a \nStill: PH photo\nMobile: Jean Marcelo\n\nMontagem: Crazy J & Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Pedro Ferraro\nEquipamentos: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1926105",
                "likeCount": "111843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qRLGd8aiNlx7FsiqMzUwCLPhK6M",
            "id": "NvsnFZRqZzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T21:00:07Z",
                "channelId": "UC38SfMf-SKgfmEdgcba8sfA",
                "title": "Kiko Chicabana e  @wesleysafadao  - O Amor Da Sua Vida (DVD Nostalgia)",
                "description": "Ou\u00e7a #OAmorDaSuaVida em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/OAmorDaSuaVida\n\nAssista agora mais um lan\u00e7amento do DVD \"Nostalgia\" de Kiko Chicabana! \n\nO Amor Da Sua Vida - Participa\u00e7\u00e3o de  @wesleysafadao  \n\nLETRA\n\nPra que tentar fugir\nPra longe de mim\nPra que tentar seguir\nEm outra dire\u00e7\u00e3o\nPra que deletar\nMeu nome da sua agenda\nSe n\u00e3o consegue me tirar\nDo seu cora\u00e7\u00e3o\nEu sei que ainda sou\nO amor da sua vida\nDepois da despedida\nSei que voc\u00ea chorou\nAssim como eu chorei\nSofri e ainda sofro\nToda vez que ou\u00e7o\nO seu nome, amor\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nO amor da sua vida\nEu sei que ainda sou\nO amor da sua vida\nDepois da despedida\nSei que voc\u00ea chorou\nAssim como eu chorei\nSofri e ainda sofro\nToda vez que ou\u00e7o\nO seu nome, amor\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Edson Luiz Silva Lima (Kiko Chicabana)\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Arranjos e Teclado: Danilo Barbud\u00e3o\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Beto Neves\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Pedro HD (HD97)\nProjeto e Fotografia: Kaka Samora (Loop Design)\n\nSiga Kiko Chicabana nas Redes Sociais! \n\nInstagram:  https://www.instagram.com/kikochicabanaoficial/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@kikochicabanaoficial\nFacebook:  https://www.facebook.com/ChicabanaOficial/\nKwai: https://www.kwai.com/@kikochicabanaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvsnFZRqZzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kiko Chicabana",
                "tags": [
                    "kiko chicabana",
                    "o amor da sua vida",
                    "wesley safadao",
                    "kiko chicabana wesley safadao",
                    "carnaval 2025",
                    "pega pega",
                    "chicabana",
                    "natanzinho lima",
                    "chicabana 2025",
                    "pega pega natanzinho lima",
                    "chicabana e natanzinho letra",
                    "kiko chicabana 2025",
                    "natanzinho lima e kiko chicabana",
                    "natanzinho e chicabana",
                    "natanzinho lima pega pega",
                    "eu nao sou mais crianca pra brincar de pega pega",
                    "natanzinho",
                    "se me trata desse jeito ou se fez amor com alguem",
                    "pega pega chicabana",
                    "chicabana e natanzinho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kiko Chicabana e  @wesleysafadao  - O Amor Da Sua Vida (DVD Nostalgia)",
                    "description": "Ou\u00e7a #OAmorDaSuaVida em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/OAmorDaSuaVida\n\nAssista agora mais um lan\u00e7amento do DVD \"Nostalgia\" de Kiko Chicabana! \n\nO Amor Da Sua Vida - Participa\u00e7\u00e3o de  @wesleysafadao  \n\nLETRA\n\nPra que tentar fugir\nPra longe de mim\nPra que tentar seguir\nEm outra dire\u00e7\u00e3o\nPra que deletar\nMeu nome da sua agenda\nSe n\u00e3o consegue me tirar\nDo seu cora\u00e7\u00e3o\nEu sei que ainda sou\nO amor da sua vida\nDepois da despedida\nSei que voc\u00ea chorou\nAssim como eu chorei\nSofri e ainda sofro\nToda vez que ou\u00e7o\nO seu nome, amor\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nO amor da sua vida\nEu sei que ainda sou\nO amor da sua vida\nDepois da despedida\nSei que voc\u00ea chorou\nAssim como eu chorei\nSofri e ainda sofro\nToda vez que ou\u00e7o\nO seu nome, amor\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\nN\u00e3o, n\u00e3o vou negar\nN\u00e3o, n\u00e3o vou mentir\nPois o amor que sinto\nN\u00e3o d\u00e1 pra fingir\nPor isso eu te pe\u00e7o\nS\u00f3 mais uma chance\nVem ficar pra sempre\nAqui perto de mim\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Edson Luiz Silva Lima (Kiko Chicabana)\nProdu\u00e7\u00e3o Musical, Arranjos e Teclado: Danilo Barbud\u00e3o\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Beto Neves\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Pedro HD (HD97)\nProjeto e Fotografia: Kaka Samora (Loop Design)\n\nSiga Kiko Chicabana nas Redes Sociais! \n\nInstagram:  https://www.instagram.com/kikochicabanaoficial/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@kikochicabanaoficial\nFacebook:  https://www.facebook.com/ChicabanaOficial/\nKwai: https://www.kwai.com/@kikochicabanaoficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232162",
                "likeCount": "6327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8fGbJTEoIR3bOLhhTEm4yf3vd5k",
            "id": "jokftEqMvqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:22:41Z",
                "channelId": "UCwi0ZfIm4_DIt42RJoa3Qqg",
                "title": "NOSSO CASAMENTO ACABOU",
                "description": "Me segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nBaixe o app da Nomad e ganhe at\u00e9 20 d\u00f3lares: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nNOSSO CASAMENTO ACABOU --- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Bochi",
                "tags": [
                    "canal ana bochi",
                    "ana bochi",
                    "ana bock",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "z\u00e9 alvarenga",
                    "jos\u00e9 alvarenga",
                    "vlog",
                    "vlogger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "NOSSO CASAMENTO ACABOU",
                    "description": "Me segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nBaixe o app da Nomad e ganhe at\u00e9 20 d\u00f3lares: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nNOSSO CASAMENTO ACABOU --- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700216",
                "likeCount": "56102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GRQziGWA63hCJKm4oFMJpv_-5cg",
            "id": "9OxLhc0T2KA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T21:39:32Z",
                "channelId": "UCjWJWlGXlVC4qc8gkUmjfPw",
                "title": "Caio no Pagode convida Gamadinho (Clima de Churrasco vol.8)",
                "description": "Mais um Clima de Churrasco recheado de pagodes maneiros pra tocar muito no seu radinho. Dessa vez convidando essa refer\u00eancia que tenho desde quando comecei a sonhar em cantar: Gamadinho! que canta e cantou demais!! Escuta muito da\u00ed e espalha pra geral que fortalece muito nosso trabalho!! \n\nVolume 8, m\u00fasicas:\n\n\nDesse jeito \u00e9 ruim pra mim \nAlucinado \nA viagem \nInstinto \nDe cara quente \nPele na pele \nPai do filho dela \nFalando s\u00e9rio \nVida real \nNosso lance \nDormi na pra\u00e7a \nM\u00e1quina do tempo \nMulher da minha vida \nMal acostumado \nTelefona\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nProduzido por \u200b\u2060Dinho Daumas \n\u200b\u2060Viol\u00e3o: Dinho Daumas \nBaixo: Eduardo L\u00e1pis \nCavaco : Andr\u00e9 valverde \nBanjo: Jhonatan Francisco \nTantan: Maur\u00edcio Henrique \nPandeiro: Wellington Souza \nSurdo: Maicon Silva \nReco reco: Yago Trajano \nRepique de m\u00e3o: Lucas Gabriel \nPercuss\u00e3o geral : Marcelinho \nCoro: Trol, Jonathan Calim \nCapta\u00e7\u00e3o \u00c1udio: R\u00f4mulo (Sereia)\nProtools : Jhony Maia  \nMixado e Masterizado no \nDaumas Studio por Dinho Daumas.\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo : Gian Tedesco\n\nC\u00e2meras : Alan Ribeiro, Bruno Mike, Gian Tedesco, Felipe D\u2019 Paula e Dudu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OxLhc0T2KA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caio no pagode ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caio no Pagode convida Gamadinho (Clima de Churrasco vol.8)",
                    "description": "Mais um Clima de Churrasco recheado de pagodes maneiros pra tocar muito no seu radinho. Dessa vez convidando essa refer\u00eancia que tenho desde quando comecei a sonhar em cantar: Gamadinho! que canta e cantou demais!! Escuta muito da\u00ed e espalha pra geral que fortalece muito nosso trabalho!! \n\nVolume 8, m\u00fasicas:\n\n\nDesse jeito \u00e9 ruim pra mim \nAlucinado \nA viagem \nInstinto \nDe cara quente \nPele na pele \nPai do filho dela \nFalando s\u00e9rio \nVida real \nNosso lance \nDormi na pra\u00e7a \nM\u00e1quina do tempo \nMulher da minha vida \nMal acostumado \nTelefona\n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nProduzido por \u200b\u2060Dinho Daumas \n\u200b\u2060Viol\u00e3o: Dinho Daumas \nBaixo: Eduardo L\u00e1pis \nCavaco : Andr\u00e9 valverde \nBanjo: Jhonatan Francisco \nTantan: Maur\u00edcio Henrique \nPandeiro: Wellington Souza \nSurdo: Maicon Silva \nReco reco: Yago Trajano \nRepique de m\u00e3o: Lucas Gabriel \nPercuss\u00e3o geral : Marcelinho \nCoro: Trol, Jonathan Calim \nCapta\u00e7\u00e3o \u00c1udio: R\u00f4mulo (Sereia)\nProtools : Jhony Maia  \nMixado e Masterizado no \nDaumas Studio por Dinho Daumas.\n\n\nDire\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo : Gian Tedesco\n\nC\u00e2meras : Alan Ribeiro, Bruno Mike, Gian Tedesco, Felipe D\u2019 Paula e Dudu!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147639",
                "likeCount": "1896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yoOqOWxnlnoo3GFky3xrnuhGefY",
            "id": "Bbp26Cep0Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T19:30:01Z",
                "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
                "title": "ASTEROIDE VAI COLIDIR COM a TERRA em 2032 ??",
                "description": "ASTEROIDE VAI COLIDIR COM a TERRA em 2032 ??\nNasa diz que asteroide tem grandes chances de colidir com a Terra em 2032",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbp26Cep0Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
                "tags": [
                    "Asteroide 2024 YR4",
                    "nasa",
                    "asteroide",
                    "meteoro",
                    "Asteroide YR4",
                    "colis\u00e3o com a Terra",
                    "impacto de asteroide",
                    "previs\u00e3o de asteroide 2032",
                    "risco de asteroide",
                    "asteroide perigoso",
                    "apocalipse asteroide",
                    "NASA asteroide 2032",
                    "alerta asteroide",
                    "futuro catacl\u00edsmico",
                    "asteroide em rota de colis\u00e3o",
                    "previs\u00e3o de impacto",
                    "amea\u00e7as espaciais",
                    "destrui\u00e7\u00e3o pelo asteroide",
                    "colis\u00e3o c\u00f3smica",
                    "Fim do mundo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ASTEROIDE VAI COLIDIR COM a TERRA em 2032 ??",
                    "description": "ASTEROIDE VAI COLIDIR COM a TERRA em 2032 ??\nNasa diz que asteroide tem grandes chances de colidir com a Terra em 2032"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335904",
                "likeCount": "24965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ytNWyDdOYHB905lvKiARH-jHw_8",
            "id": "Wf4nrDfWVk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T21:00:07Z",
                "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
                "title": "Luan Santana - DONA (Ao Vivo na Lua)",
                "description": "Luan \"Ao Vivo na Lua\":\nGravado no dia 17 de Julho de 2024 no Centro de Treinamento Laudo Natel, Cotia - SP\n-\nDONA\n\nTem segunda inten\u00e7\u00e3o\nNesse \"N\u00e3o, n\u00e3o para n\u00e3o\"\nNo selinho do fim do beijo \nQue c\u00ea insiste em me dar\nIsso \u00e9 coisa de quem quer amar\nS\u00f3 me conheceu depois\nQue eu deixei de ser dois\nE voltei a ser s\u00f3 um\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa,\nIsso \u00e9 um erro comum\nEu tava ali pra esquecer algu\u00e9m\nC\u00ea tava ali pra encontrar algu\u00e9m\nE encontrou, s\u00f3 que tem um por\u00e9m\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nEla n\u00e3o me devolveu\n\n-\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Luan Santana\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Douglas Aguillar e Fran Landhin \nCompositores:  Matheus Costa / De \u00c2ngelo / Eliane Quexin\n\nProdu\u00e7\u00e3o do DVD\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Dona Daia\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Jo\u00e3o Al\u00edpio \n\nBanda\nTeclados: Paulinho PEXE\nBateria: Diego Jean Vicente\nSanfona: Gustavo Meyer\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Lucas Santos\nGuitarra: Luan Murilho\nGuitar Still: Paulinho Perin (Participa\u00e7\u00e3o)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Junior Reis\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Leonardo Andrade\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Dona Daia\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nAtendimento LUAN Store: Alexsandra Rodrigues\nMascote: Bartolomeu\n\nFigurino\nFigurino: Marizete Santana\nCabelo e Maquiagem: Tony Siqueira\n\nEquipe Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica - Show\nProdutor Geral: Weverton Santana (Tonzeti)\nT\u00e9cnico de P.A.: Zaka Rosa\nT\u00e9cnico de Monitor: Jos\u00e9 Augusto Fagundes\nRoadie: Alexsander Matos\nRoadie: Rodrigo Alves de Souza\nRoadie: Carlos Nascimentos\nRoadie: Will Lucatto\nCamareiro: Claudio Alves\nSeguran\u00e7as: Wellington Santoro e Edgar Duarte\nFilmmaker: Gabriel Porangaba / Jon Ricciardo Costa\nAssessor: Labaki \nPersonal: Guto Oguido\n\nProjeto e Cenografia:\nCen\u00f3grafo: Z\u00e9 Carratu\nArquiteto: Dhiego Bueno\nConfec\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Boa Imagem Cenografia\n\nEquipe T\u00e9cnica DVD\nGravado por:  Est\u00fadio Epha\nEngenheiros de Sistema: Gleison Back e Luiz Carlos Macedo Abreu\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Marcelo Freitas\nAssistentes de Grava\u00e7\u00e3o: Bruno de Ara\u00fajo e Silvio Fernando\nMixado e Masterizado por: Leandro Gon\u00e7alves\nT\u00e9cnico de RF: Lucas Gondim\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira e Arnaldo Mesquita \nLight Designer: Carlinhos Nogueira\nProgramador: Ygor Claudino\nConte\u00fado: Chroma Garden\nProjetores: On Proje\u00e7\u00f5es\nEquipe de Capta\u00e7\u00e3o: MARC Films\nMovimentos: Megatroper\nDrones: Coptercam\nEstrutura: Spada M\u00eddia\n\nAutora\u00e7\u00e3o DVD\nCoordena\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o: Dona Daia\n\nFot\u00f3grafos: \nGisele Reis \nCaio Mayer \nAlisson Demetrio\n\nAgradecimentos: \nA Deus, minha fam\u00edlia, os meus f\u00e3s, amigos, compositores e parceiros:\nSony Music\nStanley\nOakberry\nM\u00e1rcia Avelino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wf4nrDfWVk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Te Esperando",
                    "Meteoro da Paix\u00e3o",
                    "Te Vivo",
                    "Luan Santana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Luan Santana - DONA (Ao Vivo na Lua)",
                    "description": "Luan \"Ao Vivo na Lua\":\nGravado no dia 17 de Julho de 2024 no Centro de Treinamento Laudo Natel, Cotia - SP\n-\nDONA\n\nTem segunda inten\u00e7\u00e3o\nNesse \"N\u00e3o, n\u00e3o para n\u00e3o\"\nNo selinho do fim do beijo \nQue c\u00ea insiste em me dar\nIsso \u00e9 coisa de quem quer amar\nS\u00f3 me conheceu depois\nQue eu deixei de ser dois\nE voltei a ser s\u00f3 um\nVoc\u00ea n\u00e3o tem culpa,\nIsso \u00e9 um erro comum\nEu tava ali pra esquecer algu\u00e9m\nC\u00ea tava ali pra encontrar algu\u00e9m\nE encontrou, s\u00f3 que tem um por\u00e9m\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nO cora\u00e7\u00e3o que c\u00ea quer entrar tem dona\nO te amo que c\u00ea quer escutar tem dona\nEu posso te emprestar o corpo,\nPorque ele ainda \u00e9 meu\nMas o sentimento ela n\u00e3o me devolveu\nEla n\u00e3o me devolveu\n\n-\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Luan Santana\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Douglas Aguillar e Fran Landhin \nCompositores:  Matheus Costa / De \u00c2ngelo / Eliane Quexin\n\nProdu\u00e7\u00e3o do DVD\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Dona Daia\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Jo\u00e3o Al\u00edpio \n\nBanda\nTeclados: Paulinho PEXE\nBateria: Diego Jean Vicente\nSanfona: Gustavo Meyer\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Lucas Santos\nGuitarra: Luan Murilho\nGuitar Still: Paulinho Perin (Participa\u00e7\u00e3o)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Junior Reis\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Leonardo Andrade\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Dona Daia\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nAtendimento LUAN Store: Alexsandra Rodrigues\nMascote: Bartolomeu\n\nFigurino\nFigurino: Marizete Santana\nCabelo e Maquiagem: Tony Siqueira\n\nEquipe Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica - Show\nProdutor Geral: Weverton Santana (Tonzeti)\nT\u00e9cnico de P.A.: Zaka Rosa\nT\u00e9cnico de Monitor: Jos\u00e9 Augusto Fagundes\nRoadie: Alexsander Matos\nRoadie: Rodrigo Alves de Souza\nRoadie: Carlos Nascimentos\nRoadie: Will Lucatto\nCamareiro: Claudio Alves\nSeguran\u00e7as: Wellington Santoro e Edgar Duarte\nFilmmaker: Gabriel Porangaba / Jon Ricciardo Costa\nAssessor: Labaki \nPersonal: Guto Oguido\n\nProjeto e Cenografia:\nCen\u00f3grafo: Z\u00e9 Carratu\nArquiteto: Dhiego Bueno\nConfec\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Boa Imagem Cenografia\n\nEquipe T\u00e9cnica DVD\nGravado por:  Est\u00fadio Epha\nEngenheiros de Sistema: Gleison Back e Luiz Carlos Macedo Abreu\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Marcelo Freitas\nAssistentes de Grava\u00e7\u00e3o: Bruno de Ara\u00fajo e Silvio Fernando\nMixado e Masterizado por: Leandro Gon\u00e7alves\nT\u00e9cnico de RF: Lucas Gondim\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira e Arnaldo Mesquita \nLight Designer: Carlinhos Nogueira\nProgramador: Ygor Claudino\nConte\u00fado: Chroma Garden\nProjetores: On Proje\u00e7\u00f5es\nEquipe de Capta\u00e7\u00e3o: MARC Films\nMovimentos: Megatroper\nDrones: Coptercam\nEstrutura: Spada M\u00eddia\n\nAutora\u00e7\u00e3o DVD\nCoordena\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o: Dona Daia\n\nFot\u00f3grafos: \nGisele Reis \nCaio Mayer \nAlisson Demetrio\n\nAgradecimentos: \nA Deus, minha fam\u00edlia, os meus f\u00e3s, amigos, compositores e parceiros:\nSony Music\nStanley\nOakberry\nM\u00e1rcia Avelino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191513",
                "likeCount": "10364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uhSzJSm5Y1NLLnD7fGRM0l8cC9Q",
            "id": "i3CTT4ITSjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T09:33:55Z",
                "channelId": "UCvBM1cCiadu8FmnybscD6tA",
                "title": "\ud83d\udea8CAMILLA HUMILHA VIT\u00d3RIA STRADA NA FESTA e ATRIZ TOMA DECIS\u00c3O POL\u00caMICA",
                "description": "O BBB25 teve mais uma festa e Camilla rendeu para cima de Vit\u00f3ria Strada. Diego Hyp\u00f3lito e Guilherme conversaram com Vit\u00f3ria sobre as irm\u00e3s e principalmente sobre Thamiris. Dona Delma tamb\u00e9m se posicionou! O g\u00eameo Jo\u00e3o Pedro fez burrice e Jo\u00e3o Gabriel foi criticado por Gracyanne\n\n#bbb25 #bbb #bigbrother",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i3CTT4ITSjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Avila",
                "tags": [
                    "bbb25",
                    "camilla",
                    "vit\u00f3ria strada",
                    "diego hyp\u00f3lito",
                    "festa",
                    "big brother brasil",
                    "bbb",
                    "guilherme",
                    "thamiris",
                    "jo\u00e3o pedro",
                    "gracyanne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8CAMILLA HUMILHA VIT\u00d3RIA STRADA NA FESTA e ATRIZ TOMA DECIS\u00c3O POL\u00caMICA",
                    "description": "O BBB25 teve mais uma festa e Camilla rendeu para cima de Vit\u00f3ria Strada. Diego Hyp\u00f3lito e Guilherme conversaram com Vit\u00f3ria sobre as irm\u00e3s e principalmente sobre Thamiris. Dona Delma tamb\u00e9m se posicionou! O g\u00eameo Jo\u00e3o Pedro fez burrice e Jo\u00e3o Gabriel foi criticado por Gracyanne\n\n#bbb25 #bbb #bigbrother"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53188",
                "likeCount": "3460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vB8rr9TYfrNXh8WY_g3P4aymCzk",
            "id": "xfZ3cT5FLxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:23:01Z",
                "channelId": "UCjlcZ5YIXlBTaob0BkS_gDg",
                "title": "Filha do Neto viaja da Espanha, vai ao Donos e surpreende Craque, que brinca: 'T\u00e1 gr\u00e1vida n\u00e3o, n\u00e9?'",
                "description": "Momento de emo\u00e7\u00e3o no Os Donos da Bola desta sexta (21). Lu\u00edsa, filha do Craque Neto, viajou da Espanha para o Brasil e apareceu de surpresa no est\u00fadio da Band. Emocionada, deu um abra\u00e7o no pai, que ficou sem jeito e brincou: \"Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 gr\u00e1vida, n\u00e9?\".\n\n#OsDonosDaBola #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfZ3cT5FLxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Donos da Bola",
                "tags": [
                    "Cortes Donos da Bola",
                    "Craque neto donos da bola",
                    "Donos da Bola Band",
                    "Donos da Bola melhores momentos",
                    "Os Donos da Bola",
                    "Resenha Donos da Bola",
                    "Souza Donos da Bola",
                    "Velloso Donos da Bola",
                    "filha do neto",
                    "filha do craque neto",
                    "neto emocionado",
                    "filhos do craque neto",
                    "filha do neto no donos da bola",
                    "neto falando da filha",
                    "luiza filha do neto",
                    "craque neto filha",
                    "neto fala da filha",
                    "filha craque neto",
                    "neto se emociona",
                    "neto chorando",
                    "neto donos da bola hoje",
                    "luisa bueno ferreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filha do Neto viaja da Espanha, vai ao Donos e surpreende Craque, que brinca: 'T\u00e1 gr\u00e1vida n\u00e3o, n\u00e9?'",
                    "description": "Momento de emo\u00e7\u00e3o no Os Donos da Bola desta sexta (21). Lu\u00edsa, filha do Craque Neto, viajou da Espanha para o Brasil e apareceu de surpresa no est\u00fadio da Band. Emocionada, deu um abra\u00e7o no pai, que ficou sem jeito e brincou: \"Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 gr\u00e1vida, n\u00e9?\".\n\n#OsDonosDaBola #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441507",
                "likeCount": "13266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTQYQLV2Es5_3M00Z2cWPC7WnY8",
            "id": "ULuOnY6cVfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:59:15Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "TEM ALGU\u00c9M NO SEU LUGAR l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita:\n\nTem Algu\u00e9m no seu Lugar\n\nOntem ela me ligou\nE chorou de solu\u00e7ar\nImplorando o meu perd\u00e3o\nMe pedindo pra voltar\nDiz que anda t\u00e3o carente\nMergulhada em solid\u00e3o\nE s\u00f3 agora percebeu\nQue o seu grande amor sou eu\nAinda sou o dono do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu me lembro aquele dia\nQue voc\u00ea saiu\nChamei gritei seu nome\nVoc\u00ea nem me ouviu\nE por a\u00ed sem medo\nFoi se aventurar\nO tempo passou voc\u00ea n\u00e3o quis voltar\nO meu cora\u00e7\u00e3o cansou de te esperar\nA dor de um amor s\u00f3 outro amor pode curar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nDiz que anda t\u00e3o carente\nMergulhada em solid\u00e3o\nE s\u00f3 agora percebeu\nQue o seu grande amor sou eu\nAinda sou o dono do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu me lembro aquele dia\nQue voc\u00ea saiu\nChamei gritei seu nome\nVoc\u00ea nem me ouviu\nE por a\u00ed sem medo\nFoi se aventurar\nO tempo passou voc\u00ea n\u00e3o quis voltar\nO meu cora\u00e7\u00e3o cansou de te esperar\nA dor de um amor s\u00f3 outro amor pode curar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\n\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuOnY6cVfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEM ALGU\u00c9M NO SEU LUGAR l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita:\n\nTem Algu\u00e9m no seu Lugar\n\nOntem ela me ligou\nE chorou de solu\u00e7ar\nImplorando o meu perd\u00e3o\nMe pedindo pra voltar\nDiz que anda t\u00e3o carente\nMergulhada em solid\u00e3o\nE s\u00f3 agora percebeu\nQue o seu grande amor sou eu\nAinda sou o dono do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu me lembro aquele dia\nQue voc\u00ea saiu\nChamei gritei seu nome\nVoc\u00ea nem me ouviu\nE por a\u00ed sem medo\nFoi se aventurar\nO tempo passou voc\u00ea n\u00e3o quis voltar\nO meu cora\u00e7\u00e3o cansou de te esperar\nA dor de um amor s\u00f3 outro amor pode curar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nDiz que anda t\u00e3o carente\nMergulhada em solid\u00e3o\nE s\u00f3 agora percebeu\nQue o seu grande amor sou eu\nAinda sou o dono do seu cora\u00e7\u00e3o\nEu me lembro aquele dia\nQue voc\u00ea saiu\nChamei gritei seu nome\nVoc\u00ea nem me ouviu\nE por a\u00ed sem medo\nFoi se aventurar\nO tempo passou voc\u00ea n\u00e3o quis voltar\nO meu cora\u00e7\u00e3o cansou de te esperar\nA dor de um amor s\u00f3 outro amor pode curar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\nJ\u00e1 tem algu\u00e9m no seu lugar\n\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1090459",
                "likeCount": "9024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nc5tVcXYhYmrJKuORV1HQkR89hQ",
            "id": "eWAdpUyzCkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:40Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE Doechii",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "JENNIE Rapping"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11343738",
                "likeCount": "1253956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ik4ZM_FWH9oqCrbFqETLDIlvyCY",
            "id": "uEwQbHUO5AM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T22:00:06Z",
                "channelId": "UCqDauP_ke8Lwt8Hg3Xv-8Iw",
                "title": "VIRAMOS UM CASAL POR 24 HORAS - A PRIMEIRA VEZ DA NOSSA FILHA NA PISCINA!",
                "description": "Oi galera, no v\u00eddeo de hoje eu e o Guilherme resolvemos tentar de novo o desafio de ser pais por 24 horas! Ser\u00e1 que dessa vez conseguiremos dar conta?\n\n\u279c ME SIGA NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/baltarj/\n\nVoc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o gostar desses v\u00eddeos: \n\u2765  MEU MELHOR AMIGO TENTOU ME BEIJAR https://youtu.be/G8--9KTjcvM\n\n\u2765  RECRIANDO TRENDS DE CASAL COM O MEU MELHOR AMIGO https://youtu.be/t1EzZEyOi0E\n\nOUTRAS REDES SOCIAIS:\n\u279c FACEBOOK: https://www.facebook.com/Baltarj/\n\u279c.TWITTER: https://twitter.com/julianaabaltar\n\u279c TIKTOK: eujulianabaltar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEwQbHUO5AM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Baltar",
                "tags": [
                    "Juliana",
                    "Baltar",
                    "vem comigo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS UM CASAL POR 24 HORAS - A PRIMEIRA VEZ DA NOSSA FILHA NA PISCINA!",
                    "description": "Oi galera, no v\u00eddeo de hoje eu e o Guilherme resolvemos tentar de novo o desafio de ser pais por 24 horas! Ser\u00e1 que dessa vez conseguiremos dar conta?\n\n\u279c ME SIGA NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/baltarj/\n\nVoc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o gostar desses v\u00eddeos: \n\u2765  MEU MELHOR AMIGO TENTOU ME BEIJAR https://youtu.be/G8--9KTjcvM\n\n\u2765  RECRIANDO TRENDS DE CASAL COM O MEU MELHOR AMIGO https://youtu.be/t1EzZEyOi0E\n\nOUTRAS REDES SOCIAIS:\n\u279c FACEBOOK: https://www.facebook.com/Baltarj/\n\u279c.TWITTER: https://twitter.com/julianaabaltar\n\u279c TIKTOK: eujulianabaltar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195469",
                "likeCount": "5639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IXRn4-7pfCZqYJJvb-FLneb9mBI",
            "id": "iKqwcAQY4Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T18:15:05Z",
                "channelId": "UCZfId64U0uXqaSsAQCsp7Qg",
                "title": "VAMOS NOS MUDAR PARA S\u00c3O PAULO!",
                "description": "SE INSCREVA NO CANAL http://goo.gl/1XffBS\r\n\r\n\r\n\r\nME ACHE NAS REDES SOCIAIS!!!\r\n\r\nInstagram @evelynregly\r\nMeu Facebook EVELYN REGLY\r\nMeu Twitter @evelynregly\r\nMeu Blog edobabado.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKqwcAQY4Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evelyn Regly",
                "tags": [
                    "Evelyn Regly",
                    "Babados da Vida",
                    "\u00c9 do Babado",
                    "Humor",
                    "mudan\u00e7a",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro",
                    "vender",
                    "casa",
                    "apartamento",
                    "condom\u00ednio",
                    "comprar casa",
                    "vender casa",
                    "famoso",
                    "famosa",
                    "im\u00f3vel de luxo",
                    "im\u00f3vel",
                    "imobili\u00e1ria",
                    "aluguel",
                    "neg\u00f3cio",
                    "oportunidade"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS NOS MUDAR PARA S\u00c3O PAULO!",
                    "description": "SE INSCREVA NO CANAL http://goo.gl/1XffBS\r\n\r\n\r\n\r\nME ACHE NAS REDES SOCIAIS!!!\r\n\r\nInstagram @evelynregly\r\nMeu Facebook EVELYN REGLY\r\nMeu Twitter @evelynregly\r\nMeu Blog edobabado.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113734",
                "likeCount": "10607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tjZg7FJ-UNy9Z2DLiULD-3aIWig",
            "id": "eXMm2q8Yneo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T20:00:24Z",
                "channelId": "UCfD9De3tw7S1UsxIg99gKkg",
                "title": "o PRIMEIRO CAMPEONATO de YOUTUBERS do ROCKET LEAGUE \ud83c\udfc6",
                "description": "c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\ude80 Apoie o canal! Vire Membro e ganhe benef\u00edcios exclusivos: https://www.youtube.com/channel/UCfD9De3tw7S1UsxIg99gKkg/join\n\nMeu insta: @jatozord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eXMm2q8Yneo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jatozord",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "o PRIMEIRO CAMPEONATO de YOUTUBERS do ROCKET LEAGUE \ud83c\udfc6",
                    "description": "c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d c\u00f3digo JATOZORD \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\ude80 Apoie o canal! Vire Membro e ganhe benef\u00edcios exclusivos: https://www.youtube.com/channel/UCfD9De3tw7S1UsxIg99gKkg/join\n\nMeu insta: @jatozord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92397",
                "likeCount": "5960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tXvrdNO2PzYxtX03JOiSmx_8gHk",
            "id": "aQMKAZpcynA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:00:06Z",
                "channelId": "UCO_hWjivU900eBRkSQNtlAw",
                "title": "MARINA - BUTTERFLY (Official Video)",
                "description": "Stream \"BUTTERFLY\" here: https://marina.lnk.to/BUTTERFLYID\n \nSubscribe to MARINA\u2019s YouTube Channel - https://www.youtube.com/@marinadiamandis \n \nShop MARINA\u2019s official store here: https://marinaofficialmerch.com/\n \nFollow MARINA\nhttps://www.marinaofficial.co.uk/\nhttps://linktr.ee/marina\nhttps://www.instagram.com/marinadiamandis \nhttps://www.tiktok.com/@marinadiamandis\nhttps://www.facebook.com/marinadiamandis\nhttps://twitter.com/MarinaDiamandis\nhttps://music.apple.com/us/artist/marina/1451242169\nhttps://marina.lnk.to/spotifyID \nhttps://marina.lnk.to/amazonmusicID\nhttps://soundcloud.com/marinadiamandis\n\nFollow MARINA HQ\nhttps://www.instagram.com/marinahq/ \nhttps://www.tiktok.com/@marinahq \nhttps://twitter.com/teammarinahq \n \nCREDITS\nDirected by Aerin Moreno\nProduction Company - Radiance Pictures\nExecutive Producer - Nuer Taqa\nHead of Production/Producer - Zoey Pressey\nCinematographer - Andrea Gavazzi\nProduction Designer - Wesley Goodrich\nChoreographer - Sadie Wilking\nStylist - Marc Eram\nMakeup - Tami El Sombati\nHair - Fitch Lunar\nEditor - Aerin Moreno\nColorist - Dante Pasquinelli, Ethos Studio\nColor Producer - Nat Tereshchenko\nVFX - Retina Imageworks\nDirector Rep - Tommy Labuda\n \nVolara Management\n \n1st AD - Ryan Bremond\n \n1st AC - Ricky Hilton\n2nd AC - Matt Lemus\nSteadicam Op - Chris Loh\n \nGaffer - Chase DuBose\nBBE - Chris Guerrero\nElectrics - John Fisher, Ben Bowen\n \nKey Grip - Matt Planer\nBBG - Andrew Small\nGrips - Jose Aguilar, Jake Condon\n \nLeadman - Daniel Oregel\nLeadman Assistant - Luigy Portillo\nSet Dresser - Ryan Brennan\nFabrication - Strong Arm\n \nBTS - Maya Spangler\n \nKey PA - Carlo Roselli\nAD PA - Ana Mendoza\nPAs - Patrick Wirth, Gavin Sullivan, Shokrat Taqa\n\nLYRICS\nSOMETIMES PEOPLE GONNA LET YOU DOWN\nNOT EVERYBODY\u2019S MEANT TO STICK AROUND\nI FEEL THE PAIN AND YOU FEEL IT TOO\nBUT I WON\u2019T LET NOBODY TREAT ME LIKE YOU DO\n \nI\u2019VE HAD ENOUGH OF BEING ON MY OWN\nALL THESE PEOPLE I DON\u2019T KNOW\nI GUESS I\u2019LL MAKE IT ON MY OWN\n \nSO I\u2019M SAYING GOODBYE, GOODBYE\nWATCH ME GROW FROM AFAR AS I TURN INTO A BUTTERFLY\nNOW I\u2019M LEAVING YOU BEHIND\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE MY ENERGY\nI\u2019M ALREADY HIGH FLOATING ON A BREEZE\nBUTTERFLY, FLY HIGH\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE ME SPREAD MY WINGS\nI\u2019M ALREADY HIGH\nWATCH MY LIFE GO \u201cBLING BLING\u201d\n \nNOW I\u2019VE BECOME A BUTTERFLY, I JUST FLY\n \nNO LONGER A BABY, YEAH I\u2019VE BEEN AROUND\nI CAN SEE HOW PEOPLE LIKE TO MOVE IN THIS TOWN\nTRUST NO BITCH EVEN PEOPLE THAT YOU LOVE\nI CAN FLIP A SWITCH QUICKER THAN A BLADE DOES\nSO I\u2019M SAYING GOODBYE, GOODBYE\nWATCH ME SHINE LIKE A STAR\nLIKE A STAR IN THE SKY\nNOW I\u2019M LEAVING YOU BEHIND\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE MY ENERGY\nI\u2019M ALREADY HIGH FLOATING ON A BREEZE\nBUTTERFLY, FLY HIGH\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE ME SPREAD MY WINGS\nI\u2019M ALREADY HIGH\nWATCH MY LIFE GO \u201cBLING BLING\u201d\n \nNOW I\u2019VE BECOME A BUTTERFLY, I JUST FLY\n \nRED, GOLD, ORANGE, BLUE\nWHITE, GREEN, VIOLET TOO\nTOO BAD YOU\u2019LL NEVER SEE\nTHE COLOURS INSIDE ME\n \nTO BECOME A BUTTERFLY\nPARTS OF ME HAD TO DIE\nSPREAD MY WINGS IN THE GOLDEN LIGHT\nAND I FLY\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE MY ENERGY\nI\u2019M ALREADY HIGH FLOATING ON A BREEZE\nBUTTERFLY, FLY HIGH\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE ME SPREAD MY WINGS\nI\u2019M ALREADY HIGH\nWATCH MY LIFE GO \u201cBLING BLING\u201d\n \nNOW I\u2019VE BECOME A BUTTERFLY, I JUST FLY\n \nSO I FLY, I FLY, I FLY\nINTO THE, THE LIGHT, THE LIGHT\n \nI\u2019M GONNA FLY, GONNA FLY\nLIKE YOU\u2019VE NEVER SEEN\nTHOUGHT THAT YOU DID\nBUT YOU DON\u2019T KNOW ME\n \nTOO BAD YOU\u2019LL NEVER SEE\nTHE COLOURS INSIDE ME\nTOO BAD YOU\u2019LL NEVER SEE\nTHE COLOURS INSIDE ME\n \n#MARINA #Butterfly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQMKAZpcynA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQMKAZpcynA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQMKAZpcynA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQMKAZpcynA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQMKAZpcynA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARINA",
                "tags": [
                    "marina",
                    "marina diamandis",
                    "ancient dreams in a modern land",
                    "marina ancient dreams in a modern land",
                    "new marina",
                    "new marina music",
                    "purge the poison marina",
                    "marina tiktok",
                    "marina and the diamonds",
                    "pop",
                    "bubblegum bitch",
                    "primadonna",
                    "how to be heartbreaker",
                    "marina butterfly",
                    "butterfly",
                    "yeah im a butterfly",
                    "bling bling",
                    "butterfly video",
                    "marina video",
                    "marina butterfly video",
                    "butterfly marina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARINA - BUTTERFLY (Official Video)",
                    "description": "Stream \"BUTTERFLY\" here: https://marina.lnk.to/BUTTERFLYID\n \nSubscribe to MARINA\u2019s YouTube Channel - https://www.youtube.com/@marinadiamandis \n \nShop MARINA\u2019s official store here: https://marinaofficialmerch.com/\n \nFollow MARINA\nhttps://www.marinaofficial.co.uk/\nhttps://linktr.ee/marina\nhttps://www.instagram.com/marinadiamandis \nhttps://www.tiktok.com/@marinadiamandis\nhttps://www.facebook.com/marinadiamandis\nhttps://twitter.com/MarinaDiamandis\nhttps://music.apple.com/us/artist/marina/1451242169\nhttps://marina.lnk.to/spotifyID \nhttps://marina.lnk.to/amazonmusicID\nhttps://soundcloud.com/marinadiamandis\n\nFollow MARINA HQ\nhttps://www.instagram.com/marinahq/ \nhttps://www.tiktok.com/@marinahq \nhttps://twitter.com/teammarinahq \n \nCREDITS\nDirected by Aerin Moreno\nProduction Company - Radiance Pictures\nExecutive Producer - Nuer Taqa\nHead of Production/Producer - Zoey Pressey\nCinematographer - Andrea Gavazzi\nProduction Designer - Wesley Goodrich\nChoreographer - Sadie Wilking\nStylist - Marc Eram\nMakeup - Tami El Sombati\nHair - Fitch Lunar\nEditor - Aerin Moreno\nColorist - Dante Pasquinelli, Ethos Studio\nColor Producer - Nat Tereshchenko\nVFX - Retina Imageworks\nDirector Rep - Tommy Labuda\n \nVolara Management\n \n1st AD - Ryan Bremond\n \n1st AC - Ricky Hilton\n2nd AC - Matt Lemus\nSteadicam Op - Chris Loh\n \nGaffer - Chase DuBose\nBBE - Chris Guerrero\nElectrics - John Fisher, Ben Bowen\n \nKey Grip - Matt Planer\nBBG - Andrew Small\nGrips - Jose Aguilar, Jake Condon\n \nLeadman - Daniel Oregel\nLeadman Assistant - Luigy Portillo\nSet Dresser - Ryan Brennan\nFabrication - Strong Arm\n \nBTS - Maya Spangler\n \nKey PA - Carlo Roselli\nAD PA - Ana Mendoza\nPAs - Patrick Wirth, Gavin Sullivan, Shokrat Taqa\n\nLYRICS\nSOMETIMES PEOPLE GONNA LET YOU DOWN\nNOT EVERYBODY\u2019S MEANT TO STICK AROUND\nI FEEL THE PAIN AND YOU FEEL IT TOO\nBUT I WON\u2019T LET NOBODY TREAT ME LIKE YOU DO\n \nI\u2019VE HAD ENOUGH OF BEING ON MY OWN\nALL THESE PEOPLE I DON\u2019T KNOW\nI GUESS I\u2019LL MAKE IT ON MY OWN\n \nSO I\u2019M SAYING GOODBYE, GOODBYE\nWATCH ME GROW FROM AFAR AS I TURN INTO A BUTTERFLY\nNOW I\u2019M LEAVING YOU BEHIND\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE MY ENERGY\nI\u2019M ALREADY HIGH FLOATING ON A BREEZE\nBUTTERFLY, FLY HIGH\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE ME SPREAD MY WINGS\nI\u2019M ALREADY HIGH\nWATCH MY LIFE GO \u201cBLING BLING\u201d\n \nNOW I\u2019VE BECOME A BUTTERFLY, I JUST FLY\n \nNO LONGER A BABY, YEAH I\u2019VE BEEN AROUND\nI CAN SEE HOW PEOPLE LIKE TO MOVE IN THIS TOWN\nTRUST NO BITCH EVEN PEOPLE THAT YOU LOVE\nI CAN FLIP A SWITCH QUICKER THAN A BLADE DOES\nSO I\u2019M SAYING GOODBYE, GOODBYE\nWATCH ME SHINE LIKE A STAR\nLIKE A STAR IN THE SKY\nNOW I\u2019M LEAVING YOU BEHIND\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE MY ENERGY\nI\u2019M ALREADY HIGH FLOATING ON A BREEZE\nBUTTERFLY, FLY HIGH\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE ME SPREAD MY WINGS\nI\u2019M ALREADY HIGH\nWATCH MY LIFE GO \u201cBLING BLING\u201d\n \nNOW I\u2019VE BECOME A BUTTERFLY, I JUST FLY\n \nRED, GOLD, ORANGE, BLUE\nWHITE, GREEN, VIOLET TOO\nTOO BAD YOU\u2019LL NEVER SEE\nTHE COLOURS INSIDE ME\n \nTO BECOME A BUTTERFLY\nPARTS OF ME HAD TO DIE\nSPREAD MY WINGS IN THE GOLDEN LIGHT\nAND I FLY\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE MY ENERGY\nI\u2019M ALREADY HIGH FLOATING ON A BREEZE\nBUTTERFLY, FLY HIGH\n \nYEAH I\u2019M A BUTTERFLY\nYOU JUST NEVER SEE ME SPREAD MY WINGS\nI\u2019M ALREADY HIGH\nWATCH MY LIFE GO \u201cBLING BLING\u201d\n \nNOW I\u2019VE BECOME A BUTTERFLY, I JUST FLY\n \nSO I FLY, I FLY, I FLY\nINTO THE, THE LIGHT, THE LIGHT\n \nI\u2019M GONNA FLY, GONNA FLY\nLIKE YOU\u2019VE NEVER SEEN\nTHOUGHT THAT YOU DID\nBUT YOU DON\u2019T KNOW ME\n \nTOO BAD YOU\u2019LL NEVER SEE\nTHE COLOURS INSIDE ME\nTOO BAD YOU\u2019LL NEVER SEE\nTHE COLOURS INSIDE ME\n \n#MARINA #Butterfly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836346",
                "likeCount": "96560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uOQqjTa2pO0qJ7kMDubshYus9rQ",
            "id": "GpefTFZLknk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T00:00:09Z",
                "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
                "title": "Emilia, Lu\u00edsa Sonza - bunda \ud83c\udf51 (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/youtube\niTunes: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/tiktokusemysound \n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica\nX: https://x.com/emimernes_\n\nLuisa Sonza: \nInstagram: https://www.instagram.com/luisasonza\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@luisasonza\nFacebook: https://www.facebook.com/LuisaSonza\n\n#Emilia #LuisaSonza #bunda\n\nOfficial Video by Emilia and Luisa Sonza performing bunda. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "Emilia 2025",
                    "Emilia letra",
                    "Emilia lyrics",
                    "Emilia official video",
                    "Emilia video oficial",
                    "Emilia Luisa Sonza",
                    "Luisa Sonza letra",
                    "Luisa Sonza lyrics",
                    "Luisa Sonza official video",
                    "Luisa Sonza video oficial",
                    "Emilia Luisa Sonza letra",
                    "Emilia Luisa Sonza lyrics",
                    "Emilia Luisa Sonza bunda",
                    "bunda official video",
                    "bunda video oficial",
                    "bunda letra",
                    "bunda lyrics",
                    "Electronic Pop",
                    "Emilia Lu\u00edsa Sonza",
                    "Energetic",
                    "Funk Carioca",
                    "Sexy",
                    "bunda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emilia, Lu\u00edsa Sonza - bunda \ud83c\udf51 (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/youtube\niTunes: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/tiktokusemysound \n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica\nX: https://x.com/emimernes_\n\nLuisa Sonza: \nInstagram: https://www.instagram.com/luisasonza\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@luisasonza\nFacebook: https://www.facebook.com/LuisaSonza\n\n#Emilia #LuisaSonza #bunda\n\nOfficial Video by Emilia and Luisa Sonza performing bunda. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1737653",
                "likeCount": "97486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sDCj5Sh3C0cMneTV0Qp6jR9Ik_c",
            "id": "Ls1g14HxDlg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:05:10Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "MBAPP\u00c9 ACABOU COM O CITY E MARCA 3 GOLS ESPETACULARES NA CHAMPIONS | REAL MADRID 3X1 MANCHESTER CITY",
                "description": "Com 3 gols do Mbapp\u00e9, o Real Madrid se classificou contra o Manchester City, que ainda diminuiu nos \u00faltimos minutos com Nico\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos city",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "melhores momentos real madrid city",
                    "real madrid city",
                    "manchester city champions",
                    "real madrid champions",
                    "gol mbapp\u00e9",
                    "gol champions",
                    "hat-trick",
                    "hat-trick mbapp\u00e9",
                    "mbapp\u00e9 city",
                    "mbapp\u00e9 real madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MBAPP\u00c9 ACABOU COM O CITY E MARCA 3 GOLS ESPETACULARES NA CHAMPIONS | REAL MADRID 3X1 MANCHESTER CITY",
                    "description": "Com 3 gols do Mbapp\u00e9, o Real Madrid se classificou contra o Manchester City, que ainda diminuiu nos \u00faltimos minutos com Nico\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5473921",
                "likeCount": "191414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYYwQYFvD4UxWkdYQe-qLbz-3k4",
            "id": "b7GjV_aeoK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T03:45:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam - Lei Anti Oruam (Prod. Maurin, Victor Wao)",
                "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin, Victor Wao\nMix: Maurin\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - Lei Anti Oruam (Prod. Maurin, Victor Wao)",
                    "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin, Victor Wao\nMix: Maurin\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806809",
                "likeCount": "42148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "loQxrHeC3n9A2ac-RaXPeBCgxUc",
            "id": "WQpIT9blHsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T02:49:25Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "RACING X BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL RECOPA 2025",
                "description": "\ud83c\udfc6\ud83e\udd29 Festa do #Racing!\n\n\ud83d\udd1d Venceu o #Botafogo pelo jogo de ida da CONMEBOL #Recopa!\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQpIT9blHsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQpIT9blHsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQpIT9blHsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQpIT9blHsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights liberta",
                    "libertadores femenina",
                    "libertadores fem",
                    "recopa",
                    "racing",
                    "botafogo",
                    "racing 2x0",
                    "racing 2x0 botafogo",
                    "botafogo recopa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RACING X BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL RECOPA 2025",
                    "description": "\ud83c\udfc6\ud83e\udd29 Festa do #Racing!\n\n\ud83d\udd1d Venceu o #Botafogo pelo jogo de ida da CONMEBOL #Recopa!\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157506",
                "likeCount": "2754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TBb3BSEWv0MTkRTFY0b4d819mIw",
            "id": "n5UzwDVGTfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T14:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - 40 Graus De Amor / A Carta / Fica (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"40 Graus De Amor / A Carta / Fica\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO\n \nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido por: Paulinho F\u00e9lix e Dudu Borges \nArranjado por: Miguel Sch\u00f6nmann\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nGravado ao Vivo em: Amarelinho da Cinel\u00e2ndia, Rio de Janeiro\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPercuss\u00e3o: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta/Sax: Lukas Lima\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nBanjo: Tayro Feitoza\nBacking Vocal: Dani Lemos\n________________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: Alex Porto\nProdutor Geral: Marcelo Vilela e Laldenia Lemos\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es, Thiago Paim e Yasmin Entres \nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Naves e F\u00e1bio Goes\n________________________________________\nGH Music\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o Convidados e Infraestrutura: Thiago Paim\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: Jessica Mello\n________________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o do Evento: Laldenia Lemos\n________________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n________________________________________\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6 Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6 Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - 40 Graus De Amor / A Carta / Fica (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"40 Graus De Amor / A Carta / Fica\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO\n \nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido por: Paulinho F\u00e9lix e Dudu Borges \nArranjado por: Miguel Sch\u00f6nmann\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nGravado ao Vivo em: Amarelinho da Cinel\u00e2ndia, Rio de Janeiro\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPercuss\u00e3o: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta/Sax: Lukas Lima\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nBanjo: Tayro Feitoza\nBacking Vocal: Dani Lemos\n________________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: Alex Porto\nProdutor Geral: Marcelo Vilela e Laldenia Lemos\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es, Thiago Paim e Yasmin Entres \nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Naves e F\u00e1bio Goes\n________________________________________\nGH Music\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o Convidados e Infraestrutura: Thiago Paim\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: Jessica Mello\n________________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o do Evento: Laldenia Lemos\n________________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n________________________________________\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6 Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6 Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1793263",
                "likeCount": "8941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YcyXagt_8MocnpXmTkZbBHK6W4o",
            "id": "DiJp5KlQLv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T19:46:25Z",
                "channelId": "UCmYuiV9wAR3i8p19Ygc7izg",
                "title": "Mauro Cid revela detalhes do plano 'Punhal Verde Amarelo'; veja principais momentos da audi\u00eancia",
                "description": "Leia mais: https://www1.folha.uol.com.br/poder/2025/02/leia-integra-da-delacao-de-mauro-cid-usada-na-denuncia-contra-bolsonaro.shtml\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folha de S.Paulo",
                "tags": [
                    "folha",
                    "jornalismo",
                    "folha de s.paulo",
                    "tv folha",
                    "not\u00edcias",
                    "folha de sao paulo",
                    "brasil",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mauro Cid revela detalhes do plano 'Punhal Verde Amarelo'; veja principais momentos da audi\u00eancia",
                    "description": "Leia mais: https://www1.folha.uol.com.br/poder/2025/02/leia-integra-da-delacao-de-mauro-cid-usada-na-denuncia-contra-bolsonaro.shtml\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137123",
                "likeCount": "6563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YM1w1b7m0Tl5wQ7x-tgguWzkrdA",
            "id": "oBe_HbXg8BE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T14:03:15Z",
                "channelId": "UCghoGp6lvf3Lfu9cYdfIqtw",
                "title": "Peguei Os Itens MAIS RAROS do Minecraft",
                "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/chip\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "chip",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "chipnaughter",
                    "chip",
                    "minecraft survival",
                    "creative squad chip",
                    "creative squad tonigon",
                    "chip creative squad",
                    "creative squad",
                    "minecraft poderes",
                    "creative squad geleia",
                    "creative squad 2",
                    "creative squad 2 chip",
                    "creative squad ii"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Peguei Os Itens MAIS RAROS do Minecraft",
                    "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/chip\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350055",
                "likeCount": "14836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nm9uZmK8C5rivXO3hqPG_6MtBGg",
            "id": "_NE7jubXixs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:34:01Z",
                "channelId": "UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg",
                "title": "COMO EST\u00c1 A CASA ABANDONADA DEPOIS DE 2 ANOS!! TOUR COMPLETO",
                "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje fiz um tour completo pra voc\u00eas verem como est\u00e1 a reforma da casa abandonada depois de 2 anos de obra! AVAN\u00c7OU MUITO E MUITA COISA ACONTECEU...\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jully Molinna",
                "tags": [
                    "jully",
                    "molinna",
                    "jully molinna",
                    "vloger",
                    "youtuber",
                    "entretenimento",
                    "desafios",
                    "tags",
                    "daily vlog",
                    "mully house",
                    "mully loja",
                    "mully",
                    "juli molina",
                    "menina do cabelo azul"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMO EST\u00c1 A CASA ABANDONADA DEPOIS DE 2 ANOS!! TOUR COMPLETO",
                    "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje fiz um tour completo pra voc\u00eas verem como est\u00e1 a reforma da casa abandonada depois de 2 anos de obra! AVAN\u00c7OU MUITO E MUITA COISA ACONTECEU...\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319300",
                "likeCount": "15287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEBWagWleUPy88Wz-62Ataepveg",
            "id": "H0y5RwcCJ0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:18Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Rehearsal Video)",
                "description": "MAYHEM coming March 7\nPre-order now\nhttp://ladygaga.com\n \nListen to \u201cAbracadabra\u201d, out now: http://LadyGaga.lnk.to/Abracadabra\n \nWatch the official \u201cAbracadabra\u201d music video: https://www.youtube.com/watch?v=vBynw9Isr28\nFor more behind the scenes of the \u201cAbracadabra\u201d video, check out Inside Abracadabra: https://www.youtube.com/watch?v=JEo4QTjn-N8\n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga  \nWebsite: https://www.ladygaga.com\n\nMusic video by Lady Gaga performing Abracadabra (Rehearsal Video).\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Rehearsal Video)",
                    "description": "MAYHEM coming March 7\nPre-order now\nhttp://ladygaga.com\n \nListen to \u201cAbracadabra\u201d, out now: http://LadyGaga.lnk.to/Abracadabra\n \nWatch the official \u201cAbracadabra\u201d music video: https://www.youtube.com/watch?v=vBynw9Isr28\nFor more behind the scenes of the \u201cAbracadabra\u201d video, check out Inside Abracadabra: https://www.youtube.com/watch?v=JEo4QTjn-N8\n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga  \nWebsite: https://www.ladygaga.com\n\nMusic video by Lady Gaga performing Abracadabra (Rehearsal Video).\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1637310",
                "likeCount": "128819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FBzYHPx8e9nDFHVhDNt96KbhJcE",
            "id": "WdAGPCq35oE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T21:03:16Z",
                "channelId": "UC-ucJNPMdpLdsl3NIT2xMVA",
                "title": "CHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET",
                "description": "Galera, acessa ai o grupo do Palpites do Tiringa\u2026 Todo dia palpites quentes!\n\nAcesse: www.palpitesdotiringa.com.br e vai entrar direto no grupo.\n\nTamb\u00e9m ative seu cadastro na nova Lampions\u2026 www.lampions.multi.bet.br\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PALPITES DO TIRINGA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET",
                    "description": "Galera, acessa ai o grupo do Palpites do Tiringa\u2026 Todo dia palpites quentes!\n\nAcesse: www.palpitesdotiringa.com.br e vai entrar direto no grupo.\n\nTamb\u00e9m ative seu cadastro na nova Lampions\u2026 www.lampions.multi.bet.br\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231483",
                "likeCount": "16327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-OSpFpqRU6CvtFM9vm1EErVxLeo",
            "id": "67i6UhQ_jJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T03:15:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam ft. Poze do Rodo - Madrugada \u00e9 Solid\u00e3o (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nMix: Portugal no Beat\nMaster: 2f U-flow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam ft. Poze do Rodo - Madrugada \u00e9 Solid\u00e3o (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                    "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nMix: Portugal no Beat\nMaster: 2f U-flow"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "734563",
                "likeCount": "39252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBoIHln804in-PDh2EktsO39YDk",
            "id": "km7Ax4O6pdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:21:01Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Advogado de Trump explica processo contra Moraes; Veja \u00edntegra | CNN ARENA",
                "description": "Em entrevista \u00e0 CNN nesta quarta-feira (19), Martin De Luca, advogado representante do presidente americano, Donald Trump, e da empresa Rumble no processo contra o ministro do Supremo Tribunal Federal Alexandre de Moraes, explica os motivos e os pr\u00f3ximos passos da a\u00e7\u00e3o. #CNNBrasil \n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "jornal cnn brasil",
                    "not\u00edcias",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Advogado de Trump explica processo contra Moraes; Veja \u00edntegra | CNN ARENA",
                    "description": "Em entrevista \u00e0 CNN nesta quarta-feira (19), Martin De Luca, advogado representante do presidente americano, Donald Trump, e da empresa Rumble no processo contra o ministro do Supremo Tribunal Federal Alexandre de Moraes, explica os motivos e os pr\u00f3ximos passos da a\u00e7\u00e3o. #CNNBrasil \n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1275367",
                "likeCount": "48464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ygzFm-HYALxfr_hUNvmibFv99lI",
            "id": "7n1gzhWrKkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:11:14Z",
                "channelId": "UCR6m35Pw1Of4UeVOY9FoOiQ",
                "title": "*NOVO* PASSE DA TEMPORADA 2 FICOU SURREAL!",
                "description": "*NOVO* PASSE DA TEMPORADA 2 FICOU SURREAL!\n\nCanal de Lol: https://www.youtube.com/@PatriotaLOL\nTwitch: https://www.twitch.tv/patriota\nCanal de vlog: https//www.youtube.com/\u200b\u2060@patriotalife\nPatriota Live: https//www.youtube.com/\u200b\u2060\u200b\u2060@patriotalive\nInstagram: https://www.instagram.com/patriota\nX/Twitter: https://twitter.com/patriota\nFacebook: https://www.facebook.com/patriota",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Patriota",
                "tags": [
                    "patriota",
                    "patriota fortnite",
                    "fortnite patriota",
                    "fortnite android",
                    "fortnite ps4",
                    "fortnite xbox",
                    "fortnite",
                    "nova temporada fortnite",
                    "novo item fortnite",
                    "nova skin fortnite",
                    "fortnite novo capitulo",
                    "fortnite capitulo 6",
                    "fortnite fora da lei",
                    "fortnite sub zero",
                    "fortnite mortal kombat",
                    "fortnite novo passe",
                    "fortnite midas",
                    "fortnite nova temporada",
                    "fortnite temporada 2",
                    "patriota passe de batalha",
                    "fortnite cassia nobre",
                    "fortnite pepi pino",
                    "fortnite lobato",
                    "fortnite lelilane"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "*NOVO* PASSE DA TEMPORADA 2 FICOU SURREAL!",
                    "description": "*NOVO* PASSE DA TEMPORADA 2 FICOU SURREAL!\n\nCanal de Lol: https://www.youtube.com/@PatriotaLOL\nTwitch: https://www.twitch.tv/patriota\nCanal de vlog: https//www.youtube.com/\u200b\u2060@patriotalife\nPatriota Live: https//www.youtube.com/\u200b\u2060\u200b\u2060@patriotalive\nInstagram: https://www.instagram.com/patriota\nX/Twitter: https://twitter.com/patriota\nFacebook: https://www.facebook.com/patriota"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76446",
                "likeCount": "6551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IUiojLRPxiH_RD0g3JaYhm1inXA",
            "id": "Qh9Em9tCuig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T14:00:33Z",
                "channelId": "UCFgDfnoYhWM48p072kjJ8zQ",
                "title": "o DESAFIO que testou o LIMITE do CORBUCCI!! Burger, Fritas & SHAKES",
                "description": "Cupom CORBUCCI na Growth: https://www.gsuplementos.com.br/?cupom=corbucci\n\nDidio's American Burger: @d1d1osburger\nEndere\u00e7o: R. Paissand\u00fa, 924 - Petr\u00f3polis, Passo Fundo - RS\nTelefone: (54) 98112-4234\n\n Imagens Raoni Locatelli e Batata Lorenzini @ravloprodutora\n\n#desafio #burger #batata",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corbucci Eats",
                "tags": [
                    "masterchef",
                    "erik",
                    "jaquin",
                    "foga\u00e7a",
                    "falindo",
                    "restaurantes",
                    "corbucci",
                    "desafio",
                    "challenge",
                    "comida",
                    "food",
                    "mcdonalds",
                    "noodles",
                    "burger",
                    "ifood",
                    "miojo",
                    "macarr\u00e3o",
                    "gordo",
                    "feiojoada",
                    "churrascaria",
                    "carne",
                    "rod\u00edzio",
                    "pizza",
                    "outback",
                    "batata",
                    "frita",
                    "PASTEL",
                    "past\u00e9is",
                    "p\u00e1scoa",
                    "chocolate",
                    "pudim",
                    "padoca",
                    "gula",
                    "picanha",
                    "sandu\u00edche",
                    "mc donalds",
                    "bacon",
                    "nutella",
                    "milk",
                    "shake",
                    "milkshake",
                    "sorvete",
                    "coxinha",
                    "fritura",
                    "massa",
                    "queijo",
                    "presunto",
                    "calabresa",
                    "fries",
                    "french",
                    "bodybuilder",
                    "natal",
                    "chester",
                    "ceia",
                    "nescau",
                    "cereal",
                    "leite",
                    "yakut",
                    "yakult",
                    "HOTDOG",
                    "cachorro",
                    "quente",
                    "onion",
                    "cebola",
                    "empanada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "o DESAFIO que testou o LIMITE do CORBUCCI!! Burger, Fritas & SHAKES",
                    "description": "Cupom CORBUCCI na Growth: https://www.gsuplementos.com.br/?cupom=corbucci\n\nDidio's American Burger: @d1d1osburger\nEndere\u00e7o: R. Paissand\u00fa, 924 - Petr\u00f3polis, Passo Fundo - RS\nTelefone: (54) 98112-4234\n\n Imagens Raoni Locatelli e Batata Lorenzini @ravloprodutora\n\n#desafio #burger #batata"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "588785",
                "likeCount": "39663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TYwnTlui30H5PXJVVyNVXV7E7HM",
            "id": "kJ8-wBEDvTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:00:13Z",
                "channelId": "UCNYi_zGmR519r5gYdOKLTjQ",
                "title": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)",
                "description": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)\nFEBRUARY 21ST - 12AM EST / 2PM KST\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JENNIE",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OA",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "JENNIE Doechii",
                    "ExtraL",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "Denial Is A River",
                    "Nissan Altima",
                    "Doechii Rap",
                    "Alligator Bites Never Heal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)",
                    "description": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)\nFEBRUARY 21ST - 12AM EST / 2PM KST\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1709113",
                "likeCount": "235259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4HakkCcdVyjyb_hTBuOm2TOYNxc",
            "id": "5CVj41dtkIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:00:06Z",
                "channelId": "UCBXOFnNTULFaAnj24PAeblg",
                "title": "The Chosen: Last Supper Official Trailer (Season 5)",
                "description": "The Chosen Season 5 in theaters March 28\n---\nI think I'm more excited to deliver this trailer than any we've done. Which isn't a coincidence because I feel the same way about Season Five as a whole. This is our most kick-butt content yet because we cover joy, pain, loyalty, betrayal, excitement, anger, sadness, and fear, sometimes within one episode.\n\nIt\u2019s Holy Week, the most impactful and famous week in human history. Jerusalem is a powder keg with all of Jesus\u2019 followers, enemies, and over a million Passover pilgrims packed into one small place. He shows sides of Himself we\u2019ve never seen till now\u2014turning over tables, literally cracking the whip, and weeping with heartbreak but also love. He also confuses His followers at every turn...and to what end?\n\nThe takeaway for you from this season: Can you believe and follow even when you don't understand?\n\nYes, it\u2019s sad and heartbreaking because we\u2019re getting closer to the cross, but we\u2019re also going to get to see some of the most iconic and deeply moving moments from Scripture. The triumphal entry, the turning of the tables, the betrayal by Judas, and the Last Supper...all set against the biggest backdrop and sets we've ever used with a new widescreen format that demands to be seen on the big screen. But of course, we continue our obsession to humanize and authenticate everyone involved.\n\nThe table is set. I can't wait for you to see this in theaters.\n\nDallas Jenkins\nCreator, The Chosen\n\n---\nLearn more and get tickets: https://thechosenlastsupper.com/\n\nWatch The Chosen and find exclusive content free and easy on our app: https://www.thechosen.tv/en-us/explore/how-to-watch-the-chosen-season-4-app\n\nWear The Chosen gear and go deeper with our study materials: \nhttps://thechosengifts.com\n\nSupport The Chosen by donating to the Come and See Foundation: https://www.comeandsee.net/donate\n\n#thechosenlastsupper \n\n#BingeJesus by subscribing to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/thechosenseries?sub_confirmation=1\n\n#GetUsedToDifferent by following us:\nFacebook: https://www.facebook.com/InsideTheChosen\nInstagram: https://www.instagram.com/thechosentvseries/\nTwitter: https://twitter.com/thechosentv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@thechosentv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Chosen",
                "tags": [
                    "the chosen",
                    "the chosen tv series",
                    "bingeJesus",
                    "GetUsedtoDifferent",
                    "Faith-based",
                    "Bible show",
                    "Jesus show",
                    "tv show",
                    "Jesus series",
                    "the bible",
                    "12 apostles",
                    "bible stories",
                    "bible scenes",
                    "new testament",
                    "season 5",
                    "chosen season 5",
                    "the last supper",
                    "betrayal of jesus",
                    "judas",
                    "jesus",
                    "jonathan roumie",
                    "dallas jenkins",
                    "triumphal entry",
                    "garden of gethsemane",
                    "turning the tables",
                    "cleansing the temple",
                    "money changers",
                    "pharisees",
                    "messiah",
                    "sacrament",
                    "whip",
                    "jerusalem",
                    "bible movie",
                    "chosen season 5 trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Chosen: Last Supper Official Trailer (Season 5)",
                    "description": "The Chosen Season 5 in theaters March 28\n---\nI think I'm more excited to deliver this trailer than any we've done. Which isn't a coincidence because I feel the same way about Season Five as a whole. This is our most kick-butt content yet because we cover joy, pain, loyalty, betrayal, excitement, anger, sadness, and fear, sometimes within one episode.\n\nIt\u2019s Holy Week, the most impactful and famous week in human history. Jerusalem is a powder keg with all of Jesus\u2019 followers, enemies, and over a million Passover pilgrims packed into one small place. He shows sides of Himself we\u2019ve never seen till now\u2014turning over tables, literally cracking the whip, and weeping with heartbreak but also love. He also confuses His followers at every turn...and to what end?\n\nThe takeaway for you from this season: Can you believe and follow even when you don't understand?\n\nYes, it\u2019s sad and heartbreaking because we\u2019re getting closer to the cross, but we\u2019re also going to get to see some of the most iconic and deeply moving moments from Scripture. The triumphal entry, the turning of the tables, the betrayal by Judas, and the Last Supper...all set against the biggest backdrop and sets we've ever used with a new widescreen format that demands to be seen on the big screen. But of course, we continue our obsession to humanize and authenticate everyone involved.\n\nThe table is set. I can't wait for you to see this in theaters.\n\nDallas Jenkins\nCreator, The Chosen\n\n---\nLearn more and get tickets: https://thechosenlastsupper.com/\n\nWatch The Chosen and find exclusive content free and easy on our app: https://www.thechosen.tv/en-us/explore/how-to-watch-the-chosen-season-4-app\n\nWear The Chosen gear and go deeper with our study materials: \nhttps://thechosengifts.com\n\nSupport The Chosen by donating to the Come and See Foundation: https://www.comeandsee.net/donate\n\n#thechosenlastsupper \n\n#BingeJesus by subscribing to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/thechosenseries?sub_confirmation=1\n\n#GetUsedToDifferent by following us:\nFacebook: https://www.facebook.com/InsideTheChosen\nInstagram: https://www.instagram.com/thechosentvseries/\nTwitter: https://twitter.com/thechosentv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@thechosentv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1940553",
                "likeCount": "86906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9930"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CB4QAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 30
    }
}