{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "35moymq7_2TM6buzlTVS_w73jrw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBLezBammxpfEHrs3cY6C2MBAd8",
            "id": "jZKMyrz3_Is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T12:22:45Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Le pire duo finit en prison #4 (ft Jonathan Cohen, Orelsan & Cl\u00e9ment Cotentin)",
                "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Publicit\u00e9.\n\nFcking Fred est dispo sur Prime Video : https://www.primevideo.com/detail/FckinFred---Comme-un-l\u00e9opard/0Q0T2LFJOXL2YOV0OHHZFR43VF\n\nUn jeu con\u00e7u par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere assistante r\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\nChef OPV : Olivier Weinheimer\nOPV : Augustin Tarrou - Th\u00e9o Meunier\n\nDirecteur d'\u00e9criture : Th\u00e9odore Bonnet\nAuteur : Axel Maliverney\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne : C\u00e9cile Royer\n\nChef de projet planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement planipresse : Tom Bouclier\nChef de plateau planipresse : St\u00e9phane Millour\nTechnicien vid\u00e9o planipresse : Alexan Bidou\nStagiaire vid\u00e9o planipresse : Arthur Beauvois\n\nChef OPS : Jonathan Musialski\nOPS : Ines Do Santos\n\nChef maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nD\u00e9cors & Machine de vol par FANTASMAGORIE : Yves Barta - Julie Mourgue - Orane Forest - Marie Loue Geslin - Romane Delaunay - Aur\u00e9lien Atanazio - Tom Barta - Antonin Piazza - Laurent Frenois - Thierry Bordin - Jonas Barta- Williams Belle \n\nD\u00e9cor mugshot & accessoirisation par TRIPLE-D  : Sylvain Denis - Baptiste Hamelin - Paul Deschamps\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle - Nahema Hafiane - Lorenzo Cruz-Alves\n\nPhotographe plateau & mugshots : Marie Flament\n\nCatering : GURU PARIS\n\nCasting par Quentin Hennebelle\nInterrogatrice : Linda Massoz \nInterrogateur : Romain Ogerau\n\nChef monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nSTUDIOS DE FRANCE / PLANIPRESSE / DINOSAURES / FANTASMAGORIE / TRIPLE D / CININTER / EST LIGHTING / CARGO / LA ROSA / GURU PARIS / RVZ / SP TAXI MOTO / AGENTS ASSOCI\u00c9S / AGENCE SIRIUS / RUBINI & ASSOCI\u00c9S \n\nUNFOLD PRODUCTION / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le pire duo finit en prison #4 (ft Jonathan Cohen, Orelsan & Cl\u00e9ment Cotentin)",
                    "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Publicit\u00e9.\n\nFcking Fred est dispo sur Prime Video : https://www.primevideo.com/detail/FckinFred---Comme-un-l\u00e9opard/0Q0T2LFJOXL2YOV0OHHZFR43VF\n\nUn jeu con\u00e7u par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere assistante r\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\nChef OPV : Olivier Weinheimer\nOPV : Augustin Tarrou - Th\u00e9o Meunier\n\nDirecteur d'\u00e9criture : Th\u00e9odore Bonnet\nAuteur : Axel Maliverney\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne : C\u00e9cile Royer\n\nChef de projet planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement planipresse : Tom Bouclier\nChef de plateau planipresse : St\u00e9phane Millour\nTechnicien vid\u00e9o planipresse : Alexan Bidou\nStagiaire vid\u00e9o planipresse : Arthur Beauvois\n\nChef OPS : Jonathan Musialski\nOPS : Ines Do Santos\n\nChef maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nD\u00e9cors & Machine de vol par FANTASMAGORIE : Yves Barta - Julie Mourgue - Orane Forest - Marie Loue Geslin - Romane Delaunay - Aur\u00e9lien Atanazio - Tom Barta - Antonin Piazza - Laurent Frenois - Thierry Bordin - Jonas Barta- Williams Belle \n\nD\u00e9cor mugshot & accessoirisation par TRIPLE-D  : Sylvain Denis - Baptiste Hamelin - Paul Deschamps\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle - Nahema Hafiane - Lorenzo Cruz-Alves\n\nPhotographe plateau & mugshots : Marie Flament\n\nCatering : GURU PARIS\n\nCasting par Quentin Hennebelle\nInterrogatrice : Linda Massoz \nInterrogateur : Romain Ogerau\n\nChef monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nSTUDIOS DE FRANCE / PLANIPRESSE / DINOSAURES / FANTASMAGORIE / TRIPLE D / CININTER / EST LIGHTING / CARGO / LA ROSA / GURU PARIS / RVZ / SP TAXI MOTO / AGENTS ASSOCI\u00c9S / AGENCE SIRIUS / RUBINI & ASSOCI\u00c9S \n\nUNFOLD PRODUCTION / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5152648",
                "likeCount": "303202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9TO0aOYj2xHHDIgyuzP10alDGoY",
            "id": "0I5YExA2CVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T17:00:00Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "4 NULLOS CONTRE 1 MA\u00ceTRE (GeoGuessr)",
                "description": "Viens tester GeoGuessr et explore le monde : https://bit.ly/Squeeziechallenge\nCette vid\u00e9o est une collaboration commerciale avec GeoGuessr.\n\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@AREtoilesMC \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 NULLOS CONTRE 1 MA\u00ceTRE (GeoGuessr)",
                    "description": "Viens tester GeoGuessr et explore le monde : https://bit.ly/Squeeziechallenge\nCette vid\u00e9o est une collaboration commerciale avec GeoGuessr.\n\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@AREtoilesMC \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397994",
                "likeCount": "27036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozW5PKPSloRfkQe49k5pDTA-zaI",
            "id": "0bId_a-rEw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T11:00:01Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - NINAO (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                "description": "GIMS  - NINAO (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "Gims Ninao",
                    "Ninao Gims paroles",
                    "Gims ninao lyrics",
                    "gims paroles"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - NINAO (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                    "description": "GIMS  - NINAO (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288055",
                "likeCount": "14629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zjx5JpNWimAp6qBkYGkREWKBSu0",
            "id": "R6DWQZR0Lzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T19:11:23Z",
                "channelId": "UCW5Ma_xnAweFIXCGOAZECAA",
                "title": "L\u2019Europe est \u00e0 NOUS ! (Karmine Life : Berlin S02EP5)",
                "description": "Nouveau merch disponible : https://karminecorp.fr/shop\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Karmine Corp : https://twitter.com/KarmineCorp\n\u25ba Instagram Karmine Corp : https://www.instagram.com/karmineCorp\n\u25ba Tik Tok Karmine Corp : https://www.tiktok.com/@karmine_corp\n\u25ba Site internet : karminecorp.fr\n\nLogitech Gaming : Karmine Corp x Logitech G : https://urlr.me/Nj2Xr \n\u25bcD\u00e9couvre le mat\u00e9riel Logitech que les joueurs KC utilisent:\n\ud83c\udfa7\ud83c\udd95 Logitech G PRO X 2 LIGHTSPEED (https://urlr.me/KmHhM) \n\ud83d\uddb1\ufe0f Logitech G PRO X 2 SUPERLIGHT (https://urlr.me/TpgLr)  \n\u2328\ufe0f Logitech G PRO X TKL (https://bit.ly/GPROXTKL)  \nTapis Logitech G G840 XL (https://bit.ly/G840XL)\n\ud83c\udfa4Micro Yeti GX (https://bit.ly/MicroYetiGX)\nTapis Logitech G640 KARMINE CORP (https://cutt.ly/cwLbCyb6)\n\n\ud83d\udcba Nouveau si\u00e8ge Karmine x Quersus disponible ici : http://q.uers.us/KarmineCorpYT\n\nNotre nouvelle collection de coques et accessoires Rhinoshield est disponible juste ici : https://url.rhinoshield.fr/KCORP-YT-BF2024\n\n\u2709\ufe0f Mail : contact@karminecorp.fr\n\n00:00 - 00:50 INTRO\n00:51 - 02:28 L'ANNIVERSAIRE DE CANNA\n02:29 - 03:23 ARRIVEE DE KAMEL\n03:24 - 03:47 SCRIMS\n03:48 - 04:07 INTERVIEW REHA\n04:08 - 04:45 PRE-MATCH VS VIT\n04:46 - 06:55 MATCH VS VIT\n06:56 - 07:44 DEBRIEF APRES MATCH YIKE & CANNA\n07:45 - 08:31 PETIT MOT DE KAMEL\n08:32 - 09:16 PRE-MATCH VS MKOI\n09:17 - 10:48 MATCH VS MKOI\n10:49 - 11:01 RENCONTRE AVEC LES FANS\n11:02 - 11:46 DEBRIEF APRES MATCH REHA & APPLES\n11:47 - 13:25 INTERVIEW CALISTE\n13:26 - 14:11 PREPARATION AU BO\n14:12 - 15:14 KAMEL & CALISTE\n15:15 - 16:02 PRE-MATCH VS G2\n16:03 - 18:34 MATCH VS G2\n18:35 - 19:05 DEBRIEF APRES MATCH WADI\n19:06 - 20:31 DEBRIEF DES JOUEURS\n20:32 - 21:26 VLADI EST EN RETARD\n21:27 - 21:48 INTERVIEW TARGAMAS\n21:49 - 23:19 PRE-MATCH VS FNATIC\n23:20 - 27:04 MATCH VS FNATIC\n27:05 - 27:59 RETOUR AUX LOCAUX\n28:00 - 28:47 DEBRIEF DE KAMEL\n28:48 - 30:20 PRE-MATCH FINALE VS G2\n30:21 - 31:11 SPEECH DE REHA\n31:12 - 34:11 FINALE VS G2\n34:12 - 35:25 ON EST CHAMPIONS DE LEC\n35:26 - 35:35 REACTION DE YIKE\n35:36 - 35:52 REACTION DE VLADI\n35:53 - 36:18 REACTION DE TARGA\n36:19 - 36:28 REACTION DE CANNA\n36:29 - 36:54 REACTION DE CALISTE\n36:55 - 37:05 PETIT MOT DE L'\u00c9QUIPE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karmine Corp",
                "tags": [
                    "karmine corp",
                    "kcorp",
                    "karmine",
                    "kc",
                    "content"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019Europe est \u00e0 NOUS ! (Karmine Life : Berlin S02EP5)",
                    "description": "Nouveau merch disponible : https://karminecorp.fr/shop\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Karmine Corp : https://twitter.com/KarmineCorp\n\u25ba Instagram Karmine Corp : https://www.instagram.com/karmineCorp\n\u25ba Tik Tok Karmine Corp : https://www.tiktok.com/@karmine_corp\n\u25ba Site internet : karminecorp.fr\n\nLogitech Gaming : Karmine Corp x Logitech G : https://urlr.me/Nj2Xr \n\u25bcD\u00e9couvre le mat\u00e9riel Logitech que les joueurs KC utilisent:\n\ud83c\udfa7\ud83c\udd95 Logitech G PRO X 2 LIGHTSPEED (https://urlr.me/KmHhM) \n\ud83d\uddb1\ufe0f Logitech G PRO X 2 SUPERLIGHT (https://urlr.me/TpgLr)  \n\u2328\ufe0f Logitech G PRO X TKL (https://bit.ly/GPROXTKL)  \nTapis Logitech G G840 XL (https://bit.ly/G840XL)\n\ud83c\udfa4Micro Yeti GX (https://bit.ly/MicroYetiGX)\nTapis Logitech G640 KARMINE CORP (https://cutt.ly/cwLbCyb6)\n\n\ud83d\udcba Nouveau si\u00e8ge Karmine x Quersus disponible ici : http://q.uers.us/KarmineCorpYT\n\nNotre nouvelle collection de coques et accessoires Rhinoshield est disponible juste ici : https://url.rhinoshield.fr/KCORP-YT-BF2024\n\n\u2709\ufe0f Mail : contact@karminecorp.fr\n\n00:00 - 00:50 INTRO\n00:51 - 02:28 L'ANNIVERSAIRE DE CANNA\n02:29 - 03:23 ARRIVEE DE KAMEL\n03:24 - 03:47 SCRIMS\n03:48 - 04:07 INTERVIEW REHA\n04:08 - 04:45 PRE-MATCH VS VIT\n04:46 - 06:55 MATCH VS VIT\n06:56 - 07:44 DEBRIEF APRES MATCH YIKE & CANNA\n07:45 - 08:31 PETIT MOT DE KAMEL\n08:32 - 09:16 PRE-MATCH VS MKOI\n09:17 - 10:48 MATCH VS MKOI\n10:49 - 11:01 RENCONTRE AVEC LES FANS\n11:02 - 11:46 DEBRIEF APRES MATCH REHA & APPLES\n11:47 - 13:25 INTERVIEW CALISTE\n13:26 - 14:11 PREPARATION AU BO\n14:12 - 15:14 KAMEL & CALISTE\n15:15 - 16:02 PRE-MATCH VS G2\n16:03 - 18:34 MATCH VS G2\n18:35 - 19:05 DEBRIEF APRES MATCH WADI\n19:06 - 20:31 DEBRIEF DES JOUEURS\n20:32 - 21:26 VLADI EST EN RETARD\n21:27 - 21:48 INTERVIEW TARGAMAS\n21:49 - 23:19 PRE-MATCH VS FNATIC\n23:20 - 27:04 MATCH VS FNATIC\n27:05 - 27:59 RETOUR AUX LOCAUX\n28:00 - 28:47 DEBRIEF DE KAMEL\n28:48 - 30:20 PRE-MATCH FINALE VS G2\n30:21 - 31:11 SPEECH DE REHA\n31:12 - 34:11 FINALE VS G2\n34:12 - 35:25 ON EST CHAMPIONS DE LEC\n35:26 - 35:35 REACTION DE YIKE\n35:36 - 35:52 REACTION DE VLADI\n35:53 - 36:18 REACTION DE TARGA\n36:19 - 36:28 REACTION DE CANNA\n36:29 - 36:54 REACTION DE CALISTE\n36:55 - 37:05 PETIT MOT DE L'\u00c9QUIPE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107653",
                "likeCount": "12618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PT9sQncBC0cXjjVjImNfJ38chr0",
            "id": "CyP7f9s-hVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T16:45:00Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019ai TEST\u00c9 des produits BR\u00c9SILIEN ! (c\u2019est les meilleurs snacks bordel)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai TEST\u00c9 des produits BR\u00c9SILIEN ! (c\u2019est les meilleurs snacks bordel)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307429",
                "likeCount": "18900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1sag6jxh1SPBvo-kbHGwL-WUbEQ",
            "id": "JIVkiUlJ63c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T22:27:52Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Atletico - Ligue des Champions 2024-25 (1/8e de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIVkiUlJ63c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIVkiUlJ63c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIVkiUlJ63c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIVkiUlJ63c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JIVkiUlJ63c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "football",
                    "ligue 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Atletico - Ligue des Champions 2024-25 (1/8e de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720093",
                "likeCount": "12878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "10ir_LlrQ5vp6RyiW23rapEhRpE",
            "id": "2x0Q9euTZ1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T22:37:52Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Dortmund / Lille - Ligue des Champions 2024-25 (1/8e de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2x0Q9euTZ1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2x0Q9euTZ1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2x0Q9euTZ1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2x0Q9euTZ1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2x0Q9euTZ1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "football",
                    "ligue 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Dortmund / Lille - Ligue des Champions 2024-25 (1/8e de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389238",
                "likeCount": "7845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tk8bkG6ep23ycg94wlwCpmI2Sx8",
            "id": "035Su7oB4mU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T19:15:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Le jeu le plus trompeur jamais cr\u00e9e",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous plonge au c\u0153ur de Braid, un jeu ind\u00e9pendant de r\u00e9flexion et de puzzle, qui m\u00eale m\u00e9caniques de gameplay et narration. D\u00e9couvrez l\u2019histoire de Tim, sa qu\u00eate obsessionnelle pour la princesse et la manipulation du temps. Chaque monde cache des symboles profonds, allant de la culpabilit\u00e9 de Tim \u00e0 son lien avec le projet Manhattan,.\n\nJe vous explique comment ce \"simple\" jeu de plateforme m\u00e8ne aborde des th\u00e8mes psychologiques comme le regret, les sacrifices et l\u2019id\u00e9al destructeur. \n\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/035Su7oB4mU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/035Su7oB4mU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/035Su7oB4mU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/035Su7oB4mU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/035Su7oB4mU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "braid",
                    "jeux ind\u00e9pendant",
                    "jeux ind\u00e9 2025",
                    "meilleur jeu ind\u00e9",
                    "meilleur jeu independant pc",
                    "hunter gaming",
                    "braid histoire",
                    "jeu braid",
                    "jeu reflexion",
                    "jeu de plateforme",
                    "braid anniversary edition",
                    "braid anniversary speedrun",
                    "speedrun",
                    "braid speedrun"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le jeu le plus trompeur jamais cr\u00e9e",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous plonge au c\u0153ur de Braid, un jeu ind\u00e9pendant de r\u00e9flexion et de puzzle, qui m\u00eale m\u00e9caniques de gameplay et narration. D\u00e9couvrez l\u2019histoire de Tim, sa qu\u00eate obsessionnelle pour la princesse et la manipulation du temps. Chaque monde cache des symboles profonds, allant de la culpabilit\u00e9 de Tim \u00e0 son lien avec le projet Manhattan,.\n\nJe vous explique comment ce \"simple\" jeu de plateforme m\u00e8ne aborde des th\u00e8mes psychologiques comme le regret, les sacrifices et l\u2019id\u00e9al destructeur. \n\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75495",
                "likeCount": "5872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fLJ6fznez3v2ROUgroQJNJkQPPo",
            "id": "R5WrE6U_YgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T16:18:38Z",
                "channelId": "UCpo07GQbWMybKrjgoVf4ETg",
                "title": "Hommage \u00e0 mon ami Herbert L\u00e9onard",
                "description": "Un message pour mon ami Herbert L\u00e9onard qui nous a quitt\u00e9.\n\nAu revoir Herbert,\n\nPatrick\n\n#HerbertLeonard #hommage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5WrE6U_YgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5WrE6U_YgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5WrE6U_YgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5WrE6U_YgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R5WrE6U_YgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Patrick S\u00e9bastien",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Hommage \u00e0 mon ami Herbert L\u00e9onard",
                    "description": "Un message pour mon ami Herbert L\u00e9onard qui nous a quitt\u00e9.\n\nAu revoir Herbert,\n\nPatrick\n\n#HerbertLeonard #hommage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413697",
                "likeCount": "5028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kfT7BWrBRlBL8bjNF1JySumj_U8",
            "id": "B8DYDcTdDhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T18:54:02Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec MAMAN (je m'attendais pas \u00e0 \u00e7a)",
                "description": "Merci Hellofresh pour les Rigatoni all\u2019amatriciana! Les amis n'h\u00e9sitez pas c'est vraiment de la top qualit\u00e9, des produits frais, des recettes gourmandes et healthy qui font du bien au porte monnaie, vous ne regretterez pas!\nCode \"DARKOMARS\" \u00e0 partir de 3\u20ac par portion sur ta premi\u00e8re box + un produit OFFERT \u00c0 VIE (parmi une s\u00e9lection de petit dej et desserts)\nhttps://www.hellofresh.fr/pages/influencers?c=DARKOMARS&utm_source=YouTube&utm_medium=video&utm_campaign=F4L_Vlogging_2025&utm_content=act_influencer_vlogging&discount_comm_id=8b0b5938-0083-485e-a4c2-4cfcf1280187\n\nMerci \u00e0 ma maman, je sais que c'est pas facile pour elle, je suis heureux qu'on ait pu faire cette vid\u00e9o ensemble, n'h\u00e9sitez pas si vous voulez un petit sphynx \"La dynastie des nunus\" c'est sa chatterie, love les amis\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\n\nProduction : Kaneda / Darko\nProducteur : Pierre Lorenzo\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nAssistant Cam\u00e9ra : Fantine Mongella, Killian Quelavoine\nOPS : Aymeric\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8DYDcTdDhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8DYDcTdDhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8DYDcTdDhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8DYDcTdDhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B8DYDcTdDhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec MAMAN (je m'attendais pas \u00e0 \u00e7a)",
                    "description": "Merci Hellofresh pour les Rigatoni all\u2019amatriciana! Les amis n'h\u00e9sitez pas c'est vraiment de la top qualit\u00e9, des produits frais, des recettes gourmandes et healthy qui font du bien au porte monnaie, vous ne regretterez pas!\nCode \"DARKOMARS\" \u00e0 partir de 3\u20ac par portion sur ta premi\u00e8re box + un produit OFFERT \u00c0 VIE (parmi une s\u00e9lection de petit dej et desserts)\nhttps://www.hellofresh.fr/pages/influencers?c=DARKOMARS&utm_source=YouTube&utm_medium=video&utm_campaign=F4L_Vlogging_2025&utm_content=act_influencer_vlogging&discount_comm_id=8b0b5938-0083-485e-a4c2-4cfcf1280187\n\nMerci \u00e0 ma maman, je sais que c'est pas facile pour elle, je suis heureux qu'on ait pu faire cette vid\u00e9o ensemble, n'h\u00e9sitez pas si vous voulez un petit sphynx \"La dynastie des nunus\" c'est sa chatterie, love les amis\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\n\nProduction : Kaneda / Darko\nProducteur : Pierre Lorenzo\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nAssistant Cam\u00e9ra : Fantine Mongella, Killian Quelavoine\nOPS : Aymeric\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235151",
                "likeCount": "16856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4MkipOo3k88wzjtb6mOkZXFH-U",
            "id": "YbCn68XFe1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T17:00:41Z",
                "channelId": "UCaXK9RpI5qrNk0v5GYEjNMQ",
                "title": "ON R\u00c9AGIT AU JEU LE PLUS DUR DU MONDE ! (VOD)",
                "description": "La cha\u00eene de Kombo : \u202a@Kombo000  \n\n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/henrytran\n\nMes r\u00e9seaux: \n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/henrytran/\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://x.com/superhenrytran\n\n\u27a1\ufe0f Chaine Principale: https://www.youtube.com/@HenryTran\n\u27a1\ufe0f Chaine LIVE: https://www.youtube.com/@henrylive \n\nGestion de la cha\u00eene: @xenderster\nDerush par Thibaud\nMiniature par @Dimehart_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbCn68XFe1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbCn68XFe1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbCn68XFe1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbCn68XFe1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbCn68XFe1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry - Rediffusions",
                "tags": [
                    "Henry tran",
                    "Henry Live",
                    "Henry Tran Twitch",
                    "Henry Tran replay",
                    "Henry replay",
                    "gameplay",
                    "jeux vid\u00e9os",
                    "Kombo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON R\u00c9AGIT AU JEU LE PLUS DUR DU MONDE ! (VOD)",
                    "description": "La cha\u00eene de Kombo : \u202a@Kombo000  \n\n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/henrytran\n\nMes r\u00e9seaux: \n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/henrytran/\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://x.com/superhenrytran\n\n\u27a1\ufe0f Chaine Principale: https://www.youtube.com/@HenryTran\n\u27a1\ufe0f Chaine LIVE: https://www.youtube.com/@henrylive \n\nGestion de la cha\u00eene: @xenderster\nDerush par Thibaud\nMiniature par @Dimehart_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48625",
                "likeCount": "3155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zqjsh86HrDPPO0GrfpwbaeVV_hM",
            "id": "jLUPgdaYfiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T17:00:54Z",
                "channelId": "UC6pdI2wb7AQPedZssE6oIuA",
                "title": "J'ARR\u00caTE\ud83e\udd70",
                "description": "https://www.youtube.com/c/JulesMarieTheCourt?sub_confirmation=1\n\u261d\ufe0fLe vrai quotidien d\u2019un joueur pro : d\u00e9fis, coulisses et coups de g\u00e9nie. Rejoins-moi sur YouTube \ud83c\udfbe\u2764\ufe0f\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udcda Chapitres  \n00:00 Intro\n01:27 En direct de la Mouratoglou Acad\u00e9mie\n01:44 J'ai pris ma d\u00e9cision\n02:13 J'arr\u00eate le circuit ATP\n03:17 Merci \u00e0 vous !\n03:49 Retour sur ces derni\u00e8res ann\u00e9es\n04:20 Les grands Chelem\n05:44 Merci \u00e0 mes partenaires\n06:03 Quelques stats\n06:45 Mes prochains projets\n14:22 Mes regrets \n15:20 Une nouvelle aventure commence !\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nhttps://www.youtube.com/c/JulesMarieTheCourt?sub_confirmation=1\n\u261d\ufe0fLe vrai quotidien d\u2019un joueur pro : d\u00e9fis, coulisses et coups de g\u00e9nie. Rejoins-moi sur YouTube \ud83c\udfbe\u2764\ufe0f\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nBook ton coaching \ud83d\ude0d \n\n\u27a1\ufe0f Cours particuliers : julesmarie.fr/coaching?tab=cours-particuliers\n\u27a1\ufe0f Appel de 30' : julesmarie.fr/coaching?tab=appelle-moi\n\u27a1\ufe0f Offres entreprise : julesmarie.fr/coaching?tab=offre-entreprise\n\u27a1\ufe0f Offre club : julesmarie.fr/coaching?tab=offre-club\n\u27a1\ufe0f Formation le Rookie : https://thecourt.podia.com/rookie\n\u27a1\ufe0f Formation le Challenger : https://thecourt.podia.com/challenger\n\u27a1\ufe0f Formation le Performeur : https://thecourt.podia.com/performeur\n\u27a1\ufe0f Stages : pas encore dispo\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nMerci \u00e0 mes sponsors qui me permettent de jouer le circuit ATP : \n\n\ud83d\udc55 Celio : https://www.celio.com\n\ud83d\udc5f Asics : https://www.asics.com/fr/fr-fr/\n\ud83c\udf6b yfood : https://bit.ly/yfood_julesmariebarres \n\ud83c\udfbe Tecnifibre : https://www.tecnifibre.com\n\ud83c\udfae Fungiball : https://www.fungiball.io/\n\nTu es une entreprise et tu souhaites me soutenir dans mes aventures ou co-brander du contenus avec moi  ? \ud83e\udd29\nParle-moi de ton projet \ud83d\udc49 contact@thecourt-agency.fr\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc40 Comment me suivre ?\n\nMon LinkedIn : https://www.linkedin.com/mwlite/in/jules-marie-tennis\nMon Instagram : https://www.instagram.com/julesmarie_tennis/\nMa newsletter : https://julesmarie.substack.com/\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@julesmarie_tennis\nMes formations : https://thecourt.podia.com/\nMon site : https://julesmarie.fr/\nMa collection : https://www.instagram.com/lesbreakersoff/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nMerci \u00e0 mon \u00e9quipe :\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Arthur, le cr\u00e9ateur et les id\u00e9es : https://www.linkedin.com/in/arthurmarie-the-court/\n\u270d\ud83c\udffb The Court, Agence de cr\u00e9ations de contenus : https://www.thecourt.fr/\n\ud83d\udcf9 Baptiste, Vid\u00e9aste et Monteur @azeta.studio\n\ud83d\udcf9 Bastien, Vid\u00e9aste et Monteur @blfilmmaker\n\ud83c\udfa5 Gabriel, le Monteur Insta et Tiktok\n\ud83c\udfa8 Guillaume, les Miniatures Youtube\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Florian, l'Ost\u00e9o\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb La moth, community manager\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre l'\u00e9volution de mon classement : https://www.atptour.com/en/players/jules-marie/mk26/rankings-history",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLUPgdaYfiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLUPgdaYfiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLUPgdaYfiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLUPgdaYfiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jLUPgdaYfiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jules Marie",
                "tags": [
                    "jules marie",
                    "jules marie youtube",
                    "jules marie tennis",
                    "jules marie formations",
                    "vlog tennis",
                    "atp",
                    "fft",
                    "jules marie itf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ARR\u00caTE\ud83e\udd70",
                    "description": "https://www.youtube.com/c/JulesMarieTheCourt?sub_confirmation=1\n\u261d\ufe0fLe vrai quotidien d\u2019un joueur pro : d\u00e9fis, coulisses et coups de g\u00e9nie. Rejoins-moi sur YouTube \ud83c\udfbe\u2764\ufe0f\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udcda Chapitres  \n00:00 Intro\n01:27 En direct de la Mouratoglou Acad\u00e9mie\n01:44 J'ai pris ma d\u00e9cision\n02:13 J'arr\u00eate le circuit ATP\n03:17 Merci \u00e0 vous !\n03:49 Retour sur ces derni\u00e8res ann\u00e9es\n04:20 Les grands Chelem\n05:44 Merci \u00e0 mes partenaires\n06:03 Quelques stats\n06:45 Mes prochains projets\n14:22 Mes regrets \n15:20 Une nouvelle aventure commence !\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nhttps://www.youtube.com/c/JulesMarieTheCourt?sub_confirmation=1\n\u261d\ufe0fLe vrai quotidien d\u2019un joueur pro : d\u00e9fis, coulisses et coups de g\u00e9nie. Rejoins-moi sur YouTube \ud83c\udfbe\u2764\ufe0f\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nBook ton coaching \ud83d\ude0d \n\n\u27a1\ufe0f Cours particuliers : julesmarie.fr/coaching?tab=cours-particuliers\n\u27a1\ufe0f Appel de 30' : julesmarie.fr/coaching?tab=appelle-moi\n\u27a1\ufe0f Offres entreprise : julesmarie.fr/coaching?tab=offre-entreprise\n\u27a1\ufe0f Offre club : julesmarie.fr/coaching?tab=offre-club\n\u27a1\ufe0f Formation le Rookie : https://thecourt.podia.com/rookie\n\u27a1\ufe0f Formation le Challenger : https://thecourt.podia.com/challenger\n\u27a1\ufe0f Formation le Performeur : https://thecourt.podia.com/performeur\n\u27a1\ufe0f Stages : pas encore dispo\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nMerci \u00e0 mes sponsors qui me permettent de jouer le circuit ATP : \n\n\ud83d\udc55 Celio : https://www.celio.com\n\ud83d\udc5f Asics : https://www.asics.com/fr/fr-fr/\n\ud83c\udf6b yfood : https://bit.ly/yfood_julesmariebarres \n\ud83c\udfbe Tecnifibre : https://www.tecnifibre.com\n\ud83c\udfae Fungiball : https://www.fungiball.io/\n\nTu es une entreprise et tu souhaites me soutenir dans mes aventures ou co-brander du contenus avec moi  ? \ud83e\udd29\nParle-moi de ton projet \ud83d\udc49 contact@thecourt-agency.fr\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc40 Comment me suivre ?\n\nMon LinkedIn : https://www.linkedin.com/mwlite/in/jules-marie-tennis\nMon Instagram : https://www.instagram.com/julesmarie_tennis/\nMa newsletter : https://julesmarie.substack.com/\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@julesmarie_tennis\nMes formations : https://thecourt.podia.com/\nMon site : https://julesmarie.fr/\nMa collection : https://www.instagram.com/lesbreakersoff/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nMerci \u00e0 mon \u00e9quipe :\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Arthur, le cr\u00e9ateur et les id\u00e9es : https://www.linkedin.com/in/arthurmarie-the-court/\n\u270d\ud83c\udffb The Court, Agence de cr\u00e9ations de contenus : https://www.thecourt.fr/\n\ud83d\udcf9 Baptiste, Vid\u00e9aste et Monteur @azeta.studio\n\ud83d\udcf9 Bastien, Vid\u00e9aste et Monteur @blfilmmaker\n\ud83c\udfa5 Gabriel, le Monteur Insta et Tiktok\n\ud83c\udfa8 Guillaume, les Miniatures Youtube\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Florian, l'Ost\u00e9o\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb La moth, community manager\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre l'\u00e9volution de mon classement : https://www.atptour.com/en/players/jules-marie/mk26/rankings-history"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59618",
                "likeCount": "4809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G4xy5a53jdV4qS3HDIhgRnXh8ck",
            "id": "-U0vFD0Z1rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T11:00:00Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "Je d\u00e9pense 5 MILLIONS pour mes 30 ANS !",
                "description": "Pour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nApr\u00e8s tout le teasing je vous d\u00e9voile enfin mon nouveau CHATEAU & mon nouveau CONCOURS, 30 fois plus de chance de gagner,\n\n\ud83d\udc49BOUTIQUE \u00c9PHEMERE CONCOURS :\n8 & 9 mars au Th\u00e9\u00e2tre Foirail\n105 Av. du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 49120 Chemill\u00e9-en-Anjou\n\nC'est s\u00fbrement mon dernier concours alors kiffez les potes\u2764\ufe0f \n\nMERCI \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-U0vFD0Z1rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-U0vFD0Z1rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-U0vFD0Z1rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-U0vFD0Z1rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-U0vFD0Z1rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je d\u00e9pense 5 MILLIONS pour mes 30 ANS !",
                    "description": "Pour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nApr\u00e8s tout le teasing je vous d\u00e9voile enfin mon nouveau CHATEAU & mon nouveau CONCOURS, 30 fois plus de chance de gagner,\n\n\ud83d\udc49BOUTIQUE \u00c9PHEMERE CONCOURS :\n8 & 9 mars au Th\u00e9\u00e2tre Foirail\n105 Av. du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 49120 Chemill\u00e9-en-Anjou\n\nC'est s\u00fbrement mon dernier concours alors kiffez les potes\u2764\ufe0f \n\nMERCI \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1199304",
                "likeCount": "79908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UVI0UJAmiVVCa3B-XC59QvU9li8",
            "id": "XwmxyE138M8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T17:00:46Z",
                "channelId": "UCDC6DBi0kRp6Jk21xqfvFLA",
                "title": "Les IMAGES \u00c9POUSTOUFLANTES du PREMIER alunissage priv\u00e9\u00a0! DNDE 385",
                "description": "Notre jeu de soci\u00e9t\u00e9 Apog\u00e9e\u00a0: https://www.dtda.fr/fr/boutique.html#!/Apogee-Edition-Standard-Fran%C3%A7aise-Quantit%C3%A9-limit%C3%A9e/p/381022810/category=0\nEt son expansion\u00a0: https://www.dtda.fr/fr/boutique.html#!/Apogee-Stellar-Stride-Fran%C3%A7ais/p/381238867/category=0\n\nCommandez notre livre sur Amazon\u00a0: https://amzn.to/2K1womp\nOu avec la FNAC\u00a0: https://tidd.ly/37JegpJ\n\nContact pro: contact.hugolisoir@gmail.com\n\n\nDerni\u00e8res nouvelles des \u00e9toiles (DNDE) est un format hebdomadaire qui fait le tour de l'actualit\u00e9 spatiale. SpaceX, Blue Origin, NASA, ESA, JAXA quels seront les prochains grands d\u00e9fis de l'humanit\u00e9 en terme de conqu\u00eate de l'espace ?\n\nAu programme cette semaine : aujourd\u2019hui on va parler du premier atterrissage priv\u00e9 sur la Lune, avec des images magnifiques, on \u00e9voquera de nouvelles d\u00e9couvertes sur les oc\u00e9ans martiens, et on finira avec Ariane 6 et le Starship qui se font attendre.\n\n------------------------------------\nSources :\nBlue Ghost 1\u00a0: https://www.youtube.com/watch?v=3SSjzdj-ONw\nOc\u00e9an de Zhurong\u00a0: https://www.pnas.org/doi/10.1073/pnas.2422213122\nPerseverance\u00a0: https://www.space.com/perseverance-mars-rover-samples-ancient-water-return-to-earth-signs-of-life\nAriane 6\u00a0: https://www.aerotime.aero/articles/european-rocket-ariane-6-postpones-its-first-commercial-mission\nStarship\u00a0: https://x.com/SpaceX/status/1896710779761758449\n\n---------------------------------\nPlanning des publications de la cha\u00eene :\nMardi 18H : DNDE - actualit\u00e9 spatiale\nJeudi 18H : Les dossiers de l'espace\n\nUn Dimanche sur deux 18H : R\u00e9ponse \u00e0 vos questions dans l'Espace Commentaire\n------------------------------------\nSuivez-moi sur Twitter : https://twitter.com/hugolisoir\nVenez voir les lives sur Twitch\u00a0: https://www.twitch.tv/hugolisoir\nDiscutez avec la communaut\u00e9 sur discord : https://discord.com/invite/vTyg7JW4dP\nOn est aussi sur Facebook : https://www.facebook.com/Hugo-Lisoir-1770249776339404/\nSuivez l'Instagram D'Hugo : https://www.instagram.com/hugolisoir/?hl=en\n------------------------------------\nMoteur 3D : Space Engine Pro\nImages : Firefly Aerospace, Intuitive Machines, iSpace, NASA, CNSA, ESA, ArianeGroup, SpaceX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwmxyE138M8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwmxyE138M8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwmxyE138M8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwmxyE138M8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwmxyE138M8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo Lisoir",
                "tags": [
                    "Alunissage",
                    "historique",
                    "Blue Ghost",
                    "Firefly",
                    "espace",
                    "astronomie",
                    "hugo lisoir",
                    "dnde"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les IMAGES \u00c9POUSTOUFLANTES du PREMIER alunissage priv\u00e9\u00a0! DNDE 385",
                    "description": "Notre jeu de soci\u00e9t\u00e9 Apog\u00e9e\u00a0: https://www.dtda.fr/fr/boutique.html#!/Apogee-Edition-Standard-Fran%C3%A7aise-Quantit%C3%A9-limit%C3%A9e/p/381022810/category=0\nEt son expansion\u00a0: https://www.dtda.fr/fr/boutique.html#!/Apogee-Stellar-Stride-Fran%C3%A7ais/p/381238867/category=0\n\nCommandez notre livre sur Amazon\u00a0: https://amzn.to/2K1womp\nOu avec la FNAC\u00a0: https://tidd.ly/37JegpJ\n\nContact pro: contact.hugolisoir@gmail.com\n\n\nDerni\u00e8res nouvelles des \u00e9toiles (DNDE) est un format hebdomadaire qui fait le tour de l'actualit\u00e9 spatiale. SpaceX, Blue Origin, NASA, ESA, JAXA quels seront les prochains grands d\u00e9fis de l'humanit\u00e9 en terme de conqu\u00eate de l'espace ?\n\nAu programme cette semaine : aujourd\u2019hui on va parler du premier atterrissage priv\u00e9 sur la Lune, avec des images magnifiques, on \u00e9voquera de nouvelles d\u00e9couvertes sur les oc\u00e9ans martiens, et on finira avec Ariane 6 et le Starship qui se font attendre.\n\n------------------------------------\nSources :\nBlue Ghost 1\u00a0: https://www.youtube.com/watch?v=3SSjzdj-ONw\nOc\u00e9an de Zhurong\u00a0: https://www.pnas.org/doi/10.1073/pnas.2422213122\nPerseverance\u00a0: https://www.space.com/perseverance-mars-rover-samples-ancient-water-return-to-earth-signs-of-life\nAriane 6\u00a0: https://www.aerotime.aero/articles/european-rocket-ariane-6-postpones-its-first-commercial-mission\nStarship\u00a0: https://x.com/SpaceX/status/1896710779761758449\n\n---------------------------------\nPlanning des publications de la cha\u00eene :\nMardi 18H : DNDE - actualit\u00e9 spatiale\nJeudi 18H : Les dossiers de l'espace\n\nUn Dimanche sur deux 18H : R\u00e9ponse \u00e0 vos questions dans l'Espace Commentaire\n------------------------------------\nSuivez-moi sur Twitter : https://twitter.com/hugolisoir\nVenez voir les lives sur Twitch\u00a0: https://www.twitch.tv/hugolisoir\nDiscutez avec la communaut\u00e9 sur discord : https://discord.com/invite/vTyg7JW4dP\nOn est aussi sur Facebook : https://www.facebook.com/Hugo-Lisoir-1770249776339404/\nSuivez l'Instagram D'Hugo : https://www.instagram.com/hugolisoir/?hl=en\n------------------------------------\nMoteur 3D : Space Engine Pro\nImages : Firefly Aerospace, Intuitive Machines, iSpace, NASA, CNSA, ESA, ArianeGroup, SpaceX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102090",
                "likeCount": "6530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PIsB18QFUFf_FVhgFXSthHGCICY",
            "id": "R2B2QetWGag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T13:00:40Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "Le monde d\u00e9pend d\u2019un langage informatique que plus personne ne conna\u00eet",
                "description": "Nos banques, nos assurances et nos caisses de retraite fonctionnent gr\u00e2ce \u00e0 un langage vieux de 70 ans : le COBOL. Et ce n'est pas pr\u00e8s de changer...\n\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5V\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE !\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La trouvaille scandaleuse d'un chercheur sur Windows 11 : https://youtu.be/SlIZxdeoWDY\n\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Ga\u00e9tan Roelens\nMontage : Vincent Carbonneau\n\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nAgent : Julie Jouanne\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2B2QetWGag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2B2QetWGag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2B2QetWGag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2B2QetWGag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2B2QetWGag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le monde d\u00e9pend d\u2019un langage informatique que plus personne ne conna\u00eet",
                    "description": "Nos banques, nos assurances et nos caisses de retraite fonctionnent gr\u00e2ce \u00e0 un langage vieux de 70 ans : le COBOL. Et ce n'est pas pr\u00e8s de changer...\n\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5V\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE !\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La trouvaille scandaleuse d'un chercheur sur Windows 11 : https://youtu.be/SlIZxdeoWDY\n\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Ga\u00e9tan Roelens\nMontage : Vincent Carbonneau\n\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nAgent : Julie Jouanne\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "447805",
                "likeCount": "16369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CotnMcPJtK7iS4dYcHOiGQ7F2LY",
            "id": "f4YqWtOyxyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T16:00:02Z",
                "channelId": "UCroNr00O68n25IqSNapMK8w",
                "title": "Ast\u00e9rix & Ob\u00e9lix : Le Combat des Chefs | Bande-annonce officielle VF | Netflix France",
                "description": "Quand Panoramix ne se rappelle plus comment pr\u00e9parer la potion magique, Ast\u00e9rix, Ob\u00e9lix et les irr\u00e9ductibles Gaulois doivent redoubler d'ing\u00e9niosit\u00e9 pour r\u00e9sister \u00e0 l'envahisseur.\r\n\r\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81316607\r\n\r\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\r\n\r\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX :\r\nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\r\nTwitter : https://bit.ly/385OYRx\r\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\r\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\r\n\r\nTUDUM !\r\n\r\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\r\n\r\nSite : https://netflix.com/fr/\r\n\r\nAst\u00e9rix & Ob\u00e9lix : Le Combat des Chefs | Bande-annonce officielle VF | Netflix France\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4YqWtOyxyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4YqWtOyxyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4YqWtOyxyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4YqWtOyxyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4YqWtOyxyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix France",
                "tags": [
                    "Alain Chabat",
                    "Alexandre Astier",
                    "Ast\u00e9rix",
                    "France",
                    "Gilles Lellouche",
                    "G\u00e9raldine Nakache",
                    "Jean-Pascal Zadi",
                    "J\u00e9r\u00f4me Commandeur",
                    "Laurent Lafitte",
                    "Netflix",
                    "Netflix France",
                    "Ob\u00e9lix",
                    "action",
                    "amn\u00e9sie",
                    "animation",
                    "com\u00e9die",
                    "dessin anim\u00e9",
                    "d\u00e9cal\u00e9",
                    "enfant",
                    "famille",
                    "humour",
                    "jeunesse",
                    "nouveaut\u00e9",
                    "super pouvoirs",
                    "s\u00e9rie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ast\u00e9rix & Ob\u00e9lix : Le Combat des Chefs | Bande-annonce officielle VF | Netflix France",
                    "description": "Quand Panoramix ne se rappelle plus comment pr\u00e9parer la potion magique, Ast\u00e9rix, Ob\u00e9lix et les irr\u00e9ductibles Gaulois doivent redoubler d'ing\u00e9niosit\u00e9 pour r\u00e9sister \u00e0 l'envahisseur.\r\n\r\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81316607\r\n\r\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\r\n\r\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX :\r\nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\r\nTwitter : https://bit.ly/385OYRx\r\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\r\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\r\n\r\nTUDUM !\r\n\r\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\r\n\r\nSite : https://netflix.com/fr/\r\n\r\nAst\u00e9rix & Ob\u00e9lix : Le Combat des Chefs | Bande-annonce officielle VF | Netflix France\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "616384",
                "likeCount": "1851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IgQTOnWyKT2WLEvjqFp-SEb4OO4",
            "id": "Nsj4lnyJxxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T10:30:10Z",
                "channelId": "UCDA0UZOAbEv0Lc6todGs43Q",
                "title": "Herbert L\u00e9onard \"Quand on est dans le coma, on ne s'en rend pas compte\" - Vivement Dimanche",
                "description": "Abonnez-vous : https://bit.ly/3U7Bygv\nHerbert L\u00e9onard \"Quand on est dans le coma, on ne s'en rend pas compte\" - Vivement Dimanche 2 septembre 2018\nVivement dimanche sur France 3, que les t\u00e9l\u00e9spectateurs retrouvent de 13.30 \u00e0 15.00 chaque dimanche, reste fid\u00e8le \u00e0 son concept c\u00e9l\u00e8bre et populaire. Dans ce rendez-vous incontournable, Michel Drucker met en lumi\u00e8re les talents d\u2019hier, d\u2019aujourd\u2019hui et de demain : chanteurs, acteurs, humoristes...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nsj4lnyJxxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nsj4lnyJxxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nsj4lnyJxxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nsj4lnyJxxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nsj4lnyJxxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivement Dimanche - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "michel drucker",
                    "canap\u00e9 rouge",
                    "vivement dimanche",
                    "france 3",
                    "stars",
                    "c\u00e9l\u00e9brit\u00e9",
                    "michel fugain",
                    "herbert l\u00e9onard",
                    "herbert leonard",
                    "pour le plaisir",
                    "chanteur",
                    "chanson fran\u00e7aise",
                    "d\u00e9c\u00e9d\u00e9",
                    "hommage",
                    "mort"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Herbert L\u00e9onard \"Quand on est dans le coma, on ne s'en rend pas compte\" - Vivement Dimanche",
                    "description": "Abonnez-vous : https://bit.ly/3U7Bygv\nHerbert L\u00e9onard \"Quand on est dans le coma, on ne s'en rend pas compte\" - Vivement Dimanche 2 septembre 2018\nVivement dimanche sur France 3, que les t\u00e9l\u00e9spectateurs retrouvent de 13.30 \u00e0 15.00 chaque dimanche, reste fid\u00e8le \u00e0 son concept c\u00e9l\u00e8bre et populaire. Dans ce rendez-vous incontournable, Michel Drucker met en lumi\u00e8re les talents d\u2019hier, d\u2019aujourd\u2019hui et de demain : chanteurs, acteurs, humoristes..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162622",
                "likeCount": "924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vsTpoUNh9WLumyWbb7h-ku4fbF4",
            "id": "Fx1uRSb6K6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T16:36:20Z",
                "channelId": "UCLrFHKfx_Fs8vBJBRBeGIKg",
                "title": "Mathieu Van der Poel remporte le GP Samyn pour sa premi\u00e8re course de la saison | R\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Mathieu Van der Poel a remport\u00e9 la premi\u00e8re course wallonne de la saison ce mardi lors de la 57e \u00e9dition du GP Samyn. Le N\u00e9erlandais, qui effectuait sa rentr\u00e9e, s\u2019impose au terme de 199km disput\u00e9s entre Quaregnon et Dour. A noter que Laurenz Rex, vainqueur sortant, a d\u00e9clar\u00e9 forfait quelques heures avant le d\u00e9part.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fx1uRSb6K6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fx1uRSb6K6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fx1uRSb6K6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fx1uRSb6K6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fx1uRSb6K6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBFSport",
                "tags": [
                    "rtbf sport",
                    "rtbf",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "cyclisme",
                    "gp samyn",
                    "samyn",
                    "mvdp",
                    "mathieu van der poel",
                    "alpecin",
                    "arnaud de lie",
                    "de lie"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mathieu Van der Poel remporte le GP Samyn pour sa premi\u00e8re course de la saison | R\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Mathieu Van der Poel a remport\u00e9 la premi\u00e8re course wallonne de la saison ce mardi lors de la 57e \u00e9dition du GP Samyn. Le N\u00e9erlandais, qui effectuait sa rentr\u00e9e, s\u2019impose au terme de 199km disput\u00e9s entre Quaregnon et Dour. A noter que Laurenz Rex, vainqueur sortant, a d\u00e9clar\u00e9 forfait quelques heures avant le d\u00e9part.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45572",
                "likeCount": "761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LRROSLPkMWMXX5GvZkgd58Jphm4",
            "id": "6XKj0BacmvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T17:00:06Z",
                "channelId": "UCcziTK2NKeWtWQ6kB5tmQ8Q",
                "title": "IG Nobel : des slips, des poules, des aliens...c'est scientifique, ok ?!",
                "description": "D\u00e9couvrez mon partenaire HOLY et rejoignez la Holy Squad sur https://fr.weareholy.com/Epenser/Youtube - des Iced teas sains, des boissons \u00e9nergisantes sans sucre, sans taurine et aux ar\u00f4mes naturels.\nY a m\u00eame des milk shakes et des machins Bob l'\u00e9ponge, c'est dire si on se fout pas de vous...\nCode \"Epenser5\" pour b\u00e9n\u00e9ficier de 5 \u20ac de r\u00e9duction sur votre commande.\nCode \"Epenser\" pour b\u00e9n\u00e9ficier de 10% de remise sur votre commande.\n\nVid\u00e9o 24 des vid\u00e9os promises de la campagne de crowdfunding\n(achievement unlocked)\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- https://law.justia.com/cases/federal/appellate-courts/F3/4/987/525520/\n- https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/8473477/\n- https://archive.org/details/secretlifefirsth00jaco\n- https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/3738771/\n- https://www.tandfonline.com/doi/abs/10.1080/00431672.1975.9931768\n- https://www.newscientist.com/article/mg16221911-000-dead-giveaway/\n- https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S1752928X08001728\n\n\nLes autres \u00e9pisodes sur les prix IG Nobel :\n- \u00e9pisode 1 : https://youtu.be/JGM1TLoy_YU\n- \u00e9pisode 2 : https://youtu.be/0YI8W0_dWR8\n\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n3:05 Intro\n3:37 Prix IG Nobel de biologie (1992)\n7:45 Prix IG Nobel de psychologie (1993)\n11:01 Prix IG Nobel de litt\u00e9rature (1995)\n12:17 Prix IG Nobel de m\u00e9t\u00e9orologie (1997)\n16:27 Prix IG Nobel de chimie (1999)\n17:22 Prix IG Nobel d'astrophysique (2001)\n19:50 Prix IG Nobel de la paix (2009)\n21:10 Conclusion, et quelques mots\n22:45 G\u00e9n\u00e9rique de fin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XKj0BacmvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XKj0BacmvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XKj0BacmvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XKj0BacmvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6XKj0BacmvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "e-penser 2.0",
                "tags": [
                    "bruce benamran",
                    "e-penser",
                    "science",
                    "vulgarisation"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IG Nobel : des slips, des poules, des aliens...c'est scientifique, ok ?!",
                    "description": "D\u00e9couvrez mon partenaire HOLY et rejoignez la Holy Squad sur https://fr.weareholy.com/Epenser/Youtube - des Iced teas sains, des boissons \u00e9nergisantes sans sucre, sans taurine et aux ar\u00f4mes naturels.\nY a m\u00eame des milk shakes et des machins Bob l'\u00e9ponge, c'est dire si on se fout pas de vous...\nCode \"Epenser5\" pour b\u00e9n\u00e9ficier de 5 \u20ac de r\u00e9duction sur votre commande.\nCode \"Epenser\" pour b\u00e9n\u00e9ficier de 10% de remise sur votre commande.\n\nVid\u00e9o 24 des vid\u00e9os promises de la campagne de crowdfunding\n(achievement unlocked)\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- https://law.justia.com/cases/federal/appellate-courts/F3/4/987/525520/\n- https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/8473477/\n- https://archive.org/details/secretlifefirsth00jaco\n- https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/3738771/\n- https://www.tandfonline.com/doi/abs/10.1080/00431672.1975.9931768\n- https://www.newscientist.com/article/mg16221911-000-dead-giveaway/\n- https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S1752928X08001728\n\n\nLes autres \u00e9pisodes sur les prix IG Nobel :\n- \u00e9pisode 1 : https://youtu.be/JGM1TLoy_YU\n- \u00e9pisode 2 : https://youtu.be/0YI8W0_dWR8\n\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n3:05 Intro\n3:37 Prix IG Nobel de biologie (1992)\n7:45 Prix IG Nobel de psychologie (1993)\n11:01 Prix IG Nobel de litt\u00e9rature (1995)\n12:17 Prix IG Nobel de m\u00e9t\u00e9orologie (1997)\n16:27 Prix IG Nobel de chimie (1999)\n17:22 Prix IG Nobel d'astrophysique (2001)\n19:50 Prix IG Nobel de la paix (2009)\n21:10 Conclusion, et quelques mots\n22:45 G\u00e9n\u00e9rique de fin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91301",
                "likeCount": "9107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gfXLlbMjAta76D5ZlHxM1dYNvUo",
            "id": "HxiPDWUar14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T16:00:14Z",
                "channelId": "UC1XC_c6DZbYef3Nx6_Dkr6w",
                "title": "D\u00e9part de Christophe Dechavanne : Charlotte lui rend hommage - #QuelleEpoque 1er mars 2025",
                "description": "Encore plus de vid\u00e9os https://www.france.tv/france-2/quelle-epoque/\nAbonnez-vous https://bit.ly/QuelleEpoqueYouTube\n\nChristophe Dechavanne a annonc\u00e9 officiellement son retrait de l\u2019\u00e9mission, apr\u00e8s deux saisons aux c\u00f4t\u00e9s de L\u00e9a Salam\u00e9 et de toute l\u2019\u00e9quipe de #QuelleEpoque.\n\nCharlotte Dh\u00e9naux a souhait\u00e9 lui rendre hommage, pour sa derni\u00e8re \u00e9mission \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s. \u2764\ufe0f\n\n* Retrouvez Quelle \u00c9poque ! sur : \nTwitter : https://twitter.com/QuelleEpoqueOff\nInstagram : https://www.instagram.com/quelleepoqueoff\nFacebook : https://www.facebook.com/QuelleEpoqueOff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxiPDWUar14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxiPDWUar14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxiPDWUar14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxiPDWUar14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HxiPDWUar14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quelle \u00e9poque ! - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "Quelle \u00c9poque",
                    "France T\u00e9l\u00e9visions",
                    "France 2",
                    "L\u00e9a Salam\u00e9",
                    "Charlotte Dh\u00e9naux",
                    "Les Po\u00e8mes de Charlotte",
                    "Christophe Dechavanne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9part de Christophe Dechavanne : Charlotte lui rend hommage - #QuelleEpoque 1er mars 2025",
                    "description": "Encore plus de vid\u00e9os https://www.france.tv/france-2/quelle-epoque/\nAbonnez-vous https://bit.ly/QuelleEpoqueYouTube\n\nChristophe Dechavanne a annonc\u00e9 officiellement son retrait de l\u2019\u00e9mission, apr\u00e8s deux saisons aux c\u00f4t\u00e9s de L\u00e9a Salam\u00e9 et de toute l\u2019\u00e9quipe de #QuelleEpoque.\n\nCharlotte Dh\u00e9naux a souhait\u00e9 lui rendre hommage, pour sa derni\u00e8re \u00e9mission \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s. \u2764\ufe0f\n\n* Retrouvez Quelle \u00c9poque ! sur : \nTwitter : https://twitter.com/QuelleEpoqueOff\nInstagram : https://www.instagram.com/quelleepoqueoff\nFacebook : https://www.facebook.com/QuelleEpoqueOff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256730",
                "likeCount": "1758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kaoFQ6DK6B6ZE-NCAAOnjSKokvw",
            "id": "1cB0C6JPf2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T19:30:00Z",
                "channelId": "UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA",
                "title": "\ud83d\ude33 Il faut qu'on parle de ce qu'il s'est pass\u00e9...",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA\n\nLa semaine derni\u00e8re \u00e0 Bahre\u00efn ont eu lieu les traditionnels essais hivernaux. De quoi se faire une premi\u00e8re id\u00e9e des forces en pr\u00e9sence avant le top d\u00e9part de la saison de Formule 1, la semaine prochain \u00e0 Melbourne. Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur quelques points d'int\u00e9rets qui m'ont marqu\u00e9 pendant ces tests :) bon visionnage !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/oeildupaddock/\n\ud83d\udd7a TikTok : https://www.tiktok.com/@oeildupaddock\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://open.spotify.com/show/4G6a32zLGuJyMxXmkj80k9\n\u27a1\ufe0f Toutes les autres plateformes podcast : https://linktr.ee/oeildupaddock\n\ud83c\udfb5 Musique d'outro - Collosia Music\n\ud83c\udfa5 Images Alpine - Open Doors Serie : https://www.widenproduction.fr/\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n01:30 Williams, au sommet du midfield ?\n03:40 McLaren, au-dessus...\n04:58 ... vraiment ?\n06:13 Aston Martin, malade ?\n07:20 Alpine, gu\u00e9ri ?\n08:12 Red Bull dans l'inconnu (et un mot sur Ferrari)\n10:14 Les \u00e9curies de bas de tableau... pas tant que \u00e7a dans le bas de tableau ?\n11:26 Outro\n\nSi tu vois cette description, \u00e9crit \"Waaaaah gros les nouveaux designs sont g\u00e9niaux, gg\" en commentaire.\n\n#F1 #Formula1 #F1testing \n\nF1 testing, Alpine F1 team, Formula 1, Formule 1, F1, Formule 1 2025, F1 2025 season, Formule 1 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cB0C6JPf2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cB0C6JPf2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cB0C6JPf2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cB0C6JPf2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cB0C6JPf2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u0152il du Paddock",
                "tags": [
                    "F1 testing",
                    "Alpine F1 team",
                    "Formula 1",
                    "Formule 1",
                    "F1",
                    "Formule 1 2025",
                    "F1 2025 season"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33 Il faut qu'on parle de ce qu'il s'est pass\u00e9...",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA\n\nLa semaine derni\u00e8re \u00e0 Bahre\u00efn ont eu lieu les traditionnels essais hivernaux. De quoi se faire une premi\u00e8re id\u00e9e des forces en pr\u00e9sence avant le top d\u00e9part de la saison de Formule 1, la semaine prochain \u00e0 Melbourne. Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur quelques points d'int\u00e9rets qui m'ont marqu\u00e9 pendant ces tests :) bon visionnage !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/oeildupaddock/\n\ud83d\udd7a TikTok : https://www.tiktok.com/@oeildupaddock\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://open.spotify.com/show/4G6a32zLGuJyMxXmkj80k9\n\u27a1\ufe0f Toutes les autres plateformes podcast : https://linktr.ee/oeildupaddock\n\ud83c\udfb5 Musique d'outro - Collosia Music\n\ud83c\udfa5 Images Alpine - Open Doors Serie : https://www.widenproduction.fr/\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n01:30 Williams, au sommet du midfield ?\n03:40 McLaren, au-dessus...\n04:58 ... vraiment ?\n06:13 Aston Martin, malade ?\n07:20 Alpine, gu\u00e9ri ?\n08:12 Red Bull dans l'inconnu (et un mot sur Ferrari)\n10:14 Les \u00e9curies de bas de tableau... pas tant que \u00e7a dans le bas de tableau ?\n11:26 Outro\n\nSi tu vois cette description, \u00e9crit \"Waaaaah gros les nouveaux designs sont g\u00e9niaux, gg\" en commentaire.\n\n#F1 #Formula1 #F1testing \n\nF1 testing, Alpine F1 team, Formula 1, Formule 1, F1, Formule 1 2025, F1 2025 season, Formule 1 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103649",
                "likeCount": "4495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kPhXqm6f2OxaQVa0N0CSmGQV1ZQ",
            "id": "yQ6r4h1Z75U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T15:00:34Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "UNE NUIT DANS LE PIRE H\u00d4TEL DE FRANCE",
                "description": "La nuit fut tr\u00e8s compliqu\u00e9e...\nApr\u00e8s le pire resto et le pire h\u00f4tel on teste quoi ?\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ6r4h1Z75U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ6r4h1Z75U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ6r4h1Z75U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ6r4h1Z75U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQ6r4h1Z75U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNE NUIT DANS LE PIRE H\u00d4TEL DE FRANCE",
                    "description": "La nuit fut tr\u00e8s compliqu\u00e9e...\nApr\u00e8s le pire resto et le pire h\u00f4tel on teste quoi ?\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324639",
                "likeCount": "18892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7QRVZ5ERXWjUy4QhfUFDds3nC-0",
            "id": "7revMCR3O4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T11:12:21Z",
                "channelId": "UCseGV3amBLISlIOMQodPfVQ",
                "title": "Pourquoi ce scammer me donne de l\u2019argent ?",
                "description": "Merci \u00e0 o2switch, notre partenaire sur cette vid\u00e9o. Pour b\u00e9n\u00e9ficier de leur nouvelle offre Cloud \u00e0 seulement 1,76\u20ac HT, c\u2019est par ici : https://osw.li/sylvqin. Et profitez de 10% de reduc avec notre code SYLVQIN10.\n\nD\u2019habitude on r\u00e9pond aux scammers sur Telegram pour rire un peu. Sauf que cette fois on a vraiment gagn\u00e9 de l\u2019argent\u2026 puis on est tomb\u00e9 sur quelque chose de beaucoup plus sombre. Bienvenue dans l'affaire Marina.\n\nNOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3  \nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin\n \nEn \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e : \n- un petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\n- les vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\n- un acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord \n\nMontage : Sylvain & Lucas Peker\nCo-\u00e9crit comme d'hab avec Jules le sang : http://twitter.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire :  @administrateur \nTwitter : http://twitter.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1\n\nPour derush bien s\u00fbr c\u2019est Autocut (le sang) https://www.autocut.com/?ref=Sylvqin \n\nOn a tourn\u00e9 \u00e7a avant de d\u00e9couvrir sa vid\u00e9o, mais bien s\u00fbr, on vous conseille celle de l\u2019ami @LeoDuff  qui aborde l\u2019angle des fermes \u00e0 scam en Birmanie.\nhttps://youtu.be/70qx9F3_WCk?si=ykDuOYsvLfctF_Qk\n\nMusiques:\nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/\nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\nEt une chanson de Rizo : https://soundcloud.com/rizotochaud/buymode-beta-release\nSOURCES : \nhttps://news.un.org/en/story/2023/08/1140187 \nhttps://www.unodc.org/roseap/uploads/documents/Publications/2023/TiP_for_FC_Policy_Report.pdf \nhttps://www.wired.com/story/pig-butchering-scam-crypto-huione-guarantee/ \nhttps://bangkok.ohchr.org/sites/default/files/wp_files/2023/08/ONLINE-SCAM-OPERATIONS-2582023.pdf \nhttps://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/assets.baliprocess.net/app/uploads/2023/04/07111922/TiPScams-Policy-Brief_RSO.pdf \nhttps://www.propublica.org/article/human-traffickers-force-victims-into-cyberscamming https://www.vice.com/en/article/pig-butchering-scam-cambodia-trafficking/ \nhttps://www.reuters.com/investigates/special-report/fintech-crypto-fraud-thailand/ \nhttps://www.elliptic.co/blog/cyber-scam-marketplace \nhttps://www.elliptic.co/blog/huione-largest-ever-illicit-online-marketplace-stablecoin \nhttps://rusi.org/networks/shoc/informer/trafficking-forced-criminality-rise-scam-centres-southeast-asia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7revMCR3O4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7revMCR3O4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7revMCR3O4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7revMCR3O4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7revMCR3O4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvqin",
                "tags": [
                    "scam",
                    "telegram",
                    "scammeurs",
                    "scammeur",
                    "scammer",
                    "arnaque",
                    "marina"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi ce scammer me donne de l\u2019argent ?",
                    "description": "Merci \u00e0 o2switch, notre partenaire sur cette vid\u00e9o. Pour b\u00e9n\u00e9ficier de leur nouvelle offre Cloud \u00e0 seulement 1,76\u20ac HT, c\u2019est par ici : https://osw.li/sylvqin. Et profitez de 10% de reduc avec notre code SYLVQIN10.\n\nD\u2019habitude on r\u00e9pond aux scammers sur Telegram pour rire un peu. Sauf que cette fois on a vraiment gagn\u00e9 de l\u2019argent\u2026 puis on est tomb\u00e9 sur quelque chose de beaucoup plus sombre. Bienvenue dans l'affaire Marina.\n\nNOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3  \nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin\n \nEn \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e : \n- un petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\n- les vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\n- un acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord \n\nMontage : Sylvain & Lucas Peker\nCo-\u00e9crit comme d'hab avec Jules le sang : http://twitter.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire :  @administrateur \nTwitter : http://twitter.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1\n\nPour derush bien s\u00fbr c\u2019est Autocut (le sang) https://www.autocut.com/?ref=Sylvqin \n\nOn a tourn\u00e9 \u00e7a avant de d\u00e9couvrir sa vid\u00e9o, mais bien s\u00fbr, on vous conseille celle de l\u2019ami @LeoDuff  qui aborde l\u2019angle des fermes \u00e0 scam en Birmanie.\nhttps://youtu.be/70qx9F3_WCk?si=ykDuOYsvLfctF_Qk\n\nMusiques:\nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/\nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\nEt une chanson de Rizo : https://soundcloud.com/rizotochaud/buymode-beta-release\nSOURCES : \nhttps://news.un.org/en/story/2023/08/1140187 \nhttps://www.unodc.org/roseap/uploads/documents/Publications/2023/TiP_for_FC_Policy_Report.pdf \nhttps://www.wired.com/story/pig-butchering-scam-crypto-huione-guarantee/ \nhttps://bangkok.ohchr.org/sites/default/files/wp_files/2023/08/ONLINE-SCAM-OPERATIONS-2582023.pdf \nhttps://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/assets.baliprocess.net/app/uploads/2023/04/07111922/TiPScams-Policy-Brief_RSO.pdf \nhttps://www.propublica.org/article/human-traffickers-force-victims-into-cyberscamming https://www.vice.com/en/article/pig-butchering-scam-cambodia-trafficking/ \nhttps://www.reuters.com/investigates/special-report/fintech-crypto-fraud-thailand/ \nhttps://www.elliptic.co/blog/cyber-scam-marketplace \nhttps://www.elliptic.co/blog/huione-largest-ever-illicit-online-marketplace-stablecoin \nhttps://rusi.org/networks/shoc/informer/trafficking-forced-criminality-rise-scam-centres-southeast-asia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372908",
                "likeCount": "24070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OuWYGyH3fuFLy3lPtI-3NCw5C4c",
            "id": "hI2B49e6uPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T17:41:29Z",
                "channelId": "UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA",
                "title": "On Teste le Menu Enfant de Restaurants \u00c9toile\u0301s",
                "description": "Jusqu\u2019\u00e0 180\u20ac d\u2019offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte chez BforBank : https://www.bforbank.com/offre/lucas-studio-bforbank?at_medium=Sponso&at_campaign=fr-brand-sponso-youtube-branding-bra--lucasstudio----0325&at_source=YouTube\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Merci aux restaurants qui nous ont accueilli pour la vid\u00e9o :\n- La table de Colette (17 rue Laplace, 75005 Paris) : https://www.latabledecolette.fr/\n- Alliance (5 rue de Poissy, 75005 Paris) : https://www.restaurant-alliance.fr/fr/\n- Pantagruel (24 rue du Sentier, 75002 Paris) : https://www.restaurant-pantagruel.com/\n\nEt pour info le prix des menus enfants de ces diff\u00e9rents restaurants \u00e9taient (dans l'ordre de la vid\u00e9o) : 29\u20ac, 35\u20ac et 65\u20ac\n\n\u25ba Merci \u00e0 mes invit\u00e9s g\u00e9niaux :\n- La cha\u00eene Twitch de Thomas : https://www.twitch.tv/thomouy\n- Le compte insta de Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n- La cha\u00eene YouTube de Max : https://www.youtube.com/@maxallix\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Cadrage : Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\n\u25ba Cette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec BforBank\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : On Teste le Menu Enfant de Restaurants Etoile\u0301s ! On conna\u00eet tous les menus enfants de restaurants \"classiques\" avec des steaks frites, nuggets frites etc... mais on s'est demand\u00e9 quels \u00e9taient les menus enfants dans des restaurants gastronomiques \u00e9toil\u00e9s ! On en a donc test\u00e9 3 avec des exp\u00e9riences de menus enfants totalement diff\u00e9rentes !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI2B49e6uPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI2B49e6uPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI2B49e6uPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI2B49e6uPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI2B49e6uPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Studio",
                "tags": [
                    "lucas studio",
                    "menu enfant",
                    "restaurant",
                    "restaurant etoiles",
                    "on teste le menu enfant de restaurant etoiles",
                    "restaurant \u00e9toil\u00e9s",
                    "restaurants gastronomiques",
                    "on teste le menu enfant de restaurant gastronomiques",
                    "menu enfant restaurant etoiles",
                    "menu enfant restaurant gastronomique",
                    "lucas",
                    "video drole",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "brieux",
                    "max",
                    "maxallix",
                    "thomas",
                    "lucas studio brieux",
                    "lucas studio brieux max",
                    "maison grise",
                    "restaurant 5 etoiles",
                    "menus enfants luxe",
                    "menu enfant luxe",
                    "menu enfant cher"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On Teste le Menu Enfant de Restaurants \u00c9toile\u0301s",
                    "description": "Jusqu\u2019\u00e0 180\u20ac d\u2019offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte chez BforBank : https://www.bforbank.com/offre/lucas-studio-bforbank?at_medium=Sponso&at_campaign=fr-brand-sponso-youtube-branding-bra--lucasstudio----0325&at_source=YouTube\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Merci aux restaurants qui nous ont accueilli pour la vid\u00e9o :\n- La table de Colette (17 rue Laplace, 75005 Paris) : https://www.latabledecolette.fr/\n- Alliance (5 rue de Poissy, 75005 Paris) : https://www.restaurant-alliance.fr/fr/\n- Pantagruel (24 rue du Sentier, 75002 Paris) : https://www.restaurant-pantagruel.com/\n\nEt pour info le prix des menus enfants de ces diff\u00e9rents restaurants \u00e9taient (dans l'ordre de la vid\u00e9o) : 29\u20ac, 35\u20ac et 65\u20ac\n\n\u25ba Merci \u00e0 mes invit\u00e9s g\u00e9niaux :\n- La cha\u00eene Twitch de Thomas : https://www.twitch.tv/thomouy\n- Le compte insta de Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n- La cha\u00eene YouTube de Max : https://www.youtube.com/@maxallix\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Cadrage : Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\n\u25ba Cette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec BforBank\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : On Teste le Menu Enfant de Restaurants Etoile\u0301s ! On conna\u00eet tous les menus enfants de restaurants \"classiques\" avec des steaks frites, nuggets frites etc... mais on s'est demand\u00e9 quels \u00e9taient les menus enfants dans des restaurants gastronomiques \u00e9toil\u00e9s ! On en a donc test\u00e9 3 avec des exp\u00e9riences de menus enfants totalement diff\u00e9rentes !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125885",
                "likeCount": "5480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CZBwU_I1UAsaoHzS7v17-hx3Bi0",
            "id": "oh2FntPHsFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T16:39:15Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "C\u2019EST DONC \u00c7A MA VIE MAINTENANT ?",
                "description": "La r\u00e9ponse dans la vid\u00e9o voyons (et la miniature of course)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oh2FntPHsFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oh2FntPHsFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oh2FntPHsFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oh2FntPHsFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oh2FntPHsFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "C\u2019EST DONC \u00c7A MA VIE MAINTENANT ?",
                    "description": "La r\u00e9ponse dans la vid\u00e9o voyons (et la miniature of course)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200104",
                "likeCount": "12274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rBPlEZW9OYfAxqfXnPuV-QRhplY",
            "id": "OphAIaqOITw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T19:43:54Z",
                "channelId": "UCfHn_8-ehdem86fEvlFg-Gw",
                "title": "Trump VS Zelensky : comment la rencontre a vir\u00e9 au clash du si\u00e8cle dans le Bureau ovale",
                "description": "Au d\u00e9but, la rencontre du 28 f\u00e9vrier entre Donald Trump et Volodymyr Zelensky devait se d\u00e9rouler tout \u00e0 fait normalement, en vue d'un accord sur les minerais ukrainiens. Mais au fil de l'entretien de presque une heure, celui-ci s'est peu \u00e0 peu transform\u00e9 en joute verbale, humiliante pour le Pr\u00e9sident ukrainien, qui a quitt\u00e9 pr\u00e9matur\u00e9ment la Maison Blanche.\n\nEn savoir plus: https://www.leparisien.fr/international/etats-unis/vous-avez-assez-parle-trump-zelensky-les-dessous-du-clash-du-siecle-en-mondiovision-28-02-2025-TGC2YAYMEFBYTJ7DPRGC6WHFRU.php?at_medium=sl&at_campaign=345\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#trump #zelensky #conflit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OphAIaqOITw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OphAIaqOITw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OphAIaqOITw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OphAIaqOITw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OphAIaqOITw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Parisien",
                "tags": [
                    "accord",
                    "cessez-le-feu",
                    "donald",
                    "interview",
                    "jd vance",
                    "maga",
                    "maison blanche",
                    "poutine",
                    "russie",
                    "trump",
                    "ukraine",
                    "usa",
                    "vance",
                    "volodymyr",
                    "zelensky",
                    "\u00e9tats-unis"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump VS Zelensky : comment la rencontre a vir\u00e9 au clash du si\u00e8cle dans le Bureau ovale",
                    "description": "Au d\u00e9but, la rencontre du 28 f\u00e9vrier entre Donald Trump et Volodymyr Zelensky devait se d\u00e9rouler tout \u00e0 fait normalement, en vue d'un accord sur les minerais ukrainiens. Mais au fil de l'entretien de presque une heure, celui-ci s'est peu \u00e0 peu transform\u00e9 en joute verbale, humiliante pour le Pr\u00e9sident ukrainien, qui a quitt\u00e9 pr\u00e9matur\u00e9ment la Maison Blanche.\n\nEn savoir plus: https://www.leparisien.fr/international/etats-unis/vous-avez-assez-parle-trump-zelensky-les-dessous-du-clash-du-siecle-en-mondiovision-28-02-2025-TGC2YAYMEFBYTJ7DPRGC6WHFRU.php?at_medium=sl&at_campaign=345\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#trump #zelensky #conflit"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1343972",
                "likeCount": "12096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ypi7Xht34dMxxRLQimqQrfqxvp4",
            "id": "PKqxwuRPFBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T18:22:02Z",
                "channelId": "UCTmbWTdxJvq_aqcWpIN7fwQ",
                "title": "LE NOUVEAU VISAGE DE L'EUROPE ? Debrief KC vs G2 par Nisqy",
                "description": "Laisse un pouce bleu et Abonne toi \u00e0 ma chaine pour ne rien rater!\n\n\u2193 Plus d'informations juste en dessous \u2193 \n\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/nisqyy\nChaine VOD \u25ba  https://www.youtube.com/@Nisqyvod\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/nisqylol\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Nisqy\nDiscord \u25ba https://discord.gg/24vH88Wz\n\nMontage \u25ba https://twitter.com/IdizyFX\nGraphiste \u25ba https://x.com/yokah_lol\nMusique d'Outro: https://www.youtube.com/watch?v=q_ULZOn6Jag\n\n#Nisqy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKqxwuRPFBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKqxwuRPFBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKqxwuRPFBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKqxwuRPFBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PKqxwuRPFBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nisqy",
                "tags": [
                    "Nisqy",
                    "League of Legends",
                    "LOL",
                    "league of legends fr",
                    "lol fr",
                    "LEC",
                    "nisqy",
                    "nisqy gameplay",
                    "nisqy azir",
                    "guide nisqy midlane",
                    "nisqy midlane",
                    "sk nisqy",
                    "nisqy lec",
                    "LE NOUVEAU VISAGE DE L'EUROPE ? Debrief KC vs G2 par Nisqy",
                    "nisqy europe",
                    "nisqy lec kcorp",
                    "kc vs g2",
                    "nisqy debrief kc vs g2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE NOUVEAU VISAGE DE L'EUROPE ? Debrief KC vs G2 par Nisqy",
                    "description": "Laisse un pouce bleu et Abonne toi \u00e0 ma chaine pour ne rien rater!\n\n\u2193 Plus d'informations juste en dessous \u2193 \n\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/nisqyy\nChaine VOD \u25ba  https://www.youtube.com/@Nisqyvod\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/nisqylol\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Nisqy\nDiscord \u25ba https://discord.gg/24vH88Wz\n\nMontage \u25ba https://twitter.com/IdizyFX\nGraphiste \u25ba https://x.com/yokah_lol\nMusique d'Outro: https://www.youtube.com/watch?v=q_ULZOn6Jag\n\n#Nisqy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55139",
                "likeCount": "2119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O5uAfyN7MIASpWbWI691or2v86U",
            "id": "8wq50nEWOKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T11:00:16Z",
                "channelId": "UC-uy7_1hColMpQ_2rs-kY6w",
                "title": "LA PLUS GROSSE TRANSFORMATION MOTO DE MA VIE !\ufeff (Budget illimit\u00e9)",
                "description": "KTM 500 EXC-F ULTIME transform\u00e9 en Supermotard par mon fr\u00e8re ! \ud83d\udd25\n\ud83d\udc55 NOUVEAUT\u00c9S SUPERMOT : https://supermot.fr\n\nAbonne-toi \u00e0 ma chaine en cliquant juste au dessus ! \u2b06\ufe0f\n\n\u2193 POUR FAIRE SON PROPRE SUPERMOT \u2193\n\n\u2699\ufe0f PI\u00c8CES ET JANTES SUPERMOT\nhttp://www.supermot-parts.fr/\nhttps://www.instagram.com/supermot.parts/\n\n\ud83e\ude96 \u00c9QUIPEMENTS POUR LE PILOTE \nhttps://supermot.fr/\nhttps://www.instagram.com/supermot.fr/\n\n\ud83d\udd17  SUSPENSIONS\nhttps://www.instagram.com/royalsuspension/\n\n\ud83d\udd8c\ufe0f PEINTURE \nhttps://www.instagram.com/garagejarrige/\n\n\u2728 ANODISATION\nhttps://www.instagram.com/tem.factory/\n\n\ud83c\udfa8  KIT D\u00c9CO\nhttps://www.instagram.com/ferocegraphics/\n\n\u2660\ufe0f TRAITEMENT C\u00c9RAMIQUE \nhttps://www.instagram.com/l_atelier216/\n\n\u2702\ufe0f  SELLE\nhttps://www.instagram.com/leather_guy_127/\n\n\u2692  CARBONE\nhttps://www.instagram.com/gp_compositi/\n\nKTM METZ\nhttps://www.instagram.com/ktm_metz/\n\nMerci au ch\u00e2teau de Maisons-Laffitte d'avoir accueilli le 500 EXC-F ULTIME \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n\n\u279cTIKTOK : https://www.tiktok.com/@kikaninac.officiel\n\u279cINSTAGRAM: https://www.instagram.com/KIKANINAC/\n\u279cFACEBOOK: https://www.facebook.com/KIKANINAC/\n\u279cTWITTER: https://www.twitter.com/KIKANINAC/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wq50nEWOKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wq50nEWOKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wq50nEWOKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wq50nEWOKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8wq50nEWOKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KIKANINAC",
                "tags": [
                    "prepa",
                    "supermot",
                    "ktm",
                    "ultime",
                    "kika",
                    "moto",
                    "yamaha",
                    "yz",
                    "50cc",
                    "derbi",
                    "excf",
                    "france",
                    "supermotard"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LA PLUS GROSSE TRANSFORMATION MOTO DE MA VIE !\ufeff (Budget illimit\u00e9)",
                    "description": "KTM 500 EXC-F ULTIME transform\u00e9 en Supermotard par mon fr\u00e8re ! \ud83d\udd25\n\ud83d\udc55 NOUVEAUT\u00c9S SUPERMOT : https://supermot.fr\n\nAbonne-toi \u00e0 ma chaine en cliquant juste au dessus ! \u2b06\ufe0f\n\n\u2193 POUR FAIRE SON PROPRE SUPERMOT \u2193\n\n\u2699\ufe0f PI\u00c8CES ET JANTES SUPERMOT\nhttp://www.supermot-parts.fr/\nhttps://www.instagram.com/supermot.parts/\n\n\ud83e\ude96 \u00c9QUIPEMENTS POUR LE PILOTE \nhttps://supermot.fr/\nhttps://www.instagram.com/supermot.fr/\n\n\ud83d\udd17  SUSPENSIONS\nhttps://www.instagram.com/royalsuspension/\n\n\ud83d\udd8c\ufe0f PEINTURE \nhttps://www.instagram.com/garagejarrige/\n\n\u2728 ANODISATION\nhttps://www.instagram.com/tem.factory/\n\n\ud83c\udfa8  KIT D\u00c9CO\nhttps://www.instagram.com/ferocegraphics/\n\n\u2660\ufe0f TRAITEMENT C\u00c9RAMIQUE \nhttps://www.instagram.com/l_atelier216/\n\n\u2702\ufe0f  SELLE\nhttps://www.instagram.com/leather_guy_127/\n\n\u2692  CARBONE\nhttps://www.instagram.com/gp_compositi/\n\nKTM METZ\nhttps://www.instagram.com/ktm_metz/\n\nMerci au ch\u00e2teau de Maisons-Laffitte d'avoir accueilli le 500 EXC-F ULTIME \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n\n\u279cTIKTOK : https://www.tiktok.com/@kikaninac.officiel\n\u279cINSTAGRAM: https://www.instagram.com/KIKANINAC/\n\u279cFACEBOOK: https://www.facebook.com/KIKANINAC/\n\u279cTWITTER: https://www.twitter.com/KIKANINAC/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195113",
                "likeCount": "12726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WF0IESS6cgdrTerNo7kBnV1XsWA",
            "id": "3qAlX6tNBJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T12:16:34Z",
                "channelId": "UCEl9BNpEYebYFYbdkt6lbzQ",
                "title": "Herbert L\u00e9onard \"Pour Le Plaisir\" | INA Chansons",
                "description": "Tube de 1981 \nAbonnez-vous http://bit.ly/Inachansons\n \ud83d\udd14 Activez les notifications pour ne rien manquer \ud83d\udd14\n\nNum\u00e9ro Un | TF1 | 19/09/1981\nHerbert L\u00e9onard chante \u00ab Pour le plaisir \u00bb\n\nSans en attendre rien\nMais pour le plaisir\nRegarder une fille dans la rue et se dire\nQu'elle est belle\nSans m\u00eame aller plus loin\nMais pour le plaisir\nEn passant simplement lui sourire\nPour le plaisir\nIl faut savoir prendre le temps\nDe refaire d'un homme un enfant\nEt s'\u00e9blouir\nPour le plaisir\nS'offrir ce qui n'a pas de prix\nUn peu de r\u00eave \u00e0 notre vie\nEt faire plaisir\nPour le plaisir\nNe plus courber le dos\nM\u00eame pour r\u00e9ussir\nPr\u00e9f\u00e9rer \u00eatre bien dans sa peau que sourire\nSur commande\nAvoir pendant des mois\nTrim\u00e9 comme un fou\nEt un soir tout claquer d'un seul coup...\nPour le plaisir ne plus courir, ne plus compter\nPrendre la vie du bon cote\nPour le plaisir\nPour le plaisir\nOn peut aussi tout foutre en l'air\nFaire souffrir comme on a souffert\nEt revenir\nPour le plaisir\nOublier qu'on a dit un jour\n\u00c7a sert \u00e0 rien les mots d'amour\nEt te les dire\nPour le plaisir\n\n****** info sur les commentaires ****** Sur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9. *******************************************************************\n\nImages d'archive INA\nInstitut National de l'Audiovisuel\nhttp://www.ina.fr\n#INA #musique #chansons",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qAlX6tNBJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qAlX6tNBJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qAlX6tNBJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qAlX6tNBJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3qAlX6tNBJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ina Chansons",
                "tags": [
                    "INA",
                    "Archive",
                    "Institut national de l'audiovisuel",
                    "musique",
                    "chansons",
                    "Herbert L\u00e9onard",
                    "nostalgie",
                    "top 50",
                    "pour le plaisir",
                    "Julien Lepers"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Herbert L\u00e9onard \"Pour Le Plaisir\" | INA Chansons",
                    "description": "Tube de 1981 \nAbonnez-vous http://bit.ly/Inachansons\n \ud83d\udd14 Activez les notifications pour ne rien manquer \ud83d\udd14\n\nNum\u00e9ro Un | TF1 | 19/09/1981\nHerbert L\u00e9onard chante \u00ab Pour le plaisir \u00bb\n\nSans en attendre rien\nMais pour le plaisir\nRegarder une fille dans la rue et se dire\nQu'elle est belle\nSans m\u00eame aller plus loin\nMais pour le plaisir\nEn passant simplement lui sourire\nPour le plaisir\nIl faut savoir prendre le temps\nDe refaire d'un homme un enfant\nEt s'\u00e9blouir\nPour le plaisir\nS'offrir ce qui n'a pas de prix\nUn peu de r\u00eave \u00e0 notre vie\nEt faire plaisir\nPour le plaisir\nNe plus courber le dos\nM\u00eame pour r\u00e9ussir\nPr\u00e9f\u00e9rer \u00eatre bien dans sa peau que sourire\nSur commande\nAvoir pendant des mois\nTrim\u00e9 comme un fou\nEt un soir tout claquer d'un seul coup...\nPour le plaisir ne plus courir, ne plus compter\nPrendre la vie du bon cote\nPour le plaisir\nPour le plaisir\nOn peut aussi tout foutre en l'air\nFaire souffrir comme on a souffert\nEt revenir\nPour le plaisir\nOublier qu'on a dit un jour\n\u00c7a sert \u00e0 rien les mots d'amour\nEt te les dire\nPour le plaisir\n\n****** info sur les commentaires ****** Sur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9. *******************************************************************\n\nImages d'archive INA\nInstitut National de l'Audiovisuel\nhttp://www.ina.fr\n#INA #musique #chansons"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63713",
                "likeCount": "1074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TO2IVG3CNh8SdvhaQbfPBI-Xp2I",
            "id": "yn2EBSmX0C8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T16:47:21Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "5 G\u00c9N\u00c9RATIONS ME CRITIQUENT ( Certains sont sans piti\u00e9 )",
                "description": "D\u00e9couvrez la nouvelle saison de Fortnite Battle Royale - Sans foi ni loi https://www.fortnite.com/download \n\nMerci \u00e0 eux de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\nDirecteur de Production - Sora \n\nTEAM\nCadrage et D.A ......................LaDebrouille\nChef Op...........................Gio Bernardin \nResponsable production\u2026\u2026.........Cynthia Couspeyre Camaioni\nCharg\u00e9 de production \u2026\u2026.....................Maxime Gambier \n\nPOST-PROD\nMontage.................................Fastounne\nDerush...................................Jerome Effel\nMiniature.................................Nary\nEtalonnage............................Nadir Hamdani\n\nMerci encore \u00e0 Semi, Giulia, Ariel, Samuel et Brigitte\n\nBonne vid\u00e9o ;)\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yn2EBSmX0C8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yn2EBSmX0C8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yn2EBSmX0C8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yn2EBSmX0C8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yn2EBSmX0C8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "sora 5 g\u00e9n\u00e9rations",
                    "duel de g\u00e9n\u00e9rations",
                    "5 g\u00e9n\u00e9ration jugent mes vid\u00e9os"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 G\u00c9N\u00c9RATIONS ME CRITIQUENT ( Certains sont sans piti\u00e9 )",
                    "description": "D\u00e9couvrez la nouvelle saison de Fortnite Battle Royale - Sans foi ni loi https://www.fortnite.com/download \n\nMerci \u00e0 eux de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\nDirecteur de Production - Sora \n\nTEAM\nCadrage et D.A ......................LaDebrouille\nChef Op...........................Gio Bernardin \nResponsable production\u2026\u2026.........Cynthia Couspeyre Camaioni\nCharg\u00e9 de production \u2026\u2026.....................Maxime Gambier \n\nPOST-PROD\nMontage.................................Fastounne\nDerush...................................Jerome Effel\nMiniature.................................Nary\nEtalonnage............................Nadir Hamdani\n\nMerci encore \u00e0 Semi, Giulia, Ariel, Samuel et Brigitte\n\nBonne vid\u00e9o ;)\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167222",
                "likeCount": "18623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m2tyDkrDYQjnjmeXleCjmCbavDQ",
            "id": "o2EcskmkKZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T13:01:04Z",
                "channelId": "UCS_7tplUgzJG4DhA16re5Yg",
                "title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur le BIG BANG va vous faire halluciner !",
                "description": "BOOOOOM ! - Pour surfer en toute l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 sur le net c\u2019est par ici \u25ba https://nordvpn.com/baladementale Pour nous suivre \u25ba Instagram: https://www.instagram.com/baladementale/ \nPour nous soutenir : \u25baTipeee: https://www.tipeee.com/baladementale \n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/BaladeMentale\n\n00:00 - Le Big Bang\n00:41 - Merci NordVPN  \n02:19 - Une r\u00e9alit\u00e9 plus folle que la fiction !  \n03:40 - L'expansion de l'Univers sans aucune explosion\n05:11 - La \"cr\u00e9ation\" de l'espace, un Univers sans ext\u00e9rieur    \n06:27 - L'absence de centre \n08:24 - L'Univers \u00e9tait-il petit ou d\u00e9j\u00e0 infini ?  \n11:28 - Se repr\u00e9senter l'infini ? Le facteur d'\u00e9chelle de l'Univers\n13:57 - Toute la mati\u00e8re au m\u00eame endroit ?  \n15:27 - Le d\u00e9but de l'Univers ?    \n17:00 - Le d\u00e9but des temps ? \n18:26 - Un univers sans commencement ?\n19:22 - Ce que Bigbang nous dit vraiment  \n\nMon LIVRE 34 petits et grands secrets de l\u2019univers: https://amzn.to/3xy7a2i \n\nD\u2019o\u00f9 coulent une partie des sources ? \n\nLes bases de la th\u00e9orie et les preuves\nhttps://youtu.be/dEPrLwaADek?si=mJ4l95CckZFz4rMe\n\nL'\u00e9pisode sur le fond diffu: \nhttps://youtu.be/RvBWSO0Y2So?si=k6inp0BhNa0vMkRI\n\nLa v\u00e9rit\u00e9 sur le Big Bang va vous faire halluciner !\nLe Big Bang n\u2019est pas ce que vous imaginez ! \nLe Big Bang n\u2019est pas ce que vous pensez ! \nVous ne verrez plus jamais l\u2019univers de la m\u00eame fa\u00e7on \n\nLa base pour aller plus loin l\u2019ouvrage du physicien: \nJean-Pierre Luminet - L'Invention du Big Bang\nIl a m\u00eame  une chaine youtube: https://www.youtube.com/@jplu2010/videos\nhttp://www.astrosurf.com/luxorion/cosmos-bigbang.htm\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Nucl%C3%A9osynth%C3%A8se_primordiale\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Nucl%C3%A9osynth%C3%A8se_stellaire\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Big_Bang\nPour l'origine des \u00e9l\u00e9ments j'ai mis de c\u00f4t\u00e9 la tr\u00e8s modeste \"spallation cosmique\"\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Spallation_des_rayons_cosmiques\n\n#baladementale #bigbang #univers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EcskmkKZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EcskmkKZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EcskmkKZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EcskmkKZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2EcskmkKZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balade Mentale",
                "tags": [
                    "baladementale"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur le BIG BANG va vous faire halluciner !",
                    "description": "BOOOOOM ! - Pour surfer en toute l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 sur le net c\u2019est par ici \u25ba https://nordvpn.com/baladementale Pour nous suivre \u25ba Instagram: https://www.instagram.com/baladementale/ \nPour nous soutenir : \u25baTipeee: https://www.tipeee.com/baladementale \n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/BaladeMentale\n\n00:00 - Le Big Bang\n00:41 - Merci NordVPN  \n02:19 - Une r\u00e9alit\u00e9 plus folle que la fiction !  \n03:40 - L'expansion de l'Univers sans aucune explosion\n05:11 - La \"cr\u00e9ation\" de l'espace, un Univers sans ext\u00e9rieur    \n06:27 - L'absence de centre \n08:24 - L'Univers \u00e9tait-il petit ou d\u00e9j\u00e0 infini ?  \n11:28 - Se repr\u00e9senter l'infini ? Le facteur d'\u00e9chelle de l'Univers\n13:57 - Toute la mati\u00e8re au m\u00eame endroit ?  \n15:27 - Le d\u00e9but de l'Univers ?    \n17:00 - Le d\u00e9but des temps ? \n18:26 - Un univers sans commencement ?\n19:22 - Ce que Bigbang nous dit vraiment  \n\nMon LIVRE 34 petits et grands secrets de l\u2019univers: https://amzn.to/3xy7a2i \n\nD\u2019o\u00f9 coulent une partie des sources ? \n\nLes bases de la th\u00e9orie et les preuves\nhttps://youtu.be/dEPrLwaADek?si=mJ4l95CckZFz4rMe\n\nL'\u00e9pisode sur le fond diffu: \nhttps://youtu.be/RvBWSO0Y2So?si=k6inp0BhNa0vMkRI\n\nLa v\u00e9rit\u00e9 sur le Big Bang va vous faire halluciner !\nLe Big Bang n\u2019est pas ce que vous imaginez ! \nLe Big Bang n\u2019est pas ce que vous pensez ! \nVous ne verrez plus jamais l\u2019univers de la m\u00eame fa\u00e7on \n\nLa base pour aller plus loin l\u2019ouvrage du physicien: \nJean-Pierre Luminet - L'Invention du Big Bang\nIl a m\u00eame  une chaine youtube: https://www.youtube.com/@jplu2010/videos\nhttp://www.astrosurf.com/luxorion/cosmos-bigbang.htm\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Nucl%C3%A9osynth%C3%A8se_primordiale\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Nucl%C3%A9osynth%C3%A8se_stellaire\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Big_Bang\nPour l'origine des \u00e9l\u00e9ments j'ai mis de c\u00f4t\u00e9 la tr\u00e8s modeste \"spallation cosmique\"\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Spallation_des_rayons_cosmiques\n\n#baladementale #bigbang #univers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276149",
                "likeCount": "15053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jdlKWTVO5YNCKUGYy8its9LVvzo",
            "id": "6JUgstwG26g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T17:03:13Z",
                "channelId": "UCRhyS_ylPQ5GWBl1lK92ftA",
                "title": "Shein et Temu : C'est la fin.",
                "description": "\u2794 Retrouvez la MSI Claw 8 AI+ avec Diablo IV + Vessel of Hatred offert  : https://msi.gm/leoclaw\n\nLes sites de commerce chinois sont partout ! Que ce soit AliExpress pour les plus vieux d\u2019entre vous, Shein pour ceux plus ax\u00e9 mode ou Temu pour tous ceux plus ax\u00e9\u2026 gadget inutile on va pas se mentir, les fran\u00e7ais ADORENT ces sites l\u00e0 ! Et c\u2019est peu dire, car en 2024, Shein est l\u2019enseigne de mode o\u00f9 les Fran\u00e7ais ont le plus d\u00e9pens\u00e9, juste devant Temu, puis Vinted ! D\u2019ailleurs, Shein vient de lancer assez r\u00e9cemment Shein Exchange, son site de mode de seconde main, donc son Vinted \u00e0 lui ! Ouais, les discours de boycott des sites d\u2019import ont bien march\u00e9 comme vous pouvez le voir ! Encore une fois la diff\u00e9rence entre ce que les gens disent sur les r\u00e9seaux, et ce que les gens font ! Pourtant, y a quand m\u00eame pas mal de probl\u00e8mes avec les produits qui viennent de ces sites : ils ne respectent pas vraiment toutes les normes europ\u00e9ennes de s\u00e9curit\u00e9, Ils ne sont pas non plus ultra dans les clous du code du travail, avec une loi d\u2019ailleurs qui devait \u00eatre pouss\u00e9 contre \u00e7a mais qui a compl\u00e8tement disparu du budget de l\u2019\u00e9tat ! Car ouais, tout \u00e7a on s\u2019en fiche en vrai, par contre, y a UN TRUC dont on s\u2019en fiche pas : et bien c\u2019est quand on ne paie pas bien ses imp\u00f4ts ! Et alors si y a bien un truc qui r\u00e9veille la France, c\u2019est \u00e7a, d\u2019ailleurs, tous ces sites sont dans le collimateur de l\u2019\u00e9tat pour des histoires de sous depuis quelques ann\u00e9es, mais Bruxelles, donc la commission europ\u00e9enne, veut aller encore plus loin, en changeant une r\u00e8gle qui \u00e9tait l\u00e0 depuis quelque temps, avec pour but que d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9, et bien chaque produit que vous allez commander va vous co\u00fbter un peu plus cher, parfois plus de 10%suppl\u00e9mentaires ! Mais qu\u2019est-ce qui se passe pour que ce soit encore plus le bazar que \u00e7a ne l\u2019est actuellement ? Et surtout, qu\u2019est-ce qui va changer dans le futur pour les 70% d\u2019europ\u00e9ens qui font des achats en ligne ?\n\nTentez votre chance avec une autre vid\u00e9o al\u00e9atoire \u27a1\ufe0f https://goo.gl/Dsd5Rh\n\nPour parler de la vid\u00e9o avec des gens passionn\u00e9s tech : https://discord.gg/leotechmaker\n\n\ud83c\udfa5 Mon setup COMPLET (PC / Cam\u00e9ra / Autres) : http://textup.fr/248446PT\n\n\ud83e\udd11 Si vous voulez me soutenir, vous pouvez le faire en achetant vos produits technologiques avec ce lien : https://leotechmaker.com/me-soutenir\n(Vous \u00e7a ne vous change rien au prix de ce que vous achetez, moi je r\u00e9cup\u00e8re un % de la vente, merci \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f)\n\nSUIVEZ MOI ICI PARTOUT POUR NE JAMAIS ARR\u00caTER D'APPRENDRE !\n---------------------------------------------------  \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/LeoTechMaker\n\ud83d\udcda Instagram: https://www.instagram.com/LeoTechMaker\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@leotechmaker\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/leotechmaker\n\n00:00 Les Sites Chinois sont PARTOUT : Temu, Shein, AliExpress...\n03:22 Les D\u00e9buts de l\u2019import et la TVA appliqu\u00e9e\n06:04 Comment savoir le VRAI prix d\u2019un produit\n09:50 Des Produits \u2018hors normes\u2019 ?\n11:56 De Nouvelles lois pour contrer cette importation massive\n13:38 La s\u00e9curit\u00e9 des produits n\u2019est pas toujours respecter\n15:31 Est-ce que vous acheteriez toujours autant sur ces sites ?\n\nMon extension Chrome \u00e0 installer ABSOLUMENT : http://leotechmaker.com/addon\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus....",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUgstwG26g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUgstwG26g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUgstwG26g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUgstwG26g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JUgstwG26g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o - TechMaker",
                "tags": [
                    "Temu",
                    "Shein",
                    "AliExpress",
                    "Wish",
                    "site chinois",
                    "site chinois pas cher",
                    "site chinois video",
                    "Site import france",
                    "Site chinois france",
                    "importer produits chinois",
                    "Temu arnaque",
                    "Shein arnaque",
                    "TVA Temu",
                    "TVA Shein",
                    "site chinois fiable",
                    "site chinois vetement pas cher",
                    "temu haul",
                    "temu ad",
                    "shein haul"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Shein et Temu : C'est la fin.",
                    "description": "\u2794 Retrouvez la MSI Claw 8 AI+ avec Diablo IV + Vessel of Hatred offert  : https://msi.gm/leoclaw\n\nLes sites de commerce chinois sont partout ! Que ce soit AliExpress pour les plus vieux d\u2019entre vous, Shein pour ceux plus ax\u00e9 mode ou Temu pour tous ceux plus ax\u00e9\u2026 gadget inutile on va pas se mentir, les fran\u00e7ais ADORENT ces sites l\u00e0 ! Et c\u2019est peu dire, car en 2024, Shein est l\u2019enseigne de mode o\u00f9 les Fran\u00e7ais ont le plus d\u00e9pens\u00e9, juste devant Temu, puis Vinted ! D\u2019ailleurs, Shein vient de lancer assez r\u00e9cemment Shein Exchange, son site de mode de seconde main, donc son Vinted \u00e0 lui ! Ouais, les discours de boycott des sites d\u2019import ont bien march\u00e9 comme vous pouvez le voir ! Encore une fois la diff\u00e9rence entre ce que les gens disent sur les r\u00e9seaux, et ce que les gens font ! Pourtant, y a quand m\u00eame pas mal de probl\u00e8mes avec les produits qui viennent de ces sites : ils ne respectent pas vraiment toutes les normes europ\u00e9ennes de s\u00e9curit\u00e9, Ils ne sont pas non plus ultra dans les clous du code du travail, avec une loi d\u2019ailleurs qui devait \u00eatre pouss\u00e9 contre \u00e7a mais qui a compl\u00e8tement disparu du budget de l\u2019\u00e9tat ! Car ouais, tout \u00e7a on s\u2019en fiche en vrai, par contre, y a UN TRUC dont on s\u2019en fiche pas : et bien c\u2019est quand on ne paie pas bien ses imp\u00f4ts ! Et alors si y a bien un truc qui r\u00e9veille la France, c\u2019est \u00e7a, d\u2019ailleurs, tous ces sites sont dans le collimateur de l\u2019\u00e9tat pour des histoires de sous depuis quelques ann\u00e9es, mais Bruxelles, donc la commission europ\u00e9enne, veut aller encore plus loin, en changeant une r\u00e8gle qui \u00e9tait l\u00e0 depuis quelque temps, avec pour but que d\u00e8s cet \u00e9t\u00e9, et bien chaque produit que vous allez commander va vous co\u00fbter un peu plus cher, parfois plus de 10%suppl\u00e9mentaires ! Mais qu\u2019est-ce qui se passe pour que ce soit encore plus le bazar que \u00e7a ne l\u2019est actuellement ? Et surtout, qu\u2019est-ce qui va changer dans le futur pour les 70% d\u2019europ\u00e9ens qui font des achats en ligne ?\n\nTentez votre chance avec une autre vid\u00e9o al\u00e9atoire \u27a1\ufe0f https://goo.gl/Dsd5Rh\n\nPour parler de la vid\u00e9o avec des gens passionn\u00e9s tech : https://discord.gg/leotechmaker\n\n\ud83c\udfa5 Mon setup COMPLET (PC / Cam\u00e9ra / Autres) : http://textup.fr/248446PT\n\n\ud83e\udd11 Si vous voulez me soutenir, vous pouvez le faire en achetant vos produits technologiques avec ce lien : https://leotechmaker.com/me-soutenir\n(Vous \u00e7a ne vous change rien au prix de ce que vous achetez, moi je r\u00e9cup\u00e8re un % de la vente, merci \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f)\n\nSUIVEZ MOI ICI PARTOUT POUR NE JAMAIS ARR\u00caTER D'APPRENDRE !\n---------------------------------------------------  \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/LeoTechMaker\n\ud83d\udcda Instagram: https://www.instagram.com/LeoTechMaker\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@leotechmaker\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/leotechmaker\n\n00:00 Les Sites Chinois sont PARTOUT : Temu, Shein, AliExpress...\n03:22 Les D\u00e9buts de l\u2019import et la TVA appliqu\u00e9e\n06:04 Comment savoir le VRAI prix d\u2019un produit\n09:50 Des Produits \u2018hors normes\u2019 ?\n11:56 De Nouvelles lois pour contrer cette importation massive\n13:38 La s\u00e9curit\u00e9 des produits n\u2019est pas toujours respecter\n15:31 Est-ce que vous acheteriez toujours autant sur ces sites ?\n\nMon extension Chrome \u00e0 installer ABSOLUMENT : http://leotechmaker.com/addon\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus...."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88704",
                "likeCount": "5506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NkhSK7ibWn31_lASy1PDAyhiTvs",
            "id": "GvY_q7Q_FIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T13:30:10Z",
                "channelId": "UCpihR1Q2f5EQTEn5UfVlRrw",
                "title": "QUI sera le meilleur CUISINIER ? (ft Gotaga, Squeezie, Doigby) - Master Mates #2",
                "description": "On a voulu tester le niveau de nos joueurs Rocket League et de nos nouveaux Content Creator en cuisine.\n\nVous verrez le r\u00e9sultat dans ce deuxi\u00e8me \u00e9pisode de Master Mates 2 !\nMerci \u00e0 @ALDIFranceOfficiel de nous accompagner depuis le d\u00e9but de l'aventure\nCollaboration Commerciale\n\nRetrouvez toutes l'actualit\u00e9 avec ALDI ici : https://www.aldi.fr/decouvrir-aldi/responsabilite/partenariat-esport/GentleMates.html\n\nAvec Squeezie, Brawks & Gotaga\n\nAccompagn\u00e9s de : \nDoigby\nRadosin\nNikof\nJuicy\nBeyAz\nEversax\nSkyyart\nSeikoo\n\nMerci \u00e0 ALDI de nous avoir permis de faire cette vid\u00e9o ! \n\nR\u00e9alisateur : Thibault Arbre\n\nChef OPV : Nathan Henneton\nCadreurs : Aeron - Caroline Giliberti - Pierre Halart\n1er Assistant OPV : L\u00e9o Essertel\n\nChef \u00c9lectricien : Nicolas Esnouf\nElectricien : Maxime Giraud \nStagiaire Electricien : Alexandre Couturier\n\nChef OPS : Arthaud Versaveaud \nOPS : Ma\u00eblle Page\n\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\n\nCadreur backstage : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nPhotographe plateau : David Ly\nPr\u00e9sentation PPT : Ecrisio\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Rapha\u00ebl Suberchicot\nR\u00e9gisseur Adjoint : Hedi Belarbi\n\nChef Monteur : Aeron\nMonteur : Flygoow\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nMixeur : Arthaud Versaveaud\nEtalonnage : Thibault Arbre\nGraphiste : L\u00e9o Drouet\nMotion : Lgtimo\nMiniature : Irthyy\nSous-titres et traduction : Alice Danton\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrices des productions : Julie Peloso - C\u00e9cile Heckel \nCharg\u00e9 de production : Christophe Ly \nAssistants de production : Marie Zeller - Matis Robelin\nStagiaire de production : Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\n\nMerci \u00e0 Artempo pour la cr\u00e9ation du troph\u00e9e et \u00e0 l\u2019association l\u2019\u00c9quipage Solidaire pour la r\u00e9cup\u00e9ration des restes alimentaires.\n\nSTUDIO MVS / PLANIPRESSE / ACC&LED / HORIZON ROSE / PARADEYES STUDIO / GURU PARIS / RUBINI & ASSOCIES / MAXIME MAXIME / ARTEMPO\n\nUNFOLD PRODUCTION / 2025\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvY_q7Q_FIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvY_q7Q_FIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvY_q7Q_FIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvY_q7Q_FIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvY_q7Q_FIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gentle Mates",
                "tags": [
                    "squeezie",
                    "gentlemates",
                    "m8",
                    "M8 squeezie",
                    "cuisine gentlemates",
                    "cauchemar en cuisine",
                    "master mates",
                    "master mates 2",
                    "brokybrawks",
                    "M8 Squeezie",
                    "Nikof",
                    "Fortnite M8",
                    "Doigby",
                    "Skyyart",
                    "Gotaga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI sera le meilleur CUISINIER ? (ft Gotaga, Squeezie, Doigby) - Master Mates #2",
                    "description": "On a voulu tester le niveau de nos joueurs Rocket League et de nos nouveaux Content Creator en cuisine.\n\nVous verrez le r\u00e9sultat dans ce deuxi\u00e8me \u00e9pisode de Master Mates 2 !\nMerci \u00e0 @ALDIFranceOfficiel de nous accompagner depuis le d\u00e9but de l'aventure\nCollaboration Commerciale\n\nRetrouvez toutes l'actualit\u00e9 avec ALDI ici : https://www.aldi.fr/decouvrir-aldi/responsabilite/partenariat-esport/GentleMates.html\n\nAvec Squeezie, Brawks & Gotaga\n\nAccompagn\u00e9s de : \nDoigby\nRadosin\nNikof\nJuicy\nBeyAz\nEversax\nSkyyart\nSeikoo\n\nMerci \u00e0 ALDI de nous avoir permis de faire cette vid\u00e9o ! \n\nR\u00e9alisateur : Thibault Arbre\n\nChef OPV : Nathan Henneton\nCadreurs : Aeron - Caroline Giliberti - Pierre Halart\n1er Assistant OPV : L\u00e9o Essertel\n\nChef \u00c9lectricien : Nicolas Esnouf\nElectricien : Maxime Giraud \nStagiaire Electricien : Alexandre Couturier\n\nChef OPS : Arthaud Versaveaud \nOPS : Ma\u00eblle Page\n\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\n\nCadreur backstage : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nPhotographe plateau : David Ly\nPr\u00e9sentation PPT : Ecrisio\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Rapha\u00ebl Suberchicot\nR\u00e9gisseur Adjoint : Hedi Belarbi\n\nChef Monteur : Aeron\nMonteur : Flygoow\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nMixeur : Arthaud Versaveaud\nEtalonnage : Thibault Arbre\nGraphiste : L\u00e9o Drouet\nMotion : Lgtimo\nMiniature : Irthyy\nSous-titres et traduction : Alice Danton\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrices des productions : Julie Peloso - C\u00e9cile Heckel \nCharg\u00e9 de production : Christophe Ly \nAssistants de production : Marie Zeller - Matis Robelin\nStagiaire de production : Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\n\nMerci \u00e0 Artempo pour la cr\u00e9ation du troph\u00e9e et \u00e0 l\u2019association l\u2019\u00c9quipage Solidaire pour la r\u00e9cup\u00e9ration des restes alimentaires.\n\nSTUDIO MVS / PLANIPRESSE / ACC&LED / HORIZON ROSE / PARADEYES STUDIO / GURU PARIS / RUBINI & ASSOCIES / MAXIME MAXIME / ARTEMPO\n\nUNFOLD PRODUCTION / 2025\n\nRendez-vous sur notre application pour conna\u00eetre les prochaines dates de tournoi :\n\n\ud83c\udf4f App Store : https://bit.ly/M8APPLE\n\ud83e\udd16 Google Play : https://bit.ly/M8GOOGLE\n\nNOS RESEAUX SOCIAUX : \n\ud83c\udfae Gentle Mates Replay : http://youtube.com/@GentleMatesVOD\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/gentlemates\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/gentlemates/\n\ud83d\udc55 Shop : https://gentlemates.com/fr/shop/\n\ud83d\udce1 Site (tu retrouveras toutes les informations) : https://gentlemates.com/fr/\n\ud83d\udcbb Discord communautaire : https://discord.gg/gentlemates\n\ud83c\udfa7 Tiktok : https://www.tiktok.com/@gentlemates?lang=fr\n\n\u00a9 GENTLE MATES 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606676",
                "likeCount": "30980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BanrzqU-CALfDoPnLalyIbpu4I4",
            "id": "u8-8PYURHdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T03:37:22Z",
                "channelId": "UCBi2mrWuNuyYy4gbM6fU18Q",
                "title": "Oscars 2025: Adrien Brody accepts award for best actor in 'The Brutalist'",
                "description": "Adrien Brody won the Oscar for best actor for his role in \"The Brutalist.\"\n\n\u2013\u2013\u2013\n\nSubscribe to ABC News on YouTube: https://abcnews.visitlink.me/59aJ1G\n\nABC News is your daily source of breaking national and world news, exclusive interviews and 24/7 live streaming coverage.\n\nDownload the ABC News app for the latest headlines and alerts: https://abcnews.go.com/devices\n\nWatch 24/7 coverage of breaking news and live events on ABC News Live: https://www.youtube.com/watch?v=gN0PZCe-kwQ&ab_channel=ABCNews \n\nWatch full episodes of World News Tonight with David Muir here: https://youtube.com/playlist?list=PLQOa26lW-uI8ixlVw1NWu_l4Eh8iZW_qN&feature=shared \n\nRead ABC News reports online: http://abcnews.go.com\n\nABC News is the home to the #1 evening newscast \u201cWorld News Tonight with David Muir,\" \u201cGood Morning America,\u201d \u201c20/20,\u201d \u201cNightline,\u201d \u201cThis Week\u201d with George Stephanopoulos, \u201cABC News Live Prime\u201d with Linsey Davis, plus the daily news podcast \u201cStart Here.\u201d\n\nConnect with ABC News on social media: \nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VajTNakKWEKkXoAPIR11\nFacebook: https://www.facebook.com/ABCNews \nInstagram: https://www.instagram.com/abcnews \nTikTok: https://www.tiktok.com/@abcnews \nX: https://twitter.com/ABC  \nThreads: https://www.threads.net/@abcnews \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/abcnews\n\n#oscars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ABC News",
                "tags": [
                    "news",
                    "breaking news",
                    "live news",
                    "daily news",
                    "world news",
                    "us news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oscars 2025: Adrien Brody accepts award for best actor in 'The Brutalist'",
                    "description": "Adrien Brody won the Oscar for best actor for his role in \"The Brutalist.\"\n\n\u2013\u2013\u2013\n\nSubscribe to ABC News on YouTube: https://abcnews.visitlink.me/59aJ1G\n\nABC News is your daily source of breaking national and world news, exclusive interviews and 24/7 live streaming coverage.\n\nDownload the ABC News app for the latest headlines and alerts: https://abcnews.go.com/devices\n\nWatch 24/7 coverage of breaking news and live events on ABC News Live: https://www.youtube.com/watch?v=gN0PZCe-kwQ&ab_channel=ABCNews \n\nWatch full episodes of World News Tonight with David Muir here: https://youtube.com/playlist?list=PLQOa26lW-uI8ixlVw1NWu_l4Eh8iZW_qN&feature=shared \n\nRead ABC News reports online: http://abcnews.go.com\n\nABC News is the home to the #1 evening newscast \u201cWorld News Tonight with David Muir,\" \u201cGood Morning America,\u201d \u201c20/20,\u201d \u201cNightline,\u201d \u201cThis Week\u201d with George Stephanopoulos, \u201cABC News Live Prime\u201d with Linsey Davis, plus the daily news podcast \u201cStart Here.\u201d\n\nConnect with ABC News on social media: \nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VajTNakKWEKkXoAPIR11\nFacebook: https://www.facebook.com/ABCNews \nInstagram: https://www.instagram.com/abcnews \nTikTok: https://www.tiktok.com/@abcnews \nX: https://twitter.com/ABC  \nThreads: https://www.threads.net/@abcnews \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/abcnews\n\n#oscars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1846817",
                "likeCount": "23628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wx_Z1Qs5hmRkU1vzPmxu9SNY60s",
            "id": "d-TreRYWpgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T01:55:12Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "J\u2019ai interrog\u00e9 Trump et Macron sur le choc mondial qui cible l\u2019Europe",
                "description": "J'ai interrog\u00e9 Trump et Macron, lors d'une semaine historique \u00e0 l'enjeu immense avec Volodymyr Zelensky. Analyse de la situation.\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  @hugodecrypteactus \n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nR\u00e9daction \u2014 Hugo Travers, Benjamin Aleberteau, Julien Poti\u00e9\nProduction \u2014 Julien Poti\u00e9\nInterviews \u2014 Hugo Travers, Valentine Hullin, Benjamin Aleberteau\n\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o \u2014 Vanon Borget \nMontage \u2014 Romane Lorrain, Stanley Duplan, Vanon Borget, Manon Langlais\nMotion design \u2014 Romane Lorrain\nMiniature \u2014 Doryan Hincker, Hugo Prunier\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9\nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Clement Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec les interventions de :\nEmmanuel Macron \u2014 Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique\nMichel Goya \u2014 Ancien colonel des troupes de marine, enseignant et analyste militaire\nFran\u00e7ois-Xavier Bellamy \u2014 D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en Les R\u00e9publicains\nRoland Lescure \u2014 D\u00e9put\u00e9 Ensemble et vice-pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale\nEmma Rafowicz \u2014 D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne Parti socialiste\nPierre-Romaine Thionnet \u2014 D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en Rassemblement national\nAur\u00e9lie Trouv\u00e9 \u2014 D\u00e9put\u00e9e La France insoumise\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-TreRYWpgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-TreRYWpgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-TreRYWpgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-TreRYWpgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-TreRYWpgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai interrog\u00e9 Trump et Macron sur le choc mondial qui cible l\u2019Europe",
                    "description": "J'ai interrog\u00e9 Trump et Macron, lors d'une semaine historique \u00e0 l'enjeu immense avec Volodymyr Zelensky. Analyse de la situation.\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochains grands formats.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  @hugodecrypteactus \n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nR\u00e9daction \u2014 Hugo Travers, Benjamin Aleberteau, Julien Poti\u00e9\nProduction \u2014 Julien Poti\u00e9\nInterviews \u2014 Hugo Travers, Valentine Hullin, Benjamin Aleberteau\n\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o \u2014 Vanon Borget \nMontage \u2014 Romane Lorrain, Stanley Duplan, Vanon Borget, Manon Langlais\nMotion design \u2014 Romane Lorrain\nMiniature \u2014 Doryan Hincker, Hugo Prunier\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9\nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Clement Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec les interventions de :\nEmmanuel Macron \u2014 Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique\nMichel Goya \u2014 Ancien colonel des troupes de marine, enseignant et analyste militaire\nFran\u00e7ois-Xavier Bellamy \u2014 D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en Les R\u00e9publicains\nRoland Lescure \u2014 D\u00e9put\u00e9 Ensemble et vice-pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale\nEmma Rafowicz \u2014 D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne Parti socialiste\nPierre-Romaine Thionnet \u2014 D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en Rassemblement national\nAur\u00e9lie Trouv\u00e9 \u2014 D\u00e9put\u00e9e La France insoumise\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1435244",
                "likeCount": "37874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zF_pID6QIKe3d8958sd9alhjRjk",
            "id": "NASGjHJgcoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T11:45:21Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Avowed - LE RPG LE PLUS CLAQU\u00c9 DE L'HISTOIRE DU JEU-VIDEO",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, l'incroyable boisson sans sucre et tr\u00e8s peu calorique https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube\nUtilisez mon code: Shesh  pour 10% de r\u00e9duction //// Shesh5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NASGjHJgcoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NASGjHJgcoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NASGjHJgcoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NASGjHJgcoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NASGjHJgcoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Avowed - LE RPG LE PLUS CLAQU\u00c9 DE L'HISTOIRE DU JEU-VIDEO",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, l'incroyable boisson sans sucre et tr\u00e8s peu calorique https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube\nUtilisez mon code: Shesh  pour 10% de r\u00e9duction //// Shesh5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640534",
                "likeCount": "42673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yYRIZRqNPUMzdFeIkKK1hBu1zTg",
            "id": "pUkYFuJblAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T14:01:00Z",
                "channelId": "UC8pYaQzbBBXg9GIOHRvTmDQ",
                "title": "Best MotoGP\u2122 Moments! \ud83d\udca8 | 2025 #ThaiGP",
                "description": "Scorching conditions didn't stop the #MotoGP field putting on a heck of a show \ud83d\udd25 Check out the very best moments from the first race of 2025 \ud83c\udf7f\n\n #ThaiGP \ud83c\uddf9\ud83c\udded\n__________________________________\n\ud83c\udfc1 Visit https://www.motogp.com\nFollow MotoGP\u2122 on...\n\ud83d\udc49 Facebook: http://www.facebook.com/MotoGP\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/motogp/\n\ud83d\udc49 Threads: https://www.threads.net/@motogp\n\ud83d\udc49 X: http://www.twitter.com/MotoGP\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@motogp\n\ud83d\udc49 WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va4R14Z1iUxYGtYvLg2M \nDownload MotoGP\u2122's Official App \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 on App Store: https://motogp.io/MotoGPAppiOs\n\ud83d\udc49 on Google Play: http://bit.ly/MotoGPAppGooglePlay\nGet your...\n\ud83d\udc49MotoGP\u2122 VideoPass: http://bit.ly/1VideoPass  \n\ud83d\udc49MotoGP\u2122 TimingPass: http://bit.ly/TimingPass\n\ud83d\udc49MotoGP\u2122's Official Merchandise: https://bit.ly/MotoGPStoreYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pUkYFuJblAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pUkYFuJblAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pUkYFuJblAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pUkYFuJblAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pUkYFuJblAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MotoGP",
                "tags": [
                    "motogp",
                    "moto2",
                    "moto3",
                    "motorcycle",
                    "racing",
                    "motorsport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Best MotoGP\u2122 Moments! \ud83d\udca8 | 2025 #ThaiGP",
                    "description": "Scorching conditions didn't stop the #MotoGP field putting on a heck of a show \ud83d\udd25 Check out the very best moments from the first race of 2025 \ud83c\udf7f\n\n #ThaiGP \ud83c\uddf9\ud83c\udded\n__________________________________\n\ud83c\udfc1 Visit https://www.motogp.com\nFollow MotoGP\u2122 on...\n\ud83d\udc49 Facebook: http://www.facebook.com/MotoGP\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/motogp/\n\ud83d\udc49 Threads: https://www.threads.net/@motogp\n\ud83d\udc49 X: http://www.twitter.com/MotoGP\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@motogp\n\ud83d\udc49 WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va4R14Z1iUxYGtYvLg2M \nDownload MotoGP\u2122's Official App \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 on App Store: https://motogp.io/MotoGPAppiOs\n\ud83d\udc49 on Google Play: http://bit.ly/MotoGPAppGooglePlay\nGet your...\n\ud83d\udc49MotoGP\u2122 VideoPass: http://bit.ly/1VideoPass  \n\ud83d\udc49MotoGP\u2122 TimingPass: http://bit.ly/TimingPass\n\ud83d\udc49MotoGP\u2122's Official Merchandise: https://bit.ly/MotoGPStoreYT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621145",
                "likeCount": "12875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cjeSPVgYeE43bipPCzeE5XdEEnE",
            "id": "mS8W6NY6QjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T05:03:43Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "FULL SEGMENT: John Cena SELLS OUT and ruthlessly assaults Cody Rhodes: Elimination Chamber 2025",
                "description": "After Undisputed WWE Champion Cody Rhodes emphatically declines The Rock's offer, John Cena shockingly attacks The American Nightmare, seemingly aligning with The Final Boss in an unforgettable conclusion to Elimination Chamber. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, Sony India and more.\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nWatch WWE on Sony in India: http://www.wwe.com/SonySportsNetwork\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "Cody Rhodes",
                    "John Cena",
                    "The Rock",
                    "Travis Scott",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Elimination Chamber",
                    "Elimination Chamber 2025",
                    "WWE Elimination Chamber",
                    "Elimination Chamber wwe network",
                    "Elimination Chamber match",
                    "Elimination Chamber highlight",
                    "Elimination Chamber clip",
                    "Elimination Chamber watch",
                    "john cena heel turn",
                    "cody rhodes vs john cena"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FULL SEGMENT: John Cena SELLS OUT and ruthlessly assaults Cody Rhodes: Elimination Chamber 2025",
                    "description": "After Undisputed WWE Champion Cody Rhodes emphatically declines The Rock's offer, John Cena shockingly attacks The American Nightmare, seemingly aligning with The Final Boss in an unforgettable conclusion to Elimination Chamber. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, Sony India and more.\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nWatch WWE on Sony in India: http://www.wwe.com/SonySportsNetwork\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5668069",
                "likeCount": "175926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xbIlaArINWbgGbktOhwpx3edRbM",
            "id": "xRLTYfa3fY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T09:00:36Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "L\u00e2cher une Pi\u00e8ce d'un Immeuble, c\u2019est Dangereux ?",
                "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec notre lien pour profiter de 150\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/3WOpNyr\n\nSi une pi\u00e8ce tombe d\u2019un gratte-ciel, peut-elle vraiment blesser quelqu\u2019un ? Peut-on descendre un immeuble avec des draps, ou encore tirer pr\u00e9cis\u00e9ment pendant une course poursuite ?\n\nCourse Poursuite Voiture - \u200b @PascalDRAGOTTO  \n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Introduction\n00:44 Une pi\u00e8ce qui tombe, c'est dangereux ?\n11:23 S'\u00e9vader d'une prison avec des draps ?\n17:39 Les tireurs en course poursuite \u00e0 voiture",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xRLTYfa3fY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xRLTYfa3fY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xRLTYfa3fY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xRLTYfa3fY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xRLTYfa3fY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "experiences",
                    "on teste des mythes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u00e2cher une Pi\u00e8ce d'un Immeuble, c\u2019est Dangereux ?",
                    "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o !\nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec notre lien pour profiter de 150\u20ac offerts (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/3WOpNyr\n\nSi une pi\u00e8ce tombe d\u2019un gratte-ciel, peut-elle vraiment blesser quelqu\u2019un ? Peut-on descendre un immeuble avec des draps, ou encore tirer pr\u00e9cis\u00e9ment pendant une course poursuite ?\n\nCourse Poursuite Voiture - \u200b @PascalDRAGOTTO  \n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n\n00:00 Introduction\n00:44 Une pi\u00e8ce qui tombe, c'est dangereux ?\n11:23 S'\u00e9vader d'une prison avec des draps ?\n17:39 Les tireurs en course poursuite \u00e0 voiture"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "672654",
                "likeCount": "15764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nGESJJb1SOv8SAwiGPgGMNJxp58",
            "id": "6o3sF3NFVAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T18:12:05Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "J\u2019ai date la me\u0300re de mon meilleur ami et il a tout organise\u0301 sans le savoir \ud83d\udc4d",
                "description": "J'ai propos\u00e9 a @elianventre de faire devenir mon coach en s\u00e9duction pour un faux concept de vid\u00e9o sauf qu'en r\u00e9alit\u00e9 il a tout pr\u00e9par\u00e9 sans le savoir pour la journ\u00e9e de r\u00eave avec sa m\u00e8re !!\nMerci a\u0300 BoursoBank d\u2019avoir sponsorise\u0301 la vide\u0301o ! Te\u0301le\u0301chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien pour profiter de jusqu\u2019a\u0300 150 \u20ac offerts (voir conditions ge\u0301ne\u0301rales) https://bit.ly/BoursoBank_Maxime\n\nUne production GREAT PRODUCTION TEAM\n\nProducteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nCadreurs : Claire Laverne, Jules Hamdadou\nDirecteur de la photographie (restaurant) : Gio Bernardin\nIng\u00e9nieur du son : Florian Vourlat\nCom\u00e9diens : Jamel Elgharbi, Blaze, Joseph\nDirectrice de production : Carla Leprou Blanchard\nR\u00e9gisseur : Sacha van den Berch van Heemstede\nMonteur : Madroz\nMiniature : TDN Concepts\n\nMerci \u00e0 :\nL'exposition Serial Killer - The Exhibition qui nous ont accueilli pendant leur pr\u00e9paratifs  https://serialkillerexhibit.com/paris/\nLe restaurant le Grand Amalfi https://legrandamalfirestaurant.fr/\nOn S\u00e8me Tendrement, pour l'atelier jeunes parents https://www.onsemetendrement.fr/\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - de\u0301cembre 2024. De\u0301tail des profils concerne\u0301s, des e\u0301tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n\n** sous re\u0301serve de solde suffisant\n\n***Plafond du virement par SMS a\u0300 100\u20ac. Sous re\u0301serve d\u2019e\u0301ligibilite\u0301, de changement de politique tarifaire et de disponibilite\u0301 du service aupre\u0300s de la banque du be\u0301ne\u0301ficiaire. Voir de\u0301tail sur boursobank.com \n\nTous droits r\u00e9serv\u00e9s \u00ae GREAT PRODUCTION TEAM 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6o3sF3NFVAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6o3sF3NFVAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6o3sF3NFVAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6o3sF3NFVAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6o3sF3NFVAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "tags": [
                    "maxime biaggi",
                    "humour",
                    "vlog",
                    "prank",
                    "elian",
                    "elian ventre",
                    "fiction",
                    "vlog fictionn\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai date la me\u0300re de mon meilleur ami et il a tout organise\u0301 sans le savoir \ud83d\udc4d",
                    "description": "J'ai propos\u00e9 a @elianventre de faire devenir mon coach en s\u00e9duction pour un faux concept de vid\u00e9o sauf qu'en r\u00e9alit\u00e9 il a tout pr\u00e9par\u00e9 sans le savoir pour la journ\u00e9e de r\u00eave avec sa m\u00e8re !!\nMerci a\u0300 BoursoBank d\u2019avoir sponsorise\u0301 la vide\u0301o ! Te\u0301le\u0301chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien pour profiter de jusqu\u2019a\u0300 150 \u20ac offerts (voir conditions ge\u0301ne\u0301rales) https://bit.ly/BoursoBank_Maxime\n\nUne production GREAT PRODUCTION TEAM\n\nProducteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nCadreurs : Claire Laverne, Jules Hamdadou\nDirecteur de la photographie (restaurant) : Gio Bernardin\nIng\u00e9nieur du son : Florian Vourlat\nCom\u00e9diens : Jamel Elgharbi, Blaze, Joseph\nDirectrice de production : Carla Leprou Blanchard\nR\u00e9gisseur : Sacha van den Berch van Heemstede\nMonteur : Madroz\nMiniature : TDN Concepts\n\nMerci \u00e0 :\nL'exposition Serial Killer - The Exhibition qui nous ont accueilli pendant leur pr\u00e9paratifs  https://serialkillerexhibit.com/paris/\nLe restaurant le Grand Amalfi https://legrandamalfirestaurant.fr/\nOn S\u00e8me Tendrement, pour l'atelier jeunes parents https://www.onsemetendrement.fr/\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - de\u0301cembre 2024. De\u0301tail des profils concerne\u0301s, des e\u0301tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n\n** sous re\u0301serve de solde suffisant\n\n***Plafond du virement par SMS a\u0300 100\u20ac. Sous re\u0301serve d\u2019e\u0301ligibilite\u0301, de changement de politique tarifaire et de disponibilite\u0301 du service aupre\u0300s de la banque du be\u0301ne\u0301ficiaire. Voir de\u0301tail sur boursobank.com \n\nTous droits r\u00e9serv\u00e9s \u00ae GREAT PRODUCTION TEAM 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1240918",
                "likeCount": "93508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_-LmKEQTZ3HSg9w-Y9JKEv6o21g",
            "id": "tjjq0h4b-Oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T20:21:42Z",
                "channelId": "UC53gfTiWvslLPNuoDcoxmVg",
                "title": "LA FIN DE C8 et MACRON EN AMERIQUE",
                "description": "LA FIN DE C8, de Hanouna et de MACRON EN AMERIQUE\n\nJe joue mon spectacle \u00e0 Paris et dans toute la France.\n\nFilm\u00e9 par Thomas au R\u00e9publique",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjjq0h4b-Oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjjq0h4b-Oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjjq0h4b-Oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjjq0h4b-Oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Franjo",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA FIN DE C8 et MACRON EN AMERIQUE",
                    "description": "LA FIN DE C8, de Hanouna et de MACRON EN AMERIQUE\n\nJe joue mon spectacle \u00e0 Paris et dans toute la France.\n\nFilm\u00e9 par Thomas au R\u00e9publique"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257578",
                "likeCount": "15149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V16HM7_F7jqEHVDg3CCdqrTXDkg",
            "id": "wsCmWZSASes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T06:35:42Z",
                "channelId": "UCWXYAGB9SadlL6p5Bb66wWw",
                "title": "Tank vs Roach FIGHT HIGHLIGHTS: March 1, 2025 | PBC on Prime Video PPV",
                "description": "Gervonta Davis and Lamont Roach fought an epic battle in Brooklyn that had excitement, drama, and controversy. \n\n#TankRoach #GervontaDavis #LamontRoach \n\nVisit PremierBoxingChampions.com for more info.\n\nSIGN UP FOR FIGHT ALERTS: \n\nhttps://pbcham.ps/FightAlerts\n\nFOLLOW US:\n\nhttps://twitter.com/premierboxing\nhttps://instagram.com/premierboxing\nhttps://www.facebook.com/premierboxingchampions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Premier Boxing Champions",
                "tags": [
                    "Boxing",
                    "Gervonta Davis",
                    "Gervonta Davis vs. Lamont Roach Jr.",
                    "Lamont Roach Jr.",
                    "PBC",
                    "alhaymon",
                    "bestof",
                    "boxer",
                    "broner",
                    "canelo",
                    "fighter",
                    "fighting",
                    "highlights",
                    "ibf",
                    "ibo",
                    "knockouts",
                    "ko",
                    "mayweather",
                    "munguia",
                    "porter",
                    "showtimeboxing",
                    "spence",
                    "thurman",
                    "tko",
                    "wba",
                    "wbc",
                    "wbo",
                    "wilder",
                    "pbc",
                    "premier boxing",
                    "fight highlights",
                    "full fight highlights",
                    "davis vs roach",
                    "roach vs davis",
                    "gervonta tank davis",
                    "lamont roach",
                    "tank vs roach",
                    "roach vs tank",
                    "full fight",
                    "gervonta davis vs lamont roach jr",
                    "gervonta davis vs lamont roach"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tank vs Roach FIGHT HIGHLIGHTS: March 1, 2025 | PBC on Prime Video PPV",
                    "description": "Gervonta Davis and Lamont Roach fought an epic battle in Brooklyn that had excitement, drama, and controversy. \n\n#TankRoach #GervontaDavis #LamontRoach \n\nVisit PremierBoxingChampions.com for more info.\n\nSIGN UP FOR FIGHT ALERTS: \n\nhttps://pbcham.ps/FightAlerts\n\nFOLLOW US:\n\nhttps://twitter.com/premierboxing\nhttps://instagram.com/premierboxing\nhttps://www.facebook.com/premierboxingchampions"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3838384",
                "likeCount": "32529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FOKrOAtloPUxl8Vz3PbAKeEZ4fY",
            "id": "0jAUy-tjHMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T23:01:51Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 2-0 Nantes : Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udd25",
                "description": "\ud835\udc14\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc1a\ud835\udc2e \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc29\ud835\udc2c \ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud835\udfd1 \ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \u2795 \ud83d\ude4c\n\nFace \u00e0 des Nantais solides et d\u00e9termin\u00e9s, le sc\u00e9nario du match aura mit plus de 70 minutes \u00e0 se dessiner. \nFinalement, c'est \ud835\udde9\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff fraichement entr\u00e9 en jeu, qui trouve le premier la faille en d\u00e9livrant une superbe passe d\u00e9cisive \u00e0 \ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6.\nLe verrou nantais perc\u00e9, \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1 fait le break 5 minutes plus tard ! \nUn nouveau succ\u00e8s qui conforte la seconde place des hommes de \ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\uddd7\ud835\uddf2 \ud835\udded\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddef\ud835\uddf6 sur le podium. \ud83d\udd13\ud83e\udd48\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jAUy-tjHMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jAUy-tjHMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jAUy-tjHMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jAUy-tjHMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jAUy-tjHMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 2-0 Nantes : Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udd25",
                    "description": "\ud835\udc14\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc1a\ud835\udc2e \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc29\ud835\udc2c \ud835\udc1e\ud835\udc2d \ud835\udfd1 \ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \u2795 \ud83d\ude4c\n\nFace \u00e0 des Nantais solides et d\u00e9termin\u00e9s, le sc\u00e9nario du match aura mit plus de 70 minutes \u00e0 se dessiner. \nFinalement, c'est \ud835\udde9\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddff fraichement entr\u00e9 en jeu, qui trouve le premier la faille en d\u00e9livrant une superbe passe d\u00e9cisive \u00e0 \ud835\uddd4\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddda\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf6.\nLe verrou nantais perc\u00e9, \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1 fait le break 5 minutes plus tard ! \nUn nouveau succ\u00e8s qui conforte la seconde place des hommes de \ud835\udde5\ud835\uddfc\ud835\uddef\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\uddd7\ud835\uddf2 \ud835\udded\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddef\ud835\uddf6 sur le podium. \ud83d\udd13\ud83e\udd48\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385181",
                "likeCount": "6065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bsxvC5D6fzEXT_qui2EKSM8xBzU",
            "id": "pQClUCBPYNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T19:10:07Z",
                "channelId": "UCUNv0EUZYhuelHXWoFLTqwg",
                "title": "VALD - GAUCHE DROITE (Clip Officiel)",
                "description": "PANDEMONIUM LE 28 MARS 2025 : https://vald.store/\nGAUCHE DROITE - Disponible sur toutes les plateformes : bio.to/vald\n\nProd : BBP\nMix : Hugo Martinez\nMaster\u00a0: Eric \u00ab\u00a0110V\u00a0\u00bb Chevet pour Masterdisk Europe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQClUCBPYNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQClUCBPYNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQClUCBPYNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQClUCBPYNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQClUCBPYNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALD",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD - GAUCHE DROITE (Clip Officiel)",
                    "description": "PANDEMONIUM LE 28 MARS 2025 : https://vald.store/\nGAUCHE DROITE - Disponible sur toutes les plateformes : bio.to/vald\n\nProd : BBP\nMix : Hugo Martinez\nMaster\u00a0: Eric \u00ab\u00a0110V\u00a0\u00bb Chevet pour Masterdisk Europe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531725",
                "likeCount": "36958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V9fo1Y5lsxvMJt45gpUZCn7goCQ",
            "id": "8nxfkjLnpAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T11:12:23Z",
                "channelId": "UCEEGyxve4TX6mIv5_dtU6qg",
                "title": "Je contre attaque (et je dis enfin le fond de ma pens\u00e9e)",
                "description": "Apr\u00e8s 15 ans de pr\u00e9sence sur youtube et les autres r\u00e9seaux sociaux, je vous parle enfin \u00e0 coeur ouvert et bon sang \u00e7a fait du bien ! \n\n\u2728 Suivez-moi et restons connect\u00e9s :\n- Sissy sur Instagram : https://www.instagram.com/sissymua/?hl=fr\n- @sissymua sur Tiktok !\n- TrainSweatEat : https://www.instagram.com/teamtrainsweateat/\n- Mes collections de v\u00eatements : https://shop.trainsweateat.com\n- Mes compl\u00e9ments alimentaires : https://food.trainsweateat.com\n- Et retrouvez-moi aussi sur TikTok : @sissymua et sur snapchat  @SissyMua  !\n\nContact pro uniquement : Sissy@pointdorgue.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nxfkjLnpAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nxfkjLnpAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nxfkjLnpAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nxfkjLnpAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nxfkjLnpAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sissy MUA",
                "tags": [
                    "sissy mua",
                    "sissy",
                    "mua",
                    "fitness",
                    "fit",
                    "fitgirl",
                    "muscu",
                    "musculation",
                    "maigrir",
                    "mincir",
                    "affiner",
                    "jambes",
                    "cuisses",
                    "ventre",
                    "plat",
                    "abdos",
                    "taille",
                    "poign\u00e9es",
                    "d'amour",
                    "muscler",
                    "tonifier",
                    "culotte",
                    "de",
                    "cheval",
                    "nourriture",
                    "food",
                    "healthy",
                    "saine",
                    "organic",
                    "bio",
                    "vegan",
                    "v\u00e9g\u00e9tarien",
                    "v\u00e9g\u00e9talien",
                    "une",
                    "journ\u00e9e",
                    "dans",
                    "mon",
                    "assiette",
                    "routine",
                    "naturelle",
                    "partner",
                    "motivation",
                    "\u00e9paules",
                    "summer",
                    "beach",
                    "bikini",
                    "avec",
                    "health",
                    "working",
                    "out",
                    "abs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je contre attaque (et je dis enfin le fond de ma pens\u00e9e)",
                    "description": "Apr\u00e8s 15 ans de pr\u00e9sence sur youtube et les autres r\u00e9seaux sociaux, je vous parle enfin \u00e0 coeur ouvert et bon sang \u00e7a fait du bien ! \n\n\u2728 Suivez-moi et restons connect\u00e9s :\n- Sissy sur Instagram : https://www.instagram.com/sissymua/?hl=fr\n- @sissymua sur Tiktok !\n- TrainSweatEat : https://www.instagram.com/teamtrainsweateat/\n- Mes collections de v\u00eatements : https://shop.trainsweateat.com\n- Mes compl\u00e9ments alimentaires : https://food.trainsweateat.com\n- Et retrouvez-moi aussi sur TikTok : @sissymua et sur snapchat  @SissyMua  !\n\nContact pro uniquement : Sissy@pointdorgue.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90611",
                "likeCount": "4073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xkf_CiaKb840CdgB_bMZrC3gH2c",
            "id": "dS01AoUF1xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T17:39:44Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Pourquoi les criminels ach\u00e8tent ces t\u00e9l\u00e9phones 6000$ ?",
                "description": "Voici l'histoire folle d'un t\u00e9l\u00e9phone crypt\u00e9, d\u00e9velopp\u00e9 par le FBI pour traquer le crime organis\u00e9 mondial.\n\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE !\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nR\u00e9alisation : Micha\u00ebl de Marliave\nMontage : Maxime Boden\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Thibault Fotr\u00e9 pour son aide sur cette vid\u00e9o. \n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi les criminels ach\u00e8tent ces t\u00e9l\u00e9phones 6000$ ?",
                    "description": "Voici l'histoire folle d'un t\u00e9l\u00e9phone crypt\u00e9, d\u00e9velopp\u00e9 par le FBI pour traquer le crime organis\u00e9 mondial.\n\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE !\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nR\u00e9alisation : Micha\u00ebl de Marliave\nMontage : Maxime Boden\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Thibault Fotr\u00e9 pour son aide sur cette vid\u00e9o. \n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1245311",
                "likeCount": "49073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QbuPyodmn8xUKZArcKrIR8MDyYg",
            "id": "sYf1oe_8VLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T17:00:56Z",
                "channelId": "UC3QhWLLGXe785hcqV8WTPwQ",
                "title": "UN SOIR (CHAUD) \u00c0 DIJON ( IMPRO)",
                "description": "Pour venir me voir en spectacle : \nhttps://edouarddeloignon.com/\n\nREJOINS MOI SUR LES RESEAUX \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/edouard_deloignon/\n\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@edouarddeloignon?lang=fr\n\nFACEBOOK : \u00c9douard deloignon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYf1oe_8VLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYf1oe_8VLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYf1oe_8VLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYf1oe_8VLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYf1oe_8VLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edouard deloignon",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UN SOIR (CHAUD) \u00c0 DIJON ( IMPRO)",
                    "description": "Pour venir me voir en spectacle : \nhttps://edouarddeloignon.com/\n\nREJOINS MOI SUR LES RESEAUX \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/edouard_deloignon/\n\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@edouarddeloignon?lang=fr\n\nFACEBOOK : \u00c9douard deloignon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60379",
                "likeCount": "1845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0GhseabY6099l8m9ebNfVMN_66U",
            "id": "nja7HuEIpTg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T00:19:49Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Gouiri et Greenwood RELANCENT l\u2019OM contre\u00a0Nantes | 24\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de OM - FC Nantes (2-0) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 24\u00e8me journ\u00e9e ORANGE V\u00c9LODROME - 02/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:15 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nja7HuEIpTg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nja7HuEIpTg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nja7HuEIpTg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nja7HuEIpTg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nja7HuEIpTg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "VCP",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gouiri et Greenwood RELANCENT l\u2019OM contre\u00a0Nantes | 24\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de OM - FC Nantes (2-0) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 24\u00e8me journ\u00e9e ORANGE V\u00c9LODROME - 02/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:15 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198505",
                "likeCount": "2588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8KbL72M7v5b5X9hEzoUsmZ3daTE",
            "id": "oKQ-UoYFcqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T17:26:59Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Le FC Barcelone CARTONNE la Real Sociedad et passe LEADER !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udd25 Le FC Barcelone cartonne contre la Real Sociedad, 4-0 !\n\ud83d\udc4a Martin, Casado, Araujo et Lewandowski ont marqu\u00e9 !\n\ud83d\udc51 Les Catalans passent leaders, \u00e0 un point de l\u2019Atl\u00e9tico !\n\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKQ-UoYFcqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKQ-UoYFcqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKQ-UoYFcqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKQ-UoYFcqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKQ-UoYFcqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "but",
                    "buts",
                    "FC Barcelone",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Marc-Andre ter Stegen",
                    "Jules Kounde",
                    "Frenkie De Jong",
                    "Alejandro Balde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Robert Lewandowski",
                    "Pedri",
                    "Ferran Torres",
                    "Ansu Fati",
                    "Ronald Araujo",
                    "Raphinha",
                    "casado",
                    "inaki pena",
                    "fermin torres",
                    "Real Sociedad",
                    "Mohamed-Ali Cho",
                    "Alexander Sorloth",
                    "David Silva",
                    "Mikel Merino",
                    "Martin Zubimendi",
                    "Brais Mendez ; Robin Le Normand",
                    "Umar Sadiq",
                    "take"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Le FC Barcelone CARTONNE la Real Sociedad et passe LEADER !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udd25 Le FC Barcelone cartonne contre la Real Sociedad, 4-0 !\n\ud83d\udc4a Martin, Casado, Araujo et Lewandowski ont marqu\u00e9 !\n\ud83d\udc51 Les Catalans passent leaders, \u00e0 un point de l\u2019Atl\u00e9tico !\n\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433583",
                "likeCount": "8756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NQSHQ_SrrhqcaQPPbB27hEhJd5I",
            "id": "gA-mK7J0XTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T12:23:18Z",
                "channelId": "UC7ijkNcwtGN9qohTn70OsMw",
                "title": "SEULE sur UNE \u00ceLE, j\u2019avais besoin de fuir",
                "description": "SEULE sur UNE \u00ceLE, j\u2019avais besoin de fuir\nJe vous jure depuis des mois je cache mon mal \u00eatre qui est loin d\u2019\u00eatre ce que vous imaginez. J\u2019ai essay\u00e9 de le cacher au maximum sur Youtube, pour pas vous inqui\u00e8ter.... \u00c0 pr\u00e9sent petit \u00e0 petit je reviens et j\u2019essaie de faire des activit\u00e9s et choses qui me remonte le moral (d'o\u00f9 ce vlog au Maldives). Si j\u2019ai le courage et le droit, sachez qu'un jour je vous en parlerai. Merci d\u2019\u00eatre toujours \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s, je vous aime \ud83e\udd0d\u2764\n\nMerci encore Qatar Airways pour l'invitation \ud83d\udc9b\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocoh_off\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\nMontage  Sami Boukermi le gourmand MAIS SURTOUT le meilleur dans son domaine vrmt!!!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA-mK7J0XTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA-mK7J0XTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA-mK7J0XTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA-mK7J0XTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gA-mK7J0XTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHOCOH",
                "tags": [
                    "chocoh",
                    "toinelag",
                    "chocoh maroc",
                    "chocoh france",
                    "chocoh toinelag",
                    "toinelag chocoh",
                    "d\u00e9gustation",
                    "france",
                    "nourriture",
                    "voiture",
                    "willibed",
                    "choco",
                    "24H",
                    "bloqu\u00e9e",
                    "permis",
                    "SEULE sur UNE \u00ceLE",
                    "j\u2019avais besoin de fuir",
                    "fuir",
                    "\u00eele",
                    "vlog",
                    "maldives"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEULE sur UNE \u00ceLE, j\u2019avais besoin de fuir",
                    "description": "SEULE sur UNE \u00ceLE, j\u2019avais besoin de fuir\nJe vous jure depuis des mois je cache mon mal \u00eatre qui est loin d\u2019\u00eatre ce que vous imaginez. J\u2019ai essay\u00e9 de le cacher au maximum sur Youtube, pour pas vous inqui\u00e8ter.... \u00c0 pr\u00e9sent petit \u00e0 petit je reviens et j\u2019essaie de faire des activit\u00e9s et choses qui me remonte le moral (d'o\u00f9 ce vlog au Maldives). Si j\u2019ai le courage et le droit, sachez qu'un jour je vous en parlerai. Merci d\u2019\u00eatre toujours \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s, je vous aime \ud83e\udd0d\u2764\n\nMerci encore Qatar Airways pour l'invitation \ud83d\udc9b\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocoh_off\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\nMontage  Sami Boukermi le gourmand MAIS SURTOUT le meilleur dans son domaine vrmt!!!!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343631",
                "likeCount": "14907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2579"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}