{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "FVMKfkIN4_C6OKZvoWSpvHIs8Zo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdIz1lYESsupuypixnl0E19bSQo",
            "id": "Tp_BVrcVAN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T13:00:45Z",
                "channelId": "UC5UTV_AyFEzql9uZXMzCI5A",
                "title": "MINHA VERS\u00c3O DOS FATOS SOBRE O FIM DO MEU CASAMENTO!",
                "description": "MEU PRONUNCIAMENTO SOBRE O FIM DO MEU CASAMENTO. ESPERO QUE ENTENDAM E FIQUEM BEM \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br=\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tp_BVrcVAN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tp_BVrcVAN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tp_BVrcVAN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tp_BVrcVAN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tp_BVrcVAN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Alvarenga",
                "tags": [
                    "ze alvarenga",
                    "jose alvarenga",
                    "comida",
                    "fitness",
                    "transforma\u00e7\u00e3o antes e depois",
                    "live ze alvarenga",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "fit",
                    "testosterona",
                    "academia",
                    "muscula\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINHA VERS\u00c3O DOS FATOS SOBRE O FIM DO MEU CASAMENTO!",
                    "description": "MEU PRONUNCIAMENTO SOBRE O FIM DO MEU CASAMENTO. ESPERO QUE ENTENDAM E FIQUEM BEM \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br=\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216200",
                "likeCount": "30687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pBO1pZ7eWgCCNHPIQ7E1TqIV5FA",
            "id": "S1dpNK9j6T8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T13:00:06Z",
                "channelId": "UClpsCjjjkZiVrCpXsb9R0fg",
                "title": "ISAAK COMPROU UMA CHUTEIRA PARA A TAYLA! VAI DAR NAMORO?",
                "description": "Come\u00e7ou o in\u00edcio da nova temporada 2025 e o Rikinho est\u00e1 preparando o time para os novos desafios. Acompanhe todas as novidades aqui no canal, com muitos v\u00eddeos legais e divertidos\n\nCompre sua camisa e fa\u00e7a parte do time: https://www.rikinho.com.br/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nINSTAGRAM RIKINHO: https://www.instagram.com/rikinho_r10/\nCanal Hariston: https://www.youtube.com/channel/UCDHdLPqilqtZt9Y8vuibkNQ?sub_confirmation=1\nINSTAGRAM HARISTON: https://www.instagram.com/hariston_hobby/\n\nCanal Josezin:  https://www.youtube.com/@Jsk1ng   \nINSTAGRAM JOSEZIN: https://www.instagram.com/jszin.ofc/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJCE Parceira dos nosso material esportivo: https://www.instagram.com/jcesports/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContato COMERCIAL : rikinhopro@gmail.com\n\n\ud83c\udf1f Alguma d\u00favida ? Entre em contato !!\n\nD\u00ea sugest\u00f5es de novos v\u00eddeos galera ! \n\n( INSCREVAM-SE & COMPARTILHE )\n#rikinho   #futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1dpNK9j6T8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1dpNK9j6T8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1dpNK9j6T8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1dpNK9j6T8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1dpNK9j6T8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rikinho",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ISAAK COMPROU UMA CHUTEIRA PARA A TAYLA! VAI DAR NAMORO?",
                    "description": "Come\u00e7ou o in\u00edcio da nova temporada 2025 e o Rikinho est\u00e1 preparando o time para os novos desafios. Acompanhe todas as novidades aqui no canal, com muitos v\u00eddeos legais e divertidos\n\nCompre sua camisa e fa\u00e7a parte do time: https://www.rikinho.com.br/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nINSTAGRAM RIKINHO: https://www.instagram.com/rikinho_r10/\nCanal Hariston: https://www.youtube.com/channel/UCDHdLPqilqtZt9Y8vuibkNQ?sub_confirmation=1\nINSTAGRAM HARISTON: https://www.instagram.com/hariston_hobby/\n\nCanal Josezin:  https://www.youtube.com/@Jsk1ng   \nINSTAGRAM JOSEZIN: https://www.instagram.com/jszin.ofc/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJCE Parceira dos nosso material esportivo: https://www.instagram.com/jcesports/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContato COMERCIAL : rikinhopro@gmail.com\n\n\ud83c\udf1f Alguma d\u00favida ? Entre em contato !!\n\nD\u00ea sugest\u00f5es de novos v\u00eddeos galera ! \n\n( INSCREVAM-SE & COMPARTILHE )\n#rikinho   #futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113121",
                "likeCount": "5946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_zDLJ321ySnXTblxAPXMEoao6s0",
            "id": "covMRyi2UO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T12:15:08Z",
                "channelId": "UCAggUdtRa55X348VWYf5XjA",
                "title": "CUIDADO!! SAIU A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BRAWL STARS, MAS  VOC\u00ca PODE PERDER ALGO MUITO IMPORTANTE!",
                "description": "Fa\u00e7o parte do Programa de Criadores da Supercell.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://creators.supercell.com/en/supercell-partner\n\nhttps://store.supercell.com/en?boost=vinho\n\nRESGATE AQUI - https://link.brawlstars.com/pt/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nhttps://discord.gg/w7m23mDvWr  https://www.tiktok.com/@vinhoyt https://twitter.com/VinhoYT https://www.instagram.com/vinhoyt/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaFYzzK11ulL1XJFXD1A\n\u265b COMERCIAL   - vinho@redutodosgames.com.br\n\n#SupercellCreator",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/covMRyi2UO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/covMRyi2UO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/covMRyi2UO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/covMRyi2UO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/covMRyi2UO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vinh\u00f4",
                "tags": [
                    "BRAWL STARS",
                    "PIZZA PLANET BRAWL STARS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CUIDADO!! SAIU A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BRAWL STARS, MAS  VOC\u00ca PODE PERDER ALGO MUITO IMPORTANTE!",
                    "description": "Fa\u00e7o parte do Programa de Criadores da Supercell.\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://creators.supercell.com/en/supercell-partner\n\nhttps://store.supercell.com/en?boost=vinho\n\nRESGATE AQUI - https://link.brawlstars.com/pt/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nhttps://discord.gg/w7m23mDvWr  https://www.tiktok.com/@vinhoyt https://twitter.com/VinhoYT https://www.instagram.com/vinhoyt/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaFYzzK11ulL1XJFXD1A\n\u265b COMERCIAL   - vinho@redutodosgames.com.br\n\n#SupercellCreator"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180598",
                "likeCount": "9927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ATb6EmQTSOJp6jZ4zimOzXbL0GQ",
            "id": "GMb3YqQ5z1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T15:00:17Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ABANDONARAM UM CACHORRINHO NA MANS\u00c3O DOS ROSA *Adotamos ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMb3YqQ5z1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMb3YqQ5z1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMb3YqQ5z1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMb3YqQ5z1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABANDONARAM UM CACHORRINHO NA MANS\u00c3O DOS ROSA *Adotamos ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1135695",
                "likeCount": "30997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vopH7dGGBZNXAoZPaAopwSJbTws",
            "id": "X9WYmnt7kHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T05:33:51Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25 SINCER\u00c3O: Vit\u00f3ria ganha \"Craque do Jogo\"; Vinicius e Diogo brigam; Treta da lentilha",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE O SINCER\u00c3O COM EX-BBBS***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9WYmnt7kHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9WYmnt7kHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9WYmnt7kHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9WYmnt7kHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X9WYmnt7kHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 24/02/2025",
                    "programa 24-02-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25 SINCER\u00c3O: Vit\u00f3ria ganha \"Craque do Jogo\"; Vinicius e Diogo brigam; Treta da lentilha",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE O SINCER\u00c3O COM EX-BBBS***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364012",
                "likeCount": "30609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "txm7UQ9qw35ccmn3ZC79QAVWEsw",
            "id": "ajQdwShx-ZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T00:44:19Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "\ud83d\udea8 VEM A\u00cd! Vale Tudo estreia em mar\u00e7o na Gl\u00f4!  \u2728| Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "CAD\u00ca OS NOVELEIROS DE PLANT\u00c3O? \ud83d\udea8 Vem conferir o primeiro trailer de #ValeTudo! Estreia em mar\u00e7o, na minha telinha!\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajQdwShx-ZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajQdwShx-ZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajQdwShx-ZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajQdwShx-ZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ajQdwShx-ZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima",
                    "vale tudo",
                    "novela das 9",
                    "vale tudo novela"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 VEM A\u00cd! Vale Tudo estreia em mar\u00e7o na Gl\u00f4!  \u2728| Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "CAD\u00ca OS NOVELEIROS DE PLANT\u00c3O? \ud83d\udea8 Vem conferir o primeiro trailer de #ValeTudo! Estreia em mar\u00e7o, na minha telinha!\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157024",
                "likeCount": "6790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ixD4vFJ6gj4AtbfgfwkgFMXDiqo",
            "id": "y5YYvlzmQvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T00:52:19Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "KINGS LEAGUE BRAZIL - APRESENTA\u00c7\u00c3O + DRAFT DAY",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5YYvlzmQvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5YYvlzmQvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5YYvlzmQvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5YYvlzmQvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5YYvlzmQvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brasil",
                "tags": [
                    "Kings league",
                    "Gaules",
                    "Brazil",
                    "Futebol",
                    "Sele\u00e7ao",
                    "World cup",
                    "Futebol 7",
                    "Neymar",
                    "Kaka",
                    "Piqu\u00e9",
                    "brasil",
                    "brasileiro",
                    "cris guedes",
                    "cerol",
                    "nobru",
                    "jon vlogs",
                    "paulinho",
                    "luquet4",
                    "coringa",
                    "nyvi",
                    "ludmilla",
                    "kondzilla"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KINGS LEAGUE BRAZIL - APRESENTA\u00c7\u00c3O + DRAFT DAY",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241515",
                "likeCount": "12679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mv6kdVuqtEh5wZ8wlIK_Eme1hZs",
            "id": "hypxMmZsnM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T14:00:07Z",
                "channelId": "UCuALiXClyqNNKGRYGGU8WfA",
                "title": "Deixa o Vaqueiro Falar - Valores - Luan Estilizado (Clipe Oficial)",
                "description": "Letra: \n(Composi\u00e7\u00e3o: Wesley Santos)\n\nEu sou da fazenda, ela mora no Park Way\nEu na rua de terra, ela s\u00f3 anda de jaguar\nEu corro vaquejada, ela faz aula de ingl\u00eas\nQuando eu t\u00f4 com ela, isso pra mim tanto faz\n\nN\u00e3o me importa a chuva, ou o lugar aonde\nQuando estou com ela tudo que h\u00e1 a nossa volta j\u00e1 n\u00e3o tem valor\nEu me vi no seu nome e o que interessa nessa vida\nN\u00e3o \u00e9 que tenho e sim o que sou\n\nDeixa o seu vaqueiro falar\nNo seu ouvido o que voc\u00ea quer ouvir\nDeixa o seu vaqueiro falar\nNo seu ouvido o que voc\u00ea quer ouvir\n\nDeixa o seu vaqueiro falar\nNo seu ouvido o que voc\u00ea quer ouvir\nDeixa o seu vaqueiro falar\nNo seu ouvido o que voc\u00ea quer ouvir\n\n#DeixaOVaqueiroFalar #luanestilizado #Vaquejada #Vaqueiro #DeixaSeuVaqueiroFalar\n\nSiga Luan Estilizado nas redes sociais:\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LuanForroEstilizado\r\nTwitter: https://twitter.com/luanestilizado\r\nInstagram: https://www.instagram.com/luanestilizado/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hypxMmZsnM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hypxMmZsnM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hypxMmZsnM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hypxMmZsnM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hypxMmZsnM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Estilizado ",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Slap M\u00fasica",
                    "Forr\u00f3",
                    "Luan e Forr\u00f3 Estilizado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deixa o Vaqueiro Falar - Valores - Luan Estilizado (Clipe Oficial)",
                    "description": "Letra: \n(Composi\u00e7\u00e3o: Wesley Santos)\n\nEu sou da fazenda, ela mora no Park Way\nEu na rua de terra, ela s\u00f3 anda de jaguar\nEu corro vaquejada, ela faz aula de ingl\u00eas\nQuando eu t\u00f4 com ela, isso pra mim tanto faz\n\nN\u00e3o me importa a chuva, ou o lugar aonde\nQuando estou com ela tudo que h\u00e1 a nossa volta j\u00e1 n\u00e3o tem valor\nEu me vi no seu nome e o que interessa nessa vida\nN\u00e3o \u00e9 que tenho e sim o que sou\n\nDeixa o seu vaqueiro falar\nNo seu ouvido o que voc\u00ea quer ouvir\nDeixa o seu vaqueiro falar\nNo seu ouvido o que voc\u00ea quer ouvir\n\nDeixa o seu vaqueiro falar\nNo seu ouvido o que voc\u00ea quer ouvir\nDeixa o seu vaqueiro falar\nNo seu ouvido o que voc\u00ea quer ouvir\n\n#DeixaOVaqueiroFalar #luanestilizado #Vaquejada #Vaqueiro #DeixaSeuVaqueiroFalar\n\nSiga Luan Estilizado nas redes sociais:\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LuanForroEstilizado\r\nTwitter: https://twitter.com/luanestilizado\r\nInstagram: https://www.instagram.com/luanestilizado/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19536",
                "likeCount": "1082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y1brJVGHBdplG5FtL4djZijzGdw",
            "id": "fnYHOSZ_PHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T14:00:49Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "O PAI POLICIAL INVADIU A CASA DO VINI!!",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnYHOSZ_PHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnYHOSZ_PHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnYHOSZ_PHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnYHOSZ_PHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnYHOSZ_PHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "tags": [
                    "Rezende",
                    "video rezendeevil",
                    "video engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PAI POLICIAL INVADIU A CASA DO VINI!!",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168106",
                "likeCount": "14073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yMRRYJSep3KYwm7Mp_0Qbs_Vw-w",
            "id": "xT-HzPMb-jY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T22:13:26Z",
                "channelId": "UC8bOVwDs_i7Be8Zxi_phtVA",
                "title": "O BLOCO CATINGA DE BODE FOI NO S\u00cdTIO VISITAR LUIZ DO SOM \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 | IZALICK",
                "description": "pix do milhao https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=i0869k\n\nO BLOCO CATINGA DE BODE FOI NO S\u00cdTIO VISITAR LUIZ DO SOM \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 | IZALICK \n\nO BLOCO CATINGA DE BODE FOI NO S\u00cdTIO VISITAR LUIZ DO SOM \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 | IZALICK \n\nO BLOCO CATINGA DE BODE FOI NO S\u00cdTIO VISITAR LUIZ DO SOM \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 | IZALICK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT-HzPMb-jY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT-HzPMb-jY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT-HzPMb-jY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT-HzPMb-jY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xT-HzPMb-jY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IZALICK ",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "izalick",
                    "canal do veio",
                    "veio do bigode branco",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O BLOCO CATINGA DE BODE FOI NO S\u00cdTIO VISITAR LUIZ DO SOM \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 | IZALICK",
                    "description": "pix do milhao https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=i0869k\n\nO BLOCO CATINGA DE BODE FOI NO S\u00cdTIO VISITAR LUIZ DO SOM \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 | IZALICK \n\nO BLOCO CATINGA DE BODE FOI NO S\u00cdTIO VISITAR LUIZ DO SOM \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 | IZALICK \n\nO BLOCO CATINGA DE BODE FOI NO S\u00cdTIO VISITAR LUIZ DO SOM \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 | IZALICK"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123327",
                "likeCount": "15950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F5B6ueS8JRTxib_0DLMYKq8iZFk",
            "id": "Tvvau35uFIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T21:00:07Z",
                "channelId": "UCG90vRbG7aMXu0nD0DQ2wFA",
                "title": "MC Luuky - Por Onde eu For \ud83d\ude0e [Clipe Oficial] DJ Japa NK",
                "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Por Onde eu For\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Japa NK\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky #malvadinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvvau35uFIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvvau35uFIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvvau35uFIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvvau35uFIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tvvau35uFIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Luuky",
                "tags": [
                    "MC Luuky",
                    "Por Onde eu For",
                    "DJ Japa NK"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC Luuky - Por Onde eu For \ud83d\ude0e [Clipe Oficial] DJ Japa NK",
                    "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: Por Onde eu For\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Japa NK\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\n#mcluuky #malvadinho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137952",
                "likeCount": "9654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WeUy1V-cQogQ5sYy5vgCqr-bn4k",
            "id": "MmThSwHXUv0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T14:00:31Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD VS ESCONDE ESCONDE",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmThSwHXUv0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmThSwHXUv0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmThSwHXUv0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmThSwHXUv0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmThSwHXUv0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD VS ESCONDE ESCONDE",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349386",
                "likeCount": "13098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w9bUSpz_Xs-b7Ku-1gbLkJHz4KY",
            "id": "UiViemFcIVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T21:32:59Z",
                "channelId": "UCXmgYIS_LiPNLFOAGaYYibQ",
                "title": "OLHA OQUE MINHA M\u00c3E PREPAROU PARA MINHA NAMORADA BRASILEIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "description": "OLHA OQUE MINHA M\u00c3E PREPAROU PARA MINHA NAMORADA BRASILEIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiViemFcIVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiViemFcIVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiViemFcIVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiViemFcIVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiViemFcIVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peda\u00e7o Africano\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "tags": [
                    "Peda\u00e7o africano",
                    "Nataniel",
                    "\u00c1frica",
                    "Brasil",
                    "Aventuras do guto"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "OLHA OQUE MINHA M\u00c3E PREPAROU PARA MINHA NAMORADA BRASILEIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                    "description": "OLHA OQUE MINHA M\u00c3E PREPAROU PARA MINHA NAMORADA BRASILEIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134650",
                "likeCount": "17981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SLLjTuR-dxX5DAm9dIWN9C97Csk",
            "id": "sQMBw0xRWHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T21:30:07Z",
                "channelId": "UCf3ujdb5zlQVUGWiGU2sgyg",
                "title": "UMA CHUNK MAS CHOVE ITENS DO AVARITIA com MENDRUX",
                "description": "\ud83d\udfe3 Pedrux e Mendrake juntos em uma chunk, mas chove itens do avaritia.\nLembrando que Mendrux voltou, mas n\u00e3o \u00e9 um ship e sim um nome de Dupla de amig\u00f5es, colegas, parceiros, camaradas, friends, manos\n\n\ud83e\uddd1 Participantes: \n\ud83d\udd39 Mendrake\n\n\u2709\ufe0f Email de Contato: pedrux@linkme.live\n\n\ud83d\udc9c Obrigado por se inscrever, amo voc\u00eas \ud83d\udc9c\n#creativesquad #cs4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQMBw0xRWHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQMBw0xRWHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQMBw0xRWHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQMBw0xRWHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQMBw0xRWHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PedruxJoga",
                "tags": [
                    "pedrux",
                    "mendrake",
                    "mendrux",
                    "avaritia",
                    "uma chunk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UMA CHUNK MAS CHOVE ITENS DO AVARITIA com MENDRUX",
                    "description": "\ud83d\udfe3 Pedrux e Mendrake juntos em uma chunk, mas chove itens do avaritia.\nLembrando que Mendrux voltou, mas n\u00e3o \u00e9 um ship e sim um nome de Dupla de amig\u00f5es, colegas, parceiros, camaradas, friends, manos\n\n\ud83e\uddd1 Participantes: \n\ud83d\udd39 Mendrake\n\n\u2709\ufe0f Email de Contato: pedrux@linkme.live\n\n\ud83d\udc9c Obrigado por se inscrever, amo voc\u00eas \ud83d\udc9c\n#creativesquad #cs4"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87317",
                "likeCount": "3659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zSWzHCEVPWMbr_VJz62mQvHftVA",
            "id": "rs1gxrFpRpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T21:00:50Z",
                "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
                "title": "FUI VER UM IVECO 2025 PRA COMPRAR \ud83d\ude0d PROCURANDO MEU NOVO CAMINH\u00c3O",
                "description": "SE INSCREVA \u27a1 https://www.youtube.com/BrunoGarcia\nPARCERIAS E DIVULGA\u00c7\u00d5ES \u27a1 brunogarcia@yt360.com.br\n\n\u26d4 INSTAGRAM \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\n\u26d4 LOJA OFICIAL \u27a1 https://www.lojabrunogarcia.com.br/\n\u26d4 FACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs1gxrFpRpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs1gxrFpRpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs1gxrFpRpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs1gxrFpRpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rs1gxrFpRpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Garcia YT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI VER UM IVECO 2025 PRA COMPRAR \ud83d\ude0d PROCURANDO MEU NOVO CAMINH\u00c3O",
                    "description": "SE INSCREVA \u27a1 https://www.youtube.com/BrunoGarcia\nPARCERIAS E DIVULGA\u00c7\u00d5ES \u27a1 brunogarcia@yt360.com.br\n\n\u26d4 INSTAGRAM \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\n\u26d4 LOJA OFICIAL \u27a1 https://www.lojabrunogarcia.com.br/\n\u26d4 FACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160860",
                "likeCount": "17330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FlDUWuDn_QCDTV5ssn86R8v9Ytg",
            "id": "o9DhvbqYzns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T05:02:00Z",
                "channelId": "UCeU5qTuBiqTU5z-hyL6WITQ",
                "title": "G-DRAGON - TOO BAD (feat. Anderson .Paak) (Official Video)",
                "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON #\u00dcbermensch #GalaxyCorporation\n\n\u2018G\u2019, \u2018A.P\u2019\n\u201cLet me kill \u2019em like I usually do, Man.\u201d \n\nCheck it How do you do?\n\u2018Tiki-Taka\u2019 \ub09c\ubb34 \n\ubd88\uc774\ub098 \ucd95\uc774\ub4ef, \ub540\uc774 \uc8fc\ub974\ub974\ub974\ub975\n\ube5b \ucb10, Beautiful (That\u2019s cool) \n\uc0b4\uc9dd\ucff5 \uc190\ub9cc \uc7a1\uace0 \uc9dd\uc9dd\uafcd \ubcfc \ub9de\uc7a5\uad6c\n\uac8c\uc2b4\uce20\ub974\ub808, G\u2019azm \uc624\ub974\uac8c \nDang, Is she that good?! \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me\nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \n\n\uae34\uac00\ubbfc\uac00 \uc5b4\ub518\uac00 \uc544\ub9ac\uae4c\ub9ac\ud574\nFlirting\uc778\uac00? Bluffing\uc778\uac00? U got me bad \n\nMBTI\uac00 SEXY TYPE \ud558\ub2c8 \ub0b4 \uc0c9\uc2dc\ub098 \ud574\nGD be like that N.G M\uc774 \ub098\uc774 Zett\n\u201cI don\u2019t think so.\u201d\n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach)\n\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \nToo hot to touch, Show me\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \n1, 2, You Too. Shall we? \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \n\nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019\n\nOfficial Video by G-DRAGON from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialGDRAGON",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G-DRAGON - TOO BAD (feat. Anderson .Paak) (Official Video)",
                    "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON #\u00dcbermensch #GalaxyCorporation\n\n\u2018G\u2019, \u2018A.P\u2019\n\u201cLet me kill \u2019em like I usually do, Man.\u201d \n\nCheck it How do you do?\n\u2018Tiki-Taka\u2019 \ub09c\ubb34 \n\ubd88\uc774\ub098 \ucd95\uc774\ub4ef, \ub540\uc774 \uc8fc\ub974\ub974\ub974\ub975\n\ube5b \ucb10, Beautiful (That\u2019s cool) \n\uc0b4\uc9dd\ucff5 \uc190\ub9cc \uc7a1\uace0 \uc9dd\uc9dd\uafcd \ubcfc \ub9de\uc7a5\uad6c\n\uac8c\uc2b4\uce20\ub974\ub808, G\u2019azm \uc624\ub974\uac8c \nDang, Is she that good?! \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me\nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \n\n\uae34\uac00\ubbfc\uac00 \uc5b4\ub518\uac00 \uc544\ub9ac\uae4c\ub9ac\ud574\nFlirting\uc778\uac00? Bluffing\uc778\uac00? U got me bad \n\nMBTI\uac00 SEXY TYPE \ud558\ub2c8 \ub0b4 \uc0c9\uc2dc\ub098 \ud574\nGD be like that N.G M\uc774 \ub098\uc774 Zett\n\u201cI don\u2019t think so.\u201d\n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach)\n\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \nToo hot to touch, Show me\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \n1, 2, You Too. Shall we? \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \n\nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019\n\nOfficial Video by G-DRAGON from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5092535",
                "likeCount": "369596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cH3y8RveEClAAbRiJOU021NCd5g",
            "id": "RQ-QBX69IZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T00:28:26Z",
                "channelId": "UCZjZZc4lE_pPEKvAjKQhQbg",
                "title": "Entrevista exclusiva com a gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 | Domingo Legal (23/02/25)",
                "description": "No Domingo Legal a \"Gr\u00e1vida de Taubat\u00e9\" quebra o sil\u00eancio e fala pela primeira na TV ap\u00f3s 13 anos. Celso Portiolli encontra pessoalmente Maria Ver\u00f4nica para uma conversa franca a respeito do caso que chocou o Brasil em 2012, al\u00e9m de toda a repercuss\u00e3o e os impactos disso em sua vida desde ent\u00e3o.\n\nPortiolli pergunta de forma direta se ela acha que as pessoas ir\u00e3o acreditar em suas palavras. \u201cEu n\u00e3o espero que elas acreditem em mim, mas eu espero que elas ou\u00e7am aquilo que eu vim para falar. O acreditar ou n\u00e3o acreditar n\u00f3s temos o livre arb\u00edtrio\u201d, afirma. Sobre o fato que a tornou nacionalmente famosa, comenta: \u201cEu nunca disse a ningu\u00e9m que eu era uma coitadinha. Perdi a vida, vamos dizer assim. Eu vivi 13 anos no meu sil\u00eancio\u201d.\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nO Domingo Legal j\u00e1 faz parte da vida dos brasileiros h\u00e1 30 anos. A atra\u00e7\u00e3o leva at\u00e9 a casa do telespectador um programa especial, com m\u00fasica, reportagens, celebridades, not\u00edcias e quadros que s\u00e3o campe\u00f5es de audi\u00eancia. Inscreva-se e n\u00e3o perca nenhum programa!\n\n________________________________________________________________\n\nAssine o canal do Domingo Legal: https://www.youtube.com/user/SBTDomingoLegal\n\nCurta a p\u00e1gina oficial no Facebook: https://www.facebook.com/DomingoLegal\n\nSiga o programa no Instagram: https://www.instagram.com/domingo_legal\n\nSiga o programa no Twitter: https://www.twitter.com/domingo_legal\n\nSaiba mais em: http://www.sbt.com.br/domingolegal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ-QBX69IZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ-QBX69IZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ-QBX69IZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ-QBX69IZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQ-QBX69IZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Legal",
                "tags": [
                    "sbt",
                    "sbt online",
                    "domingo legal",
                    "domingo legal celso portiolli",
                    "celso portiolli",
                    "celso portiolli sbt",
                    "sbt domingo legal",
                    "Gravida de taubat\u00e9",
                    "gravida de taubate celso portiolli",
                    "gravida de taubate desmascarada",
                    "gravida de taubate domingo legal",
                    "gravida de taubate entrevista celso portiolli",
                    "gravida de taubate sbt",
                    "gravida de taubate entrevista completa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista exclusiva com a gr\u00e1vida de Taubat\u00e9 | Domingo Legal (23/02/25)",
                    "description": "No Domingo Legal a \"Gr\u00e1vida de Taubat\u00e9\" quebra o sil\u00eancio e fala pela primeira na TV ap\u00f3s 13 anos. Celso Portiolli encontra pessoalmente Maria Ver\u00f4nica para uma conversa franca a respeito do caso que chocou o Brasil em 2012, al\u00e9m de toda a repercuss\u00e3o e os impactos disso em sua vida desde ent\u00e3o.\n\nPortiolli pergunta de forma direta se ela acha que as pessoas ir\u00e3o acreditar em suas palavras. \u201cEu n\u00e3o espero que elas acreditem em mim, mas eu espero que elas ou\u00e7am aquilo que eu vim para falar. O acreditar ou n\u00e3o acreditar n\u00f3s temos o livre arb\u00edtrio\u201d, afirma. Sobre o fato que a tornou nacionalmente famosa, comenta: \u201cEu nunca disse a ningu\u00e9m que eu era uma coitadinha. Perdi a vida, vamos dizer assim. Eu vivi 13 anos no meu sil\u00eancio\u201d.\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nO Domingo Legal j\u00e1 faz parte da vida dos brasileiros h\u00e1 30 anos. A atra\u00e7\u00e3o leva at\u00e9 a casa do telespectador um programa especial, com m\u00fasica, reportagens, celebridades, not\u00edcias e quadros que s\u00e3o campe\u00f5es de audi\u00eancia. Inscreva-se e n\u00e3o perca nenhum programa!\n\n________________________________________________________________\n\nAssine o canal do Domingo Legal: https://www.youtube.com/user/SBTDomingoLegal\n\nCurta a p\u00e1gina oficial no Facebook: https://www.facebook.com/DomingoLegal\n\nSiga o programa no Instagram: https://www.instagram.com/domingo_legal\n\nSiga o programa no Twitter: https://www.twitter.com/domingo_legal\n\nSaiba mais em: http://www.sbt.com.br/domingolegal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349269",
                "likeCount": "11491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5JmaR0Q2i6gfdyzivwRpZ1zJGfc",
            "id": "cS6f5zhDD8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T15:00:49Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O SABOTADOR DA MANS\u00c3O VOLTOU *Pegamos ele ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS6f5zhDD8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS6f5zhDD8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS6f5zhDD8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS6f5zhDD8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O SABOTADOR DA MANS\u00c3O VOLTOU *Pegamos ele ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2566932",
                "likeCount": "47974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CNM6WyMURIoGnTwVh3Y_dxSbzHw",
            "id": "DKnW21U3EPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T01:00:06Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "VASCO X BOTAFOGO | CAMPEONATO CARIOCA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Vasco recebe a equipe do Botafogo em S\u00e3o Janu\u00e1rio. Esse confronto \u00e9 v\u00e1lido pela 11\u00aa rodada da Ta\u00e7a Guanabara. Acompanhe tudo do Campeonato Carioca ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT! \n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#vasco #campeonatocarioca #botafogo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKnW21U3EPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "carioca",
                    "cariocao",
                    "campeonato carioca",
                    "jogo da portuguesa",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "jogo do marica",
                    "onde ver portuguesa",
                    "onde ver maric\u00e1",
                    "onde assistir portuguesa",
                    "onde assistir marica",
                    "carioca ao vivo",
                    "carioca de gra\u00e7a",
                    "carioca com imagens",
                    "carioca no goat",
                    "portuguesa x maric\u00e1",
                    "portuguesa rj",
                    "portuguesa jogo hoje",
                    "portuguesa",
                    "maric\u00e1",
                    "marica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VASCO X BOTAFOGO | CAMPEONATO CARIOCA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Vasco recebe a equipe do Botafogo em S\u00e3o Janu\u00e1rio. Esse confronto \u00e9 v\u00e1lido pela 11\u00aa rodada da Ta\u00e7a Guanabara. Acompanhe tudo do Campeonato Carioca ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT! \n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#vasco #campeonatocarioca #botafogo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1464820",
                "likeCount": "35169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "djQc_mi0PwSsL6nzptOwLUt0U0U",
            "id": "4O81PqWX38M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T09:31:23Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Os \u00e1udios in\u00e9ditos de militares e civis que planejavam derrubar o governo | FANT\u00c1STICO",
                "description": "Pol\u00edcia Federal apreendeu 1,2 mil equipamentos eletr\u00f4nicos dos envolvidos na trama, e conseguiu extrair 255 milh\u00f5es de mensagens de \u00e1udio e v\u00eddeo.\n\n#fant\u00e1stico \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O81PqWX38M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O81PqWX38M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O81PqWX38M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O81PqWX38M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4O81PqWX38M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Os \u00e1udios in\u00e9ditos de militares e civis que planejavam derrubar o governo | FANT\u00c1STICO",
                    "description": "Pol\u00edcia Federal apreendeu 1,2 mil equipamentos eletr\u00f4nicos dos envolvidos na trama, e conseguiu extrair 255 milh\u00f5es de mensagens de \u00e1udio e v\u00eddeo.\n\n#fant\u00e1stico \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411451",
                "likeCount": "22264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pncPHw7HDEncuXduyRBblXQZOU8",
            "id": "7guWqihiGWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T00:01:31Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X GUARANI | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Corinthians x Guarani, v\u00e1lida pela d\u00e9cima segunda rodada da fase de grupos!\n\nPara assistir a Inter de Limeira x Santos, acesse: https://youtube.com/live/t-9hd-kmU0Q\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7guWqihiGWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "corinthians guarani",
                    "corinthians ao vivo",
                    "assistir corinthians",
                    "jogo corinthians",
                    "guarani ao vivo",
                    "corinthians paulistao",
                    "corinthians cazetv",
                    "corinthians casimiro",
                    "corinthians x guarani",
                    "corinthians paulist\u00e3o",
                    "onde assistir corinthians",
                    "corintians",
                    "corinthiams"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X GUARANI | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Corinthians x Guarani, v\u00e1lida pela d\u00e9cima segunda rodada da fase de grupos!\n\nPara assistir a Inter de Limeira x Santos, acesse: https://youtube.com/live/t-9hd-kmU0Q\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5245956",
                "likeCount": "123438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6GsU5p4lc7dU8GvmM0V2zRt3_6g",
            "id": "D6RaRDAmYuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T15:30:07Z",
                "channelId": "UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w",
                "title": "MEU NOVO CAMINH\u00c3O?",
                "description": "#caminhoneironoseua #caminh\u00e3o  #volvo \n\ne-mail para parcerias/contact /collab/jobs\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nAcesse o site da fam\u00edlia landim \nhttps://www.familialandim.com/\n\n\nCompre as camisetas do Paulo Landim acessando o site Torremaro \nhttps://torremaro.lojavirtualnuvem.com.br/\n\nQuem comprar um bon\u00e9 do Paulo Landim? Clique nos links abaixo \nhttps://www.box10bones.com.br/?s=PAULO+LANDIM&post_type=product&dgwt_wcas=1\nhttps://wa.me/5562993429050\n\nEu e minha esposa temos uma pagina no Facebook onde postamos muitos videos, vao la seguir a gente: PAULO E ANA LANDIM\nhttps://www.facebook.com/pauloeanalandim/\n\nCanal da minha esposa\n  @Ana landim  \nhttps://youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6RaRDAmYuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6RaRDAmYuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6RaRDAmYuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6RaRDAmYuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6RaRDAmYuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulo Landim",
                "tags": [
                    "familia landim",
                    "landim",
                    "landimas",
                    "estados unidos",
                    "morando nos estados unidos",
                    "vivendo nos Estados unidos",
                    "imigrando para os estados unidos",
                    "imigrantes nos estados unidos",
                    "morando na florida",
                    "casa na florida",
                    "furac\u00e3o na florida",
                    "furac\u014des na florida",
                    "Caminhao americano",
                    "caminhoneiro nos estados unidos",
                    "como ser caminhoneiro nos estados unidos",
                    "paulo landim",
                    "paulo do caminhao"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU NOVO CAMINH\u00c3O?",
                    "description": "#caminhoneironoseua #caminh\u00e3o  #volvo \n\ne-mail para parcerias/contact /collab/jobs\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nAcesse o site da fam\u00edlia landim \nhttps://www.familialandim.com/\n\n\nCompre as camisetas do Paulo Landim acessando o site Torremaro \nhttps://torremaro.lojavirtualnuvem.com.br/\n\nQuem comprar um bon\u00e9 do Paulo Landim? Clique nos links abaixo \nhttps://www.box10bones.com.br/?s=PAULO+LANDIM&post_type=product&dgwt_wcas=1\nhttps://wa.me/5562993429050\n\nEu e minha esposa temos uma pagina no Facebook onde postamos muitos videos, vao la seguir a gente: PAULO E ANA LANDIM\nhttps://www.facebook.com/pauloeanalandim/\n\nCanal da minha esposa\n  @Ana landim  \nhttps://youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346604",
                "likeCount": "39618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cCO89cQioP3TV5AsRLDl5LcBjmc",
            "id": "4Cgt6m6Hwxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T09:04:02Z",
                "channelId": "UCmfCqii97QZdcQ6d5qyz4GA",
                "title": "VASCO FECHA ACORDO MILION\u00c1RIO | Z\u00c9 GABRIEL EST\u00c1 FORA | LOIDE EM PORTUGAL | CAF\u00c9 VASCA\u00cdNO",
                "description": "Vasco ultrapassa barreira dos R$ 100 milh\u00f5es em propriedades negociadas no seu uniforme. \n\n\u2705 SEJA MEMBRO DO CANAL\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmfCqii97QZdcQ6d5qyz4GA/join\n\n\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\n\nINSTAGRAM (T4T ORLANDO) - https://www.instagram.com/t4torlando\nSITE - https://t4torlando.com/\n\n\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\n\nME SEGUE L\u00c1:\nInstagram: @fabioazevedotv\nTwitter: @fabioazevedotv\nFacebook: @fabioazevedotv\n\n\ud83d\udce7 Contato: fazevedo22@gmail.com\n\n#vasco #futebol #flamengo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Cgt6m6Hwxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Cgt6m6Hwxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Cgt6m6Hwxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Cgt6m6Hwxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Cgt6m6Hwxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fan\u00e1tico Vasca\u00edno",
                "tags": [
                    "VASCO",
                    "VASCO TV",
                    "VASCO DA GAMA",
                    "FAN\u00c1TICO VASCA\u00cdNO",
                    "FABIO AZEVEDO",
                    "VASC\u00c3O",
                    "VASCO AO VIVO",
                    "VASCO TV AO VIVO",
                    "FABIO AZEVEDO VASCO",
                    "JOGO AO VIVO",
                    "TORCIDA VASCO",
                    "VASCA\u00cdNOS",
                    "JOGO DO VASCO AO VIVO",
                    "FUTEBOL AO VIVO",
                    "JOGO VASCO",
                    "TORCIDA DO VASCO",
                    "SAF",
                    "VASCO SAF",
                    "SAF DO VASCO",
                    "CAF\u00c9 VASCA\u00cdNO",
                    "ESTADUAL",
                    "ERREJOTA",
                    "VASCO X FLAMENGO",
                    "VASCO FECHA ACORDO MILION\u00c1RIO | Z\u00c9 GABRIEL EST\u00c1 FORA | LOIDE EM PORTUGAL"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VASCO FECHA ACORDO MILION\u00c1RIO | Z\u00c9 GABRIEL EST\u00c1 FORA | LOIDE EM PORTUGAL | CAF\u00c9 VASCA\u00cdNO",
                    "description": "Vasco ultrapassa barreira dos R$ 100 milh\u00f5es em propriedades negociadas no seu uniforme. \n\n\u2705 SEJA MEMBRO DO CANAL\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmfCqii97QZdcQ6d5qyz4GA/join\n\n\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\n\nINSTAGRAM (T4T ORLANDO) - https://www.instagram.com/t4torlando\nSITE - https://t4torlando.com/\n\n\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2\n\nME SEGUE L\u00c1:\nInstagram: @fabioazevedotv\nTwitter: @fabioazevedotv\nFacebook: @fabioazevedotv\n\n\ud83d\udce7 Contato: fazevedo22@gmail.com\n\n#vasco #futebol #flamengo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30245",
                "likeCount": "4221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YblgMWSpYgfeMZ7QqL792ScGdjI",
            "id": "YgJ00UsOU4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T21:45:02Z",
                "channelId": "UC4tRRM7YeDH7LgGe0ltRpVg",
                "title": "NUNCA IMAGINEI  TER QUE FAZER ESSE VIDEO \ud83d\ude2d.",
                "description": "\ud83d\udcb8PARTICIPEM 10 MIL NA SUA CONTA \ud83e\udd11 \nhttps://rifa.digital/s/m7ZkQKH0b5v\n\n0,99 NO PACOTE PROMOCIONAL \ud83d\udcb0 \nE AINDA TEM AS COTAS PREMIADAS.\nE MAIS DOIS GANHADORES DE MAIOR COMPRADOR.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgJ00UsOU4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgJ00UsOU4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgJ00UsOU4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgJ00UsOU4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgJ00UsOU4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "QRA SOL",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA IMAGINEI  TER QUE FAZER ESSE VIDEO \ud83d\ude2d.",
                    "description": "\ud83d\udcb8PARTICIPEM 10 MIL NA SUA CONTA \ud83e\udd11 \nhttps://rifa.digital/s/m7ZkQKH0b5v\n\n0,99 NO PACOTE PROMOCIONAL \ud83d\udcb0 \nE AINDA TEM AS COTAS PREMIADAS.\nE MAIS DOIS GANHADORES DE MAIOR COMPRADOR."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57855",
                "likeCount": "7995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIGJ9-zyyQXjNwUwv2HOrX9rckw",
            "id": "6cuEtoSkkN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T10:00:12Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "'Beirei a morte tentando salvar minha filha', diz Lexa em entrevista ao Fant\u00e1stico | FANT\u00c1STICO",
                "description": "Pr\u00e9-ecl\u00e2mpsia \u00e9 uma das principais causas de morte materna no Brasil. Sofia nasceu 2 de fevereiro e morreu tr\u00eas dias depois.\n\n#fant\u00e1stico \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cuEtoSkkN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cuEtoSkkN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cuEtoSkkN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cuEtoSkkN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cuEtoSkkN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "'Beirei a morte tentando salvar minha filha', diz Lexa em entrevista ao Fant\u00e1stico | FANT\u00c1STICO",
                    "description": "Pr\u00e9-ecl\u00e2mpsia \u00e9 uma das principais causas de morte materna no Brasil. Sofia nasceu 2 de fevereiro e morreu tr\u00eas dias depois.\n\n#fant\u00e1stico \n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370281",
                "likeCount": "9845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AWocT4jZp7wGcyMlRTc1U-KX4mY",
            "id": "-XW_-DXlKQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T14:00:12Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b ISSO QUE D\u00c1 PROVOCAR O NEYMAR!!! | Par\u00f3dia Resenha do Arrocha - J. Eskine",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Resenha do Arrocha\" de J. Eskine. Quando provocam o Neymar, esquece! 2 assist\u00eancias pro Tiquinho e um gola\u00e7o ol\u00edmpico pra classificar o Santos no Paulist\u00e3o! J\u00e1 posso come\u00e7ar a me iludir pro hexa ou t\u00e1 cedo ainda?\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Singer! Karaok\u00ea\nLink: https://youtu.be/ufnaEdgu9jI?si=KBjdh5VomoTTr4xl\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Neymar: Jota Erre/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Neymar: Reinaldo Campos/Agif/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Cristiano Ronaldo (0'49\"): Guillermo Martinez / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nAti\u00e7aram o Neymar, com uns gritinho lembrando a Bruna\nNey deu play no escanteio e a Inter tomou na bunda\nFoi uma aula do mago e o Tiquinho metendo a cuca\nBaita baile em Limeira, Tico e Ney pega e machuca\n\n\u00c9 muque-muque, muque, muque, o Ney n\u00e3o se truca\n\u00c9 muque-muque, muque, muque, yeah\n\u00c9 muque-muque, muque, muque, deu liga essa dupla\n\u00c9 muque-muque, muque\n\n\u00c9, g\u00eanio, oh, \u00e9 o Neymagia\nTreinou o toque fatal, oh, que brutal\nN\u00e3o foi sorte, animal, p\u00f3 pagar pau\nNey \u00e9 surreal, pede pra dar um grau\nE na sequ\u00eancia...\n\nUm... um gol ol\u00edmpico, mano, e o pai j\u00e1 parte pra comemorar\nFez igualzinho o Cristiano, ai, como \u00e9 que eu vou aguentar?\nO ouvidinho foi tampando, pai, pro parceiro Memphis Depay\nFoi aplaudido em campo at\u00e9 pelos rivais\n\nCom essa bola sacana, quase varzeana, oh o que \u00e9 que ele faz\nCom uma bola bacana, pensa a skill insana que o Ney \u00e9 capaz\n30 ol\u00e9 por semana at\u00e9 na Eliana e no \u00e1rbitro (isso ele j\u00e1 faz, oh)\nEle ia ter a fama que o Galhardo clama, sip\u00e1 at\u00e9 mais\n\nUi, Jota Jota agora sangra, chupa essa manga\nAt\u00e9 com as perna manca deixa a zaga bamba\nT\u00e1 jogando pra caramba, por onde anda\nOs boc\u00f3 que falou tanta bobagem?\n\n\"Mano, j\u00e1 era pro Neymar\"\nCalma, vida, t\u00e1 de boa\n\"Ah, que t\u00e1 cheio de les\u00e3o\"\nCalma, vida, t\u00e1 de boa\n\"Nem no Hilal deu pro homi\"\nCalma, vida, t\u00e1 de boa\n\"Ah, que t\u00e1 velho pra correr\"\nCalma, vida, t\u00e1 de boa\n\nV\u00e1-v\u00e1-v\u00e1-v\u00e1-v\u00e1-v\u00e1, t\u00e1 de boa\nS\u00f3 passa a bolinha que o coroa voa, que coroa\nRola que o coroa voa, que coroa \nBola no coroa e boa, que coroa\n\nAh, sabe a sexta-estrela? \u00d4, Dori, vou te ajudar\nS\u00f3 tem um jogador que \u00e9 capaz de nos salvar\nChama o Ney, chama o Ney pra Canarinha\nChama o Ney, chama o Ney pra Amarelinha\n\nChama o Ney pra Canarinha, chama o Ney pro Brasa\nT\u00e1 faltando essa ousadia contra essa gringaiada\nChama o Ney, que ele doutrina, quem sabe ele mete a crina\n26 j\u00e1 t\u00e1 em cima...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XW_-DXlKQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XW_-DXlKQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XW_-DXlKQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XW_-DXlKQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XW_-DXlKQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "solta a carta tigrinho",
                    "calma vida t\u00e1 de boa",
                    "neymar",
                    "neymito",
                    "santos",
                    "paulist\u00e3o",
                    "inter de limeira",
                    "gol ol\u00edmpico neymar",
                    "assistencia neymar tiquinho",
                    "gol tiquinho santos",
                    "par\u00f3dia solta a carta tigrinho",
                    "gol neymar hoje",
                    "m\u00fasica neymar",
                    "par\u00f3dia neymar",
                    "futpar\u00f3dias neymar",
                    "neymar provacado",
                    "neymar bruno marquezine"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b ISSO QUE D\u00c1 PROVOCAR O NEYMAR!!! | Par\u00f3dia Resenha do Arrocha - J. Eskine",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Resenha do Arrocha\" de J. Eskine. Quando provocam o Neymar, esquece! 2 assist\u00eancias pro Tiquinho e um gola\u00e7o ol\u00edmpico pra classificar o Santos no Paulist\u00e3o! J\u00e1 posso come\u00e7ar a me iludir pro hexa ou t\u00e1 cedo ainda?\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Singer! Karaok\u00ea\nLink: https://youtu.be/ufnaEdgu9jI?si=KBjdh5VomoTTr4xl\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Neymar: Jota Erre/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Neymar: Reinaldo Campos/Agif/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Cristiano Ronaldo (0'49\"): Guillermo Martinez / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nAti\u00e7aram o Neymar, com uns gritinho lembrando a Bruna\nNey deu play no escanteio e a Inter tomou na bunda\nFoi uma aula do mago e o Tiquinho metendo a cuca\nBaita baile em Limeira, Tico e Ney pega e machuca\n\n\u00c9 muque-muque, muque, muque, o Ney n\u00e3o se truca\n\u00c9 muque-muque, muque, muque, yeah\n\u00c9 muque-muque, muque, muque, deu liga essa dupla\n\u00c9 muque-muque, muque\n\n\u00c9, g\u00eanio, oh, \u00e9 o Neymagia\nTreinou o toque fatal, oh, que brutal\nN\u00e3o foi sorte, animal, p\u00f3 pagar pau\nNey \u00e9 surreal, pede pra dar um grau\nE na sequ\u00eancia...\n\nUm... um gol ol\u00edmpico, mano, e o pai j\u00e1 parte pra comemorar\nFez igualzinho o Cristiano, ai, como \u00e9 que eu vou aguentar?\nO ouvidinho foi tampando, pai, pro parceiro Memphis Depay\nFoi aplaudido em campo at\u00e9 pelos rivais\n\nCom essa bola sacana, quase varzeana, oh o que \u00e9 que ele faz\nCom uma bola bacana, pensa a skill insana que o Ney \u00e9 capaz\n30 ol\u00e9 por semana at\u00e9 na Eliana e no \u00e1rbitro (isso ele j\u00e1 faz, oh)\nEle ia ter a fama que o Galhardo clama, sip\u00e1 at\u00e9 mais\n\nUi, Jota Jota agora sangra, chupa essa manga\nAt\u00e9 com as perna manca deixa a zaga bamba\nT\u00e1 jogando pra caramba, por onde anda\nOs boc\u00f3 que falou tanta bobagem?\n\n\"Mano, j\u00e1 era pro Neymar\"\nCalma, vida, t\u00e1 de boa\n\"Ah, que t\u00e1 cheio de les\u00e3o\"\nCalma, vida, t\u00e1 de boa\n\"Nem no Hilal deu pro homi\"\nCalma, vida, t\u00e1 de boa\n\"Ah, que t\u00e1 velho pra correr\"\nCalma, vida, t\u00e1 de boa\n\nV\u00e1-v\u00e1-v\u00e1-v\u00e1-v\u00e1-v\u00e1, t\u00e1 de boa\nS\u00f3 passa a bolinha que o coroa voa, que coroa\nRola que o coroa voa, que coroa \nBola no coroa e boa, que coroa\n\nAh, sabe a sexta-estrela? \u00d4, Dori, vou te ajudar\nS\u00f3 tem um jogador que \u00e9 capaz de nos salvar\nChama o Ney, chama o Ney pra Canarinha\nChama o Ney, chama o Ney pra Amarelinha\n\nChama o Ney pra Canarinha, chama o Ney pro Brasa\nT\u00e1 faltando essa ousadia contra essa gringaiada\nChama o Ney, que ele doutrina, quem sabe ele mete a crina\n26 j\u00e1 t\u00e1 em cima..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169065",
                "likeCount": "19325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sAzJfzIwwi-x-KNmRnbG9pGyJXM",
            "id": "KETqtg_ZRfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T22:40:31Z",
                "channelId": "UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: REMO X PAYSANDU | 7\u00aa RODADA | PARAZ\u00c3O 2025",
                "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA E DEIXA O SEU LIKE! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, REMO X PAYSANDU, V\u00c1LIDA PELA S\u00c9TIMA RODADA DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nO MATA MATA \u00e9 parceiro oficial do Benja! \u26bd\ud83d\udd25\nBaixe o app agora mesmo pelo meu link e entre para o time no melhor game de futebol do Brasil! \ud83c\udfc6\u26bd\n\ud83d\udc49 https://matamatabr.app.link/benja-repa\nMostre que voc\u00ea realmente entende de futebol e desafie seus amigos! \ud83d\udcaa\u26bd\n\ud83d\udcf2 #JOGUEPRAVENCER\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nA KTO \u00e9 parceira do Canal do Benja\nUse o meu link no site da KTO e registre-se na melhor casa de apostas do Brasil!\nhttps://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=BENJA\nAposte com responsabilidade!\nPara maiores de 18 anos!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #bragantino #papaodacuruzu #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nPaysandu ao vivo\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu com imagens\nPaysandu hoje\nPaysandu paraz\u00e3o 2025\nPaysandu e Independente-PA ao vivo\nCampeonato Paraense 2025\nParaz\u00e3o ao vivo\nJogo hoje do paraz\u00e3o\nRemo ao vivo\nRemo hoje\nRemo agora\nJogo do Remo\nJogo do Remo ao vivo\nJogo do Remo agora\nRemo paraz\u00e3o 2025\nRemo e Santa Rosa\nJogo do Santa Rosa ao vivo\nParaz\u00e3o ao vivo\nParaz\u00e3o com imagens\nCampeonato Paraense 2025\nRepa ao vivo\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KETqtg_ZRfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KETqtg_ZRfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KETqtg_ZRfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KETqtg_ZRfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KETqtg_ZRfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Benja",
                "tags": [
                    "canal do benja",
                    "futebol",
                    "comentarista de futebol",
                    "bejna",
                    "Benja",
                    "programa papo reto",
                    "papo reto",
                    "kleber gladiador",
                    "veio fanatico",
                    "benja papo reto",
                    "pos jogo sao paulo",
                    "benjamin back",
                    "benja cnn",
                    "gladiador palmeiras",
                    "programa esportivo raiz",
                    "jogo do paysandu",
                    "jopgo do paysandu",
                    "paisandu",
                    "jogo so paisandu",
                    "Remo x Paysandu",
                    "REmo ao vivo",
                    "Repa",
                    "Repa ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: REMO X PAYSANDU | 7\u00aa RODADA | PARAZ\u00c3O 2025",
                    "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA E DEIXA O SEU LIKE! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, REMO X PAYSANDU, V\u00c1LIDA PELA S\u00c9TIMA RODADA DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nO MATA MATA \u00e9 parceiro oficial do Benja! \u26bd\ud83d\udd25\nBaixe o app agora mesmo pelo meu link e entre para o time no melhor game de futebol do Brasil! \ud83c\udfc6\u26bd\n\ud83d\udc49 https://matamatabr.app.link/benja-repa\nMostre que voc\u00ea realmente entende de futebol e desafie seus amigos! \ud83d\udcaa\u26bd\n\ud83d\udcf2 #JOGUEPRAVENCER\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nA KTO \u00e9 parceira do Canal do Benja\nUse o meu link no site da KTO e registre-se na melhor casa de apostas do Brasil!\nhttps://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=BENJA\nAposte com responsabilidade!\nPara maiores de 18 anos!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #bragantino #papaodacuruzu #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nPaysandu ao vivo\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu com imagens\nPaysandu hoje\nPaysandu paraz\u00e3o 2025\nPaysandu e Independente-PA ao vivo\nCampeonato Paraense 2025\nParaz\u00e3o ao vivo\nJogo hoje do paraz\u00e3o\nRemo ao vivo\nRemo hoje\nRemo agora\nJogo do Remo\nJogo do Remo ao vivo\nJogo do Remo agora\nRemo paraz\u00e3o 2025\nRemo e Santa Rosa\nJogo do Santa Rosa ao vivo\nParaz\u00e3o ao vivo\nParaz\u00e3o com imagens\nCampeonato Paraense 2025\nRepa ao vivo\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635580",
                "likeCount": "26054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9l3mXx1SO16MhrTj9tYDMLHQp84",
            "id": "JoB7kQIax94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:30:03Z",
                "channelId": "UCOOISv2NsoDaQQNMN8pEZdA",
                "title": "FIZ UMA IDEIA INCR\u00cdVEL com esse BANCO DE PL\u00c1STICO VELHO! VEM VER! DIY IDEIAS do LIXO AO LUXO",
                "description": "HELLO DIYLOVERS! Hoje vim trazer uma ideia super legal para decorar sua casa com um banco de pl\u00e1stico velho que eu tinha em casa e fiz um cachep\u00f4 que al\u00e9m de super f\u00e1cil fica lindo. Vem comigo reciclar e transformar.\n\n \u2764\ufe0f MATERIAIS NECESS\u00c1RIOS: https://www.partedomeuar.com.br/2025/02/Decoracao-com-banco.html?m=1\n\nPrimer spray: https://s.shopee.com.br/9zj8EsjfAu\nP\u00e9s palitos: https://s.shopee.com.br/qUtJrnOxr\nTalagar\u00e7a: https://s.shopee.com.br/9KTRRJUHlx\nGabarito de meia esquadria: https://shope.ee/AUQmnspp2G\nFuradeira e parafusadeira Brit\u00e2nia com acess\u00f3rios: https://amzn.to/39o7WbU\nLixadeira Dewalt: https://amzn.to/3wpKap3\nSerra tico tico Dewalt: https://amzn.to/3MhAmTf\n\n\nVoc\u00ea sabia que CURTIR o v\u00eddeo ajuda muito no crescimento do canal? Deixe seu like se gostou, assim eu trago mais id\u00e9ias como estas :)\n\n\u2764 Se fizer alguma id\u00e9ia do canal n\u00e3o esque\u00e7a de postar a foto no Instagram ou me mande por e-mail com a hashtag #aprendicomadressa\n\nMe siga nas redes sociais \u2764\n\n\u25b6 INSTAGRAM: https://instagram.com/dressacarolinne/\n\u25b6 FAN PAGE: https://m.facebook.com/partedomeuar/?...\n\u25b6 PINTEREST: https://br.pinterest.com/dessa_carolinne/pins/\n\n\u25b6CONTATO: dessa_carolinne@hotmail.com\n\n\u25b6 Quer me enviar algo?\nCAIXA POSTAL: 2 | CEP:75780-000 Ipameri - GO\n\nUm beij\u00e3o\u2665\ufe0f\n\nDressa Carolinne  ideia DIY fa\u00e7a voc\u00ea mesmo ideias lindas Decora\u00e7\u00e3o com material reciclado manualidades faciles geniales ideas geniales con ideias com papel\u00e3o ideias com paletes ideias manualidades ideias com madeira ideias para decorar seu quarto ideias com caixotes de feira ideias para decorar o banheiro reciclagem artesanato decora\u00e7\u00e3o DIY Ideias de decora\u00e7\u00e3o para quarto ideia com papel\u00e3o ideias com gavetas velhas ideias com gavetas guarda roupa ideas con pallet ideias com caixote ideias de decora\u00e7\u00e3o com gavetas manualidades con cajones de madera DIY ideias para decorar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoB7kQIax94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoB7kQIax94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoB7kQIax94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoB7kQIax94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoB7kQIax94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dressa Carolinne",
                "tags": [
                    "COMO FAZER",
                    "O QUE FAZER",
                    "COMO REUTILIZAR",
                    "FACA VOCE MESMO",
                    "ARTESANATO",
                    "RECICLAGEM",
                    "TRANSFORMANDO",
                    "DIY",
                    "DRESSA CAROLINE",
                    "IDEIAS CRIATIVAS",
                    "IDEIAS INCRIVEIS",
                    "IDEAS",
                    "MANUALIDADES",
                    "TRANSFORMACAO",
                    "DO LIXO AO LUXO",
                    "CARA DE LOJA",
                    "DO VELHO AO NOVO",
                    "RECICLANDO",
                    "DECOR",
                    "DIY DECORACAO",
                    "SIMPLES",
                    "FACIL",
                    "REFORMANDO",
                    "TRANSFORMAR",
                    "RECICLADOS",
                    "REAPROVEITANDO",
                    "SALA",
                    "MESINHA",
                    "TABLE",
                    "CESTO",
                    "BANCO",
                    "BANK",
                    "PLASTICO",
                    "PLASTIC",
                    "BANCO DE PLASTICO",
                    "BANQUINHO",
                    "REUTILIZAR",
                    "RECICLAR",
                    "VELHO AO NOVO",
                    "LIXO AO LUXO",
                    "VELHO",
                    "OLD",
                    "REFORMADO",
                    "BANCOS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA IDEIA INCR\u00cdVEL com esse BANCO DE PL\u00c1STICO VELHO! VEM VER! DIY IDEIAS do LIXO AO LUXO",
                    "description": "HELLO DIYLOVERS! Hoje vim trazer uma ideia super legal para decorar sua casa com um banco de pl\u00e1stico velho que eu tinha em casa e fiz um cachep\u00f4 que al\u00e9m de super f\u00e1cil fica lindo. Vem comigo reciclar e transformar.\n\n \u2764\ufe0f MATERIAIS NECESS\u00c1RIOS: https://www.partedomeuar.com.br/2025/02/Decoracao-com-banco.html?m=1\n\nPrimer spray: https://s.shopee.com.br/9zj8EsjfAu\nP\u00e9s palitos: https://s.shopee.com.br/qUtJrnOxr\nTalagar\u00e7a: https://s.shopee.com.br/9KTRRJUHlx\nGabarito de meia esquadria: https://shope.ee/AUQmnspp2G\nFuradeira e parafusadeira Brit\u00e2nia com acess\u00f3rios: https://amzn.to/39o7WbU\nLixadeira Dewalt: https://amzn.to/3wpKap3\nSerra tico tico Dewalt: https://amzn.to/3MhAmTf\n\n\nVoc\u00ea sabia que CURTIR o v\u00eddeo ajuda muito no crescimento do canal? Deixe seu like se gostou, assim eu trago mais id\u00e9ias como estas :)\n\n\u2764 Se fizer alguma id\u00e9ia do canal n\u00e3o esque\u00e7a de postar a foto no Instagram ou me mande por e-mail com a hashtag #aprendicomadressa\n\nMe siga nas redes sociais \u2764\n\n\u25b6 INSTAGRAM: https://instagram.com/dressacarolinne/\n\u25b6 FAN PAGE: https://m.facebook.com/partedomeuar/?...\n\u25b6 PINTEREST: https://br.pinterest.com/dessa_carolinne/pins/\n\n\u25b6CONTATO: dessa_carolinne@hotmail.com\n\n\u25b6 Quer me enviar algo?\nCAIXA POSTAL: 2 | CEP:75780-000 Ipameri - GO\n\nUm beij\u00e3o\u2665\ufe0f\n\nDressa Carolinne  ideia DIY fa\u00e7a voc\u00ea mesmo ideias lindas Decora\u00e7\u00e3o com material reciclado manualidades faciles geniales ideas geniales con ideias com papel\u00e3o ideias com paletes ideias manualidades ideias com madeira ideias para decorar seu quarto ideias com caixotes de feira ideias para decorar o banheiro reciclagem artesanato decora\u00e7\u00e3o DIY Ideias de decora\u00e7\u00e3o para quarto ideia com papel\u00e3o ideias com gavetas velhas ideias com gavetas guarda roupa ideas con pallet ideias com caixote ideias de decora\u00e7\u00e3o com gavetas manualidades con cajones de madera DIY ideias para decorar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278559",
                "likeCount": "8224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6AlZP8vP69aquLNPwPXojovrwZo",
            "id": "RG8yd2ArPaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T05:37:52Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25 Forma\u00e7\u00e3o do Pared\u00e3o: Camila se salva no bate e volta, mente pra Vit\u00f3ria e termina em treta!!",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O DO PARED\u00c3O E TRETA CAMILA X VIT\u00d3RIA E GENRO***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RG8yd2ArPaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RG8yd2ArPaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RG8yd2ArPaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RG8yd2ArPaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RG8yd2ArPaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 23/02/2025",
                    "programa 23-02-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25 Forma\u00e7\u00e3o do Pared\u00e3o: Camila se salva no bate e volta, mente pra Vit\u00f3ria e termina em treta!!",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O DO PARED\u00c3O E TRETA CAMILA X VIT\u00d3RIA E GENRO***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367997",
                "likeCount": "30644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GZFrtQcmpfgY-LRYQ0HNkI_aHaE",
            "id": "kxUA2wwYiME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T09:00:52Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "Hearts2Hearts \ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 'The Chase' MV",
                "description": "Hearts2Hearts' debut single \"The Chase\" is out!\nListen and download on your favorite plarform: https://Hearts2Hearts.lnk.to/TheChase\n\n[Tracklist] \n01 The Chase\n02 Butterflies\n\nSubscribe to Hearts2Hearts Official YouTube Channel!\nhttps://www.youtube.com/@hearts2hearts.official?sub_confirmation=1\n\nHearts2Hearts Official\nhttps://www.youtube.com/@hearts2hearts.official\nhttps://twitter.com/Hearts2Hearts\nhttps://www.instagram.com/hearts2hearts/\nhttps://www.tiktok.com/@hearts2hearts\nhttps://www.facebook.com/hearts2heartsH2H\nhttps://weibo.com/u/7971304015\n\n#Hearts2Hearts #\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 #H2H \n#TheChase #Hearts2Hearts_TheChase\nHearts2Hearts \ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 'The Chase' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxUA2wwYiME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "\uc2e0\uc778",
                    "SM",
                    "debut",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "Hearts2Hearts",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "new girl group",
                    "girl group",
                    "\uce74\ub974\uba58",
                    "carmen",
                    "\uc9c0\uc6b0",
                    "jiwoo",
                    "\uc720\ud558",
                    "yuha",
                    "\uc2a4\ud154\ub77c",
                    "stella",
                    "\uc8fc\uc740",
                    "juun",
                    "\uc5d0\uc774\ub098",
                    "a-na",
                    "\uc774\uc548",
                    "ian",
                    "\uc608\uc628",
                    "ye-on",
                    "The Chase",
                    "\ub354 \uccb4\uc774\uc2a4",
                    "MV",
                    "\ubba4\ube44",
                    "\ubba4\uc9c1 \ube44\ub514\uc624"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hearts2Hearts \ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 'The Chase' MV",
                    "description": "Hearts2Hearts' debut single \"The Chase\" is out!\nListen and download on your favorite plarform: https://Hearts2Hearts.lnk.to/TheChase\n\n[Tracklist] \n01 The Chase\n02 Butterflies\n\nSubscribe to Hearts2Hearts Official YouTube Channel!\nhttps://www.youtube.com/@hearts2hearts.official?sub_confirmation=1\n\nHearts2Hearts Official\nhttps://www.youtube.com/@hearts2hearts.official\nhttps://twitter.com/Hearts2Hearts\nhttps://www.instagram.com/hearts2hearts/\nhttps://www.tiktok.com/@hearts2hearts\nhttps://www.facebook.com/hearts2heartsH2H\nhttps://weibo.com/u/7971304015\n\n#Hearts2Hearts #\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 #H2H \n#TheChase #Hearts2Hearts_TheChase\nHearts2Hearts \ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20 'The Chase' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7616996",
                "likeCount": "382171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ljNHwtCQBpvjczVFpeCltROijRs",
            "id": "VhcapqYkhl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T21:30:02Z",
                "channelId": "UCL8nrNkZhsRq6OFHq4w06kQ",
                "title": "Eu estou com c\u00e2ncer e chegou o grande dia da minha luta",
                "description": "Quer entrar na nossa Comunidade? Clique aqui ~ https://swiy.co/apoiase\n\nQuer saber como ganhamos dinheiro viajando? Lan\u00e7amos um guia sobre isso ~ https://bit.ly/granaviajando2\n\nConhe\u00e7a nosso livro de receitas ~ https://bit.ly/receitasaleduda\n\nA playlist com as m\u00fasicas do canal ~ https://swiy.co/getoutsidenoyoutube\n\n~~~~~\n\nN\u00f3s somos o Ale e a Duda, um casal de advogados que largou seus empregos em escrit\u00f3rios de advocacia em S\u00e3o Paulo para correr atr\u00e1s do sonho de ver mais do mundo. \n\nSa\u00edmos do Brasil em janeiro de 2020 com a ideia de percorrer as Am\u00e9ricas em uma van que convertemos em um motorhome e nossa casa sobre rodas.\n\nAqui no nosso canal a gente posta VLOGs da nossa viagem, al\u00e9m de outros conte\u00fados para inspirar voc\u00ea a viver mais o mundo e menos o escrit\u00f3rio. \n\n~~~~~\n\nComercial: oi@getoutside.com.br\nSegue a gente no INSTAGRAM: http://instagram.com/getoutsidebr\nVisite nosso SITE: http://getoutside.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VhcapqYkhl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GetOutside - Ale & Duda",
                "tags": [
                    "ale e duda",
                    "ale e duda getoutside",
                    "canal ale e duda",
                    "getoutsidebr",
                    "motorhome ale e duda",
                    "vanlife",
                    "motorhome",
                    "viagem de motorhome"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eu estou com c\u00e2ncer e chegou o grande dia da minha luta",
                    "description": "Quer entrar na nossa Comunidade? Clique aqui ~ https://swiy.co/apoiase\n\nQuer saber como ganhamos dinheiro viajando? Lan\u00e7amos um guia sobre isso ~ https://bit.ly/granaviajando2\n\nConhe\u00e7a nosso livro de receitas ~ https://bit.ly/receitasaleduda\n\nA playlist com as m\u00fasicas do canal ~ https://swiy.co/getoutsidenoyoutube\n\n~~~~~\n\nN\u00f3s somos o Ale e a Duda, um casal de advogados que largou seus empregos em escrit\u00f3rios de advocacia em S\u00e3o Paulo para correr atr\u00e1s do sonho de ver mais do mundo. \n\nSa\u00edmos do Brasil em janeiro de 2020 com a ideia de percorrer as Am\u00e9ricas em uma van que convertemos em um motorhome e nossa casa sobre rodas.\n\nAqui no nosso canal a gente posta VLOGs da nossa viagem, al\u00e9m de outros conte\u00fados para inspirar voc\u00ea a viver mais o mundo e menos o escrit\u00f3rio. \n\n~~~~~\n\nComercial: oi@getoutside.com.br\nSegue a gente no INSTAGRAM: http://instagram.com/getoutsidebr\nVisite nosso SITE: http://getoutside.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390157",
                "likeCount": "42708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3AGHsMKkcqywadQO4s3mSu4wP_E",
            "id": "pAxWwxZQUJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T14:38:53Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "GAULES REAGE: GAULES ABRE O JOGO PARA CARIANI - FALOU PELA PRIMEIRA VEZ O QUE ACONTECEU!",
                "description": "\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nVIDEO\n https://youtu.be/8j_JBDW2awU?si=EQ6HyHqWJRLOPpSm\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAxWwxZQUJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAxWwxZQUJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAxWwxZQUJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAxWwxZQUJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAxWwxZQUJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "GAULES CARIANI",
                    "GAULES DIETA",
                    "GAULES TREINO",
                    "GAULES PODCAST",
                    "GAULES LETT"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GAULES REAGE: GAULES ABRE O JOGO PARA CARIANI - FALOU PELA PRIMEIRA VEZ O QUE ACONTECEU!",
                    "description": "\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nVIDEO\n https://youtu.be/8j_JBDW2awU?si=EQ6HyHqWJRLOPpSm\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68039",
                "likeCount": "4953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oj8EXr2ELfmN7hW6qCVy2pVC9CE",
            "id": "w1Qz8uqKsAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T01:39:25Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Neto elogia Neymar por gol ol\u00edmpico 'de g\u00eanio' em Inter de Limeira x Santos",
                "description": "O Craque Neto comentou a atua\u00e7\u00e3o de Neymar na vit\u00f3ria do Santos por 3 a 0 sobre a Inter de Limeira, pelo Paulist\u00e3o. Neymar fez um gol ol\u00edmpico e ganhou elogios de Neto. #ApitoFinal #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1Qz8uqKsAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1Qz8uqKsAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1Qz8uqKsAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1Qz8uqKsAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w1Qz8uqKsAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Apito Final",
                    "craque neto",
                    "esportes",
                    "neto",
                    "gol olimpico neymar",
                    "neymar gol olimpico",
                    "neto neymar",
                    "neto falando do neymar",
                    "neto fala do neymar",
                    "neto elogia neymar",
                    "gol olimpico do neymar hoje",
                    "gol olimpico do neymar no santos",
                    "gol olimpico do ney",
                    "santos x inter de limeira",
                    "neymar gol",
                    "neymar inter de limeira",
                    "neymar neto",
                    "neymar craque neto",
                    "neymar santos craque neto",
                    "gol neymar ol\u00edmpico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neto elogia Neymar por gol ol\u00edmpico 'de g\u00eanio' em Inter de Limeira x Santos",
                    "description": "O Craque Neto comentou a atua\u00e7\u00e3o de Neymar na vit\u00f3ria do Santos por 3 a 0 sobre a Inter de Limeira, pelo Paulist\u00e3o. Neymar fez um gol ol\u00edmpico e ganhou elogios de Neto. #ApitoFinal #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156441",
                "likeCount": "5758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ouWL_zyT_qxa_6uWCvG3ftoL_0",
            "id": "UOubRsjVtWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T12:30:33Z",
                "channelId": "UCMmdu7vtz60uHxLyaNGtjng",
                "title": "Tamara e Soso o g0lpe perfeito!",
                "description": "Participa\u00e7\u00e3o especial da Soso nessa novelinha incr\u00edvel!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOubRsjVtWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tamara_kaa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tamara e Soso o g0lpe perfeito!",
                    "description": "Participa\u00e7\u00e3o especial da Soso nessa novelinha incr\u00edvel!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281182",
                "likeCount": "17832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5MMw5ihEGZyCBeaOSFPBPmJzsZk",
            "id": "PBevbokXUFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:23:23Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "C.O.P.A. FF\ud83d\udea8 PR\u00c9-LBFF \ud83c\udfc6 FINAL DIA 2 | LBFF \ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Foi dada a largada no cen\u00e1rio de Free Fire Esports Brasil! Confira 16 times batalhando pelo t\u00edtulo e premia\u00e7\u00e3o da COPA FF 2025! HOJE \u00c9 FINAL!\n\nDeu branco? Garanta seu Snickers Branco: https://ifoodbr.onelink.me/F4X4/universosnickers\n\nSiga nossas redes sociais oficiais para ficar por dentro de tudo!\nTikTok -   / ffesportsbr  \n\nTwitter -   / ffesportsbr  \n\nTwitch -   / ffesportsbr  \n\nInstagram -   / ffesportsbr  \n\nFacebook -   / ffesportsbr  \n\nDiscord -   / discord  \n\n\n#COPAFF #FreeFire #Frifas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBevbokXUFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #LBFF",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C.O.P.A. FF\ud83d\udea8 PR\u00c9-LBFF \ud83c\udfc6 FINAL DIA 2 | LBFF \ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Foi dada a largada no cen\u00e1rio de Free Fire Esports Brasil! Confira 16 times batalhando pelo t\u00edtulo e premia\u00e7\u00e3o da COPA FF 2025! HOJE \u00c9 FINAL!\n\nDeu branco? Garanta seu Snickers Branco: https://ifoodbr.onelink.me/F4X4/universosnickers\n\nSiga nossas redes sociais oficiais para ficar por dentro de tudo!\nTikTok -   / ffesportsbr  \n\nTwitter -   / ffesportsbr  \n\nTwitch -   / ffesportsbr  \n\nInstagram -   / ffesportsbr  \n\nFacebook -   / ffesportsbr  \n\nDiscord -   / discord  \n\n\n#COPAFF #FreeFire #Frifas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577537",
                "likeCount": "30744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hpAXeawJIFvwY92lltly0NAza7E",
            "id": "tqi42wWQ_po",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T13:55:01Z",
                "channelId": "UCuHzBCaKmtaLcRAOoazhCPA",
                "title": "Beyonc\u00e9 - Chapter 02 \"POOL HALL\" LEVIIS JEANS",
                "description": "REIIMAGINED @LEVIS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqi42wWQ_po/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqi42wWQ_po/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqi42wWQ_po/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqi42wWQ_po/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqi42wWQ_po/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beyonc\u00e9",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beyonc\u00e9 - Chapter 02 \"POOL HALL\" LEVIIS JEANS",
                    "description": "REIIMAGINED @LEVIS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228905",
                "likeCount": "17724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D92Fn73f1DP6A3RCK8VdsI9k360",
            "id": "CgZjgGrU2Bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T20:51:57Z",
                "channelId": "UCwi0ZfIm4_DIt42RJoa3Qqg",
                "title": "O QUE NINGU\u00c9M TE CONTA SOBRE TER UM AIRBNB!",
                "description": "LINK DO AIRBNB: https://www.airbnb.com.br/rooms/1193740074051639938?_set_bev_on_new_domain=1721318722_EAODE5NzlmNjc0YT&source_impression_id=p3_1721318725_P3M6n5CsovBjTn1D\n\n\nMe segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nOi gente, tudo bem? ! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgZjgGrU2Bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgZjgGrU2Bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgZjgGrU2Bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgZjgGrU2Bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgZjgGrU2Bw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Bochi",
                "tags": [
                    "canal ana bochi",
                    "ana bochi",
                    "ana bock",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "z\u00e9 alvarenga",
                    "jos\u00e9 alvarenga",
                    "vlog",
                    "vlogger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O QUE NINGU\u00c9M TE CONTA SOBRE TER UM AIRBNB!",
                    "description": "LINK DO AIRBNB: https://www.airbnb.com.br/rooms/1193740074051639938?_set_bev_on_new_domain=1721318722_EAODE5NzlmNjc0YT&source_impression_id=p3_1721318725_P3M6n5CsovBjTn1D\n\n\nMe segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nOi gente, tudo bem? ! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207631",
                "likeCount": "21276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LhRsnqRJrEASgW5hRtMvzJz0zxs",
            "id": "BYMN25ViivQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T21:26:57Z",
                "channelId": "UCVQA27rF-1I-10ArkI5xatQ",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | PENEDENSE X CRB - 23/02/25 - SEMIFINAL | ALAGOANO 2025 | #LIVE",
                "description": "Jogo Penedense x CRB ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o Penedense x CRB \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#PenedensexCRB #CampeonatoAlagoano #NNPlay #NNPlaySports\n\n#PenedensexCRB\n#CampeonatoAlagoano\n#Penedense\n#JogoDoPenedense\n#JogoDoCRB\n#CRB\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYMN25ViivQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYMN25ViivQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYMN25ViivQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYMN25ViivQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYMN25ViivQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NN Play",
                "tags": [
                    "Nn Play",
                    "R\u00e1dio NN",
                    "Futebol NN Play",
                    "Futebol R\u00e1dio NN",
                    "Campeonato Alagoano",
                    "Campeonato Alagoano 2025",
                    "Alagoano 2025",
                    "Alagoano \u00e9 Massa",
                    "CRB",
                    "CRB Ao vivo",
                    "CRB com Imagem",
                    "Jogo do CRB",
                    "Arapiraca",
                    "Alagoas",
                    "Semifinal",
                    "Semifinal do Alagoano",
                    "Semifinal 2025",
                    "Penedense x CRB",
                    "Penedense e CRB",
                    "Transmiss\u00e3o Penedense e CRB",
                    "Assistir Penedense e CRB",
                    "Jogo do Penedense e CRB",
                    "Penedense e CRB Ao vivo",
                    "Penedense e CRB com Imagem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | PENEDENSE X CRB - 23/02/25 - SEMIFINAL | ALAGOANO 2025 | #LIVE",
                    "description": "Jogo Penedense x CRB ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o Penedense x CRB \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#PenedensexCRB #CampeonatoAlagoano #NNPlay #NNPlaySports\n\n#PenedensexCRB\n#CampeonatoAlagoano\n#Penedense\n#JogoDoPenedense\n#JogoDoCRB\n#CRB\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257106",
                "likeCount": "5988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c7QoNoyQIZ-lZ97MmOlp3C16JE8",
            "id": "hXKjswwexgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:25:20Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: INTER DE LIMEIRA 0 X 3 SANTOS | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXKjswwexgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: INTER DE LIMEIRA 0 X 3 SANTOS | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1089244",
                "likeCount": "35287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RAmfjPVcPsOHz_-1H0bfiylcMV0",
            "id": "d2btph6SaR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T00:33:18Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | MIRASSOL X PALMEIRAS | PAULISTA 2025",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s partida contra o Mirassol, pelo Campeonato Paulista 2025\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras #paulista2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d2btph6SaR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "campeonato paulista",
                    "campeonato paulista 2025",
                    "palmeiras x botafogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | MIRASSOL X PALMEIRAS | PAULISTA 2025",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s partida contra o Mirassol, pelo Campeonato Paulista 2025\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras #paulista2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191265",
                "likeCount": "12034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "alMa2hJYCqwpuMiA09xwd8PVM6c",
            "id": "FBnPlael55s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T21:39:30Z",
                "channelId": "UCfBw30ryGwSC-6YyTPseHPw",
                "title": "VALEU A PENA PATROCINAR UM TIME CONTRA O NEYMAR?",
                "description": "Qual foi o retorno dos 80 mil de patroc\u00ednio em Inter de Limeira x Santos? Teve algum lucro? Eu te conto tudo no v\u00eddeo! Foi uma honra patrocinar a Inter contra o Santos de Neymar! Assistam! T\u00e1 sensacional! E comentem muito!!! Qual pr\u00f3ximo time eu vou patrocinar?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnPlael55s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnPlael55s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnPlael55s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnPlael55s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnPlael55s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartoloucos",
                "tags": [
                    "cartolouco",
                    "cartoloucos",
                    "lucas cartolouco",
                    "futebol",
                    "mundo futebol",
                    "soccer",
                    "gol",
                    "gols",
                    "placar",
                    "ao vivo",
                    "esportes",
                    "trend",
                    "desafio",
                    "lucas strabko",
                    "messi",
                    "neymar",
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cartola",
                    "libertadores",
                    "brasileirao",
                    "final",
                    "bola",
                    "podcast",
                    "podcast futebol",
                    "influencer",
                    "youtuber",
                    "campeonato",
                    "tudo sobre futebol",
                    "melhor lance",
                    "lances",
                    "nara\u00e7\u00e3o",
                    "PermissionToDance",
                    "shorts",
                    "bts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VALEU A PENA PATROCINAR UM TIME CONTRA O NEYMAR?",
                    "description": "Qual foi o retorno dos 80 mil de patroc\u00ednio em Inter de Limeira x Santos? Teve algum lucro? Eu te conto tudo no v\u00eddeo! Foi uma honra patrocinar a Inter contra o Santos de Neymar! Assistam! T\u00e1 sensacional! E comentem muito!!! Qual pr\u00f3ximo time eu vou patrocinar?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288204",
                "likeCount": "23995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WmIOu9D65LiY8jp0Q9L10LR-X_s",
            "id": "mILDwNtrx10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:00:54Z",
                "channelId": "UCrrK1Ek0XI0miBz9fFF_CnA",
                "title": "JOGUEI e MOSTREI TUDO da NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O do BRAWL!",
                "description": "Nesse v\u00eddeo a gente vai ver o rankeado, o novo passe, as novas skins e um monte de coisa!\n\nuse meu c\u00f3digo IGU na loja do brawl!\n\n\ud83d\udcf7 - https://instagram.com/sriguyt\n\ud83d\udc26 - https://twitter.com/sriguyt\n\ud83d\udcac - https://discord.gg/jJ5kmCkrzZ\n\nEmail para contato comercial: igu@manag3r.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mILDwNtrx10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "+Igu",
                "tags": [
                    "Igu",
                    "sr igu",
                    "sr. igu",
                    "funny",
                    "igor",
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "ranked",
                    "novo",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "testei",
                    "joguei"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI e MOSTREI TUDO da NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O do BRAWL!",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo a gente vai ver o rankeado, o novo passe, as novas skins e um monte de coisa!\n\nuse meu c\u00f3digo IGU na loja do brawl!\n\n\ud83d\udcf7 - https://instagram.com/sriguyt\n\ud83d\udc26 - https://twitter.com/sriguyt\n\ud83d\udcac - https://discord.gg/jJ5kmCkrzZ\n\nEmail para contato comercial: igu@manag3r.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352381",
                "likeCount": "10606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8wAkTFkDZvWPtPZKfoaTAWwsgzI",
            "id": "pL-ZHo_6QVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T23:59:57Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 5 X 0 MARIC\u00c1 | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO CARIOCA 2025 | ge.globo",
                "description": "O Flamengo goleia o Maric\u00e1 e \u00e9 campe\u00e3o da Ta\u00e7a Guanabara\n\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os lances com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/jogo/22-02-2025/flamengo-marica.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Confira como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/\n\n#CampeonatoCarioca #Flamengo #Maric\u00e1\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pL-ZHo_6QVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Campeonato Carioca",
                    "Campeonato Carioca 2024",
                    "Carioc\u00e3o",
                    "Estaduais",
                    "MM",
                    "Melhoresmomentos",
                    "campeonatoestadual",
                    "estaduais2024",
                    "futebol",
                    "futebolnacional",
                    "gol",
                    "gols",
                    "highlights",
                    "lances",
                    "times cariocas",
                    "\u00e9gol",
                    "flamengo",
                    "maric\u00e1",
                    "flamengo x maric\u00e1",
                    "gols do flamengo",
                    "goleada",
                    "var",
                    "arrascaeta",
                    "l\u00e9o ortiz",
                    "gerson",
                    "luiz ara\u00fajo",
                    "matheus gon\u00e7alves",
                    "campe\u00e3o",
                    "ta\u00e7a",
                    "ta\u00e7a guanabara"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 5 X 0 MARIC\u00c1 | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO CARIOCA 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Flamengo goleia o Maric\u00e1 e \u00e9 campe\u00e3o da Ta\u00e7a Guanabara\n\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os lances com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/jogo/22-02-2025/flamengo-marica.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Confira como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/\n\n#CampeonatoCarioca #Flamengo #Maric\u00e1\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1779556",
                "likeCount": "62029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GkHlVI3MuY-DfTZF4Wu21A9dBV8",
            "id": "B1XF4HXtdks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T21:31:10Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "JOGO COMPLETO: CIANORTE 0 x 2 LONDRINA | QUARTAS DE FINAL - IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                "description": "CHEGOU AS QUARTAS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Cianorte recebe o Londrina na primeira partida das quartas de final do Campeonato Paranaense! Quem vence no jogo de ida?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports!\n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1XF4HXtdks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1XF4HXtdks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1XF4HXtdks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1XF4HXtdks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1XF4HXtdks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "nsports online",
                    "tvnsports",
                    "tv nsports",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo nsports",
                    "campeonato paranaense",
                    "paranaense 2025",
                    "ao vivo com imagens",
                    "londrina",
                    "londrina ao vivo",
                    "londrina x athletico",
                    "paranaense",
                    "cianorte",
                    "cia norte",
                    "cianorte ao vivo",
                    "cianorte x londrina",
                    "cianorte vs londrina",
                    "cianorte x londrina ao vivo",
                    "cianorte vs londrina ao vivo",
                    "quartas de final",
                    "quartas",
                    "mata-mata",
                    "mata mata",
                    "campeonato paranaense 2025",
                    "nsports ao vivo paranaense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CIANORTE 0 x 2 LONDRINA | QUARTAS DE FINAL - IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                    "description": "CHEGOU AS QUARTAS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nO Cianorte recebe o Londrina na primeira partida das quartas de final do Campeonato Paranaense! Quem vence no jogo de ida?\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports!\n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181279",
                "likeCount": "3559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bb_e-Im-uhNocOly3FhpCkSMuyo",
            "id": "Y495tpFnqIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:55:51Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "GRANDE FINAL PGL Cluj-Napoca 2025 - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "GRANDE FINAL PGL Cluj-Napoca 2025 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3 e MD5):\n10:00 - FAZE vs Astralis\n15:00 - MOUZ VS FALCONS\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y495tpFnqIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRANDE FINAL PGL Cluj-Napoca 2025 - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "GRANDE FINAL PGL Cluj-Napoca 2025 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3 e MD5):\n10:00 - FAZE vs Astralis\n15:00 - MOUZ VS FALCONS\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404838",
                "likeCount": "12587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lNazJ7kXmBzoyG0XsPoKN0spUnw",
            "id": "A5ZLjTiC3ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:34:37Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MIRASSOL 2 X 3 PALMEIRAS | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5ZLjTiC3ME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MIRASSOL 2 X 3 PALMEIRAS | SUPER RODADA DECISIVA | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615354",
                "likeCount": "12597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nvYchLCUxCKExAmkptIRvZuImr4",
            "id": "31H5fhCwutM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:43:01Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Vinicius Jr. acaba com JEJUM DE GOLS, Modric brilha com GOLA\u00c7O, e Real Madrid bate Girona em LALIGA",
                "description": "O Real Madrid segue \u00e0 ca\u00e7a do Barcelona na disputa pelo t\u00edtulo de LALIGA.\n\nMesmo sobrando em campo e empilhando chances desperdi\u00e7adas, os merengues ficaram no 2 a 0 diante do Girona, neste domingo (23), no Santiago Bernab\u00e9u, e colaram nos catal\u00e3es na lideran\u00e7a do Campeonato Espanhol.\n\nOs rivais somam agora 54 pontos, mas os cul\u00e9s levam vantagem nos crit\u00e9rios de desempate.\n\nO resultado em casa nasceu com um gola\u00e7o de Luka Modric, ainda na reta final da 1\u00aa etapa e com um chuta\u00e7o na entrada da \u00e1rea ap\u00f3s lance de escanteio.\n\nJ\u00e1 no segundo tempo, ap\u00f3s empilhar chances, os merengues ampliaram com Vinicius Jr., que complementou passe a\u00e7ucarado de Mbapp\u00e9 \u00e0s costas da defesa.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #viniciusjr #vinicius #modric #vinijr #girona #futebol #laliga #laliganaespn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31H5fhCwutM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "lAliga",
                    "Melhores",
                    "Momentos",
                    "gol",
                    "campeonato espanhol",
                    "espanhol",
                    "Real Madrid",
                    "Girona",
                    "Real Madrid x Girona",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Vinicius Jr.",
                    "Rodrygo",
                    "Modric",
                    "Gola\u00e7o Modric",
                    "Vini Jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Vinicius Jr. acaba com JEJUM DE GOLS, Modric brilha com GOLA\u00c7O, e Real Madrid bate Girona em LALIGA",
                    "description": "O Real Madrid segue \u00e0 ca\u00e7a do Barcelona na disputa pelo t\u00edtulo de LALIGA.\n\nMesmo sobrando em campo e empilhando chances desperdi\u00e7adas, os merengues ficaram no 2 a 0 diante do Girona, neste domingo (23), no Santiago Bernab\u00e9u, e colaram nos catal\u00e3es na lideran\u00e7a do Campeonato Espanhol.\n\nOs rivais somam agora 54 pontos, mas os cul\u00e9s levam vantagem nos crit\u00e9rios de desempate.\n\nO resultado em casa nasceu com um gola\u00e7o de Luka Modric, ainda na reta final da 1\u00aa etapa e com um chuta\u00e7o na entrada da \u00e1rea ap\u00f3s lance de escanteio.\n\nJ\u00e1 no segundo tempo, ap\u00f3s empilhar chances, os merengues ampliaram com Vinicius Jr., que complementou passe a\u00e7ucarado de Mbapp\u00e9 \u00e0s costas da defesa.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #viniciusjr #vinicius #modric #vinijr #girona #futebol #laliga #laliganaespn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1852573",
                "likeCount": "76155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UG5zomMWg6d8DpsueUWLyg_P4KI",
            "id": "-THb66qiLuI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:45:33Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "RB LEIPZIG X HEIDENHEIM | BUNDESLIGA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO RB Leipzig recebe o Heidenheim em duelo v\u00e1lido pela 23\u00aa rodada da Bundesliga. Quem ser\u00e1 que vence a partida? Acompanhe o Campeonato Alem\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a no Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10\n\n#unionberlin #bundesliga #mainz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-THb66qiLuI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-THb66qiLuI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-THb66qiLuI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-THb66qiLuI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-THb66qiLuI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "onde assistir",
                    "bundesliga",
                    "campeonato alem\u00e3o",
                    "bundesliga ao vivo",
                    "campeonato alem\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o bundesliga",
                    "goat transmiss\u00e3o",
                    "tabela bundesliga",
                    "rb leipzig",
                    "leipzig",
                    "heidenheim",
                    "leipzig x heindenheim",
                    "leipzig ao vivo",
                    "heindenhem ao vivo",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "futebol online",
                    "onde assistir leipzig",
                    "onde assistir bundesliga",
                    "rb leipzig ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o leipzig",
                    "leipzig gr\u00e1tis",
                    "leipzig goat"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RB LEIPZIG X HEIDENHEIM | BUNDESLIGA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO RB Leipzig recebe o Heidenheim em duelo v\u00e1lido pela 23\u00aa rodada da Bundesliga. Quem ser\u00e1 que vence a partida? Acompanhe o Campeonato Alem\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a no Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10\n\n#unionberlin #bundesliga #mainz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289270",
                "likeCount": "6733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d8CtrPL-TNMSdnqyx3ITnME4R9k",
            "id": "SD2UiX1jpd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "new update",
                    "finx",
                    "lumi",
                    "new brawler",
                    "ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                    "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13779707",
                "likeCount": "496039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGRGY_Vxsayvev6t9RpC3Yifg2w",
            "id": "Auc5kkJGJow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T18:54:58Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "SALAH brilha, e LIVERPOOL vence o MANCHESTER CITY fora de casa na Premier League | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Liverpool #ManchesterCity #PremierLeague #Futebol #PremierLeagueNaESPN #Recap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Auc5kkJGJow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN ao vivo",
                    "ESPN",
                    "SportsCenter",
                    "Fox Sports",
                    "FoxSports",
                    "Salah",
                    "Liverpool",
                    "Manchester City",
                    "Manchester United",
                    "Arsenal",
                    "Chelsea",
                    "Premier League",
                    "PL",
                    "Premiere League",
                    "Premier League ESPN",
                    "Guardiola",
                    "Marmoush",
                    "Salah Liverpool",
                    "Melhores Momentos",
                    "Ederson",
                    "Alisson",
                    "Haaland",
                    "De Bruyne",
                    "Doku",
                    "Savinho",
                    "Van Dijk",
                    "Gols",
                    "Gola\u00e7o Liverpool",
                    "Gols Premier League",
                    "Luis D\u00edaz",
                    "Manchester City 0 x 2 Liverpool",
                    "Liverpool 2 x 0 Manchester city"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SALAH brilha, e LIVERPOOL vence o MANCHESTER CITY fora de casa na Premier League | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Liverpool #ManchesterCity #PremierLeague #Futebol #PremierLeagueNaESPN #Recap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "985044",
                "likeCount": "42507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1313"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}