{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "_OTGh5Gfok2ADBEsh2kPk7qrPwU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kxWquLLL1kJSg_6k32dFkedsU9c",
            "id": "KJtOTXqaW9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:00:24Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "NINAO",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nNINAO \u00b7 GIMS\n\nNINAO\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "NINAO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NINAO",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nNINAO \u00b7 GIMS\n\nNINAO\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282729",
                "likeCount": "18421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1037"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X0OmCcINMQzxWeRFnSZ-lwJi8h8",
            "id": "0V-l9ZggcRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:08Z",
                "channelId": "UC-69vhXlCa3XHbF8JHCQHfg",
                "title": "Aya Nakamura - Chimiy\u00e9 (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb disponible maintenant : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\nNew single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb out now : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\n-\n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aya Nakamura",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aya Nakamura - Chimiy\u00e9 (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb disponible maintenant : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\nNew single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb out now : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\n-\n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488620",
                "likeCount": "37161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A7w42rZMYPwyTzdpg-miVghDvBk",
            "id": "eWAdpUyzCkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:40Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE Doechii",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "JENNIE Rapping"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8516141",
                "likeCount": "1091943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fJPP9MKkR07nW5wuONB6k4mmIXQ",
            "id": "Hhro5yO6Zuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T21:59:46Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Man. City - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Man. City",
                    "National",
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid vs. Man. City"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Man. City - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1994632",
                "likeCount": "32984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "py0ExSo8_iykjy3fw8VXRp0wae4",
            "id": "Q6v1B7SCbZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T16:00:28Z",
                "channelId": "UCZTNzUjGp75acD53kUnEkwQ",
                "title": "J\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur l\u2019HORREUR des LIVES TIKTOK (arnaques, humiliation, exploitation\u2026)",
                "description": "\u27a1 Utilisez le code AMISTORY pour obtenir une r\u00e9duction exclusive de 60% sur votre abonnement annuel Incogni en passant par ce lien : https://incogni.com/amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nBienvenue dans l\u2019univers effrayant des lives TikTok.\n\nSi tu scrolles assez longtemps, tu finis par tomber sur lives ultra d\u00e9rangeant.\n\nEt si \u00e7a peut sembler bizarre que TikTok autorise ce genre de contenu. \n\nEn fait, on comprend mieux pourquoi il le fait quand on r\u00e9alise \u00e0 quel point ces lives rapportent une tonne d\u2019argent.\n\nSans m\u00eame que vous vous en rendiez compte, TikTok a mis en place un syst\u00e8me super \u00e9labor\u00e9 sur ses lives pour vous faire d\u00e9penser des sommes monstrueuses.\n\nMais alors jusqu\u2019o\u00f9 vont ces influenceurs pour pousser leurs spectateurs \u00e0 donner leur argent ? \n\nPourquoi la plateforme ne fait rien pour r\u00e9guler ces vid\u00e9os ?\n\n************\n\n0:00 : Intro \n5:10 : La mendicit\u00e9 2.0\n21:05 : T*rture P*rn\n30:50 : 15$ pour une vid\u00e9o de m*neure\n37:38 : Pourquoi les gens donnent ?\n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nCo-autrice : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://www.radiofrance.fr/mouv/podcasts/reporterter/live-matchs-sur-tiktok-comment-certains-influenceurs-soutirent-de-l-argent-a-leurs-jeunes-abonnes-4648619\n* https://www.forbes.com/sites/alexandralevine/2022/04/27/how-tiktok-live-became-a-strip-club-filled-with-15-year-olds\u00a0\n* https://www.bbc.com/news/world-63213567\u00a0\n* https://www.businessinsider.com/tiktok-sleepfluencers-help-people-with-insomnia-fall-asleep-2022-12\u00a0\n* https://www.theguardian.com/artanddesign/2023/sep/25/marina-abramovics-shocking-rhythm-0-performance-shows-why-we-still-cannot-trust-people-in-power\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-court-denies-tiktoks-motion-to-dismiss-in-landmark-childrens-protection-lawsuit/\u00a0\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-sues-tiktok-for-raking-in-millions-from-virtual-strip-clubs-involving-minors/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amistory",
                "tags": [
                    "#tiktok"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur l\u2019HORREUR des LIVES TIKTOK (arnaques, humiliation, exploitation\u2026)",
                    "description": "\u27a1 Utilisez le code AMISTORY pour obtenir une r\u00e9duction exclusive de 60% sur votre abonnement annuel Incogni en passant par ce lien : https://incogni.com/amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nBienvenue dans l\u2019univers effrayant des lives TikTok.\n\nSi tu scrolles assez longtemps, tu finis par tomber sur lives ultra d\u00e9rangeant.\n\nEt si \u00e7a peut sembler bizarre que TikTok autorise ce genre de contenu. \n\nEn fait, on comprend mieux pourquoi il le fait quand on r\u00e9alise \u00e0 quel point ces lives rapportent une tonne d\u2019argent.\n\nSans m\u00eame que vous vous en rendiez compte, TikTok a mis en place un syst\u00e8me super \u00e9labor\u00e9 sur ses lives pour vous faire d\u00e9penser des sommes monstrueuses.\n\nMais alors jusqu\u2019o\u00f9 vont ces influenceurs pour pousser leurs spectateurs \u00e0 donner leur argent ? \n\nPourquoi la plateforme ne fait rien pour r\u00e9guler ces vid\u00e9os ?\n\n************\n\n0:00 : Intro \n5:10 : La mendicit\u00e9 2.0\n21:05 : T*rture P*rn\n30:50 : 15$ pour une vid\u00e9o de m*neure\n37:38 : Pourquoi les gens donnent ?\n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nCo-autrice : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://www.radiofrance.fr/mouv/podcasts/reporterter/live-matchs-sur-tiktok-comment-certains-influenceurs-soutirent-de-l-argent-a-leurs-jeunes-abonnes-4648619\n* https://www.forbes.com/sites/alexandralevine/2022/04/27/how-tiktok-live-became-a-strip-club-filled-with-15-year-olds\u00a0\n* https://www.bbc.com/news/world-63213567\u00a0\n* https://www.businessinsider.com/tiktok-sleepfluencers-help-people-with-insomnia-fall-asleep-2022-12\u00a0\n* https://www.theguardian.com/artanddesign/2023/sep/25/marina-abramovics-shocking-rhythm-0-performance-shows-why-we-still-cannot-trust-people-in-power\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-court-denies-tiktoks-motion-to-dismiss-in-landmark-childrens-protection-lawsuit/\u00a0\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-sues-tiktok-for-raking-in-millions-from-virtual-strip-clubs-involving-minors/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303501",
                "likeCount": "14287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PrLn2168MS4c8ymJ9BIJfl_XQFk",
            "id": "E69QpAsqOVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T18:33:04Z",
                "channelId": "UC4M0_pdWJeWRrHigdXOJ0AQ",
                "title": "Un historien de la Seconde Guerre mondiale analyse des films | Science vs Fiction",
                "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive de Green-Got avec 3 mois offerts en utilisant le code EXPLOREMEDIA : https://bit.ly/4hVHrbx\n\nDans ce nouvel \u00e9pisode de Science vs Fiction, Guillaume Pollack, docteur en Histoire contemporaine et Arlette Testyler, rescap\u00e9e de la Rafle du V\u00e9lodrome d\u2019Hiver et du camp de Beaune-la-Rolande, analysent des films et s\u00e9ries sur la Seconde Guerre mondiale.\n\nDe \"La Rafle\" \u00e0 \"La Chute\" en passant par \"Jojo Rabbit\" et \"Il faut sauver le soldat Ryan\" ... \u00e0 quel point ces films sont-ils r\u00e9alistes ?\nComment la guerre a d\u00e9but\u00e9 ? Les Allemands \u00e9taient-ils tous nazis ? Comment le r\u00e9gime de Vichy a collabor\u00e9 ? Comment s'est pass\u00e9 r\u00e9ellement le D\u00e9barquement de Normandie ? Comment a-t-on d\u00e9couvert les camps de concentration ?\n\nExceptionnellement dans cet \u00e9pisode, Arlette Testyler, pr\u00e9sidente de l\u2019Union des d\u00e9port\u00e9s d\u2019Auschwitz, a accept\u00e9 de t\u00e9moigner de son exp\u00e9rience. Un immense merci \u00e0 elle pour son t\u00e9moignage.\n\nArlette Testyler est auteure des livres : \u201cJ'avais 9 ans quand ils nous ont rafl\u00e9s\u201d (2024) et \u201cLes enfants aussi\u201d (2010). \nGuillaume Pollack est auteur du livre \u201cL'arm\u00e9e du silence. Histoire des r\u00e9seaux de r\u00e9sistance en France (1940-1945)\". \n\nUn grand merci \u00e0 eux pour leur participation.\n\n\n************************************\n\nRetrouvez chaque semaine une nouvelle vid\u00e9o et quatre nouveaux shorts sur notre cha\u00eene. #staycurious \n\nNous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\n- Instagram : http://expl.tv/Instagram \n- TikTok : http://expl.tv/TikTok\n- Facebook : http://expl.tv/Facebook\n- Snapchat : http://expl.tv/Snapchat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Explore Media",
                "tags": [
                    "seconde guerre mondiale",
                    "film seconde guerre mondiale",
                    "films seconde guerre mondiale",
                    "guerre",
                    "film guerre",
                    "sc\u00e8nes films guerre",
                    "historien",
                    "historien r\u00e9agit",
                    "historien r\u00e9action",
                    "historien seconde guerre mondiale",
                    "camp de concentration",
                    "d\u00e9portation",
                    "Juifs d\u00e9portation",
                    "Auschwitz",
                    "La Rafle",
                    "Il faut sauver le soldat Ryan",
                    "Inglourious Basterds",
                    "La Chute",
                    "analyse de film",
                    "info",
                    "\u00e9ducation",
                    "histoire",
                    "shoah",
                    "science vs fiction",
                    "science vs fiction seconde guerre mondiale",
                    "explore media",
                    "explore"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un historien de la Seconde Guerre mondiale analyse des films | Science vs Fiction",
                    "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive de Green-Got avec 3 mois offerts en utilisant le code EXPLOREMEDIA : https://bit.ly/4hVHrbx\n\nDans ce nouvel \u00e9pisode de Science vs Fiction, Guillaume Pollack, docteur en Histoire contemporaine et Arlette Testyler, rescap\u00e9e de la Rafle du V\u00e9lodrome d\u2019Hiver et du camp de Beaune-la-Rolande, analysent des films et s\u00e9ries sur la Seconde Guerre mondiale.\n\nDe \"La Rafle\" \u00e0 \"La Chute\" en passant par \"Jojo Rabbit\" et \"Il faut sauver le soldat Ryan\" ... \u00e0 quel point ces films sont-ils r\u00e9alistes ?\nComment la guerre a d\u00e9but\u00e9 ? Les Allemands \u00e9taient-ils tous nazis ? Comment le r\u00e9gime de Vichy a collabor\u00e9 ? Comment s'est pass\u00e9 r\u00e9ellement le D\u00e9barquement de Normandie ? Comment a-t-on d\u00e9couvert les camps de concentration ?\n\nExceptionnellement dans cet \u00e9pisode, Arlette Testyler, pr\u00e9sidente de l\u2019Union des d\u00e9port\u00e9s d\u2019Auschwitz, a accept\u00e9 de t\u00e9moigner de son exp\u00e9rience. Un immense merci \u00e0 elle pour son t\u00e9moignage.\n\nArlette Testyler est auteure des livres : \u201cJ'avais 9 ans quand ils nous ont rafl\u00e9s\u201d (2024) et \u201cLes enfants aussi\u201d (2010). \nGuillaume Pollack est auteur du livre \u201cL'arm\u00e9e du silence. Histoire des r\u00e9seaux de r\u00e9sistance en France (1940-1945)\". \n\nUn grand merci \u00e0 eux pour leur participation.\n\n\n************************************\n\nRetrouvez chaque semaine une nouvelle vid\u00e9o et quatre nouveaux shorts sur notre cha\u00eene. #staycurious \n\nNous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\n- Instagram : http://expl.tv/Instagram \n- TikTok : http://expl.tv/TikTok\n- Facebook : http://expl.tv/Facebook\n- Snapchat : http://expl.tv/Snapchat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290938",
                "likeCount": "11551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jC42kmdJT_OdMgTbKAi646qIKmY",
            "id": "SjclyQHxp74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:32Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking ft. VEN1 - Dinars [Visualizer Officiel]",
                "description": "AFRICA JUNGLE PART. 1 maintenant disponible : https://soolking.lnk.to/AfricaJunglePart1\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #VEN1 #DINARS #AfricaJunglePart1\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "africa",
                    "jungle",
                    "GIMS",
                    "CARREOK",
                    "CARR\u00c9OK",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking zemer",
                    "Soolking lyrics",
                    "zemer",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking alg\u00e9rie",
                    "Soolking musique",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "guerilla",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sdm",
                    "sdm cartier santos",
                    "soolking sdm only you",
                    "soolking only you",
                    "soolking album",
                    "Soolking gims",
                    "nasdas",
                    "soolking franglish",
                    "soolking ghali",
                    "ven1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking ft. VEN1 - Dinars [Visualizer Officiel]",
                    "description": "AFRICA JUNGLE PART. 1 maintenant disponible : https://soolking.lnk.to/AfricaJunglePart1\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #VEN1 #DINARS #AfricaJunglePart1\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127874",
                "likeCount": "7956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aLK8nVq4pddaCme0jNbAcsVleaU",
            "id": "im5vt-iIGBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T10:02:11Z",
                "channelId": "UCKAPmueTJgFP7EYhNCPAk2Q",
                "title": "FREE CONGO",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nFREE CONGO \u00b7 Gradur \u00b7 Ninho \u00b7 Damso \u00b7 Josman \u00b7 Youssoupha \u00b7 Kalash Criminel \u00b7 Rims \u00b7 Stefio\n\nFREE CONGO\n\n\u2117 2025 Grand Sheguey\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer, Conceptor: Rims\nProducer, Conceptor: Stefio\nMixer: Ilyes zennache\nMixer: Jules Fradet\nLyricist: Gradur\nLyricist: Ninho\nLyricist: Josman\nLyricist: Youssoupha\nLyricist: Kalash Criminel\nLyricist: Damso\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gradur - Topic",
                "tags": [
                    "Gradur",
                    "Ninho",
                    "Damso",
                    "Josman",
                    "Youssoupha",
                    "Kalash Criminel",
                    "Rims",
                    "Stefio",
                    "FREE CONGO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FREE CONGO",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nFREE CONGO \u00b7 Gradur \u00b7 Ninho \u00b7 Damso \u00b7 Josman \u00b7 Youssoupha \u00b7 Kalash Criminel \u00b7 Rims \u00b7 Stefio\n\nFREE CONGO\n\n\u2117 2025 Grand Sheguey\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer, Conceptor: Rims\nProducer, Conceptor: Stefio\nMixer: Ilyes zennache\nMixer: Jules Fradet\nLyricist: Gradur\nLyricist: Ninho\nLyricist: Josman\nLyricist: Youssoupha\nLyricist: Kalash Criminel\nLyricist: Damso\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57868",
                "likeCount": "5463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CQflEnuqDcwKjil_HSwbyPtegfM",
            "id": "z83ignd_3Fk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:42:10Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "Les PIRES \u00c9CONOMIES de tous les temps",
                "description": "Merci \u00e0 Deblock de nous soutenir ! \u2705 Profitez de leurs offres en utilisant le code TRASHDEBLOCK et en cliquant ici : https://deblock.com/f-trash Vous saviez que le V\u00e9n\u00e9zuela a \u00e9t\u00e9 le 4\u00e8me pays le plus riche du monde par habitant ? Caracas \u00e9tait m\u00eame une ville pris\u00e9e ! Une destination phare du Concorde ! Bon maintenant, on en est tr\u00e8s loin : taux d'homicides parmi les plus \u00e9lev\u00e9s au monde et exode massif : plus de 7 millions sont d\u00e9j\u00e0 partis, 25% de la population  ! Comment une \u00e9conomie peut a ce point se rater ? La richesse du V\u00e9n\u00e9zuela, c\u2019est le p\u00e9trole : le plus gros r\u00e9servoir au monde ! Face aux app\u00e9tits des puissants, le pays nationalise \u2026 et plut\u00f4t intelligemment : 50-50 sur les b\u00e9n\u00e9fices ! \u00c7a permet au dirigeant P\u00e9rez de construire de nombreuses infrastructures ! La classe moyenne explose et des quartiers chic comme Altamira t\u00e9moignent des fastes d\u2019antan.\n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n00:00 Introduction\n1:02 La Maladie Hollandaise\n4:31 Zimbabwe : La pire monnaie du monde\n7:59 Liban : L'effondrement le plus rapide de l'histoire\n9:49 Cor\u00e9e du Nord et Russie : L'\u00e9tat sait-il g\u00e9rer l'\u00e9conomie ?\n14:25 La pire \u00e9conomie du monde n'est-elle pas celle de demain ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "\u00e9conomie",
                    "trash",
                    "pires",
                    "pays",
                    "g\u00e9ographie",
                    "histoire",
                    "argent"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les PIRES \u00c9CONOMIES de tous les temps",
                    "description": "Merci \u00e0 Deblock de nous soutenir ! \u2705 Profitez de leurs offres en utilisant le code TRASHDEBLOCK et en cliquant ici : https://deblock.com/f-trash Vous saviez que le V\u00e9n\u00e9zuela a \u00e9t\u00e9 le 4\u00e8me pays le plus riche du monde par habitant ? Caracas \u00e9tait m\u00eame une ville pris\u00e9e ! Une destination phare du Concorde ! Bon maintenant, on en est tr\u00e8s loin : taux d'homicides parmi les plus \u00e9lev\u00e9s au monde et exode massif : plus de 7 millions sont d\u00e9j\u00e0 partis, 25% de la population  ! Comment une \u00e9conomie peut a ce point se rater ? La richesse du V\u00e9n\u00e9zuela, c\u2019est le p\u00e9trole : le plus gros r\u00e9servoir au monde ! Face aux app\u00e9tits des puissants, le pays nationalise \u2026 et plut\u00f4t intelligemment : 50-50 sur les b\u00e9n\u00e9fices ! \u00c7a permet au dirigeant P\u00e9rez de construire de nombreuses infrastructures ! La classe moyenne explose et des quartiers chic comme Altamira t\u00e9moignent des fastes d\u2019antan.\n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n00:00 Introduction\n1:02 La Maladie Hollandaise\n4:31 Zimbabwe : La pire monnaie du monde\n7:59 Liban : L'effondrement le plus rapide de l'histoire\n9:49 Cor\u00e9e du Nord et Russie : L'\u00e9tat sait-il g\u00e9rer l'\u00e9conomie ?\n14:25 La pire \u00e9conomie du monde n'est-elle pas celle de demain ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316024",
                "likeCount": "16311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aiTRDKWsecareI90ot-lR3NP92s",
            "id": "cFHElRaF19s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams - Call Me When You Break Up (Official Video)",
                "description": "Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams - Call Me When You Break Up (Official Video) \n \nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop the new collection: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nListen to \u201cCall Me When You Break Up\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/CallMeWhenYouBreakUp\n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nFollow Gracie Abrams:\nInstagram: https://www.instagram.com/gracieabrams/\nTwitter: https://twitter.com/gracieabrams\nFacebook: https://www.facebook.com/gracieabrams/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tehegracietehe\nYouTube: https://www.youtube.com/gracieabrams\nMailing List: https://smarturl.it/graciesmailinglist\n \nLyrics: \n \nCall me when you break up\nI wanna be the first one on your mind when you wake up\nI miss the way we\u2019d stay up\nWe\u2019d talk about forever when I\u2019m taking off my makeup \n \nCall me when you break up\nAnd maybe for a time I could have the space they take up\nAnd make you forget what their name was\nAnd when you\u2019re feeling down, I can show ya what you\u2019re made of\nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\n \nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nand maybe you could\n \nCall me when you break up\nI\u2019m battling the lack of us\nI\u2019ve looked for medication\nTried every obvious replacement\nIn bars, in strangers beds\nuntil my faith was in the basement\nwon\u2019t you\ncall me when you break up?\nI feel so out of luck, I\u2019m skipping cracks along the pavement\nlook I\u2019m emotionally bankrupt\nwe\u2019re so meant for each other, \nI mean god, when will you wake up, wake up?\n \nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\nCall me when you breakup (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\n \nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nand maybe you could\n \nOh, you picked up, umm\u2026\nCall me when you break up\nUnless you found the person that you want a new name from\nI\u2019d like to be there when that day comes\nYou know I\u2019m always here\nSo don\u2019t ever be a stranger\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #GracieAbrams #CallMeWhenYouBreakUp\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams performing Call Me When You Break Up.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "Gracie Abrams",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams - Call Me When You Break Up (Official Video)",
                    "description": "Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams - Call Me When You Break Up (Official Video) \n \nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop the new collection: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nListen to \u201cCall Me When You Break Up\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/CallMeWhenYouBreakUp\n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nFollow Gracie Abrams:\nInstagram: https://www.instagram.com/gracieabrams/\nTwitter: https://twitter.com/gracieabrams\nFacebook: https://www.facebook.com/gracieabrams/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tehegracietehe\nYouTube: https://www.youtube.com/gracieabrams\nMailing List: https://smarturl.it/graciesmailinglist\n \nLyrics: \n \nCall me when you break up\nI wanna be the first one on your mind when you wake up\nI miss the way we\u2019d stay up\nWe\u2019d talk about forever when I\u2019m taking off my makeup \n \nCall me when you break up\nAnd maybe for a time I could have the space they take up\nAnd make you forget what their name was\nAnd when you\u2019re feeling down, I can show ya what you\u2019re made of\nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\n \nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nand maybe you could\n \nCall me when you break up\nI\u2019m battling the lack of us\nI\u2019ve looked for medication\nTried every obvious replacement\nIn bars, in strangers beds\nuntil my faith was in the basement\nwon\u2019t you\ncall me when you break up?\nI feel so out of luck, I\u2019m skipping cracks along the pavement\nlook I\u2019m emotionally bankrupt\nwe\u2019re so meant for each other, \nI mean god, when will you wake up, wake up?\n \nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\nCall me when you breakup (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\n \nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nand maybe you could\n \nOh, you picked up, umm\u2026\nCall me when you break up\nUnless you found the person that you want a new name from\nI\u2019d like to be there when that day comes\nYou know I\u2019m always here\nSo don\u2019t ever be a stranger\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #GracieAbrams #CallMeWhenYouBreakUp\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams performing Call Me When You Break Up.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1533700",
                "likeCount": "118432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9h1U-4cDW8cwPg-GvTcFD9hV0pU",
            "id": "Za6o0vtoMw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:46Z",
                "channelId": "UCLDrvgbwHFWwf8h2fklmwkg",
                "title": "J'AI REPRIS UN CLUB PRO ! OBJECTIF: QUALIFICATION EUROP\u00c9ENNE EN 3 ANS !",
                "description": "Soutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nMerci \u00e0 @remontada_yt pour leur participation \u00e0 la vid\u00e9o: https://www.youtube.com/@remontada_yt\n\nPour suivre mes associ\u00e9s dans le Vinsky Football Group:\n- Romain PUTEAUX: https://www.instagram.com/rom.ptx/\n- J\u00e9r\u00f4me PHOJO: https://www.instagram.com/jeromephojo/\n\nCr\u00e9dits vid\u00e9o:\n@FederacioAndFutbol  : https://www.youtube.com/user/FederacioAndFutbol\n- 4K Urban Life: https://www.youtube.com/watch?v=kFgkF-_CCnA\n\nMes liens:\nMa boutique: https://vinskyfc.fr/\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VINSKY",
                "tags": [
                    "vinsky",
                    "viinsky",
                    "vinsky360",
                    "viinsky360",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'AI REPRIS UN CLUB PRO ! OBJECTIF: QUALIFICATION EUROP\u00c9ENNE EN 3 ANS !",
                    "description": "Soutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nMerci \u00e0 @remontada_yt pour leur participation \u00e0 la vid\u00e9o: https://www.youtube.com/@remontada_yt\n\nPour suivre mes associ\u00e9s dans le Vinsky Football Group:\n- Romain PUTEAUX: https://www.instagram.com/rom.ptx/\n- J\u00e9r\u00f4me PHOJO: https://www.instagram.com/jeromephojo/\n\nCr\u00e9dits vid\u00e9o:\n@FederacioAndFutbol  : https://www.youtube.com/user/FederacioAndFutbol\n- 4K Urban Life: https://www.youtube.com/watch?v=kFgkF-_CCnA\n\nMes liens:\nMa boutique: https://vinskyfc.fr/\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157367",
                "likeCount": "11934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UsTaywky8ocVkJ6xbDWcg6LHjeA",
            "id": "EWlAjy5IfAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:20Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Official Visualizer)",
                "description": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK I : KLN\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBook1\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Official Visualizer)",
                    "description": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK I : KLN\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBook1\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76072",
                "likeCount": "5329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yGxs9mgz-kL0gkks9HKLUUWAxgw",
            "id": "le0YYhJWMdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:03:40Z",
                "channelId": "UCXT6OmpWVtDfRxI0ld6lsEg",
                "title": "J'ai zay\u00e9",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nJ'ai zay\u00e9 \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nProducer: BlackDoe\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nComposer: BlackDoe\nComposer: Nykaji\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "H\u00e9ritage - Topic",
                "tags": [
                    "H\u00e9ritage",
                    "Dadju",
                    "Tayc",
                    "H\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE",
                    "J'ai zay\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai zay\u00e9",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nJ'ai zay\u00e9 \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nProducer: BlackDoe\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nComposer: BlackDoe\nComposer: Nykaji\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65497",
                "likeCount": "4104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBAonzvSTmp0Isvlkz-opjtWW0A",
            "id": "peqja0pv0NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T16:39:25Z",
                "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew",
                "title": "DEVINE QUI DATE UNE C\u00c9L\u00c9BRIT\u00c9",
                "description": "Shop ton Teddy Tint ici : https://www.amazon.fr/dp/B0CJ5GBZPC/B007SOOFJS?maas=maas_adg_37CA90BA2850A5E4E4CA989FA4F24146_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\n@maybelline #makeup #maybelline\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oc\u00e9ane",
                "tags": [
                    "oceane",
                    "oc\u00e9ane",
                    "oc\u00e9ane les anges",
                    "oce.rthn",
                    "oce"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE QUI DATE UNE C\u00c9L\u00c9BRIT\u00c9",
                    "description": "Shop ton Teddy Tint ici : https://www.amazon.fr/dp/B0CJ5GBZPC/B007SOOFJS?maas=maas_adg_37CA90BA2850A5E4E4CA989FA4F24146_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\n@maybelline #makeup #maybelline\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620246",
                "likeCount": "26593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "emZIOki8CPyluJOzW_tOopJfdc8",
            "id": "_pJD64exidY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T13:48:57Z",
                "channelId": "UC3Sk_YpjPd_Lz_oPQfhPQXQ",
                "title": "Notre-Dame de B\u00e9tharram : Adrien Honor\u00e9 raconte ses ann\u00e9es de calvaire",
                "description": "En 2003, Adrien Honor\u00e9 est scolaris\u00e9 \u00e0 Notre-Dame de B\u00e9tharram. Aujourd\u2019hui, il raconte les deux ann\u00e9es de calvaire qu\u2019il a pass\u00e9es l\u00e0-bas. \u00c0 l\u2019\u00e2ge de douze ans, il a subi des violences physiques, psychologiques et sexuelles. #12h45 #19h45 #M6Info\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene: https://youtube.com/@M6Info/?sub_confirmation=\n\n\ud83d\udca1 Retrouvez #M6Info sur vos r\u00e9seaux sociaux:\nM6+ : https://www.m6.fr/le-1945-p_1058\nFacebook : https://www.facebook.com/M6info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@M6info_\nInstagram : https://www.instagram.com/M6info/\nX : https://x.com/M6info\nLinkedIn : https://www.linkedin.com/company/M6info/\nSnapchat : https://story.snapchat.com/p/1af4c627-edeb-4155-a04a-95e6732af0a3\nThreads : https://www.threads.net/@M6info\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaBlyNuEawdiC9VDkr0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pJD64exidY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pJD64exidY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pJD64exidY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pJD64exidY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pJD64exidY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M6 Info",
                "tags": [
                    "Actualit\u00e9",
                    "Informations",
                    "M6",
                    "Chaine t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e",
                    "JT",
                    "Journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9",
                    "12H45",
                    "19H45",
                    "1245",
                    "1945",
                    "actu",
                    "actus"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Notre-Dame de B\u00e9tharram : Adrien Honor\u00e9 raconte ses ann\u00e9es de calvaire",
                    "description": "En 2003, Adrien Honor\u00e9 est scolaris\u00e9 \u00e0 Notre-Dame de B\u00e9tharram. Aujourd\u2019hui, il raconte les deux ann\u00e9es de calvaire qu\u2019il a pass\u00e9es l\u00e0-bas. \u00c0 l\u2019\u00e2ge de douze ans, il a subi des violences physiques, psychologiques et sexuelles. #12h45 #19h45 #M6Info\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene: https://youtube.com/@M6Info/?sub_confirmation=\n\n\ud83d\udca1 Retrouvez #M6Info sur vos r\u00e9seaux sociaux:\nM6+ : https://www.m6.fr/le-1945-p_1058\nFacebook : https://www.facebook.com/M6info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@M6info_\nInstagram : https://www.instagram.com/M6info/\nX : https://x.com/M6info\nLinkedIn : https://www.linkedin.com/company/M6info/\nSnapchat : https://story.snapchat.com/p/1af4c627-edeb-4155-a04a-95e6732af0a3\nThreads : https://www.threads.net/@M6info\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaBlyNuEawdiC9VDkr0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62095",
                "likeCount": "2717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o5VsOYLjm_b4WodIY9GLLzYgkBw",
            "id": "hbz_cartN-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:30:06Z",
                "channelId": "UC1UUvhau_2V8ETvHfwkUQwg",
                "title": "2 journalistes qui ont men\u00e9 l'enqu\u00eate sur Betharram racontent - C Ce Soir du 19 f\u00e9vrier 2025",
                "description": "Pour voir la suite du d\u00e9bat \ud83d\udc49 https://bit.ly/BetharramScandaledEtat\n\nPour voir d'autres \u00e9missions \ud83d\udc49 https://bit.ly/CCeSoir\n_________________________________________________________________\nRetour sur le scandale Notre-Dame-de-B\u00e9tharram. Apr\u00e8s plus d\u2019un demi-si\u00e8cle de silence, la France sort enfin du d\u00e9ni face aux nombreuses violences pratiqu\u00e9es au sein de l\u2019\u00e9tablissement surnomm\u00e9 le \u201cgoulag des Pyr\u00e9n\u00e9es\u201d\n\nNous allons essayer de comprendre ce soir, au-del\u00e0 des pol\u00e9miques partisanes, ce que B\u00e9tharram raconte de nous. Une faillite politique, judiciaire ? Un nouvel exemple de l\u2019omerta qui r\u00e8gne dans l\u2019\u00c9glise ? Ou plus largement : une affaire qui d\u00e9voile la banalit\u00e9 des violences faites aux enfants dans notre soci\u00e9t\u00e9 ? Nous allons en d\u00e9battre ce mercredi 19 f\u00e9vrier 2025 avec : \n\n\u25b6\ufe0e Veronique MARGRON Pr\u00e9sidente de la Conf\u00e9rence des religieux et religieuses de France\n\u25b6\ufe0e America LOPEZ Journaliste France 3 Aquitaine\n\u25b6\ufe0e Antton ROUGET Journaliste Mediapart\n\u25b6\ufe0e Denis SALAS Magistrat\n\u25b6\ufe0e Pascal GELIE ancien \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Notre-Dame de Betharram, t\u00e9moin et victime de violences (l\u2019un des repr\u00e9sentants a avoir rencontr\u00e9 F Bayrou samedi dernier)\n\u25b6\ufe0e Eve SIMONET r\u00e9alisatrice du documentaire \u201cR\u00e9-inventer l\u2019enfance\u201d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C Ce Soir - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "france 5",
                    "C Ce Soir",
                    "Karim Rissouli",
                    "d\u00e9bat",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "thomas sn\u00e9garoff",
                    "Camille Diao",
                    "Notre DAme de Betharram"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "2 journalistes qui ont men\u00e9 l'enqu\u00eate sur Betharram racontent - C Ce Soir du 19 f\u00e9vrier 2025",
                    "description": "Pour voir la suite du d\u00e9bat \ud83d\udc49 https://bit.ly/BetharramScandaledEtat\n\nPour voir d'autres \u00e9missions \ud83d\udc49 https://bit.ly/CCeSoir\n_________________________________________________________________\nRetour sur le scandale Notre-Dame-de-B\u00e9tharram. Apr\u00e8s plus d\u2019un demi-si\u00e8cle de silence, la France sort enfin du d\u00e9ni face aux nombreuses violences pratiqu\u00e9es au sein de l\u2019\u00e9tablissement surnomm\u00e9 le \u201cgoulag des Pyr\u00e9n\u00e9es\u201d\n\nNous allons essayer de comprendre ce soir, au-del\u00e0 des pol\u00e9miques partisanes, ce que B\u00e9tharram raconte de nous. Une faillite politique, judiciaire ? Un nouvel exemple de l\u2019omerta qui r\u00e8gne dans l\u2019\u00c9glise ? Ou plus largement : une affaire qui d\u00e9voile la banalit\u00e9 des violences faites aux enfants dans notre soci\u00e9t\u00e9 ? Nous allons en d\u00e9battre ce mercredi 19 f\u00e9vrier 2025 avec : \n\n\u25b6\ufe0e Veronique MARGRON Pr\u00e9sidente de la Conf\u00e9rence des religieux et religieuses de France\n\u25b6\ufe0e America LOPEZ Journaliste France 3 Aquitaine\n\u25b6\ufe0e Antton ROUGET Journaliste Mediapart\n\u25b6\ufe0e Denis SALAS Magistrat\n\u25b6\ufe0e Pascal GELIE ancien \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Notre-Dame de Betharram, t\u00e9moin et victime de violences (l\u2019un des repr\u00e9sentants a avoir rencontr\u00e9 F Bayrou samedi dernier)\n\u25b6\ufe0e Eve SIMONET r\u00e9alisatrice du documentaire \u201cR\u00e9-inventer l\u2019enfance\u201d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114929",
                "likeCount": "2655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yLKSNxwPmHOrgCSVpE0-5ihzVK0",
            "id": "u5zO-o5yST4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T19:50:00Z",
                "channelId": "UC8EzKGkEiusTm7g0mTfkWkg",
                "title": "Alors que se dessine un axe Trump-Poutine, l\u2019Europe est-elle pr\u00eate \u00e0 la guerre ? | 28 minutes | ARTE",
                "description": "Emmanuel Macron re\u00e7oit aujourd\u2019hui plusieurs pays europ\u00e9ens, notamment les pays baltes qui sont en premi\u00e8re ligne face \u00e0 la Russie, mais aussi des non-europ\u00e9ens comme le Canada. La question de l\u2019envoi de troupes au sol en Ukraine, pour s\u00e9curiser un \u00e9ventuel accord de cessez-le-feu, doit y \u00eatre discut\u00e9e.\n\nOn en d\u00e9bat avec le G\u00e9n\u00e9ral Dominique Trinquand, ancien chef de la mission militaire fran\u00e7aise aupr\u00e8s de l'ONU, Alexandra Saviana, grand reporter \u00e0 \u201cL\u2019Express\u201d, et l'historien St\u00e9phane Audoin-Rouzeau.\n\n#Europe #Ukraine #Russie\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "28 minutes - ARTE",
                "tags": [
                    "D\u00e9bat",
                    "28 minutes",
                    "Arte",
                    "\u00c9lisabeth quin",
                    "actualit\u00e9",
                    "international",
                    "Benjamin Sportouch",
                    "Europe",
                    "\u00c9tats-Unis",
                    "Arabie saoudite",
                    "paix",
                    "n\u00e9gociations",
                    "Union europ\u00e9enne",
                    "Ukraine",
                    "Russie",
                    "Donald Trump",
                    "Vladimir Poutine",
                    "France",
                    "Otan",
                    "ONU",
                    "arm\u00e9e",
                    "troupes au sol",
                    "guerre en Ukraine",
                    "Volodymyr Zelensky",
                    "diplomatie",
                    "Mohammed ben Salmane",
                    "Moyen-Orient",
                    "Sergue\u00ef Lavrov",
                    "Marco Rubio",
                    "Ryad",
                    "Commission europ\u00e9enne",
                    "Emmanuel Macron",
                    "Ursula von der Leyen"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Alors que se dessine un axe Trump-Poutine, l\u2019Europe est-elle pr\u00eate \u00e0 la guerre ? | 28 minutes | ARTE",
                    "description": "Emmanuel Macron re\u00e7oit aujourd\u2019hui plusieurs pays europ\u00e9ens, notamment les pays baltes qui sont en premi\u00e8re ligne face \u00e0 la Russie, mais aussi des non-europ\u00e9ens comme le Canada. La question de l\u2019envoi de troupes au sol en Ukraine, pour s\u00e9curiser un \u00e9ventuel accord de cessez-le-feu, doit y \u00eatre discut\u00e9e.\n\nOn en d\u00e9bat avec le G\u00e9n\u00e9ral Dominique Trinquand, ancien chef de la mission militaire fran\u00e7aise aupr\u00e8s de l'ONU, Alexandra Saviana, grand reporter \u00e0 \u201cL\u2019Express\u201d, et l'historien St\u00e9phane Audoin-Rouzeau.\n\n#Europe #Ukraine #Russie\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256858",
                "likeCount": "2828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pl5cmhXIoXOEuZA8t5v7qhzm5Y0",
            "id": "84cCnmClkRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T17:46:45Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Bref. J\u2019ai discut\u00e9 avec Kyan Khojandi",
                "description": "Pour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et toute l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nLien de l\u2019\u00e9pisode 1 gratuit : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=_OymDvz34Pc\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Bref, finalement c\u2019est Kyan qui m\u2019interviewe\n02:39 : Ses d\u00e9buts \n09:56 : La pression de la r\u00e9ussite et de durer \n11:50 : \u00ab\u00a0Bref.\u00a0\u00bb, une s\u00e9rie g\u00e9n\u00e9rationnelle ? \n13:07 : Le vrai du faux dans la s\u00e9rie \n17:33 : L\u2019\u00e9criture de Bref 2 \n22:35 : Il avait besoin de s\u2019asseoir 30s, il est rest\u00e9 assis 20 ans \n27:23 : La saison qui parle \u00e0 tout le monde ? \n32:56 : Un secret bien gard\u00e9 pendant 2 ans \n34:54 : L\u2019amiti\u00e9 et l\u2019amour toxique \n37:43 : Ses conseils pour chaque g\u00e9n\u00e9ration \n41:06 : La balance entre l\u2019envie et l\u2019attente \n45:04 : On est tous le con de nous-m\u00eames 10 ans apr\u00e8s \n48:18 : Cr\u00e9er pour \u00eatre dans l\u2019instant pr\u00e9sent \n51:37 : Son duo avec Navo \n54:39 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nEntretien men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation de Kyan Khojandi\n\nPr\u00e9paration \u00e9ditoriale \u2014 Morgan Prot, Hugo Travers\nProduction \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet\nOp\u00e9rateurs vid\u00e9o \u2014 No\u00e9 Periquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier\n\nMontage \u2014 Manon Langlais \nMotion design \u2014 Romane Lorrain\n\u00c9talonnage \u2014 Manon Langlais \nMixage \u2014 Romane Meissonnier\nMiniature \u2014 Dorian Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9\nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Clement Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bref. J\u2019ai discut\u00e9 avec Kyan Khojandi",
                    "description": "Pour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et toute l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nLien de l\u2019\u00e9pisode 1 gratuit : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=_OymDvz34Pc\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Bref, finalement c\u2019est Kyan qui m\u2019interviewe\n02:39 : Ses d\u00e9buts \n09:56 : La pression de la r\u00e9ussite et de durer \n11:50 : \u00ab\u00a0Bref.\u00a0\u00bb, une s\u00e9rie g\u00e9n\u00e9rationnelle ? \n13:07 : Le vrai du faux dans la s\u00e9rie \n17:33 : L\u2019\u00e9criture de Bref 2 \n22:35 : Il avait besoin de s\u2019asseoir 30s, il est rest\u00e9 assis 20 ans \n27:23 : La saison qui parle \u00e0 tout le monde ? \n32:56 : Un secret bien gard\u00e9 pendant 2 ans \n34:54 : L\u2019amiti\u00e9 et l\u2019amour toxique \n37:43 : Ses conseils pour chaque g\u00e9n\u00e9ration \n41:06 : La balance entre l\u2019envie et l\u2019attente \n45:04 : On est tous le con de nous-m\u00eames 10 ans apr\u00e8s \n48:18 : Cr\u00e9er pour \u00eatre dans l\u2019instant pr\u00e9sent \n51:37 : Son duo avec Navo \n54:39 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nEntretien men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation de Kyan Khojandi\n\nPr\u00e9paration \u00e9ditoriale \u2014 Morgan Prot, Hugo Travers\nProduction \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet\nOp\u00e9rateurs vid\u00e9o \u2014 No\u00e9 Periquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier\n\nMontage \u2014 Manon Langlais \nMotion design \u2014 Romane Lorrain\n\u00c9talonnage \u2014 Manon Langlais \nMixage \u2014 Romane Meissonnier\nMiniature \u2014 Dorian Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9\nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Clement Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615561",
                "likeCount": "23870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X_Ca2ZEPweU1Zp856Vm2j_7TmTs",
            "id": "dPFQKUCgi0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:49Z",
                "channelId": "UCFE_YXSPzow1r9WhQKTNYVQ",
                "title": "Josas - Seul ici (Clip Officiel)",
                "description": "Josas \u2013 Seul Ici\nPREMIER EP \"PICHICHI\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES https://josas.lnk.to/pichichi\n \n--\nConnecte-toi avec JOSAS :\n\nYouTube : \u202a@JosasOfficiel\nInstagram :  / josas_officiel  \nSnapchat : josas_officiel - TikTok.com/@josasOfficiel\n\nR\u00e9alisation par Massimo\nAssistant R\u00e9alisateur : RC prod\n \nProduction : Hyperfocal et Kental \n \n#Josas #SeulIci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Josas Officiel",
                "tags": [
                    "josas",
                    "pichichi",
                    "josas pichichi",
                    "dvm",
                    "josas dvm",
                    "josas seul ici",
                    "josas tacchini",
                    "tacchini"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Josas - Seul ici (Clip Officiel)",
                    "description": "Josas \u2013 Seul Ici\nPREMIER EP \"PICHICHI\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES https://josas.lnk.to/pichichi\n \n--\nConnecte-toi avec JOSAS :\n\nYouTube : \u202a@JosasOfficiel\nInstagram :  / josas_officiel  \nSnapchat : josas_officiel - TikTok.com/@josasOfficiel\n\nR\u00e9alisation par Massimo\nAssistant R\u00e9alisateur : RC prod\n \nProduction : Hyperfocal et Kental \n \n#Josas #SeulIci"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74332",
                "likeCount": "2524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dCJ0l1AB4F_BuyIzGcNMbqAO-C4",
            "id": "iCaVe0ymIfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:04:32Z",
                "channelId": "UCXT6OmpWVtDfRxI0ld6lsEg",
                "title": "Honey Honey",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nHoney Honey \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\nLyricist: Warren Saada\nLyricist: Lisandro Cuxi\nLyricist: Jo\u00e9 Dwet Fil\u00e9\nLyricist: RnBoi\nLyricist: Singuila\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "H\u00e9ritage - Topic",
                "tags": [
                    "H\u00e9ritage",
                    "Dadju",
                    "Tayc",
                    "H\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE",
                    "Honey Honey"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Honey Honey",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nHoney Honey \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\nLyricist: Warren Saada\nLyricist: Lisandro Cuxi\nLyricist: Jo\u00e9 Dwet Fil\u00e9\nLyricist: RnBoi\nLyricist: Singuila\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77377",
                "likeCount": "4859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NLvPykdtFHVwkBflXzxNc4UorC0",
            "id": "tyYjuCqRoNI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:01:07Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "J'INSTALLE du CHAUFFAGE et L'\u00c9LECTRICIT\u00c9 dans mon GARAGE ! (C'est du LUXE !)",
                "description": "J'installe un chauffage efficace et pas cher dans mon garage, et on termine toute l'installation \u00e9lectrique !\ud83d\udd25L'atelier est officiellement mieux que ma maison \ud83d\ude02\nJ'ai 2 codes promo \u00e0 te partager :\n\ud83d\udc49 20% de r\u00e9duction chez CarVertical pour checker n'importe quel v\u00e9hicule avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 8% de r\u00e9duction chez SR Distribution avec mon code \"Baptiste8\" : https://www.sr-distribution.com/p/discount.html?code=Baptiste8\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "atelier",
                    "garage",
                    "construction",
                    "chauffage",
                    "electricit\u00e9",
                    "travaux",
                    "am\u00e9nagement",
                    "chauffer",
                    "clim",
                    "reversible",
                    "pompe a chaleur",
                    "installer une clim reversible",
                    "installer une pompe a chaleur",
                    "chauffage atelier",
                    "chauffage maison",
                    "lumiere",
                    "eclairage",
                    "gel",
                    "hiver",
                    "froid",
                    "fenetres",
                    "vitre"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'INSTALLE du CHAUFFAGE et L'\u00c9LECTRICIT\u00c9 dans mon GARAGE ! (C'est du LUXE !)",
                    "description": "J'installe un chauffage efficace et pas cher dans mon garage, et on termine toute l'installation \u00e9lectrique !\ud83d\udd25L'atelier est officiellement mieux que ma maison \ud83d\ude02\nJ'ai 2 codes promo \u00e0 te partager :\n\ud83d\udc49 20% de r\u00e9duction chez CarVertical pour checker n'importe quel v\u00e9hicule avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 8% de r\u00e9duction chez SR Distribution avec mon code \"Baptiste8\" : https://www.sr-distribution.com/p/discount.html?code=Baptiste8\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86506",
                "likeCount": "6853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChGpBwT_TMy29VZZKx7oJC4sHc8",
            "id": "SUDEdPfZTYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T15:00:11Z",
                "channelId": "UCylPPp7MGoNmK6Gx9WBpjdA",
                "title": "Lacrim - On s\u2019est tromp\u00e9s de r\u00eave feat. Oli (Clip Officiel)",
                "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.lnk.to/RIPRO-album\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Mehsah\nStreet Clip r\u00e9alis\u00e9 par : Charly D & Alexandre Leclercq\n\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ONSESTTROMPESDEREVE #OLI #BIGFLOOLI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDEdPfZTYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDEdPfZTYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDEdPfZTYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDEdPfZTYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lacrim",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lacrim - On s\u2019est tromp\u00e9s de r\u00eave feat. Oli (Clip Officiel)",
                    "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.lnk.to/RIPRO-album\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Mehsah\nStreet Clip r\u00e9alis\u00e9 par : Charly D & Alexandre Leclercq\n\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ONSESTTROMPESDEREVE #OLI #BIGFLOOLI"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367595",
                "likeCount": "23432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "40Zsdym6z_BbFC1K7DdU0LIkO5o",
            "id": "DEEL9nvxwsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:12Z",
                "channelId": "UCSnSe-5ECm9qdw69tT86Jxg",
                "title": "Dove Cameron - Too Much (Official Visualizer)",
                "description": "Official Visualizer for \u201cToo Much\u201d by Dove Cameron \n \nListen to \u201cToo Much\u201d out now: https://dovecameron.lnk.to/toomuch \n \nAmazon Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/amazonmusic \nApple Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/applemusic \niTunes: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/itunes \nPandora: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/pandora \nSoundCloud: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/soundcloud \nSpotify: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/spotify \nYouTube Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/youtubemusic \nYouTube: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/youtube \n \nFollow Dove Cameron \nhttps://www.instagram.com/dovecameron \nhttps://www.tiktok.com/@dovecameron   \nhttps://x.com/DoveCameron \nhttps://www.facebook.com/officialdovecameron \n \nLyrics: \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much\n \ni can see\nyou\u2019re working really hard\nout of breath\nbut you\u2019re still at the start\nhoney please\nyou\u2019re breaking your own heart\nshooting for the stars\nshooting in the dark\n \ni ee i\ni should have seen the signs\nyou could never\nlook me in the eye\ni ee i\ni put you in the sky\noh, it\u2019s so like you\nto put me down down down\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n \ndoing too much, puffin up your chest\nwhere you going in that little red dress?\nwho you doing all that\nwork for ?\nahhhh\ndon\u2019t you wanna keep things private?\nyou\u2019re so pretty when you\u2019re so quiet\ncan\u2019t you do it how i like, like it ?\n \nsay less! do less!\n \ni ee i\ni should have seen the signs\nyou could never\nlook me in the eye\ni ee i\ni put you in the sky\noh, it\u2019s so like you\nto put me down down down\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n \ni can see\nwhy you held on so hard\nnot your fault\nthat it wasn\u2019t in the cards\nhoney, please\ni\u2019m sending warm regards\nand a box of your things in a black car\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n\n \n#DoveCameron #TooMuch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dove Cameron",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dove Cameron - Too Much (Official Visualizer)",
                    "description": "Official Visualizer for \u201cToo Much\u201d by Dove Cameron \n \nListen to \u201cToo Much\u201d out now: https://dovecameron.lnk.to/toomuch \n \nAmazon Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/amazonmusic \nApple Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/applemusic \niTunes: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/itunes \nPandora: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/pandora \nSoundCloud: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/soundcloud \nSpotify: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/spotify \nYouTube Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/youtubemusic \nYouTube: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/youtube \n \nFollow Dove Cameron \nhttps://www.instagram.com/dovecameron \nhttps://www.tiktok.com/@dovecameron   \nhttps://x.com/DoveCameron \nhttps://www.facebook.com/officialdovecameron \n \nLyrics: \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much\n \ni can see\nyou\u2019re working really hard\nout of breath\nbut you\u2019re still at the start\nhoney please\nyou\u2019re breaking your own heart\nshooting for the stars\nshooting in the dark\n \ni ee i\ni should have seen the signs\nyou could never\nlook me in the eye\ni ee i\ni put you in the sky\noh, it\u2019s so like you\nto put me down down down\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n \ndoing too much, puffin up your chest\nwhere you going in that little red dress?\nwho you doing all that\nwork for ?\nahhhh\ndon\u2019t you wanna keep things private?\nyou\u2019re so pretty when you\u2019re so quiet\ncan\u2019t you do it how i like, like it ?\n \nsay less! do less!\n \ni ee i\ni should have seen the signs\nyou could never\nlook me in the eye\ni ee i\ni put you in the sky\noh, it\u2019s so like you\nto put me down down down\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n \ni can see\nwhy you held on so hard\nnot your fault\nthat it wasn\u2019t in the cards\nhoney, please\ni\u2019m sending warm regards\nand a box of your things in a black car\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n\n \n#DoveCameron #TooMuch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204436",
                "likeCount": "33283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FR9-NfxbZis521p-306IExcwN8U",
            "id": "EvVc2SWE-Sk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T16:59:06Z",
                "channelId": "UCZD0k5ovZjgVjfFoyg23tAQ",
                "title": "BEN plg - Para\u00eet que les miracles n'existent pas (Prod. Lucci', Murer & Le Cam\u00e9l\u00e9on)",
                "description": "Nouvel album le 7 mars prochain, nouveau single dispo : http://benplg.ffm.to/pqlmnp\nPr\u00e9commande disponible : https://pourlagloire.store\n\nMix : Mister T & Lucci'\nMastering : Adil de Saint-Denis\n\nClip produit et r\u00e9alis\u00e9 par Bien Vu\n\nMerci aux \u00e9quipes d\u2019Utopia 56 \u00e0 Calais : Laura, Thomas, Sarah\nau Secours catholique - Caritas France\naux \u00e9quipes de l\u2019accueil de jour Calais Exil\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEN_plg",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEN plg - Para\u00eet que les miracles n'existent pas (Prod. Lucci', Murer & Le Cam\u00e9l\u00e9on)",
                    "description": "Nouvel album le 7 mars prochain, nouveau single dispo : http://benplg.ffm.to/pqlmnp\nPr\u00e9commande disponible : https://pourlagloire.store\n\nMix : Mister T & Lucci'\nMastering : Adil de Saint-Denis\n\nClip produit et r\u00e9alis\u00e9 par Bien Vu\n\nMerci aux \u00e9quipes d\u2019Utopia 56 \u00e0 Calais : Laura, Thomas, Sarah\nau Secours catholique - Caritas France\naux \u00e9quipes de l\u2019accueil de jour Calais Exil\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53546",
                "likeCount": "6165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iDBGRWgFGpuvbOrqx1jdCKvUFY4",
            "id": "DiE-QcECymc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:17:54Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BREST LIVE + REAL MADRID - MAN CITY LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS ! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Brest et entre le Real Madrid et Manchester City.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGSB29 #PSG #RMAMCI #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,brest live,sb29 live,live sb29,live brest,psg brest live,psg brest direct,psg brest en direct,psg brest match,psg brest match en direct,live psg brest,direct psg brest,match psg brest,en direct psg brest,match en direct psg brest,paris brest live,paris brest direct,paris brest en direct,paris brest match,paris brest match en direct,live paris brest,direct paris brest,en direct paris brest,match paris brest,match en direct paris brest,paris sg brest live,live paris sg brest,match en direct paris sg brest,paris saint germain brest live,live paris saint germain brest,psg sb29 live,psg sb29 direct,psg sb29 en direct,psg sb29 match,psg sb29 match en direct,live psg sb29,en direct psg sb29,direct psg sb29,match psg sb29,match en direct psg sb29,paris sb29 live,live paris sb29,match en direct aujourd'hui,psg vs brest live,psg vs brest direct,psg vs brest en direct,psg vs brest match,psg vs brest match en direct,live psg vs brest,direct psg vs brest,match psg vs brest,direct psg vs brest,en direct psg vs brest,match psg vs brest,match en direct psg vs brest,paris vs brest live,paris vs brest direct,paris vs brest en direct,paris vs brest match,paris vs brest live match,paris vs brest match en direct,live paris vs brest,direct paris vs brest,en direct paris vs brest,match paris vs brest,match en direct paris vs brest,match psg aujourd'hui youtube,psg vs sb29 live,live psg vs sb29,paris vs sb29 live,live paris vs sb29,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg brest streaming,paris sg vs brest live,live paris sg vs brest,paris saint germain stade brestois,paris saint germain vs stade brestois,paris saint germain brest live,ldc,psg brest ligue des champions,psg brest ldc live,psg brest champions league,canal plus live,stade brestois,paris sg brest,paris sg vs brest,psg stade brestrois,psg vs stade brestois,live match,psg brest canal,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,city live,city match,city en direct,city direct,city match en direct,live city,direct city,en direct city,match city,match en direct city,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,real madrid manchester city live,real madrid manchester city direct,real madrid manchester city en direct,real madrid manchester city match,real madrid manchester city match en direct,live real madrid manchester city,direct real madrid manchester city,match real madrid manchester city,en direct real madrid manchester city,match en direct real madrid manchester city,real city live,real city match,real city match en direct,real city en direct,live real city,direct real city,en direct real city,match real city,match en direct real city,real madrid city,real madrid vs city,real city,real vs city,realmadrid manchester city,real madrid vs manchester city,real manchester city,real vs manchester city,city live,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "brest",
                    "stade brestois",
                    "sb29",
                    "psg brest",
                    "psg vs brest",
                    "paris brest",
                    "paris vs brest",
                    "psg sb29",
                    "psg vs sb29",
                    "paris sg brest",
                    "paris sg vs brest",
                    "paris sb29",
                    "paris vs sb29",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg sb29 live",
                    "psg brest live",
                    "psg brest match",
                    "psg brest direct",
                    "paris brest live",
                    "paris sb29 live",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BREST LIVE + REAL MADRID - MAN CITY LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS ! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Brest et entre le Real Madrid et Manchester City.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGSB29 #PSG #RMAMCI #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,brest live,sb29 live,live sb29,live brest,psg brest live,psg brest direct,psg brest en direct,psg brest match,psg brest match en direct,live psg brest,direct psg brest,match psg brest,en direct psg brest,match en direct psg brest,paris brest live,paris brest direct,paris brest en direct,paris brest match,paris brest match en direct,live paris brest,direct paris brest,en direct paris brest,match paris brest,match en direct paris brest,paris sg brest live,live paris sg brest,match en direct paris sg brest,paris saint germain brest live,live paris saint germain brest,psg sb29 live,psg sb29 direct,psg sb29 en direct,psg sb29 match,psg sb29 match en direct,live psg sb29,en direct psg sb29,direct psg sb29,match psg sb29,match en direct psg sb29,paris sb29 live,live paris sb29,match en direct aujourd'hui,psg vs brest live,psg vs brest direct,psg vs brest en direct,psg vs brest match,psg vs brest match en direct,live psg vs brest,direct psg vs brest,match psg vs brest,direct psg vs brest,en direct psg vs brest,match psg vs brest,match en direct psg vs brest,paris vs brest live,paris vs brest direct,paris vs brest en direct,paris vs brest match,paris vs brest live match,paris vs brest match en direct,live paris vs brest,direct paris vs brest,en direct paris vs brest,match paris vs brest,match en direct paris vs brest,match psg aujourd'hui youtube,psg vs sb29 live,live psg vs sb29,paris vs sb29 live,live paris vs sb29,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg brest streaming,paris sg vs brest live,live paris sg vs brest,paris saint germain stade brestois,paris saint germain vs stade brestois,paris saint germain brest live,ldc,psg brest ligue des champions,psg brest ldc live,psg brest champions league,canal plus live,stade brestois,paris sg brest,paris sg vs brest,psg stade brestrois,psg vs stade brestois,live match,psg brest canal,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,city live,city match,city en direct,city direct,city match en direct,live city,direct city,en direct city,match city,match en direct city,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,real madrid manchester city live,real madrid manchester city direct,real madrid manchester city en direct,real madrid manchester city match,real madrid manchester city match en direct,live real madrid manchester city,direct real madrid manchester city,match real madrid manchester city,en direct real madrid manchester city,match en direct real madrid manchester city,real city live,real city match,real city match en direct,real city en direct,live real city,direct real city,en direct real city,match real city,match en direct real city,real madrid city,real madrid vs city,real city,real vs city,realmadrid manchester city,real madrid vs manchester city,real manchester city,real vs manchester city,city live,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735788",
                "likeCount": "24757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ASQ4DCmiQIr2Yo7wJUL6ErmV8Ao",
            "id": "n886btxvDMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:15:03Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VTECH : Les PIRES CONCEPTS ( genre vraiment les pires )",
                "description": "Trouve l\u2019historique de ta voiture avec CarVertical et 20% de r\u00e9duction avec le code SYLVAIN \ud83d\udc49 https://www.carvertical.com/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=sylvain&b=7c3caad9&voucher=sylvain\n\nCollaboration commerciale \n-------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\ud83d\udcf2 TWITCH  https://www.twitch.tv/sylvainlyve\n\nMontage : Hugo Cuocolo ( aka Turbo Grippe )\nMontage sponso : Enora Cadiou\nMontage son sponso : Romain Desveaux\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DELTAWING #PIREIDEE #CATASTROPHE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "vtech",
                    "vultech",
                    "vultech pires id\u00e9es",
                    "Vtech renault",
                    "vtech pires id\u00e9es",
                    "307WRC",
                    "307 CC WRC",
                    "deltawing",
                    "24h du mans",
                    "deltawing 24h du mans",
                    "nissan deltawing",
                    "205 turbo 2",
                    "groupe B",
                    "rally",
                    "rallye",
                    "WRC",
                    "WEC",
                    "f1",
                    "Formule 1",
                    "pires id\u00e9es",
                    "fail",
                    "fails",
                    "pires fails sport auto",
                    "voitures dangereuses",
                    "vtech clarkson",
                    "vtech schumacher",
                    "vultech groupe b",
                    "\u00e9checs sylvain lyve",
                    "lyve twitch"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VTECH : Les PIRES CONCEPTS ( genre vraiment les pires )",
                    "description": "Trouve l\u2019historique de ta voiture avec CarVertical et 20% de r\u00e9duction avec le code SYLVAIN \ud83d\udc49 https://www.carvertical.com/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=sylvain&b=7c3caad9&voucher=sylvain\n\nCollaboration commerciale \n-------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\ud83d\udcf2 TWITCH  https://www.twitch.tv/sylvainlyve\n\nMontage : Hugo Cuocolo ( aka Turbo Grippe )\nMontage sponso : Enora Cadiou\nMontage son sponso : Romain Desveaux\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DELTAWING #PIREIDEE #CATASTROPHE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1008094",
                "likeCount": "74560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MAO-X2Z6ZrvNDslWj5kyRKKHd1g",
            "id": "kJ8-wBEDvTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:00:13Z",
                "channelId": "UCNYi_zGmR519r5gYdOKLTjQ",
                "title": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)",
                "description": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)\nFEBRUARY 21ST - 12AM EST / 2PM KST\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JENNIE",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OA",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "JENNIE Doechii",
                    "ExtraL",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "Denial Is A River",
                    "Nissan Altima",
                    "Doechii Rap",
                    "Alligator Bites Never Heal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)",
                    "description": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)\nFEBRUARY 21ST - 12AM EST / 2PM KST\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1608381",
                "likeCount": "231221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Bamzol3PmWjiiUwA4mKFKMBdO8",
            "id": "LFy4BL_FeuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:27Z",
                "channelId": "UCgT01FILdWB9BsXBXKjpQ7A",
                "title": "Don Toliver, Speedy - LV Bag (feat. j-hope from BTS & Pharrell Williams) [Official Audio]",
                "description": "Don Toliver, Speedy - LV Bag (feat. j-hope from BTS & Pharrell Williams)  \n\"LV Bag\" OUT NOW! \ud83d\udc5c\nSTREAM/DL HERE: https://DonToliver.lnk.to/LVBAGID \n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #LVBag #jhope #PharrellWilliams #OfficialAudio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Don Toliver",
                "tags": [
                    "don toliver",
                    "ok I pull up",
                    "after party",
                    "no idea",
                    "Don Toliver donda",
                    "cardigan",
                    "cactus jack",
                    "what to do",
                    "Don Toliver new",
                    "don toliver love sick",
                    "don toliver type beat",
                    "don toliver no idea",
                    "don toliver unreleased",
                    "don toliver lovesick",
                    "don toliver lemonade",
                    "don toliver hardstone psycho",
                    "hardstone psycho",
                    "don toliver lv bag",
                    "lv bag",
                    "don toliver jhope lv bag",
                    "don toliver j-hope",
                    "don toliver j-hoep lv bag",
                    "don toliver pharrell",
                    "pharrell lv bag",
                    "j-hope lv bag",
                    "jhope lv bag"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don Toliver, Speedy - LV Bag (feat. j-hope from BTS & Pharrell Williams) [Official Audio]",
                    "description": "Don Toliver, Speedy - LV Bag (feat. j-hope from BTS & Pharrell Williams)  \n\"LV Bag\" OUT NOW! \ud83d\udc5c\nSTREAM/DL HERE: https://DonToliver.lnk.to/LVBAGID \n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #LVBag #jhope #PharrellWilliams #OfficialAudio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614331",
                "likeCount": "119360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TlLufU4fQSdC5c8cb5gLkKnmlz0",
            "id": "C_wWdnGxjdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:15:15Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Paris Saint-Germain / Brest - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Brest",
                    "Paris SG",
                    "Paris SG vs. Brest"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Paris Saint-Germain / Brest - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1477492",
                "likeCount": "24270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sWqq7cgzV20YLApon2bJIe62W_c",
            "id": "H0y5RwcCJ0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:18Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Rehearsal Video)",
                "description": "MAYHEM coming March 7\nPre-order now\nhttp://ladygaga.com\n \nListen to \u201cAbracadabra\u201d, out now: http://LadyGaga.lnk.to/Abracadabra\n \nWatch the official \u201cAbracadabra\u201d music video: https://www.youtube.com/watch?v=vBynw9Isr28\nFor more behind the scenes of the \u201cAbracadabra\u201d video, check out Inside Abracadabra: https://www.youtube.com/watch?v=JEo4QTjn-N8\n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga  \nWebsite: https://www.ladygaga.com\n\nMusic video by Lady Gaga performing Abracadabra (Rehearsal Video).\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Rehearsal Video)",
                    "description": "MAYHEM coming March 7\nPre-order now\nhttp://ladygaga.com\n \nListen to \u201cAbracadabra\u201d, out now: http://LadyGaga.lnk.to/Abracadabra\n \nWatch the official \u201cAbracadabra\u201d music video: https://www.youtube.com/watch?v=vBynw9Isr28\nFor more behind the scenes of the \u201cAbracadabra\u201d video, check out Inside Abracadabra: https://www.youtube.com/watch?v=JEo4QTjn-N8\n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga  \nWebsite: https://www.ladygaga.com\n\nMusic video by Lady Gaga performing Abracadabra (Rehearsal Video).\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1311882",
                "likeCount": "115149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5818"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CB4QAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 30
    }
}