{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "zxaEV2VVdUOUQGj6_Uzglabx1y4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-TYZYNNEOMzzra1AIoLhN7ZaW4",
            "id": "gcu3x6gGNnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:11:59Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Italien \u2013 Deutschland | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Superjoker Tim Kleindienst und der b\u00e4renstarke R\u00fcckkehrer Leon Goretzka haben der Nationalmannschaft gegen Italien die T\u00fcr zum Final-Four-Turnier der UEFA Nations League weit ge\u00f6ffnet. Gladbachs St\u00fcrmer und der von Nagelsmann zur\u00fcckgeholte Mittelfeldarbeiter Goretzka sorgten mit ihren Kopfballtoren im Viertelfinal-Hinspiel f\u00fcr den 2:1-Sieg.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n\nAuf dem Rasen kontrollierte die DFB-Elf zwar zun\u00e4chst den Ball. Doch bevor der Offensive eine erste Aktion gelang, schlug der Gastgeber bereits gnadenlos zu. Au\u00dfenbahnspieler Matteo Politano nutzte einen Stellungsfehler von David Raum und startete \u00fcber rechts bis zur Grundlinie durch. Seine Hereingabe bekam Jonathan Tah nur unzureichend gekl\u00e4rt, wodurch Sandro Tonali unbedr\u00e4ngt zur F\u00fchrung einschie\u00dfen konnte. W\u00e4hrend die italienischen Aktionen zielgerichtet wirkten, war in Deutschlands Offensive vorrangig Comebacker Leon Goretzka pr\u00e4sent. Der 30-J\u00e4hrige setzte einen Kopfball aufs Tornetz (16.) und schloss sp\u00e4ter mit einem satten Dropkick (20.) ab. Erneut Torsch\u00fctze Tonali (30.) sowie der agile Moise Kean (32.) hatten bei ihren strammen Abschl\u00fcssen das 2:0 auf dem Fu\u00df, scheiterten aber am stark reagierenden Baumann. Und Italien machte das, was es am besten kann: Aus einer kompakten und gut sortierten F\u00fcnferkette gef\u00e4hrliche Nadelstiche setzen.\n\nSchon nach 45 Minuten hatte Nagelsmann zwei Wechsel vorgenommen - und er lag damit goldrichtig. Tim Kleindienst und Nico Schlotterbeck ersetzten den anf\u00e4lligen Raum und den unauff\u00e4lligen Jonathan Burkardt. Mit seiner ersten Aktion bewies Kleindienst seine gro\u00dfe St\u00e4rke und k\u00f6pfte pr\u00e4zise an Gianluigi Donnarumma vorbei zum Ausgleich \u2013 Joshua Kimmich hatte pr\u00e4zise in die Mitte geflankt. Kleindienst war nicht nur als Torsch\u00fctze wertvoll, sondern auch als unerm\u00fcdlich laufender Fu\u00dfball-Arbeiter. Mit Schlotterbeck statt Raum wirkte das DFB-Spiel nicht nur stabiler, sondern auch flexibler. Kapit\u00e4n Kimmich schob sich immer wieder nach vorne und kurbelte das Offensivspiel an. Bestnoten in beiden Halbzeiten verdiente sich vor allem Oliver Baumann, der auch nach dem Wechsel einer der st\u00e4rksten Deutschen war und unter anderem gegen Giacomo Raspadori (67.) mit starker Fu\u00dfabwehr das zwischenzeitliche Remis wahrte. Die deutschen Anh\u00e4nger sangen und jubelten bereits in der Nachspielzeit.\n\nDie Aufstellungen:\n\nItalien: G. Donnarumma - di Lorenzo, Bastoni, Calafiori \u2013 Rovella (64. Ricci), Politano (64. Bellanova), Barella (83. Frattesi), Tonali, Udogie \u2013 Kean (83. Lucca), Raspadori (71. Maldini)\nTrainer: Luciano Spalletti\n\nDeutschland: Baumann - Kimmich, R\u00fcdiger, Tah, Raum (46. N. Schlotterbeck) - P. Gro\u00df (90. Andrich), Goretzka, Amiri (66. Leweling), Musiala - L. San\u00e9 (82. Adeyemi), Burkardt (46. Kleindienst)\nTrainer: Julian Nagelsmann\n\nSchiedsrichter: Francois Letexier (Frankreich)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "UEFA",
                    "Nations League",
                    "Nations League Highlights",
                    "Nations League Zusammenfassung",
                    "Viertelfinale",
                    "Deutschland",
                    "Italien Deutschland",
                    "Deutschland Italien",
                    "Italien Highlights",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Italien Deutschland Highlights",
                    "Deutschland Italien Zusammenfassung",
                    "Sandro Tonali",
                    "Tonali",
                    "Tim Kleindienst",
                    "Kleindienst",
                    "Leon Goretzka",
                    "Goretzka",
                    "Sieg Deutschland",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italien \u2013 Deutschland | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Superjoker Tim Kleindienst und der b\u00e4renstarke R\u00fcckkehrer Leon Goretzka haben der Nationalmannschaft gegen Italien die T\u00fcr zum Final-Four-Turnier der UEFA Nations League weit ge\u00f6ffnet. Gladbachs St\u00fcrmer und der von Nagelsmann zur\u00fcckgeholte Mittelfeldarbeiter Goretzka sorgten mit ihren Kopfballtoren im Viertelfinal-Hinspiel f\u00fcr den 2:1-Sieg.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n\nAuf dem Rasen kontrollierte die DFB-Elf zwar zun\u00e4chst den Ball. Doch bevor der Offensive eine erste Aktion gelang, schlug der Gastgeber bereits gnadenlos zu. Au\u00dfenbahnspieler Matteo Politano nutzte einen Stellungsfehler von David Raum und startete \u00fcber rechts bis zur Grundlinie durch. Seine Hereingabe bekam Jonathan Tah nur unzureichend gekl\u00e4rt, wodurch Sandro Tonali unbedr\u00e4ngt zur F\u00fchrung einschie\u00dfen konnte. W\u00e4hrend die italienischen Aktionen zielgerichtet wirkten, war in Deutschlands Offensive vorrangig Comebacker Leon Goretzka pr\u00e4sent. Der 30-J\u00e4hrige setzte einen Kopfball aufs Tornetz (16.) und schloss sp\u00e4ter mit einem satten Dropkick (20.) ab. Erneut Torsch\u00fctze Tonali (30.) sowie der agile Moise Kean (32.) hatten bei ihren strammen Abschl\u00fcssen das 2:0 auf dem Fu\u00df, scheiterten aber am stark reagierenden Baumann. Und Italien machte das, was es am besten kann: Aus einer kompakten und gut sortierten F\u00fcnferkette gef\u00e4hrliche Nadelstiche setzen.\n\nSchon nach 45 Minuten hatte Nagelsmann zwei Wechsel vorgenommen - und er lag damit goldrichtig. Tim Kleindienst und Nico Schlotterbeck ersetzten den anf\u00e4lligen Raum und den unauff\u00e4lligen Jonathan Burkardt. Mit seiner ersten Aktion bewies Kleindienst seine gro\u00dfe St\u00e4rke und k\u00f6pfte pr\u00e4zise an Gianluigi Donnarumma vorbei zum Ausgleich \u2013 Joshua Kimmich hatte pr\u00e4zise in die Mitte geflankt. Kleindienst war nicht nur als Torsch\u00fctze wertvoll, sondern auch als unerm\u00fcdlich laufender Fu\u00dfball-Arbeiter. Mit Schlotterbeck statt Raum wirkte das DFB-Spiel nicht nur stabiler, sondern auch flexibler. Kapit\u00e4n Kimmich schob sich immer wieder nach vorne und kurbelte das Offensivspiel an. Bestnoten in beiden Halbzeiten verdiente sich vor allem Oliver Baumann, der auch nach dem Wechsel einer der st\u00e4rksten Deutschen war und unter anderem gegen Giacomo Raspadori (67.) mit starker Fu\u00dfabwehr das zwischenzeitliche Remis wahrte. Die deutschen Anh\u00e4nger sangen und jubelten bereits in der Nachspielzeit.\n\nDie Aufstellungen:\n\nItalien: G. Donnarumma - di Lorenzo, Bastoni, Calafiori \u2013 Rovella (64. Ricci), Politano (64. Bellanova), Barella (83. Frattesi), Tonali, Udogie \u2013 Kean (83. Lucca), Raspadori (71. Maldini)\nTrainer: Luciano Spalletti\n\nDeutschland: Baumann - Kimmich, R\u00fcdiger, Tah, Raum (46. N. Schlotterbeck) - P. Gro\u00df (90. Andrich), Goretzka, Amiri (66. Leweling), Musiala - L. San\u00e9 (82. Adeyemi), Burkardt (46. Kleindienst)\nTrainer: Julian Nagelsmann\n\nSchiedsrichter: Francois Letexier (Frankreich)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1987451",
                "likeCount": "35973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hqeyR3MZFEpPRD6qxwj1v2ALsCE",
            "id": "UdbuPnfQcAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:00:41Z",
                "channelId": "UCHj7VElFb0_sxhI5KHduM7A",
                "title": "ILLEGAL!! Dieser Mini PC d\u00fcrfte nicht verkauft werden... #GamingSchrott",
                "description": "Dieser Mini PC d\u00fcrfte so eigentlich nicht verkauft werden... \ud83e\udd2f\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HardwareDealz",
                "tags": [
                    "Gaming",
                    "Gaming PC",
                    "Mini PC",
                    "Mini Gaming PC",
                    "Illegal",
                    "Gaming Schrott",
                    "Schrott",
                    "Netto",
                    "Kaufland",
                    "Aliexpress",
                    "Wish",
                    "Amazon",
                    "Nvidia",
                    "GamingSchrott",
                    "HardwareDeals"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ILLEGAL!! Dieser Mini PC d\u00fcrfte nicht verkauft werden... #GamingSchrott",
                    "description": "Dieser Mini PC d\u00fcrfte so eigentlich nicht verkauft werden... \ud83e\udd2f\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226357",
                "likeCount": "10974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o-55cpVLOoO7vlJthIVTuRr2Jys",
            "id": "YO-L5bgUgPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T11:54:14Z",
                "channelId": "UCfXreRRZE33aUhRYOtzA96Q",
                "title": "Ho3ein X EpiCure - 33 (Official  Music Video)",
                "description": "HO3EIN x EPICURE - 33\n\nDIRECTOR: ALI PAZANI x MEHDI AMIRI\n\nBEAT PRODUCER: SAMAN BEATS\n\nMIX & MASTERING: IMAN MIRAN\n\nCOVER ART & COMPOSITOR: POURIYA SADEGHI\n\nVIDEO EDIT & COLORGRADING: ALI PAZANI\n\nPRODUCTION MANAGER: ARMES NADALI\n\nSPONSORE: KIFPOOL.ME & TEHRAN SPEAKER\n\nCASTING:\nARMAN EPICURE\nHOOTAN DAVARI\nAMIR PARVIZI\nIMAN EPICURE\nSAEED SAEEDI\nBOBBY SALAR\nMARAL BIDARBAKHT\nMOHAMMAD RAMEZANI POUR\nIST KHODRO\nARIA HAFT\nSHAHAB HOSSEINI\nTURUNCU AUTO SERVICE\nPOURIYA ZARGAR\nDANIAL SHIRI\n\n\n#rap #ho3ein #epicure",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OG EPIC (EpiCure)",
                "tags": [
                    "ho3ein",
                    "epicure",
                    "33",
                    "rap",
                    "rapfa",
                    "farsi",
                    "music",
                    "iran",
                    "persian",
                    "hiphop",
                    "hosein",
                    "amir epicure",
                    "siose",
                    "feat",
                    "\u062d\u0635\u06cc\u0646",
                    "\u062d\u0633\u06cc\u0646",
                    "\u0627\u067e\u06cc\u06a9\u0648\u0631",
                    "\u0631\u067e",
                    "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc",
                    "\u0631\u067e\u0641\u0627",
                    "\u0645\u0648\u0632\u06cc\u06a9",
                    "\u067e\u0631\u0634\u06cc\u0646",
                    "\u0647\u06cc\u067e \u0647\u0627\u067e",
                    "\u0627\u0645\u06cc\u0631",
                    "\u06f3\u06f3",
                    "\u062d\u0635\u06cc\u0646 \u0641\u06cc\u062a \u0627\u067e\u06cc\u06a9\u0648\u0631",
                    "\u0633\u06cc \u0648 \u0633\u0647"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ho3ein X EpiCure - 33 (Official  Music Video)",
                    "description": "HO3EIN x EPICURE - 33\n\nDIRECTOR: ALI PAZANI x MEHDI AMIRI\n\nBEAT PRODUCER: SAMAN BEATS\n\nMIX & MASTERING: IMAN MIRAN\n\nCOVER ART & COMPOSITOR: POURIYA SADEGHI\n\nVIDEO EDIT & COLORGRADING: ALI PAZANI\n\nPRODUCTION MANAGER: ARMES NADALI\n\nSPONSORE: KIFPOOL.ME & TEHRAN SPEAKER\n\nCASTING:\nARMAN EPICURE\nHOOTAN DAVARI\nAMIR PARVIZI\nIMAN EPICURE\nSAEED SAEEDI\nBOBBY SALAR\nMARAL BIDARBAKHT\nMOHAMMAD RAMEZANI POUR\nIST KHODRO\nARIA HAFT\nSHAHAB HOSSEINI\nTURUNCU AUTO SERVICE\nPOURIYA ZARGAR\nDANIAL SHIRI\n\n\n#rap #ho3ein #epicure"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592475",
                "likeCount": "20876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8cTNtzi3k-FWHTOcKochXreEHec",
            "id": "4YDMdE4WdQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:06Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich musste JEDE Dumme TikTok Werbung kaufen...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich musste JEDE Dumme TikTok Werbung kaufen...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "894771",
                "likeCount": "54884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "py-WVh6i3QaCBALBHPNM2IGVFl8",
            "id": "MkYMss0iUZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:05:55Z",
                "channelId": "UChpJbg7zMbi5jx9Gdjaxa9g",
                "title": "Ye - BULLY V1",
                "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanyeWestVEVO",
                "tags": [
                    "Kanye West",
                    "Hip-Hop/Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ye - BULLY V1",
                    "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2573548",
                "likeCount": "231326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "obAk44g0GZkEabFp7HTUZd-RdV4",
            "id": "DOvXYgLykKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:15:00Z",
                "channelId": "UC6y2ZFjZqFsH2y2B01DL2Jw",
                "title": "JAAA!! \ud83d\ude0d 2x ICON auf RTG GEZOGEN \ud83d\ude28 Dreamchasers & Rewards Pack\u00a0Opening\u00a0\ud83d\udd25",
                "description": "\u27bd 3% (Code: BROSKI) auf Guthaben-Karten bei meinem Partner \"Startselect\": https://fp-2.de/startselect-fc25-broski-yt\n\u27bd Zu Futbin: https://fp-2.de/futbin-broski\n\u27bd Meine Livestreams auf Twitch: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ngesch\u00e4ftliche Anfragen: \ngamerbrother@fairplay-management.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Kan\u00e4le: \n\n\u2b50\ufe0f Broski 2. Kanal: https://bit.ly/2ZS7pFk\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\n\u2705 VIP werden: https://goo.gl/M8YnES\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial Media:\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Facebook: https://goo.gl/vEmntM\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V\n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerBrother",
                "tags": [
                    "fifa",
                    "pack",
                    "opening",
                    "Ea fc",
                    "Ea",
                    "Fc",
                    "Ea fc 25",
                    "Fc 25",
                    "Gamerbrother ea fc 25",
                    "Ea fc 25 rush",
                    "Ea fc 25 gameplay",
                    "Ea fc 25 pack opening",
                    "Ea fc 25 weekend league",
                    "Fc 25 pack opening",
                    "Gamerbrother ea fc 25 pack opening",
                    "Ea fc 25 gamerbrother",
                    "Ea fc 25 livestream",
                    "Ea fc 25 squad builder battle",
                    "Ea fc 25 team bau",
                    "rtg",
                    "broski rtg",
                    "gamerbrother rtg",
                    "road to glory",
                    "ea fc 25 rtg",
                    "simon broski rtg",
                    "rtg broski"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAAA!! \ud83d\ude0d 2x ICON auf RTG GEZOGEN \ud83d\ude28 Dreamchasers & Rewards Pack\u00a0Opening\u00a0\ud83d\udd25",
                    "description": "\u27bd 3% (Code: BROSKI) auf Guthaben-Karten bei meinem Partner \"Startselect\": https://fp-2.de/startselect-fc25-broski-yt\n\u27bd Zu Futbin: https://fp-2.de/futbin-broski\n\u27bd Meine Livestreams auf Twitch: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ngesch\u00e4ftliche Anfragen: \ngamerbrother@fairplay-management.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Kan\u00e4le: \n\n\u2b50\ufe0f Broski 2. Kanal: https://bit.ly/2ZS7pFk\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\n\u2705 VIP werden: https://goo.gl/M8YnES\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial Media:\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Facebook: https://goo.gl/vEmntM\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V\n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104425",
                "likeCount": "8966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-8QGpc1tYrRw_ZxCCP0kdquFcQ",
            "id": "0y7AAxzryng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:23:45Z",
                "channelId": "UCUcuCA0XD_dnZromsXOsMyg",
                "title": "Besuch in der Cobi-Fabrik des Gl\u00fccks! Der Held am Freitagabend",
                "description": "Welt, willkommen beim Helden!\n\nKurz zu mir:\nEinige von Euch kennen mich vielleicht aus meinem Held der Steine-Kanal, den ich als kleiner Held, jung und den Kopf voll Tr\u00e4umereien, in Frankfurt gr\u00fcndete. Seit vielen Jahren versuche ich dort die Welt der Bausteine zu sortieren, das entdeckte Wissen zu teilen und Euch in ruhigen Momenten auch zu unterhalten.\n\nNun finde ich immer wieder ein wenig freie Zeit und diese m\u00f6chte ich nat\u00fcrlich mit Euch verbringen. Wir werden unentdeckte Welten erforschen, Abenteuer bestehen und manchmal erz\u00e4hle ich einen Schwank aus meiner Jugend.\n\nIch w\u00fcnsche Euch viel Freude & eine tolle Zeit!\n\nShirts & noch mehr Merch online*:\nhttps://bit.ly/GetShirtsHeldderSteine\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\n...und hier die weiteren Kan\u00e4le & Infos\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nThomas Panke\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0y7AAxzryng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0y7AAxzryng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0y7AAxzryng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0y7AAxzryng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Der Held",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Besuch in der Cobi-Fabrik des Gl\u00fccks! Der Held am Freitagabend",
                    "description": "Welt, willkommen beim Helden!\n\nKurz zu mir:\nEinige von Euch kennen mich vielleicht aus meinem Held der Steine-Kanal, den ich als kleiner Held, jung und den Kopf voll Tr\u00e4umereien, in Frankfurt gr\u00fcndete. Seit vielen Jahren versuche ich dort die Welt der Bausteine zu sortieren, das entdeckte Wissen zu teilen und Euch in ruhigen Momenten auch zu unterhalten.\n\nNun finde ich immer wieder ein wenig freie Zeit und diese m\u00f6chte ich nat\u00fcrlich mit Euch verbringen. Wir werden unentdeckte Welten erforschen, Abenteuer bestehen und manchmal erz\u00e4hle ich einen Schwank aus meiner Jugend.\n\nIch w\u00fcnsche Euch viel Freude & eine tolle Zeit!\n\nShirts & noch mehr Merch online*:\nhttps://bit.ly/GetShirtsHeldderSteine\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\n...und hier die weiteren Kan\u00e4le & Infos\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nThomas Panke\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191141",
                "likeCount": "13067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xa6UsYkLYxnyhec9EfH_DVGIHSI",
            "id": "5xUsE-Ld5gI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:08:36Z",
                "channelId": "UCGRb1WmL-v6AxZRLbcdXD_Q",
                "title": "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! |\u00a0Fritz Meinecke reagiert",
                "description": "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! | Fritz Meinecke reagiert\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/sDsH2ZmYsdQ?si=oO2eiqqetAWxOpHo\nKnossi: https://www.youtube.com/@UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke - Live",
                "tags": [
                    "fritz meinecke",
                    "fritz meinecke stream",
                    "fritz meinecke twitch",
                    "fritz meinecke survival",
                    "fritz meiencke lost place",
                    "outdoor survival",
                    "fritz meinecke live",
                    "fritz meinecke-live",
                    "fritz meinecke - live",
                    "fritz meinecke live stream",
                    "Fritz reaction",
                    "Reaction",
                    "Survival",
                    "bushcraft",
                    "Fritz Bushcraft",
                    "Knossi",
                    "Mission Unknown",
                    "Atlantik",
                    "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! | Fritz Meinecke reagiert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! |\u00a0Fritz Meinecke reagiert",
                    "description": "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! | Fritz Meinecke reagiert\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/sDsH2ZmYsdQ?si=oO2eiqqetAWxOpHo\nKnossi: https://www.youtube.com/@UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145725",
                "likeCount": "6773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RJj0kK2CnfSasfVNt7aUThnYhmI",
            "id": "FH3aYvb14T8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T08:58:56Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Perez-Vibes und Streckenrekord | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von China",
                    "Qualifying",
                    "Racing",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Perez-Vibes und Streckenrekord | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436825",
                "likeCount": "10238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B4todcZCyRbSh9T5g4zIyfAXP5M",
            "id": "SJGTKaB1eAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:38:27Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Holt sich Hamilton den Sieg? | Sprint - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Sprint beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von China",
                    "Racing",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Sprint",
                    "Sprintrennen",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Holt sich Hamilton den Sieg? | Sprint - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Sprint beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553075",
                "likeCount": "13441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dZcvqKcc6p_gwl7Bp07ct9__UxY",
            "id": "y3cuViPS_KQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:03:08Z",
                "channelId": "UCVoNfzLtczc_TV8-xKjcmKg",
                "title": "Ma\u00e7 \u00d6zeti | T\u00fcrkiye 3-1 Macaristan | UEFA Uluslar Ligi Play Off | \u0130lk Ma\u00e7",
                "description": "A Mill\u00ee Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar Ligi Play-Off Turu ilk ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Macaristan'\u0131  3-1 ma\u011flup etti.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7 \u00d6zeti | T\u00fcrkiye 3-1 Macaristan | UEFA Uluslar Ligi Play Off | \u0130lk Ma\u00e7",
                    "description": "A Mill\u00ee Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar Ligi Play-Off Turu ilk ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Macaristan'\u0131  3-1 ma\u011flup etti."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251296",
                "likeCount": "3952",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e9bxBl0XQ97vQa1R0wxzyN4sJ4Q",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8659423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HHg4y2vIa-pGFdDTn9OewCpn05w",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7465593",
                "likeCount": "1051428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H7Z9ySewzNiycdzOt4G1XSt58F4",
            "id": "Qn3dwKVRKb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T02:21:26Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "argentina 1-0",
                    "argentina 1x0",
                    "argentina",
                    "argentina vs uruguay",
                    "uruguay",
                    "uruguay eliminatorias",
                    "argentina eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3814395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SNgpnNNGB7wPeGm4VBzU5s3rdlQ",
            "id": "4huCMlyNeqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T23:41:40Z",
                "channelId": "UCNT2e7Og56vm5_V-yJWvglA",
                "title": "Young Lions Defeated in Eight-Goal Thriller | France U21 5-3 England U21 | Highlights",
                "description": "England U21s kicked off 2025 with a thrilling but tough defeat in Lorient, falling 5-3 to France in an action-packed encounter. James McAtee put the Young Lions ahead inside the first minute, but France hit back with three quick goals. Harvey Elliott and Liam Delap kept England in the fight, but a missed penalty and a late strike sealed the win for the hosts.\n\nSUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "England",
                "tags": [
                    "England U21",
                    "France U21",
                    "Young Lions",
                    "England football",
                    "U21 highlights",
                    "England vs France",
                    "England U21 goals",
                    "France U21 goals",
                    "England U21 highlights",
                    "football highlights",
                    "Premier League stars",
                    "McAtee goal",
                    "Harvey Elliott",
                    "Liam Delap",
                    "England U21 2025",
                    "U21 Euro qualifiers",
                    "U21 football",
                    "England youth team",
                    "England football highlights",
                    "international football",
                    "France U21 vs England U21",
                    "Stade du Moustoir",
                    "football match highlights",
                    "Ekitik\u00e9 hat trick",
                    "U21 football match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Lions Defeated in Eight-Goal Thriller | France U21 5-3 England U21 | Highlights",
                    "description": "England U21s kicked off 2025 with a thrilling but tough defeat in Lorient, falling 5-3 to France in an action-packed encounter. James McAtee put the Young Lions ahead inside the first minute, but France hit back with three quick goals. Harvey Elliott and Liam Delap kept England in the fight, but a missed penalty and a late strike sealed the win for the hosts.\n\nSUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508886",
                "likeCount": "6670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b0XEF0T_gJ1N2RvUWFRUXNtj0LM",
            "id": "J0j7jAT_r0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:03:00Z",
                "channelId": "UC9CdzSPg2DuZ2YSaflng3Hw",
                "title": "ERNSTES VIDEO",
                "description": "Minecraft Freunde 3\n\ud83d\udea8 Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop\n\ud83d\udcac Unser Podcast \u25b8 @diedreirabauken \n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/DoctorBenx \n\ud83c\udfa4  TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft deutsch",
                    "benx",
                    "doctorbenx",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft lucky block",
                    "minecraft hide and seek",
                    "minecraft roleplay",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "benx minecraft",
                    "doctorbenx minecraft",
                    "let's play",
                    "livestream",
                    "german",
                    "map",
                    "mod",
                    "lucky block",
                    "roleplay",
                    "lustig",
                    "minecraft trolling",
                    "minecraft haus",
                    "minecraft maps",
                    "minecraft benx",
                    "minecraft doctorbenx",
                    "funny minecraft",
                    "funny moments",
                    "trolling",
                    "challenge",
                    "#Benx",
                    "#Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ERNSTES VIDEO",
                    "description": "Minecraft Freunde 3\n\ud83d\udea8 Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop\n\ud83d\udcac Unser Podcast \u25b8 @diedreirabauken \n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/DoctorBenx \n\ud83c\udfa4  TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246665",
                "likeCount": "27191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1874"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LFuzfjbrkiQN-86qbEzjYzF57kk",
            "id": "sJgzYUu9frI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UCXZexl0S9pgKzRT4gGUSBpA",
                "title": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video]",
                "description": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video] \n\nSAMRA - UNGEBROCHEN\nhttps://lnk.site/ungebrochen\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano \n\n\u25ba Produced by Magestick\nhttps://www.instagram.com/magestickofficial\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by OnAir & Janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici & Janusz\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #UNGEBROCHEN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samra",
                "tags": [
                    "samra",
                    "urban",
                    "German rap",
                    "hip hop",
                    "samra official",
                    "samra musikvideo",
                    "samra live",
                    "samra lyrics",
                    "samra reaction",
                    "samra album",
                    "samra harami",
                    "ya salame",
                    "samra instinkte",
                    "cataleya",
                    "samra rohdiamant",
                    "samra wir ticken",
                    "samra roadrunner",
                    "samra lila",
                    "samra criminal Marlboro rot",
                    "samra 187",
                    "bushido",
                    "capital bra",
                    "luciano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video]",
                    "description": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video] \n\nSAMRA - UNGEBROCHEN\nhttps://lnk.site/ungebrochen\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano \n\n\u25ba Produced by Magestick\nhttps://www.instagram.com/magestickofficial\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by OnAir & Janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici & Janusz\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #UNGEBROCHEN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167856",
                "likeCount": "13384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bp89UyMtBGpBs6zTnMJ0N-6Xn8A",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5627130",
                "likeCount": "1009068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v1yp4l2YPNQOQHlKKCuPPt6t0l8",
            "id": "FwvQNuG0BiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:16Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Warum Botox dich \u00e4lter machen & dein Gesicht ruinieren kann",
                "description": "Hilft Botox wirklich bedingungslos gegen Falten \u2013 oder l\u00e4sst es dich am Ende schneller altern? \nZum erw\u00e4hnten Hyaluron Video: https://youtu.be/8i81N_LpJdQ\nWERBUNG Zu MANIKO*: https://www.maniko-nails.de/p/YT1001-1\n10% Code ab 28 Euro: Alicia-10\nZudem bietet Maniko eine 45-Tage Geld zur\u00fcck Garantie an! In diesem Video trage ich die Designs Citrus Splash und Happy Heart.\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSSq-tSkMdrKE_t8ePQd0DoqKJ4qxe0M7DCjXpsWgSSmlORE1XArTMoEvaGAysVCXytPfglJbg2R8k3/pub\nSchnitt & Quellenarbeit unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\nTHUMBNAIL: \u00a9 Getty Images, Dargestellte Person: Twenty4Tim, Bild Bearbeitet\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "botox",
                    "wahrheit",
                    "deutsch",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "nebenwirkungen",
                    "risiken",
                    "botox risiken",
                    "botox gef\u00e4hrlich",
                    "botox vorher nachher",
                    "botox masseter"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warum Botox dich \u00e4lter machen & dein Gesicht ruinieren kann",
                    "description": "Hilft Botox wirklich bedingungslos gegen Falten \u2013 oder l\u00e4sst es dich am Ende schneller altern? \nZum erw\u00e4hnten Hyaluron Video: https://youtu.be/8i81N_LpJdQ\nWERBUNG Zu MANIKO*: https://www.maniko-nails.de/p/YT1001-1\n10% Code ab 28 Euro: Alicia-10\nZudem bietet Maniko eine 45-Tage Geld zur\u00fcck Garantie an! In diesem Video trage ich die Designs Citrus Splash und Happy Heart.\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSSq-tSkMdrKE_t8ePQd0DoqKJ4qxe0M7DCjXpsWgSSmlORE1XArTMoEvaGAysVCXytPfglJbg2R8k3/pub\nSchnitt & Quellenarbeit unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\nTHUMBNAIL: \u00a9 Getty Images, Dargestellte Person: Twenty4Tim, Bild Bearbeitet\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313527",
                "likeCount": "15462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FEyIBN_1ign0qRtI69v6nav6MMg",
            "id": "FWsSHsAKwHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Volkswagen: Wie man einen Traditionskonzern ruiniert",
                "description": "Volkswagen steckt tief in der Krise. Der Aktienkurs rauscht immer weiter nach unten, den Mitarbeitern drohen zehntausende Stellenstreichungen - und dem Konzern milliardenschwere Strafzahlungen. Wie konnte es so weit kommen? Im ersten WKDW-Epic rollen wir das Drama um den vielleicht wichtigsten deutschen Konzern nochmal neu auf. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n00:37 Prolog: Dunkle Vergangenheit\n02:30 Akt 1: Der Aufstieg\n07:02 Akt 2: Der Skandal\n11:52 Akt 3: Der Diess-Plan\n20:10 Akt 4: Der Zusammenbruch\n24:30 Akt 5: Der Scherbenhaufen\n30:42 Epilog\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/13CcBEdORHobrug2FAaP84PBtpof1177VQ3b1tnilGGE/edit?usp=sharing \n\nAutor: Jakob Arnold\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Daniel Blum, Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lenja H\u00fclsmann\nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Absturz",
                    "Audi",
                    "Autoindustrie",
                    "BYD",
                    "Bulli",
                    "E-Auto",
                    "E-Mobilit\u00e4t",
                    "Elektroauto",
                    "Golf",
                    "Herbert Diess",
                    "ID3",
                    "Industriestandort",
                    "KdF-Wagen",
                    "K\u00e4fer",
                    "Oliver Blume",
                    "Porsche",
                    "Tesla",
                    "Volkswagen",
                    "Wolfsburg"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Volkswagen: Wie man einen Traditionskonzern ruiniert",
                    "description": "Volkswagen steckt tief in der Krise. Der Aktienkurs rauscht immer weiter nach unten, den Mitarbeitern drohen zehntausende Stellenstreichungen - und dem Konzern milliardenschwere Strafzahlungen. Wie konnte es so weit kommen? Im ersten WKDW-Epic rollen wir das Drama um den vielleicht wichtigsten deutschen Konzern nochmal neu auf. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n00:37 Prolog: Dunkle Vergangenheit\n02:30 Akt 1: Der Aufstieg\n07:02 Akt 2: Der Skandal\n11:52 Akt 3: Der Diess-Plan\n20:10 Akt 4: Der Zusammenbruch\n24:30 Akt 5: Der Scherbenhaufen\n30:42 Epilog\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/13CcBEdORHobrug2FAaP84PBtpof1177VQ3b1tnilGGE/edit?usp=sharing \n\nAutor: Jakob Arnold\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Daniel Blum, Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lenja H\u00fclsmann\nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244211",
                "likeCount": "7620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ol2GdDWwuUmWtF8tIppcE5PpRXo",
            "id": "5VgscfvWkVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCBmEHoH6An7xd9VPGCKyIsA",
                "title": "Feine Sahne Fischfilet - Manchmal finde ich dich scheisse feat. FiNCH (Official Video)",
                "description": "In Zeiten, in denen alles nur schwarz oder wei\u00df scheint und einfache Antworten gefragt sind, denken wir, dass es Zeit f\u00fcr eine Nummer von Leuten ist, die auf den ersten Blick unterschiedlicher nicht sein k\u00f6nnten \u2013 unsere neue gemeinsame Single mit @FiNCHOFFiCiAL.\n\u201eManchmal finde ich dich schei\u00dfe \u2026 Manchmal finde ich dich geil\u201c, Diese Zeilen waren die ersten, die wir uns als grobe Songidee aufgeschrieben haben. Bevor wir \u00fcberhaupt an diesem Lied gearbeitet haben, haben wir zusammen abgehangen, diskutiert, gelacht und gestritten.\nDenn wer kennt es nicht? Den Freund oder die Freundin, mit dem oder der man sich in mehr als nur einer Sache nicht einig ist. Mit denen man sich leidenschaftlich fetzen und sich ins Gesicht sagen kann, wie schei\u00dfe man sich manchmal findet \u2013 und trotzdem im Gro\u00dfen und Ganzen prima klarkommt.\nAber klar ist: Dieses \u201etrotzdem klarkommen\u201c hat Grenzen. Es geht nicht darum, alles hinzunehmen, sondern darum, sich ehrlich die Meinung sagen zu k\u00f6nnen \u2013 gerade unter Leuten, die im Kern ein gutes Herz haben, aber auch mal Mist bauen.\nVor ein paar Jahren h\u00e4tten wir diesen Song so sicher nicht gemacht, aber genau dieses Klarkommen trotz aller Unterschiede ist der Kitt, der die Welt zusammenh\u00e4lt. Und wir sind froh, dass wir schon seit L\u00e4ngerem nicht mehr auf so einem Schwarz-Wei\u00df-Film h\u00e4ngen geblieben sind.\nWir freuen uns sehr, zusammen mit Finch dieses Lied geschrieben zu haben \u2013 ein Song, der sicher nicht entstanden w\u00e4re, wenn wir uns nicht pers\u00f6nlich sympathisch gewesen w\u00e4ren. \n\nVideo: Ole-Sten Hauffe (@einfach_ole_official)\n\nDas ganze Album erscheint am 30.05. als Vinyl-Album, als CD (limitierte Erstauflage im DigiPak) mit 24-seitigem Booklet und digital und kann hier vorbestellt werden \u00bb https://feinesahnefischfilet.lnk.to/wirkommeninfrieden\nTodschicke T-Shirt- & Hoodie-Bundles exklusiv nur bei uns im Shop: \u00bb https://shop.feinesahnefischfilet.de/Wir-kommen-in-Frieden\n\n\u201eWIR KOMMEN IN FRIEDEN\u201c - RELEASE-KONZERTE 2025\nTickets \u00bb https://bit.ly/3OFg6hk und allen bekannten Vorverkaufsstellen.\n \n31.05.2025 Braunschweig - Millenium Event Center\n01.06.2025 Flensburg - Deutsches Haus\n02.06.2025 Magdeburg - AMO Kulturhaus\n \n\u201eWIR KOMMEN IN FRIEDEN\u201c OPEN AIRS 2025\n\n04.06.2025 AT - Wien - Arena Open Air - Ausverkauft\n19.07.2025 Berlin - Parkb\u00fchne Wuhlheide\n\nFESTIVALTERMINE 2025\n\n06.06.2025 N\u00fcrburgring - Rock am Ring\n08.06.2025 N\u00fcrnberg - Rock im Park\n28.06.2025 M\u00fcnster - Vainstream\n15.08.2025 CH - Gampel - Open Air Gampel\n05. - 06.09.2025 Jarmen - Wasted in Jarmen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feine Sahne Fischfilet",
                "tags": [
                    "monchi",
                    "feine sahne",
                    "noch nicht komplett im arsch",
                    "fischfilet"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feine Sahne Fischfilet - Manchmal finde ich dich scheisse feat. FiNCH (Official Video)",
                    "description": "In Zeiten, in denen alles nur schwarz oder wei\u00df scheint und einfache Antworten gefragt sind, denken wir, dass es Zeit f\u00fcr eine Nummer von Leuten ist, die auf den ersten Blick unterschiedlicher nicht sein k\u00f6nnten \u2013 unsere neue gemeinsame Single mit @FiNCHOFFiCiAL.\n\u201eManchmal finde ich dich schei\u00dfe \u2026 Manchmal finde ich dich geil\u201c, Diese Zeilen waren die ersten, die wir uns als grobe Songidee aufgeschrieben haben. Bevor wir \u00fcberhaupt an diesem Lied gearbeitet haben, haben wir zusammen abgehangen, diskutiert, gelacht und gestritten.\nDenn wer kennt es nicht? Den Freund oder die Freundin, mit dem oder der man sich in mehr als nur einer Sache nicht einig ist. Mit denen man sich leidenschaftlich fetzen und sich ins Gesicht sagen kann, wie schei\u00dfe man sich manchmal findet \u2013 und trotzdem im Gro\u00dfen und Ganzen prima klarkommt.\nAber klar ist: Dieses \u201etrotzdem klarkommen\u201c hat Grenzen. Es geht nicht darum, alles hinzunehmen, sondern darum, sich ehrlich die Meinung sagen zu k\u00f6nnen \u2013 gerade unter Leuten, die im Kern ein gutes Herz haben, aber auch mal Mist bauen.\nVor ein paar Jahren h\u00e4tten wir diesen Song so sicher nicht gemacht, aber genau dieses Klarkommen trotz aller Unterschiede ist der Kitt, der die Welt zusammenh\u00e4lt. Und wir sind froh, dass wir schon seit L\u00e4ngerem nicht mehr auf so einem Schwarz-Wei\u00df-Film h\u00e4ngen geblieben sind.\nWir freuen uns sehr, zusammen mit Finch dieses Lied geschrieben zu haben \u2013 ein Song, der sicher nicht entstanden w\u00e4re, wenn wir uns nicht pers\u00f6nlich sympathisch gewesen w\u00e4ren. \n\nVideo: Ole-Sten Hauffe (@einfach_ole_official)\n\nDas ganze Album erscheint am 30.05. als Vinyl-Album, als CD (limitierte Erstauflage im DigiPak) mit 24-seitigem Booklet und digital und kann hier vorbestellt werden \u00bb https://feinesahnefischfilet.lnk.to/wirkommeninfrieden\nTodschicke T-Shirt- & Hoodie-Bundles exklusiv nur bei uns im Shop: \u00bb https://shop.feinesahnefischfilet.de/Wir-kommen-in-Frieden\n\n\u201eWIR KOMMEN IN FRIEDEN\u201c - RELEASE-KONZERTE 2025\nTickets \u00bb https://bit.ly/3OFg6hk und allen bekannten Vorverkaufsstellen.\n \n31.05.2025 Braunschweig - Millenium Event Center\n01.06.2025 Flensburg - Deutsches Haus\n02.06.2025 Magdeburg - AMO Kulturhaus\n \n\u201eWIR KOMMEN IN FRIEDEN\u201c OPEN AIRS 2025\n\n04.06.2025 AT - Wien - Arena Open Air - Ausverkauft\n19.07.2025 Berlin - Parkb\u00fchne Wuhlheide\n\nFESTIVALTERMINE 2025\n\n06.06.2025 N\u00fcrburgring - Rock am Ring\n08.06.2025 N\u00fcrnberg - Rock im Park\n28.06.2025 M\u00fcnster - Vainstream\n15.08.2025 CH - Gampel - Open Air Gampel\n05. - 06.09.2025 Jarmen - Wasted in Jarmen"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147306",
                "likeCount": "6173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZa7Bcu-ztCNk5V2SRo8yuWEit8",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3062501",
                "likeCount": "187794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0El9AeRo5Z1Gvs_32wUFW-L_kM",
            "id": "86MUyplj7ZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:05:06Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Ist das Universum unendlich?",
                "description": "Geh jetzt auf https://www.NordVPN.com/kurzgesagtde - dort bekommst du 4 Monate extra auf den 2-Jahresplan dazu! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-infinite-universe/\n\nWas befindet sich au\u00dferhalb des Universums? \nWir wissen, dass das Universum vor 14 Milliarden Jahren geboren wurde und sich seitdem ausdehnt. Aber etwas, das sich ausdehnt, sollte doch auch einen Rand haben, oder? Was w\u00fcrdest du sehen, wenn du dorthin gehen w\u00fcrdest?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundcloud: https://bit.ly/3Vdg84H\nBandcamp: https://bit.ly/3Ilm4k5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ist das Universum unendlich?",
                    "description": "Geh jetzt auf https://www.NordVPN.com/kurzgesagtde - dort bekommst du 4 Monate extra auf den 2-Jahresplan dazu! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-infinite-universe/\n\nWas befindet sich au\u00dferhalb des Universums? \nWir wissen, dass das Universum vor 14 Milliarden Jahren geboren wurde und sich seitdem ausdehnt. Aber etwas, das sich ausdehnt, sollte doch auch einen Rand haben, oder? Was w\u00fcrdest du sehen, wenn du dorthin gehen w\u00fcrdest?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundcloud: https://bit.ly/3Vdg84H\nBandcamp: https://bit.ly/3Ilm4k5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325895",
                "likeCount": "23318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hEjAE-PHOxlOAbyoM5WL6FxtdZU",
            "id": "BJpCypyvYtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:00:10Z",
                "channelId": "UCGnjeahCJW1AF34HBmQTJ-Q",
                "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shakiraVEVO",
                "tags": [
                    "Shakira 2025",
                    "Shakira letra",
                    "Shakira lyrics",
                    "Shakira LMYNLL",
                    "Shakira Ultima",
                    "Ultima",
                    "Shakira official video",
                    "Shakira video oficial",
                    "Ultima 2025",
                    "Ultima official",
                    "Ultima video oficial",
                    "Ultima letra",
                    "Ultima lyrics",
                    "Shakira",
                    "\u00daltima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1172627",
                "likeCount": "118628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ADqRD6ZJFuap1eAAgI1bw4951jI",
            "id": "C7JSbUr8LRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T18:00:07Z",
                "channelId": "UCBQZQIZROzfuFUcmmYroPWQ",
                "title": "Narcisa - Sexy Mama \ud83e\udee6",
                "description": "Ascult\u0103 aici \"Sexy Mama\": https://Narcisa.lnk.to/SexyMama\nSubscribe to my channel \u2764\ufe0f http://www.youtube.com/c/Narcisaoficialmusic\n\nFollow #Narcisa\n\nInstagram: https://www.instagram.com/narcisaoficialmusic/\nFacebook https://www.facebook.com/NarcisaMoisaOficial\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZSmUqakA/\n\nMuzic\u0103 \u0219i text - Bugy Music \nProduc\u021bie & Mix-Master - Bugy Music\nVideo - Yaya Production\n\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Narcisa Oficial Music",
                "tags": [
                    "narcisa",
                    "tzanca uraganu",
                    "bogdan de la ploiesti",
                    "nicolas sax",
                    "theo rose",
                    "florin salam",
                    "abi",
                    "sexy mama"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Narcisa - Sexy Mama \ud83e\udee6",
                    "description": "Ascult\u0103 aici \"Sexy Mama\": https://Narcisa.lnk.to/SexyMama\nSubscribe to my channel \u2764\ufe0f http://www.youtube.com/c/Narcisaoficialmusic\n\nFollow #Narcisa\n\nInstagram: https://www.instagram.com/narcisaoficialmusic/\nFacebook https://www.facebook.com/NarcisaMoisaOficial\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZSmUqakA/\n\nMuzic\u0103 \u0219i text - Bugy Music \nProduc\u021bie & Mix-Master - Bugy Music\nVideo - Yaya Production\n\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "930839",
                "likeCount": "44656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4mJZtQ0Dq5o_6dvTxf_2AbLzmj4",
            "id": "20vUNgRdB4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:41:55Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "Why Did The Mars Helicopter Disappear?",
                "description": "How a helicopter built of phone parts survived Mars for 3 years. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA massive thank you to the team at JPL and especially Teddy Tzanetos, Travis Brown, H\u00e5vard Grip and DC Agle\n\nCheck out Astrum's video on Mars - https://www.youtube.com/watch?v=b7mjp7MDx_w\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Did Ingenuity Get To Mars?\n3:23 Better Results, Bigger Expectations\n6:15 Wobblecopter\n7:48 Dust On Mars\n9:41 What Is The Temperature On Mars?\n11:54 Wake-Up Call\n13:41 Android To The Rescue\n16:22 Cosmic Rays\n20:53 Dune and The Crash\n25:26 The Next Generation\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli \nIngenuity Poised for First Extraterrestrial Flight via www.batterytechonline.com - https://ve42.co/batflight \nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli2 \nIngenuity (helicopter) via Wikipedia - https://ve42.co/wikiheli \nMars Facts | NASA Mars Exploration via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsfacts \nInside the Ingenuity Helicopter Teamwork on Mars via insideunmannedsystems.com - https://ve42.co/marscrew \nIngenuity Adapts for Mars Winter Operations via science.nasa.gov - https://ve42.co/marswinter \nIngenuity Is Doing Surprisingly Well via www.universetoday.com - https://ve42.co/marswell \nRemember NASA's Little Mars Copter? It's Still Going Strong via www.sciencealert.com - https://ve42.co/marsstrong \nHow Far Away Is Mars? via www.space.com - https://ve42.co/marsdist \nMars Cameras via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsorb \nMars Exploration Meeting Documentation via www.hou.usra.edu - https://ve42.co/marsmeet \nIngenuity Quick Facts via www.jpl.nasa.gov - https://ve42.co/marsquick \nFlight 14 Delayed via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsspin \nIngenuity Almost Crashed Due to Camera Glitch via petapixel.com - https://ve42.co/marsglitch \nGrounded: First Flight Delay Due to Weather via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsdelay \nMars Scientific Study via agupubs.onlinelibrary.wiley.com - https://ve42.co/marsstudy \n\nAdditional References - https://ve42.co/MarsAdRefs \n\nImages & Video:\n\nImages and video from Perseverance and Ingenuity missions supplied by the NASA Jet Propulsion Laboratory\n\nMatthias (3 axis accelerometer, 3 axis gyroscope) https://youtu.be/yqFfmwVufMo?si=IoCj32PeVNZ4VJ-F\nVeritasium. https://youtu.be/ty9QSiVC2g0?si=Gb48I-YjADPbPUsL\nThe Limiting Factor \nhttps://youtu.be/4-1psMHSpKs?si=LF1jfLLNsBwRfwkB\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/xsUtq8PwZpQ?si=xOC91fdoSHdJndgx\nVideoFromSpace. https://youtu.be/Kb0Pc22N6w4?si=4uSUetsSUKFTStme\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/qMbHE_VXI-8?si=TNePbTRpcN3oLEVJ\nVeritasium. https://youtu.be/GhsZUZmJvaM?si=IIY0uuDrT-LzY5bI\nSighawke. https://youtu.be/OdKAW_0ENPU?si=18ZXXll3wSMj_Ex3\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/thk4Rha-fTk?si=_elC6Iqm1uaSjEFX\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/PFbzEM8PzHE?si=LmO71EVFqBAn6NEw\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/ia6S1jZmwWc?si=aAFC-BEmGwHIIqH7\nJPL Raw. https://youtu.be/uz4GaAE7OMQ?si=7084_GDkrGnSSVTy\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/U7DFnNimSfw?si=JgwO2SNU9HXf3GIa\nApex Clips. https://youtu.be/NttUBB98zg4?si=j1OEQD1VBONTEEPI\nVeritasium. https://youtu.be/AaZ_RSt0KP8?si=h7NKzMtJ87HRZ-bB\nCyber Chaos Crew. https://youtu.be/-KFH--_cdiI?si=S5rv8RjTtscu-S22\nNBC News. https://youtu.be/lFiTjZDOekg?si=6a43qnPdveHaz6YA\n\nFurther image and video credits - https://docs.google.com/document/d/19fkGlnMj86GoISqBuEJbmW5oIpDI-JwDmlM7-iFITzU/edit?usp=sharing\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\n\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Henry van Dyck\nWritten by Henry van Dyck\nEdited by Trenton Oliver\nOn-site Interviews by Jonny Hyman\nFilming by Alex Gorosh\nProduced by Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Jonny Hyman, Henry van Dyck, Gabe Strong, Zoe Heron, and Derek Muller\nAnimated by Emma Wright and Mike Radjabov\nAdditional Research by Gabe Strong and Darius Garewal\nAdditional Editing by James Stuart\nThumbnail contributions by Ben Powell, Ren Hurley, Peter Sheppard, Gregor \u010cavlovi\u0107 and Henry van Dyck\n\nAdditional video/photos supplied by NASA JPL, Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "Science",
                    "astronomy",
                    "mars",
                    "planets",
                    "helicopter",
                    "exploration",
                    "cosmology",
                    "space",
                    "solar system",
                    "stars",
                    "red planet",
                    "sun",
                    "NASA",
                    "ESA",
                    "Mission to Mars",
                    "Mars Rover",
                    "mars dust",
                    "dust storm",
                    "astrum",
                    "JPL",
                    "winter",
                    "mars winter",
                    "hooke\u2019s law",
                    "bitflip",
                    "atmosphere"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Why Did The Mars Helicopter Disappear?",
                    "description": "How a helicopter built of phone parts survived Mars for 3 years. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA massive thank you to the team at JPL and especially Teddy Tzanetos, Travis Brown, H\u00e5vard Grip and DC Agle\n\nCheck out Astrum's video on Mars - https://www.youtube.com/watch?v=b7mjp7MDx_w\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Did Ingenuity Get To Mars?\n3:23 Better Results, Bigger Expectations\n6:15 Wobblecopter\n7:48 Dust On Mars\n9:41 What Is The Temperature On Mars?\n11:54 Wake-Up Call\n13:41 Android To The Rescue\n16:22 Cosmic Rays\n20:53 Dune and The Crash\n25:26 The Next Generation\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli \nIngenuity Poised for First Extraterrestrial Flight via www.batterytechonline.com - https://ve42.co/batflight \nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli2 \nIngenuity (helicopter) via Wikipedia - https://ve42.co/wikiheli \nMars Facts | NASA Mars Exploration via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsfacts \nInside the Ingenuity Helicopter Teamwork on Mars via insideunmannedsystems.com - https://ve42.co/marscrew \nIngenuity Adapts for Mars Winter Operations via science.nasa.gov - https://ve42.co/marswinter \nIngenuity Is Doing Surprisingly Well via www.universetoday.com - https://ve42.co/marswell \nRemember NASA's Little Mars Copter? It's Still Going Strong via www.sciencealert.com - https://ve42.co/marsstrong \nHow Far Away Is Mars? via www.space.com - https://ve42.co/marsdist \nMars Cameras via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsorb \nMars Exploration Meeting Documentation via www.hou.usra.edu - https://ve42.co/marsmeet \nIngenuity Quick Facts via www.jpl.nasa.gov - https://ve42.co/marsquick \nFlight 14 Delayed via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsspin \nIngenuity Almost Crashed Due to Camera Glitch via petapixel.com - https://ve42.co/marsglitch \nGrounded: First Flight Delay Due to Weather via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsdelay \nMars Scientific Study via agupubs.onlinelibrary.wiley.com - https://ve42.co/marsstudy \n\nAdditional References - https://ve42.co/MarsAdRefs \n\nImages & Video:\n\nImages and video from Perseverance and Ingenuity missions supplied by the NASA Jet Propulsion Laboratory\n\nMatthias (3 axis accelerometer, 3 axis gyroscope) https://youtu.be/yqFfmwVufMo?si=IoCj32PeVNZ4VJ-F\nVeritasium. https://youtu.be/ty9QSiVC2g0?si=Gb48I-YjADPbPUsL\nThe Limiting Factor \nhttps://youtu.be/4-1psMHSpKs?si=LF1jfLLNsBwRfwkB\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/xsUtq8PwZpQ?si=xOC91fdoSHdJndgx\nVideoFromSpace. https://youtu.be/Kb0Pc22N6w4?si=4uSUetsSUKFTStme\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/qMbHE_VXI-8?si=TNePbTRpcN3oLEVJ\nVeritasium. https://youtu.be/GhsZUZmJvaM?si=IIY0uuDrT-LzY5bI\nSighawke. https://youtu.be/OdKAW_0ENPU?si=18ZXXll3wSMj_Ex3\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/thk4Rha-fTk?si=_elC6Iqm1uaSjEFX\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/PFbzEM8PzHE?si=LmO71EVFqBAn6NEw\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/ia6S1jZmwWc?si=aAFC-BEmGwHIIqH7\nJPL Raw. https://youtu.be/uz4GaAE7OMQ?si=7084_GDkrGnSSVTy\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/U7DFnNimSfw?si=JgwO2SNU9HXf3GIa\nApex Clips. https://youtu.be/NttUBB98zg4?si=j1OEQD1VBONTEEPI\nVeritasium. https://youtu.be/AaZ_RSt0KP8?si=h7NKzMtJ87HRZ-bB\nCyber Chaos Crew. https://youtu.be/-KFH--_cdiI?si=S5rv8RjTtscu-S22\nNBC News. https://youtu.be/lFiTjZDOekg?si=6a43qnPdveHaz6YA\n\nFurther image and video credits - https://docs.google.com/document/d/19fkGlnMj86GoISqBuEJbmW5oIpDI-JwDmlM7-iFITzU/edit?usp=sharing\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\n\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Henry van Dyck\nWritten by Henry van Dyck\nEdited by Trenton Oliver\nOn-site Interviews by Jonny Hyman\nFilming by Alex Gorosh\nProduced by Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Jonny Hyman, Henry van Dyck, Gabe Strong, Zoe Heron, and Derek Muller\nAnimated by Emma Wright and Mike Radjabov\nAdditional Research by Gabe Strong and Darius Garewal\nAdditional Editing by James Stuart\nThumbnail contributions by Ben Powell, Ren Hurley, Peter Sheppard, Gregor \u010cavlovi\u0107 and Henry van Dyck\n\nAdditional video/photos supplied by NASA JPL, Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2500356",
                "likeCount": "94843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CRbm04-6_NLk9jbv9GaxEcYxL4A",
            "id": "Ifr0ymBxOTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T22:23:04Z",
                "channelId": "UCBzDz6beXDfMtfxQdEutD_w",
                "title": "\"He Won't Be Playing\" | Roy Keane Reacts To Tuchel's First England Game & Demands More Of Foden",
                "description": "Subscribe to ITV Sport: https://www.youtube.com/@ITVSport\n\nMake sure you're following ITV Sport for all the latest!  \nX: https://x.com/itvfootball\nInstagram: https://www.instagram.com/itvfootball\nTikTok: https://www.tiktok.com/@itvsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifr0ymBxOTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifr0ymBxOTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifr0ymBxOTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifr0ymBxOTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifr0ymBxOTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ITV Sport",
                "tags": [
                    "England",
                    "Foden",
                    "Lewis-Skelly",
                    "Roy Keane",
                    "Tuchel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"He Won't Be Playing\" | Roy Keane Reacts To Tuchel's First England Game & Demands More Of Foden",
                    "description": "Subscribe to ITV Sport: https://www.youtube.com/@ITVSport\n\nMake sure you're following ITV Sport for all the latest!  \nX: https://x.com/itvfootball\nInstagram: https://www.instagram.com/itvfootball\nTikTok: https://www.tiktok.com/@itvsport"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "927846",
                "likeCount": "7321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i4daZFVH8pMynpmvljbH29pBNgo",
            "id": "OWaCuvAmEQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T07:00:18Z",
                "channelId": "UC2lzyKjfyh3FN_f_iYmXlCA",
                "title": "\u0423\u041a\u0420\u0410\u0407\u041d\u0410 - \u0411\u0415\u041b\u042c\u0413\u0406\u042f | \u041e\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043c\u0430\u0442\u0447\u0443",
                "description": "\u0412\u0456\u0434\u0432\u0456\u0434\u0430\u0439 \u043e\u0444\u0456\u0446\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0430\u0439\u0442 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 - https://uaf.ua\n\u0428\u0443\u043a\u0430\u0439 \u043d\u0430\u0441 \u0443 \u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0436\u0430\u0445:\nFacebook: https://www.facebook.com/uafukraine/\nInstagram: https://www.instagram.com/uafukraine/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uafukraine\nTelegram: https://t.me/uafukraine\nTwitter: https://twitter.com/uafukraine\nThreads: https://www.threads.net/@uafukraine\n\n#\u0423\u0410\u0424 #\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 #\u0413\u0435\u0440\u043e\u044f\u043c\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ukrainian Asso\u0441iation of Football",
                "tags": [
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b",
                    "football",
                    "Ukraine",
                    "soccer",
                    "sport",
                    "\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0430",
                    "\u0443\u043f\u043b",
                    "\u043f\u0440\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b",
                    "\u043f\u0440\u044f\u043c\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b live",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d",
                    "\u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f",
                    "\u0443\u043f\u043b \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0443\u043f\u043b",
                    "\u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430",
                    "\u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438",
                    "\u043d\u0430\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u0430",
                    "\u0443\u0430\u0444",
                    "\u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u044f \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443",
                    "\u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443",
                    "\u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u043e\u0457",
                    "\u044e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u0443\u0430\u0444",
                    "\u044e\u0442\u0443\u0431 \u0443\u0430\u0444"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0423\u041a\u0420\u0410\u0407\u041d\u0410 - \u0411\u0415\u041b\u042c\u0413\u0406\u042f | \u041e\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043c\u0430\u0442\u0447\u0443",
                    "description": "\u0412\u0456\u0434\u0432\u0456\u0434\u0430\u0439 \u043e\u0444\u0456\u0446\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0430\u0439\u0442 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 - https://uaf.ua\n\u0428\u0443\u043a\u0430\u0439 \u043d\u0430\u0441 \u0443 \u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0436\u0430\u0445:\nFacebook: https://www.facebook.com/uafukraine/\nInstagram: https://www.instagram.com/uafukraine/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uafukraine\nTelegram: https://t.me/uafukraine\nTwitter: https://twitter.com/uafukraine\nThreads: https://www.threads.net/@uafukraine\n\n#\u0423\u0410\u0424 #\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 #\u0413\u0435\u0440\u043e\u044f\u043c\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430"
                },
                "defaultAudioLanguage": "uk"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549635",
                "likeCount": "8921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VbAoTvhvKFWUV1EoLbEkuIjii7Q",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1623155",
                "likeCount": "191724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZKyWgbSZ11bJNZKj-KY1icVRKN4",
            "id": "gtB2X9dLgWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:57:49Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "Borussia Dortmund: Deshalb ist der Kader untrainierbar!",
                "description": "Checkt PrepMyMeal ab, mit dem Code \"MANU\" erhaltet ihr 5% Rabatt! \nhttps://creator.prepmymeal.com/manuthiele\n\nBorussia Dortmund steckt tief in der Krise: In der Chef-Etage ist ein Machtkampf ausgefochten worden, was sich negativ auf die sportliche Situation auswirkte. Ein Trainerwechsel ist verpufft, unter Niko Kovac sind die Ergebnisse im Vergleich zur Zeit mit Nuri Sahin nicht besser geworden, obwohl er einen v\u00f6llig anderen spielerischen Ansatz w\u00e4hlt. Deshalb m\u00fcssen wir jetzt \u00fcber die Kaderplanung sprechen und die Probleme, die es gibt. Die Torh\u00fcter-Situation ist speziell, Gregor Kobel ist nicht mehr unumstritten und es gibt von Fans die Forderung, ihn zu verkaufen. Ist das wirklich n\u00f6tig? \u00dcber die fehlenden F\u00fchrungsspieler ist bereits oft gesprochen worden, aber. Was sind die Gr\u00fcnde daf\u00fcr, dass man die Abg\u00e4nge von Mats Hummels und Marco Reus nicht auffangen konnte? Im Zentrum gibt es Probleme, spielerische Mittel zu finden. Pascal Gro\u00df scheint alleine zu sein, wo ist die Hilfe? Und: Im Scouting werden zwar immer wieder spannende Spieler wie Maxi Beier geholt, aber falsch eingesetzt. Auch die Rollenverteilung m\u00fcssen wir besprechen. Viel Spa\u00df bei der Analyse zum BVB, der h\u00f6chst wahrscheinlich in der kommenden Saison nicht in der Champions League spielen wird. \n\n0:00 - Intro \n1:06 - Torh\u00fcter-Situation: Sollte man Gregor Kobel verkaufen?\n6:06 - Wieso gibt es wenige F\u00fchrungsspieler im Kader?\n15:35 - Kader-Qualit\u00e4t... wieso das Zentrum so schwach ist!\n20:41 - Scouting... wieso Spieler positionsfremd eingesetzt werden!\n26:14 - Wie geht es in Zukunft weiter?\n\n#BVB #BorussiaDortmund #Bundesliga \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.twitch.tv/manuthiele22\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Bundesliga",
                    "Niko Kovac",
                    "Kaderplanung",
                    "BVB Transfers",
                    "BVB Champions League",
                    "BVB Krise",
                    "Sebastian Kehl",
                    "Nuri Sahin",
                    "Pascal Gro\u00df",
                    "Nico Schlotterbeck",
                    "Gregor Kobel",
                    "Maxi Beier",
                    "Scouting Fu\u00dfball",
                    "BVB Scouting"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund: Deshalb ist der Kader untrainierbar!",
                    "description": "Checkt PrepMyMeal ab, mit dem Code \"MANU\" erhaltet ihr 5% Rabatt! \nhttps://creator.prepmymeal.com/manuthiele\n\nBorussia Dortmund steckt tief in der Krise: In der Chef-Etage ist ein Machtkampf ausgefochten worden, was sich negativ auf die sportliche Situation auswirkte. Ein Trainerwechsel ist verpufft, unter Niko Kovac sind die Ergebnisse im Vergleich zur Zeit mit Nuri Sahin nicht besser geworden, obwohl er einen v\u00f6llig anderen spielerischen Ansatz w\u00e4hlt. Deshalb m\u00fcssen wir jetzt \u00fcber die Kaderplanung sprechen und die Probleme, die es gibt. Die Torh\u00fcter-Situation ist speziell, Gregor Kobel ist nicht mehr unumstritten und es gibt von Fans die Forderung, ihn zu verkaufen. Ist das wirklich n\u00f6tig? \u00dcber die fehlenden F\u00fchrungsspieler ist bereits oft gesprochen worden, aber. Was sind die Gr\u00fcnde daf\u00fcr, dass man die Abg\u00e4nge von Mats Hummels und Marco Reus nicht auffangen konnte? Im Zentrum gibt es Probleme, spielerische Mittel zu finden. Pascal Gro\u00df scheint alleine zu sein, wo ist die Hilfe? Und: Im Scouting werden zwar immer wieder spannende Spieler wie Maxi Beier geholt, aber falsch eingesetzt. Auch die Rollenverteilung m\u00fcssen wir besprechen. Viel Spa\u00df bei der Analyse zum BVB, der h\u00f6chst wahrscheinlich in der kommenden Saison nicht in der Champions League spielen wird. \n\n0:00 - Intro \n1:06 - Torh\u00fcter-Situation: Sollte man Gregor Kobel verkaufen?\n6:06 - Wieso gibt es wenige F\u00fchrungsspieler im Kader?\n15:35 - Kader-Qualit\u00e4t... wieso das Zentrum so schwach ist!\n20:41 - Scouting... wieso Spieler positionsfremd eingesetzt werden!\n26:14 - Wie geht es in Zukunft weiter?\n\n#BVB #BorussiaDortmund #Bundesliga \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.twitch.tv/manuthiele22\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150677",
                "likeCount": "5249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zehFMAcL6xZtv99uQGD4cC6FjFM",
            "id": "WawfJK90KCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:54:22Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "England - Albanien | European Qualifiers | DAZN Highlights",
                "description": "Am ersten Spieltag der WM-Quali empfangen die Three Lions mit ihrem neuen Cheftrainer Thomas Tuchel Albanien im Wembley Stadium.\n\nSpielverlauf:\n1:0 M. Lewis-Skelly (20.)\n2:0 H. Kane (77.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n \n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WawfJK90KCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WawfJK90KCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WawfJK90KCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WawfJK90KCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WawfJK90KCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Harry Kane",
                    "Thomas Tuchel",
                    "Myles Lewis-Skelly",
                    "Kane",
                    "Tuchel",
                    "Lewis-Skelly",
                    "England",
                    "ENG",
                    "Albanien",
                    "Albania",
                    "ALB",
                    "England Albanien",
                    "England vs Albanien",
                    "England - Albanien",
                    "England vs Albania",
                    "England - Albania",
                    "England Albanien 2 0",
                    "England vs Albanien 2-0",
                    "England - Albanien 2:0",
                    "European Qualifiers",
                    "European Qualifiers Highlights",
                    "DAZN European Qualifiers",
                    "DAZN",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights European Qualifiers",
                    "European Qualifiers Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "England - Albanien | European Qualifiers | DAZN Highlights",
                    "description": "Am ersten Spieltag der WM-Quali empfangen die Three Lions mit ihrem neuen Cheftrainer Thomas Tuchel Albanien im Wembley Stadium.\n\nSpielverlauf:\n1:0 M. Lewis-Skelly (20.)\n2:0 H. Kane (77.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n \n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528838",
                "likeCount": "6931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pqk_XzKLqkO1PwwNJentjH8nf9g",
            "id": "OPK14FrnjO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UC6vZl7Qj7JglLDmN_7Or-ZQ",
                "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jack Harlow",
                "tags": [
                    "jack",
                    "harlow",
                    "jack harlow",
                    "doja",
                    "cat",
                    "doja cat",
                    "i wish it was just us",
                    "just us",
                    "jackman",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "huh",
                    "joseph quinn",
                    "boyfriend",
                    "dating",
                    "amala",
                    "dlamini",
                    "Jack Harlow",
                    "Doja Cat",
                    "Matt Damon",
                    "John Mayer",
                    "Nicholas Braun",
                    "PinkPantheress",
                    "Aksel Arvid",
                    "Ben Willett",
                    "Molly Baz",
                    "Malcolm Todd",
                    "Urban Wyatt",
                    "Nemo Achida",
                    "Lake Morrison",
                    "DJ Drama",
                    "Taylor Rooks",
                    "Mallory Edens",
                    "Cousin Greg",
                    "Succession",
                    "Generation Now"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                    "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2884768",
                "likeCount": "181367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9049"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhLqYokrsgrXdEpMoMRAL5FtzT4",
            "id": "m2oR7f1enE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCHTvrgzou4HNtX8rUtdvj3g",
                "title": "Disarstar \u2013 Saint-Tropez [Official Video]",
                "description": "Hier die Single streamen:\nhttps://disarstar.lnk.to/2025\n\nMEHR ZU DISARSTAR\nhttps://www.instagram.com/disarstarhh/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHTvrgzou4HNtX8rUtdvj3g?sub_confirmation=1\nhttps://www.tiktok.com/@disarstarofficial\n\nVideo: Tim Erdmann / Christina Gotz / 36Shots\n\n#disarstar #sainttropez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disarstar",
                "tags": [
                    "Disarstar saint tropez",
                    "saint tropez disarstar",
                    "disastar saint tropez",
                    "saint tropez disasta",
                    "disarstar new song saint tropez",
                    "new song saint tropez disarstar",
                    "siamo tutti disarstar",
                    "renn disarstar",
                    "why does my heart feel so bad disarstar",
                    "miss you disarstar",
                    "hoffnung und melancholie disarstar",
                    "alice im wunderland disarstar",
                    "ptk",
                    "luvre47",
                    "disarstar saint tropez lyrics",
                    "jassin",
                    "apsilon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Disarstar \u2013 Saint-Tropez [Official Video]",
                    "description": "Hier die Single streamen:\nhttps://disarstar.lnk.to/2025\n\nMEHR ZU DISARSTAR\nhttps://www.instagram.com/disarstarhh/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHTvrgzou4HNtX8rUtdvj3g?sub_confirmation=1\nhttps://www.tiktok.com/@disarstarofficial\n\nVideo: Tim Erdmann / Christina Gotz / 36Shots\n\n#disarstar #sainttropez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61794",
                "likeCount": "6828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O-nEQ-ZrOWBDuBAs7o0BnrugI5w",
            "id": "A34S8lclM1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCURyi8lGIjeTodi1SUyi6qg",
                "title": "GReeeN - COCONUT (prod.by) [Musikvideo]",
                "description": "COCONUT streamen \u25ba https://greeen.vdsm.li/Coconut\nGReeeN Kanal abonnieren und Glocke aktivieren \u25ba http://ytb.li/GReeeN\nFolge GReeeN \u25ba http://greeen.fty.li/social\n\nSommer Open Air Konzerte:\n11.06.25 Braunschweig - Applaus Garten\n12.06.25 Fulda - Museumshof Kultur.findet.Stadt\n21.06.25 AT-Dornbirn - Conrad Sohm Kultursommer Open Air\n16.07.25 Freiburg - Zelt-Musik-Festival\n17.07.25 W\u00fcrzburg Kulturtage Gut W\u00f6llried\n08.08.25 Dresden - Open Air Schleife 1\n\nTICKETS: https://www.eventim.de/artist/greeen/\nNeue EP \u201eDropical GReeeN\u201c\ud83e\udec2\ud83c\udf04\ud83e\ude90\nhttps://recordjet.promo.li/DropicalGReeeN\n\nEP \u201eGL\u00dcCKSKIND\u201c\ud83c\udf3b\n\u00dcBERALL zum Streamen: http://greeen.vdsm.li/Glueckskind\n\nAktivkohlefilter, Paper, Grinder und Feuerzeuge\n\u25ba https://www.purize-filters.com/Featured/GReeeN/\n\nGReeeN Kanal abonnieren und Glocke aktivieren \n\u25ba http://ytb.li/GReeeN\nFolge GReeeN \u25ba http://greeen.fty.li/social\n\nSong produced by Hissam Rete & Solal Guenoux\n\u25ba  https://www.instagram.com/hissam_rete\n\u25ba https://www.instagram.com/solalguenoux\n\nVIDEO by Philip Wolf \n\u25ba https://www.instagram.com/philip.wolf.production/\n\nMix by Niko Avgerinos\n\u25ba  https://www.instagram.com/nikoavgerinos/\n\n\n#GReeeN #coconut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GReeeN",
                "tags": [
                    "GReeeN",
                    "Ach du Gr\u00fcne Neune",
                    "Smaragd",
                    "Smaragd Plus",
                    "Rap",
                    "Deutschrap",
                    "Hip Hop",
                    "Reggae",
                    "Stoned durch den Wald",
                    "Oh Gott",
                    "Eismann",
                    "stoned",
                    "lost",
                    "legal",
                    "klick",
                    "wundersch\u00f6nes wesen",
                    "eismann",
                    "oh gott",
                    "panama",
                    "highnachtsmann 2",
                    "highnachtsmann",
                    "gr\u00fcn",
                    "bang bang",
                    "ab und an",
                    "ab & an",
                    "gl\u00fcckskind",
                    "ach du gr\u00fcne neune",
                    "rappae",
                    "mogli",
                    "so viel",
                    "so viel rmx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GReeeN - COCONUT (prod.by) [Musikvideo]",
                    "description": "COCONUT streamen \u25ba https://greeen.vdsm.li/Coconut\nGReeeN Kanal abonnieren und Glocke aktivieren \u25ba http://ytb.li/GReeeN\nFolge GReeeN \u25ba http://greeen.fty.li/social\n\nSommer Open Air Konzerte:\n11.06.25 Braunschweig - Applaus Garten\n12.06.25 Fulda - Museumshof Kultur.findet.Stadt\n21.06.25 AT-Dornbirn - Conrad Sohm Kultursommer Open Air\n16.07.25 Freiburg - Zelt-Musik-Festival\n17.07.25 W\u00fcrzburg Kulturtage Gut W\u00f6llried\n08.08.25 Dresden - Open Air Schleife 1\n\nTICKETS: https://www.eventim.de/artist/greeen/\nNeue EP \u201eDropical GReeeN\u201c\ud83e\udec2\ud83c\udf04\ud83e\ude90\nhttps://recordjet.promo.li/DropicalGReeeN\n\nEP \u201eGL\u00dcCKSKIND\u201c\ud83c\udf3b\n\u00dcBERALL zum Streamen: http://greeen.vdsm.li/Glueckskind\n\nAktivkohlefilter, Paper, Grinder und Feuerzeuge\n\u25ba https://www.purize-filters.com/Featured/GReeeN/\n\nGReeeN Kanal abonnieren und Glocke aktivieren \n\u25ba http://ytb.li/GReeeN\nFolge GReeeN \u25ba http://greeen.fty.li/social\n\nSong produced by Hissam Rete & Solal Guenoux\n\u25ba  https://www.instagram.com/hissam_rete\n\u25ba https://www.instagram.com/solalguenoux\n\nVIDEO by Philip Wolf \n\u25ba https://www.instagram.com/philip.wolf.production/\n\nMix by Niko Avgerinos\n\u25ba  https://www.instagram.com/nikoavgerinos/\n\n\n#GReeeN #coconut"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74343",
                "likeCount": "7052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "re6X94kr2sknZTP3tgjB1Bsxh1w",
            "id": "h3l6pUvTK_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:34:05Z",
                "channelId": "UCiGLY_tIANNYAuqSgVlMkxw",
                "title": "Dieser Totenstamm gr\u00e4bt Leichen aus (und lebt mit Ihnen)",
                "description": "Lade dir Duolingo hier kostenlos herunter und lerne eine neue Sprache*: https://bit.ly/daniel-duolingo \n\nAlle 3 Jahre gr\u00e4bt der Stamm der Toraja seine Verstorbenen aus. Vor den riesigen Bestattungszeremonien leben die Menschen teils \u00fcber Jahre zusammen mit den Toten. Begleitet mich heute nach Sulawesi um diesen Totenkult hautnah zu erleben! \n\n*Werbung\n\nZu Yansen (bester Guide): https://www.instagram.com/explore_toraja_/\n\n\nAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCiGLY_tIANNYAuqSgVlMkxw?sub_confirmation=1\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UCxac_bV7qAXRs6QvJidcnPw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/daniel.j.ngl/\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: daniel.ngl@gmx.de\n\n\nDanke an Jakob & Patrick f\u00fcrs Editing :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Ngl",
                "tags": [
                    "toraja",
                    "manene",
                    "indonesien",
                    "totenstamm",
                    "bestattung",
                    "beerdigung",
                    "tod",
                    "tot",
                    "verstorbene",
                    "tote",
                    "toten",
                    "asien",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "daniel ngl",
                    "reise",
                    "reisen",
                    "daniel the race",
                    "the race daniel",
                    "abenteuer",
                    "vlog",
                    "sulawesi",
                    "tana toraja",
                    "zeremonie",
                    "kultur",
                    "totenkult",
                    "gott",
                    "puya",
                    "jenseits",
                    "paradies",
                    "ma nene",
                    "grab",
                    "friedhof",
                    "sarg",
                    "stamm",
                    "ausgraben",
                    "religion",
                    "christentum",
                    "aluk to dolo",
                    "b\u00fcffel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dieser Totenstamm gr\u00e4bt Leichen aus (und lebt mit Ihnen)",
                    "description": "Lade dir Duolingo hier kostenlos herunter und lerne eine neue Sprache*: https://bit.ly/daniel-duolingo \n\nAlle 3 Jahre gr\u00e4bt der Stamm der Toraja seine Verstorbenen aus. Vor den riesigen Bestattungszeremonien leben die Menschen teils \u00fcber Jahre zusammen mit den Toten. Begleitet mich heute nach Sulawesi um diesen Totenkult hautnah zu erleben! \n\n*Werbung\n\nZu Yansen (bester Guide): https://www.instagram.com/explore_toraja_/\n\n\nAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCiGLY_tIANNYAuqSgVlMkxw?sub_confirmation=1\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UCxac_bV7qAXRs6QvJidcnPw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/daniel.j.ngl/\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: daniel.ngl@gmx.de\n\n\nDanke an Jakob & Patrick f\u00fcrs Editing :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206538",
                "likeCount": "11999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P6UZFm2HO_BMj3id9o34xN6Fstk",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1196607",
                "likeCount": "184949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MOmKuh8zwY5f_a5KOP8g-Ua5zno",
            "id": "vthb4L7qssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T13:00:06Z",
                "channelId": "UCzg-KdISpftt0hjybLVYAhQ",
                "title": "Toni de la Brasov  \u2764\ufe0f  Ea este fata  din vis  \u2764\ufe0f  Nu-i una ca ea,ca gitana mea",
                "description": "Toni de la Brasov  \u2764\ufe0f  Ea-i  fata  din vis  \u2764\ufe0f  Nu-i una ca ea,ca gitana\nPentru Concerte \ud83c\udfa4 Evenimente \ud83c\udfa4 Petreceri Private\nManagement :  0756338303",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AmmA Music & Sound",
                "tags": [
                    "manele",
                    "manele 2024",
                    "sandu ciorba",
                    "jocuri tiganesti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Toni de la Brasov  \u2764\ufe0f  Ea este fata  din vis  \u2764\ufe0f  Nu-i una ca ea,ca gitana mea",
                    "description": "Toni de la Brasov  \u2764\ufe0f  Ea-i  fata  din vis  \u2764\ufe0f  Nu-i una ca ea,ca gitana\nPentru Concerte \ud83c\udfa4 Evenimente \ud83c\udfa4 Petreceri Private\nManagement :  0756338303"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "971364",
                "likeCount": "23704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oJv31yNqmB2neI0a7qYQ-qrl_GQ",
            "id": "Abys89DTm98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T09:17:45Z",
                "channelId": "UCt4Decij21oYCp7eBmykZ7g",
                "title": "M\u00fcnchner \"Giesinger\"",
                "description": "Minga Oida!\nHarry G Tour Termine \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official\nMusik: Sepalot \u201eKrachledern\u201c von der EP \"Beat Konducta Bavaria\u201c  https://save-it.cc/eskapaden/beat-konducta-bavaria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harry G",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fcnchner \"Giesinger\"",
                    "description": "Minga Oida!\nHarry G Tour Termine \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official\nMusik: Sepalot \u201eKrachledern\u201c von der EP \"Beat Konducta Bavaria\u201c  https://save-it.cc/eskapaden/beat-konducta-bavaria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50072",
                "likeCount": "1170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yL82vKnVitEACKokP8rIhxDnMvQ",
            "id": "fuZXcVbxklY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:59:07Z",
                "channelId": "UCCV0jgckYlzV9e8gGN2d3Hg",
                "title": "Tream - DIE NACHBARIN (Official Video)",
                "description": "Ab 23:59Uhr \u00fcberall erh\u00e4ltlich! \u25ba https://lnk.site/nachbarin\nBrozeiTour 2025 Tickets: \u25ba https://tream.myticket.de/content\n\nText: Tream, B-Case\nProduced by: B-Case, 27th, Tream\nKomponist: Tream, B-Case\nVocals: Tream\nMaster: B-Case\nVideo: MN Media, Jan Grabinger\n\nInstagram\nTream\n\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify/\n\u25ba https://linktr.ee/treamiboii?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAabbrrzB-LnVgYTE8eToMK0f3oN957UccMyOPcx5FB671-HOaaRmgQThXKo_aem_rvaHPKS9r0TS37suSFHUDw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tream",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tream - DIE NACHBARIN (Official Video)",
                    "description": "Ab 23:59Uhr \u00fcberall erh\u00e4ltlich! \u25ba https://lnk.site/nachbarin\nBrozeiTour 2025 Tickets: \u25ba https://tream.myticket.de/content\n\nText: Tream, B-Case\nProduced by: B-Case, 27th, Tream\nKomponist: Tream, B-Case\nVocals: Tream\nMaster: B-Case\nVideo: MN Media, Jan Grabinger\n\nInstagram\nTream\n\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify/\n\u25ba https://linktr.ee/treamiboii?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAabbrrzB-LnVgYTE8eToMK0f3oN957UccMyOPcx5FB671-HOaaRmgQThXKo_aem_rvaHPKS9r0TS37suSFHUDw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73567",
                "likeCount": "4150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h_LRQVPkUGdjiukC1g9IvpLRYJ0",
            "id": "UD5Jc5zY9Zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T10:20:18Z",
                "channelId": "UC-9V33bMuUn9uKNSHPaR8TA",
                "title": "Katastrophe mit ANSAGE: Disney's Schneewittchen | Review",
                "description": "[Werbung]\n\ud83d\udd25 Sichere dir 20% Rabatt auf dein neues Rasur-Set mit St\u00f6rtebekker! \ud83d\udd25\n\ud83e\ude92 Jetzt entdecken: https://l.stoertebekker.com/BELRASUR\n\ud83d\udc49 Rabattcode: BELRASUR (20% Rabatt!)\n\n\nSchneewittchen (Originaltitel: Snow White) ist ein US-amerikanisches Fantasy-Musical von Marc Webb aus dem Jahr Filmjahr 2025, der von Walt Disney Pictures produziert wurde. Der Film ist eine Realverfilmung mit computeranimierten Elementen des Zeichentrickfilms Schneewittchen und die sieben Zwerge von 1937, der auf dem M\u00e4rchen Schneewittchen der Br\u00fcder Grimm basiert. Die titelgebende Hauptrolle spielt Rachel Zegler, w\u00e4hrend Gal Gadot in die Rolle der B\u00f6sen K\u00f6nigin schl\u00fcpft.\n\nDie Premiere der Films fand am 15. M\u00e4rz 2025 in Hollywood statt.In den US-amerikanischen Kinos soll er am 21. M\u00e4rz 2025 anlaufen, in Deutschland und \u00d6sterreich bereits am Vortag. Urspr\u00fcnglich war die Ver\u00f6ffentlichung f\u00fcr 2024 angedacht, zwischenzeitlich war der 12. Juni 2025 als Ver\u00f6ffentlichungsdatum angesetzt worden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelYves",
                "tags": [
                    "schneewittchen 2025",
                    "snow white 2025",
                    "schneewittchen review",
                    "schneewittchen kritik",
                    "rachel zegler snow white",
                    "gal gadot snow white",
                    "snow white",
                    "disney",
                    "disney woke"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Katastrophe mit ANSAGE: Disney's Schneewittchen | Review",
                    "description": "[Werbung]\n\ud83d\udd25 Sichere dir 20% Rabatt auf dein neues Rasur-Set mit St\u00f6rtebekker! \ud83d\udd25\n\ud83e\ude92 Jetzt entdecken: https://l.stoertebekker.com/BELRASUR\n\ud83d\udc49 Rabattcode: BELRASUR (20% Rabatt!)\n\n\nSchneewittchen (Originaltitel: Snow White) ist ein US-amerikanisches Fantasy-Musical von Marc Webb aus dem Jahr Filmjahr 2025, der von Walt Disney Pictures produziert wurde. Der Film ist eine Realverfilmung mit computeranimierten Elementen des Zeichentrickfilms Schneewittchen und die sieben Zwerge von 1937, der auf dem M\u00e4rchen Schneewittchen der Br\u00fcder Grimm basiert. Die titelgebende Hauptrolle spielt Rachel Zegler, w\u00e4hrend Gal Gadot in die Rolle der B\u00f6sen K\u00f6nigin schl\u00fcpft.\n\nDie Premiere der Films fand am 15. M\u00e4rz 2025 in Hollywood statt.In den US-amerikanischen Kinos soll er am 21. M\u00e4rz 2025 anlaufen, in Deutschland und \u00d6sterreich bereits am Vortag. Urspr\u00fcnglich war die Ver\u00f6ffentlichung f\u00fcr 2024 angedacht, zwischenzeitlich war der 12. Juni 2025 als Ver\u00f6ffentlichungsdatum angesetzt worden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161498",
                "likeCount": "10501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "749B5IgGXUvK3bFPYxLuEjf2XOM",
            "id": "NYH3pAYRrBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:00:33Z",
                "channelId": "UCPD_bxCRGpmmeQcbe2kpPaA",
                "title": "Selena Gomez and benny blanco Burn With Love While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                "description": "Selena Gomez and Benny Blanco are both pop-culture icons in their own right, and they have a brand-new collaborative album\u2014\"I Said I Love You First\"\u2014coming March 21st. Check out the singles \"Scared of Loving You,\" and \"Call Me When You Break Up\" featuring Gracie Abrams. But how are they with spicy food? Find out as the couple take on the wings of death together and discuss food hot takes, old-soul chats with Steve Martin and Martin Short, and their burning love for one another. Couples goals, Hot Ones style!\n\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "First We Feast",
                "tags": [
                    "selena gomez",
                    "benny blanco",
                    "selena gomez hot ones",
                    "hot ones",
                    "sean evans",
                    "selena",
                    "gomez",
                    "First we feast",
                    "fwf",
                    "firstwefeast",
                    "food",
                    "food porn",
                    "cook",
                    "cooking",
                    "chef",
                    "recipe",
                    "spicy food",
                    "foodie",
                    "burgers",
                    "food documentary",
                    "sunset blvd",
                    "only murders in the building",
                    "hulu",
                    "martin short",
                    "steve martin",
                    "wizards",
                    "I Said I Love You First",
                    "Call Me When You Break Up",
                    "Younger And Hotter Than Me"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez and benny blanco Burn With Love While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                    "description": "Selena Gomez and Benny Blanco are both pop-culture icons in their own right, and they have a brand-new collaborative album\u2014\"I Said I Love You First\"\u2014coming March 21st. Check out the singles \"Scared of Loving You,\" and \"Call Me When You Break Up\" featuring Gracie Abrams. But how are they with spicy food? Find out as the couple take on the wings of death together and discuss food hot takes, old-soul chats with Steve Martin and Martin Short, and their burning love for one another. Couples goals, Hot Ones style!\n\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3469465",
                "likeCount": "147521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4z5OlrErzDnYHZCyFe8JpfGtrxE",
            "id": "uGaDN1UqsZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:01:31Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "BFF Candy Challenge in Thailand mit @rewinside \ud83e\udd2d\ud83c\udf6d",
                "description": "Wir essen ganz viele thail\u00e4ndische (oder japanische, keine Ahnung was wir da gekauft haben) und ich hoffe ihr habt Spa\u00df, uns beim Testen zuzuschauen. Viel Spa\u00dfi w\u00fcnschen wir auf jeden Fall hihi \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "julia beautx",
                    "rewinside",
                    "julia und rewi",
                    "rewi und julia",
                    "candy challenge",
                    "thailand",
                    "food video",
                    "food",
                    "challenge",
                    "food challenge",
                    "sweets",
                    "candy",
                    "test video",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BFF Candy Challenge in Thailand mit @rewinside \ud83e\udd2d\ud83c\udf6d",
                    "description": "Wir essen ganz viele thail\u00e4ndische (oder japanische, keine Ahnung was wir da gekauft haben) und ich hoffe ihr habt Spa\u00df, uns beim Testen zuzuschauen. Viel Spa\u00dfi w\u00fcnschen wir auf jeden Fall hihi \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519349",
                "likeCount": "25928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "708"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KUIXNzJlpD35AdtPF8s2sOm2aHQ",
            "id": "ZXndCtIb1Rs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:45:59Z",
                "channelId": "UC173FCaSv6VvqDxuoinDr3g",
                "title": "M4 MacBook Air Review: Apples BESTER Laptop seit dem M1!",
                "description": "Das M4 MacBook ist da und ich hatte in den letzten Tagen die M\u00f6glichkeit, alles m\u00f6gliche mit dem Ding auszuprobieren. Alle neuen Funktionen und Unterschiede zu den jetzt g\u00fcnstigeren Vorg\u00e4ngern gibt's in diesem Review!\n\nDanke an Saily f\u00fcr die Unterst\u00fctzung! (Werbung)\nAuf eurem Oster-Trip entspanntes mobiles Internet sichern \u2192 https://saily.com/felixba und mit \"felixba\" noch zus\u00e4tzlich 15% Rabatt auf euren Datenplan g\u00f6nnen!\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felixba",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M4 MacBook Air Review: Apples BESTER Laptop seit dem M1!",
                    "description": "Das M4 MacBook ist da und ich hatte in den letzten Tagen die M\u00f6glichkeit, alles m\u00f6gliche mit dem Ding auszuprobieren. Alle neuen Funktionen und Unterschiede zu den jetzt g\u00fcnstigeren Vorg\u00e4ngern gibt's in diesem Review!\n\nDanke an Saily f\u00fcr die Unterst\u00fctzung! (Werbung)\nAuf eurem Oster-Trip entspanntes mobiles Internet sichern \u2192 https://saily.com/felixba und mit \"felixba\" noch zus\u00e4tzlich 15% Rabatt auf euren Datenplan g\u00f6nnen!\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61120",
                "likeCount": "2792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r0mSWPfuE_1DBlXidhr7INEMel8",
            "id": "vdIb_t9FbeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T08:06:35Z",
                "channelId": "UCh_XM4lbKHjAz_szr_VPmqQ",
                "title": "Ich habe einen SL500 importiert! (Es l\u00e4uft mal wieder schief)",
                "description": "Klicke auf diesen Link oder benutze den Code \"HAGEN\" f\u00fcr 20% Rabatt bei carVertical: https://www.carvertical.com/de/landing/v3?utm_source=infl&a=Hagen&b=3ec11888&voucher=hagen 1)\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hagen Lau\u00dfe",
                "tags": [
                    "hagen amstep",
                    "spa\u00df",
                    "lustig",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "werkstatt",
                    "f\u00fchrerschein",
                    "maeximiliano",
                    "schrauben",
                    "reparatur",
                    "eicko performance",
                    "auto",
                    "jp performance",
                    "jr garage",
                    "legitstreetcars",
                    "car wrapping",
                    "autoteile",
                    "hoovies garage",
                    "fritz meinecke",
                    "tanzverbot",
                    "moji",
                    "marco degenhardt",
                    "motoren zimmer",
                    "mercedes",
                    "seltene autos",
                    "automarkt",
                    "rarit\u00e4t",
                    "g\u00fcnstige mercedes amg",
                    "import auto",
                    "brabus",
                    "cl 500",
                    "sound",
                    "ferrari",
                    "boberg",
                    "t\u00fcrkei",
                    "japan import",
                    "g-klasse",
                    "amg gt",
                    "Haus update",
                    "SL500",
                    "r129",
                    "roadtrip"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe einen SL500 importiert! (Es l\u00e4uft mal wieder schief)",
                    "description": "Klicke auf diesen Link oder benutze den Code \"HAGEN\" f\u00fcr 20% Rabatt bei carVertical: https://www.carvertical.com/de/landing/v3?utm_source=infl&a=Hagen&b=3ec11888&voucher=hagen 1)\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103861",
                "likeCount": "7079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JsvtvPQ5vEz17NbScCzCQ7B7KxM",
            "id": "VPHBSqpWfzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:00:07Z",
                "channelId": "UC_aezIDOICl-ARlGWY9sVpA",
                "title": "1 TAG in echte GRUNDSCHULE zur\u00fcckgehen! (mit Lea,Lewin,Jo)",
                "description": "Zweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPHBSqpWfzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPHBSqpWfzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPHBSqpWfzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPHBSqpWfzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPHBSqpWfzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyMoritz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 TAG in echte GRUNDSCHULE zur\u00fcckgehen! (mit Lea,Lewin,Jo)",
                    "description": "Zweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148526",
                "likeCount": "4986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qdEd0YWhdEMbBsM4kdPG7WHJPtA",
            "id": "eTErahjQ3tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T11:01:02Z",
                "channelId": "UCGUMCBR9s_S4GuXKTmB9WmQ",
                "title": "ANGESPANNTE STIMMUNG NACH AL-DERSIMSPOR\ud83d\ude05",
                "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Kanal unserer 2. Herren: \nhttps://www.youtube.com/@UCTNmC2kHCZDY5XfT5QHYsuQ \n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella \n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delay Sports Berlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANGESPANNTE STIMMUNG NACH AL-DERSIMSPOR\ud83d\ude05",
                    "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Kanal unserer 2. Herren: \nhttps://www.youtube.com/@UCTNmC2kHCZDY5XfT5QHYsuQ \n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella \n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97781",
                "likeCount": "4446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LiceYomg_Bi2xUC0RfYns9SyDI0",
            "id": "oSDYDwvKZ2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:00:06Z",
                "channelId": "UCa8b7nZo-iPKoJxspOplnWg",
                "title": "The Zackavelli \"On The Radar\" Freestyle",
                "description": "STREAM ON THE RADAR FREESTYLES OFFLINE ON AUDIOMACK: https://amack.it/OnTheRadar\n\nFor Credit/Takedowns Email General@OnTheRadarRadio.org\n\nLISTEN TO THE ON THE RADAR FREESTYLE PLAYLIST ON AUDIOMACK: \nhttps://audiomack.page.link/otrplaylist\n\nSubscribe To The On The Radar Records Channel:\nhttps://www.youtube.com/@OnTheRadarRecords\n\nSubscribe To The On The Radar Clips Channel: https://youtube.com/channel/UCgmDl5fDogvE_PKNrYkfd6w\n\nFollow Gabe on IG: https://www.instagram.com/gabepnyc/\nFollow On The Radar On IG: https://www.instagram.com/ontheradarradio/\nFollow On The Radar On Twitter: https://twitter.com/OnTheRadarRadio\nFollow On The Radar on Facebook: https://www.facebook.com/OnTheRadarRadio/\nFollow On The Radar on Tik Tok: https://www.tiktok.com/@ontheradarradio\nFollow On The Radar Records: https://instagram.com/ontheradarrecords\nFollow On The Radar Shop: https://www.instagram.com/ontheradarshop/\n\n#ontheradar #Zackavelli #freestyle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "On The Radar Radio",
                "tags": [
                    "on the radar",
                    "off the radar",
                    "on the radar radio",
                    "freestyle",
                    "live performance",
                    "on the radar freestyle",
                    "off the radar freestyle",
                    "otr freestyle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Zackavelli \"On The Radar\" Freestyle",
                    "description": "STREAM ON THE RADAR FREESTYLES OFFLINE ON AUDIOMACK: https://amack.it/OnTheRadar\n\nFor Credit/Takedowns Email General@OnTheRadarRadio.org\n\nLISTEN TO THE ON THE RADAR FREESTYLE PLAYLIST ON AUDIOMACK: \nhttps://audiomack.page.link/otrplaylist\n\nSubscribe To The On The Radar Records Channel:\nhttps://www.youtube.com/@OnTheRadarRecords\n\nSubscribe To The On The Radar Clips Channel: https://youtube.com/channel/UCgmDl5fDogvE_PKNrYkfd6w\n\nFollow Gabe on IG: https://www.instagram.com/gabepnyc/\nFollow On The Radar On IG: https://www.instagram.com/ontheradarradio/\nFollow On The Radar On Twitter: https://twitter.com/OnTheRadarRadio\nFollow On The Radar on Facebook: https://www.facebook.com/OnTheRadarRadio/\nFollow On The Radar on Tik Tok: https://www.tiktok.com/@ontheradarradio\nFollow On The Radar Records: https://instagram.com/ontheradarrecords\nFollow On The Radar Shop: https://www.instagram.com/ontheradarshop/\n\n#ontheradar #Zackavelli #freestyle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78938",
                "likeCount": "8046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ccr6e4i0UvjtFJgGPqO1b2BPtL4",
            "id": "x6KLLTp-uQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:01:10Z",
                "channelId": "UCB2wtYpfbCpYDc5TeTwuqFA",
                "title": "I Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine",
                "description": "Goodnight \ud83d\ude0a\n\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine\n\nTopics: Sleep, night routine, sleep score, perfect night routine, morning routine, health, longevity, science \n\n#fitness #sleep #health",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Will Tennyson",
                "tags": [
                    "I built the scientifically perfect night routine",
                    "i built",
                    "night routine",
                    "sleep routine",
                    "evening routine",
                    "routine",
                    "perfect sleep",
                    "sleep score",
                    "oura ring",
                    "health",
                    "fitness",
                    "anti aging"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine",
                    "description": "Goodnight \ud83d\ude0a\n\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine\n\nTopics: Sleep, night routine, sleep score, perfect night routine, morning routine, health, longevity, science \n\n#fitness #sleep #health"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1074492",
                "likeCount": "41757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x0uekcHcxeuLspICRIqkrq_C0oE",
            "id": "daQQcU3zIrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T12:38:30Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "2 DICKE 1 KUGEL\ud83e\udd23 - SUB BATTLE vs. @zarbexlive  | Nintendo Sports | SpontanaBlack",
                "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA",
                    "Rust",
                    "Monte Rust"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 DICKE 1 KUGEL\ud83e\udd23 - SUB BATTLE vs. @zarbexlive  | Nintendo Sports | SpontanaBlack",
                    "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233388",
                "likeCount": "8751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RTHxKf4Tf1m9ATQ_GHXoTEdxMAg",
            "id": "NsZr48FRAjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:00:25Z",
                "channelId": "UCI-RfqPKLasiHdJFwd8K0wQ",
                "title": "WIR TRAINIEREN MIT KHAMZAT CHIMAEV!\u00a0\ud83d\udca5",
                "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://form.typeform.com/to/Mutk5gHH\n\n\ud83d\udcbb-Mein neuer 24 Stunden Kanal auf Twitch: https://www.twitch.tv/24ediz7\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edizderbreite",
                "tags": [
                    "Farud Ben",
                    "Farid Bang RP",
                    "Farud Ben Roleplay",
                    "Gta 6",
                    "Farid Bang",
                    "GTA 5",
                    "GTA V",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA Roleplay",
                    "German RP",
                    "GTA RP",
                    "Twitch Clips",
                    "Twitch",
                    "Twitch Fails",
                    "Twitch Germany",
                    "Kein Konzept",
                    "whitelist",
                    "gta glitch",
                    "gta bug",
                    "FiveM",
                    "GTA VI",
                    "FamilyLife",
                    "Giggand",
                    "Scurrows",
                    "xrohat",
                    "rohat",
                    "bazzi",
                    "montanablack",
                    "vin diesel",
                    "DonHector",
                    "hector hofman",
                    "rick sanchez",
                    "mertabi",
                    "mert",
                    "mausabi",
                    "jussef",
                    "onurcan",
                    "twitch bubble",
                    "letzte reihe",
                    "edizderbreite",
                    "ediz",
                    "mert ediz",
                    "ediz und mert",
                    "mertabimula"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIR TRAINIEREN MIT KHAMZAT CHIMAEV!\u00a0\ud83d\udca5",
                    "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://form.typeform.com/to/Mutk5gHH\n\n\ud83d\udcbb-Mein neuer 24 Stunden Kanal auf Twitch: https://www.twitch.tv/24ediz7\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199304",
                "likeCount": "10549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}