{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "6IJiDlF3D70D8QT1ZU5U_0jTeZ4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXCNAxwRUdNwCRPBnCcMII6lngY",
            "id": "0xe26Eq5NyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T12:00:02Z",
                "channelId": "UCFgBYlz5LwymPSWBX-G6hBA",
                "title": "BER: Der peinlichste Fail Deutschlands",
                "description": "Checke hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: https://2bg.deals/masterschool35 - und sichere dir ein kostenloses MacBook. (Werbung)\n\nDer BER ist der peinlichste Fail Deutschlands. Was ist hier passiert? \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\nMusik:\n\nEpidemic Sound:\nComa Svensson - Hearing Your Name\nArthur Benson - It's Not Me, Gossip Talk\nClaude Signet - Mrs Detective\nJon Bjork - All Strings Attached\nWildflowers - Mash\nDream Cave - Past Deeds, Titans\nTrabant 33 - Chef Extraordinaire\nBonnie Grace - At Enemy Lines, Now We Fight\nTrailer Worx - Detective Gang\nTraditional - Minuet From String Quintet In E Major, Op. 13, No. 5 Version 1\n\nArtlist:\nAdri\u00e1n Berenguer - Premiere\nWill Van De Crommert - Flow like Chopin\nJerusalem Symphony Orchestra - Prelude Carmen\nDover Quartet - Serenade in G Major Eine kleine Nachtmusik - Mvt 1 Mozart\nArdie Son - Footprints\n\nYoutube Audio Library:\nGrieg Peer Gynt Suite No. 1 - In the Hall of the Mountain King\nWagner - Ride of the Valkyries (by Wagner)\n\nGothamlicious, Krampus Workshop, Captain Scurvy, Investigations, Maple Leaf Rag, Amazing Plan, Sneaky Snitch, Boogie Party, Balloon Game, Bad Ideas, von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: ROONIN - GIVE A FXCK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Bored Guys",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BER: Der peinlichste Fail Deutschlands",
                    "description": "Checke hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: https://2bg.deals/masterschool35 - und sichere dir ein kostenloses MacBook. (Werbung)\n\nDer BER ist der peinlichste Fail Deutschlands. Was ist hier passiert? \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\nMusik:\n\nEpidemic Sound:\nComa Svensson - Hearing Your Name\nArthur Benson - It's Not Me, Gossip Talk\nClaude Signet - Mrs Detective\nJon Bjork - All Strings Attached\nWildflowers - Mash\nDream Cave - Past Deeds, Titans\nTrabant 33 - Chef Extraordinaire\nBonnie Grace - At Enemy Lines, Now We Fight\nTrailer Worx - Detective Gang\nTraditional - Minuet From String Quintet In E Major, Op. 13, No. 5 Version 1\n\nArtlist:\nAdri\u00e1n Berenguer - Premiere\nWill Van De Crommert - Flow like Chopin\nJerusalem Symphony Orchestra - Prelude Carmen\nDover Quartet - Serenade in G Major Eine kleine Nachtmusik - Mvt 1 Mozart\nArdie Son - Footprints\n\nYoutube Audio Library:\nGrieg Peer Gynt Suite No. 1 - In the Hall of the Mountain King\nWagner - Ride of the Valkyries (by Wagner)\n\nGothamlicious, Krampus Workshop, Captain Scurvy, Investigations, Maple Leaf Rag, Amazing Plan, Sneaky Snitch, Boogie Party, Balloon Game, Bad Ideas, von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: ROONIN - GIVE A FXCK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471387",
                "likeCount": "36007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cyAOV3qgR0TZz5BsBlIrzg7s-iQ",
            "id": "p-eHJ5KSWMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:01:01Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "Die Reise beginnt! - THE RACE Staffel 2 - Folge 03",
                "description": "Das R\u00e4tsel ist gel\u00f6st und das Ziel von THE RACE Staffel 2 steht fest. 3.500km trennen die Kandidaten nun vom begehrten Ziel-Buzzer in der T\u00fcrkei. Der Plan ist klar: So schnell es geht, raus aus Paris.\nWerbung: \ud83d\udcf1Sichere dir 15% Rabatt auf das Saily Datenpaket mit Code \"DAVE\" https://saily.com/dave\n\nHier gibts alle Infos zu AirUp: https://airup.link/TheRace-02\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "paris",
                    "game show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Reise beginnt! - THE RACE Staffel 2 - Folge 03",
                    "description": "Das R\u00e4tsel ist gel\u00f6st und das Ziel von THE RACE Staffel 2 steht fest. 3.500km trennen die Kandidaten nun vom begehrten Ziel-Buzzer in der T\u00fcrkei. Der Plan ist klar: So schnell es geht, raus aus Paris.\nWerbung: \ud83d\udcf1Sichere dir 15% Rabatt auf das Saily Datenpaket mit Code \"DAVE\" https://saily.com/dave\n\nHier gibts alle Infos zu AirUp: https://airup.link/TheRace-02\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344547",
                "likeCount": "24933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rMkyGfYqVKwXJwihuYiO-6YVl4Q",
            "id": "RnBrK-kyIqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:00:26Z",
                "channelId": "UCxdaFKaMlRHtVkBeGygsYTw",
                "title": "Wir treffen den Don im Breaking Bad Simulator...",
                "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte Gaming",
                "tags": [
                    "papaplatte gaming",
                    "papaplatte games",
                    "papaplatte lets play",
                    "papalatte gaming",
                    "gaming channel papaplatte",
                    "gaming papaplatte",
                    "lets play",
                    "gaming deutsch",
                    "twitch highlights",
                    "twitch gaming",
                    "twitch games",
                    "livestreamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir treffen den Don im Breaking Bad Simulator...",
                    "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444071",
                "likeCount": "33634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "50sv_BA2cjbss4ySvOH6xEuPJro",
            "id": "R8d0AHrLRos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:00:26Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "FILMHELDINNEN \u2013 SAG MIR, welche Filmheldin ich spreche? (feat. @KaylaShyx  & @AliciaJoe )",
                "description": "#funk #dattelt\u00e4ter #synchronsprecher \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Barbie, Lily Marshall, Katniss Everdeen, Maleficent, Rue, Zendaya und Padm\u00e9? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche weiblichen Hauptcharaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche weiblichen Filmheldinnen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben und wer erkennt sie alle?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nAngela Wiederhut\nMarcia von Rebay\nManja Doering\nClaudia Urbschat-Migues\nMaria Koschny\nAnne Helm\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nAlicia Joe & Cashis Clay\nKayla\nDerya & Momo\n\nBesuch uns hier: \nInstagram - https://www.instagram.com/datteltaeter/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@datteltaeter\nHomepage - www.datteltaeter.de\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "Dattelt\u00e4ter",
                    "funk",
                    "synchron",
                    "deutsche synchronsprecher",
                    "die deutsche stimme von",
                    "Maleficent",
                    "Zendaya",
                    "Barbie",
                    "Dune",
                    "tribute von panem",
                    "Bulma von Dragonball",
                    "Angela Wiederhut\nMarcia von Rebay\nManja Doering\nClaudia Urbschat-Migues\nMaria Koschny\nAnne Helm",
                    "dattelt\u00e4ter Synchron",
                    "Filmheldin",
                    "weibliche Hauptrollen",
                    "womans special",
                    "femalelead",
                    "synchronstimme von",
                    "Jennifer Lawrence",
                    "Katniss Everdeen",
                    "Margot robbie",
                    "Sag mir welche Filmheldin ich spreche"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FILMHELDINNEN \u2013 SAG MIR, welche Filmheldin ich spreche? (feat. @KaylaShyx  & @AliciaJoe )",
                    "description": "#funk #dattelt\u00e4ter #synchronsprecher \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Barbie, Lily Marshall, Katniss Everdeen, Maleficent, Rue, Zendaya und Padm\u00e9? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche weiblichen Hauptcharaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche weiblichen Filmheldinnen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben und wer erkennt sie alle?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nAngela Wiederhut\nMarcia von Rebay\nManja Doering\nClaudia Urbschat-Migues\nMaria Koschny\nAnne Helm\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nAlicia Joe & Cashis Clay\nKayla\nDerya & Momo\n\nBesuch uns hier: \nInstagram - https://www.instagram.com/datteltaeter/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@datteltaeter\nHomepage - www.datteltaeter.de\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188759",
                "likeCount": "11890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZlAbW_CtS3KieYxCBh5x4Xehalk",
            "id": "STpF11u5ULw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T06:02:45Z",
                "channelId": "UCZuFrqyZWfw_Zf0OnXWUXyQ",
                "title": "Naturverbundenheit: Die 90-j\u00e4hrige \"Waldfrau\" Britta | Zwischen Spessart und Karwendel | BR",
                "description": "In diesem Video geht es um eine besondere Frau, die 90-j\u00e4hrige Waldfrau Britta. -\ud83d\udc49 Hier entlang f\u00fcr weitere Highlights in der Mediathek: https://1.ard.de/spessart-karwendel-start  \n\nW\u00fcrdet ihr gerne im Freien schlafen? Jede Nacht, egal ob es st\u00fcrmt oder friert? Britta von Boguslawski ist damit schon 90 Jahre alt geworden. Im bayerischen Oberland lebt sie in einem kleinen Haus mitten im Wald - zusammen mit ihrem Dackel und im Einklang mit den Tieren des Waldes. Von Freunden und Bekannten wird sie deshalb die \"Waldfrau\" genannt.\n\nAutorin: Angelika Vogel\n\n\ud83d\udcfa Aus der TV-Sendung vom 15.3.2025\n\n\u25b6\ufe0f Hier entlang f\u00fcr weitere Highlights in der Mediathek: https://1.ard.de/spessart-karwendel-start  \n\n#frau #leben #wald",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayerischer Rundfunk",
                "tags": [
                    "Britta von Boguslawski",
                    "menschen",
                    "Leben",
                    "Alltag",
                    "Waldfrau",
                    "90-j\u00e4hrige Frau",
                    "Britta Waldfrau",
                    "Frau lebt im Wald",
                    "ungew\u00f6hnliche Frau",
                    "Leben im Wald",
                    "ein Haus im Wald Zwischen Spessart und Karwendel",
                    "portr\u00e4t",
                    "frauen",
                    "frau",
                    "im freien schlafen",
                    "natur",
                    "waldhaus",
                    "reh",
                    "lebensgeschichte",
                    "biografie",
                    "inspirierende frau",
                    "dackelclub",
                    "dackel"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naturverbundenheit: Die 90-j\u00e4hrige \"Waldfrau\" Britta | Zwischen Spessart und Karwendel | BR",
                    "description": "In diesem Video geht es um eine besondere Frau, die 90-j\u00e4hrige Waldfrau Britta. -\ud83d\udc49 Hier entlang f\u00fcr weitere Highlights in der Mediathek: https://1.ard.de/spessart-karwendel-start  \n\nW\u00fcrdet ihr gerne im Freien schlafen? Jede Nacht, egal ob es st\u00fcrmt oder friert? Britta von Boguslawski ist damit schon 90 Jahre alt geworden. Im bayerischen Oberland lebt sie in einem kleinen Haus mitten im Wald - zusammen mit ihrem Dackel und im Einklang mit den Tieren des Waldes. Von Freunden und Bekannten wird sie deshalb die \"Waldfrau\" genannt.\n\nAutorin: Angelika Vogel\n\n\ud83d\udcfa Aus der TV-Sendung vom 15.3.2025\n\n\u25b6\ufe0f Hier entlang f\u00fcr weitere Highlights in der Mediathek: https://1.ard.de/spessart-karwendel-start  \n\n#frau #leben #wald"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326396",
                "likeCount": "11698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JcmbCaiAtfGMbgbZvFrr9Dd9qxg",
            "id": "ApSkwrZ9C3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T09:00:08Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "Ein weiterer Einrichtungsvlog vom B\u00fcro (es wird gebohrt omg)",
                "description": "\u25b9 Ein weiterer Einrichtungsvlog vom B\u00fcro (es wird gebohrt omg)\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs",
                    "b\u00fcro",
                    "einrichten",
                    "home",
                    "plants",
                    "pflanzen",
                    "einkaufen",
                    "shopping",
                    "home decor",
                    "new home",
                    "einrichtung",
                    "upcycle"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein weiterer Einrichtungsvlog vom B\u00fcro (es wird gebohrt omg)",
                    "description": "\u25b9 Ein weiterer Einrichtungsvlog vom B\u00fcro (es wird gebohrt omg)\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165967",
                "likeCount": "11438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u0wwT3E9gug06Ff0-f8R_neUcLs",
            "id": "gfYNLFNvzGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:54:05Z",
                "channelId": "UCPj_Vtw0hKnhJapQuATBUrA",
                "title": "F\u00fcr diese M\u00fcller-Aussage erntet Effenberg gro\u00dfen Applaus \ud83d\udc4f",
                "description": "Laut Medienberichten soll Thomas M\u00fcller keinen Profivertrag nach diesem Sommer beim FC Bayern bekommen. SPORT1-Experte Stefan Effenberg findet lobende Worte f\u00fcr den Noch-Bayern-Profi. \n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #Bundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT1",
                "tags": [
                    "SPORT1",
                    "Sport",
                    "sport1news",
                    "sport1",
                    "Bundesliga",
                    "Fussball",
                    "thomas m\u00fcller",
                    "fc bayern",
                    "fcb",
                    "m\u00fcnchen",
                    "dopa",
                    "stahlwerk doppelpass",
                    "stefan effenberg",
                    "florian k\u00f6nig",
                    "vertrag",
                    "leroy sane",
                    "kingsley coman",
                    "serge ganbry"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F\u00fcr diese M\u00fcller-Aussage erntet Effenberg gro\u00dfen Applaus \ud83d\udc4f",
                    "description": "Laut Medienberichten soll Thomas M\u00fcller keinen Profivertrag nach diesem Sommer beim FC Bayern bekommen. SPORT1-Experte Stefan Effenberg findet lobende Worte f\u00fcr den Noch-Bayern-Profi. \n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #Bundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199039",
                "likeCount": "1234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sNaveNDisSW5EQd0AZ4gQbWbJkU",
            "id": "0UjR2mcv8fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:30:00Z",
                "channelId": "UCzH549YlZhdhIqhtvz7XHmQ",
                "title": "Ich hab einen 1600\u20ac Spielzeugroboter ausprobiert...",
                "description": "Spielzeugroboter kosten jetzt 1600\u20ac und hei\u00dfen Bumblebee. Also rein da!\n\u25ba Mehr zu dem Bumblebee*: https://bit.ly/4bYKv5d\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Spielzeugroboter \"fr\u00fcher und heute\"\n3:41 Ausgepackt & angefasst!\n6:20 Transformieren!\n8:14 Die Befehle im Detail\n15:05 Und was geht sonst noch so? (Multiplayer!)\n18:17 Fazit & Verlosung\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\nDanke an: @plankton.mp4 \n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet kein Placement und ist keine Werbung. //\n// *Tracking-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexiBexi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich hab einen 1600\u20ac Spielzeugroboter ausprobiert...",
                    "description": "Spielzeugroboter kosten jetzt 1600\u20ac und hei\u00dfen Bumblebee. Also rein da!\n\u25ba Mehr zu dem Bumblebee*: https://bit.ly/4bYKv5d\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Spielzeugroboter \"fr\u00fcher und heute\"\n3:41 Ausgepackt & angefasst!\n6:20 Transformieren!\n8:14 Die Befehle im Detail\n15:05 Und was geht sonst noch so? (Multiplayer!)\n18:17 Fazit & Verlosung\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\nDanke an: @plankton.mp4 \n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet kein Placement und ist keine Werbung. //\n// *Tracking-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213000",
                "likeCount": "10901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j-TOlU5iw_AblVG7enK7rEMyOWU",
            "id": "IKLQxe2MvpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:36:07Z",
                "channelId": "UCjRAGiZtCpR6lrkirDtJP0Q",
                "title": "Livestream: First test flight of Isar Aerospace",
                "description": "Mission Name: 'Going full Spectrum'\n\nLaunch Date: Updates via https://isaraerospace.com/newsroom-first-test-flight\n\nLaunch site: And\u00f8ya Spaceport\n\nThe launch window for 'Going full Spectrum' opens not earlier than 12:30pm CEST/ 10:30 UTC and remains subject to weather, safety and range infrastructure. The livestream begins after a conclusive launch poll at approximately 12:15pm CEST/ 10:15am UTC. \n\nMission 'Going full Spectrum' is the first test flight of Spectrum, the launch vehicle Isar Aerospace has designed, developed and built almost entirely in-house. With this mission, Isar Aerospace aims to collect as much data and experience as possible on its in-house developed launch vehicle. It is the first integrated test of all systems. \n\nThe first test flight mission \u2018Going full Spectrum\u2019 will be the first flight of an orbital launch vehicle from continental Europe and from And\u00f8ya Spaceport, Norway. \n\nThe livestream is produced in collaboration with the @NASASpaceflight team.\n\nMore information on the mission \u2018Going full Spectrum\u2019 here: https://isaraerospace.com/first-test-flight",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isar Aerospace",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Livestream: First test flight of Isar Aerospace",
                    "description": "Mission Name: 'Going full Spectrum'\n\nLaunch Date: Updates via https://isaraerospace.com/newsroom-first-test-flight\n\nLaunch site: And\u00f8ya Spaceport\n\nThe launch window for 'Going full Spectrum' opens not earlier than 12:30pm CEST/ 10:30 UTC and remains subject to weather, safety and range infrastructure. The livestream begins after a conclusive launch poll at approximately 12:15pm CEST/ 10:15am UTC. \n\nMission 'Going full Spectrum' is the first test flight of Spectrum, the launch vehicle Isar Aerospace has designed, developed and built almost entirely in-house. With this mission, Isar Aerospace aims to collect as much data and experience as possible on its in-house developed launch vehicle. It is the first integrated test of all systems. \n\nThe first test flight mission \u2018Going full Spectrum\u2019 will be the first flight of an orbital launch vehicle from continental Europe and from And\u00f8ya Spaceport, Norway. \n\nThe livestream is produced in collaboration with the @NASASpaceflight team.\n\nMore information on the mission \u2018Going full Spectrum\u2019 here: https://isaraerospace.com/first-test-flight"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383745",
                "likeCount": "7450",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XjL2upXWVQLKR3Tyvk-GVyjckRw",
            "id": "-u_2wzTaqxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:00:01Z",
                "channelId": "UCbaGn5VkOVlcRgIWAHcrJKA",
                "title": "Kalogeras Sisters BLIND DATE on The Button! | Cut",
                "description": "We had the Kalogeras Sisters go on The Button to try and find love! Who was your favorite date?\n\n\ud83d\uded2 \ud83c\udf7b  SHOP CUT GAMES! \u2192 https://cut.com/play \ud83c\udf7b \ud83d\uded2\n- Truth or Drink | https://cut.com/playtod\n- Lineup | https://cut.com/playlineup\n- Fear Pong | https://cut.com/playfp \n- TBH | https://cut.com/playtbh \n- Keep it 100 | https://cut.com/k100game \n\nSign up for our newsletter to receive video updates, casting calls, and deals on products! \u2192 https://cut.com/deepcut\n\nSubscribe to us here! \u2192 https://bit.ly/CutSubscribe\n\n\u2728 Keep up with us! \u2728\n- Official Site | https://cut.com\n- Instagram | https://cut.com/ig\n- TikTok | https://cut.com/tiktok\n- Facebook | https://cut.com/facebook \n- Twitter | https://twitter.com/cut\n- Snapchat | @watchcut \n\nAbout Cut: \nSmall questions have powerful effects when they go viral. Cut spreads stories for fun, for serious, and for real \u2013 bringing the internet together one awkward moment at a time.\n\nProduced, directed, and edited by Cut.\nWant to work with us? https://cut.com/jobs \nWant to be in a video? https://cut.com/casting \nWant to sponsor a video? https://cut.com/partnerships\n\nhttps://youtu.be/-u_2wzTaqxE\n\n#Cut #thebutton \n\n\u00a9 2025 Cut.com\nhttps://youtube.com/cut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cut",
                "tags": [
                    "Cut",
                    "Watch Cut",
                    "people",
                    "people videos",
                    "storytelling",
                    "relationships",
                    "Dating",
                    "Interviews",
                    "Firsts",
                    "couples",
                    "exes",
                    "love",
                    "Kids Try",
                    "games",
                    "challenges",
                    "Ethnic groups",
                    "People Interviews",
                    "Dares",
                    "Truth or Dare",
                    "100 ways",
                    "blind dates",
                    "100 people",
                    "experiments",
                    "#tbt",
                    "party games",
                    "Truth or Drink",
                    "HiHo Kids",
                    "Hiho",
                    "college",
                    "100 YOB",
                    "100 Years of Beauty"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Kalogeras Sisters BLIND DATE on The Button! | Cut",
                    "description": "We had the Kalogeras Sisters go on The Button to try and find love! Who was your favorite date?\n\n\ud83d\uded2 \ud83c\udf7b  SHOP CUT GAMES! \u2192 https://cut.com/play \ud83c\udf7b \ud83d\uded2\n- Truth or Drink | https://cut.com/playtod\n- Lineup | https://cut.com/playlineup\n- Fear Pong | https://cut.com/playfp \n- TBH | https://cut.com/playtbh \n- Keep it 100 | https://cut.com/k100game \n\nSign up for our newsletter to receive video updates, casting calls, and deals on products! \u2192 https://cut.com/deepcut\n\nSubscribe to us here! \u2192 https://bit.ly/CutSubscribe\n\n\u2728 Keep up with us! \u2728\n- Official Site | https://cut.com\n- Instagram | https://cut.com/ig\n- TikTok | https://cut.com/tiktok\n- Facebook | https://cut.com/facebook \n- Twitter | https://twitter.com/cut\n- Snapchat | @watchcut \n\nAbout Cut: \nSmall questions have powerful effects when they go viral. Cut spreads stories for fun, for serious, and for real \u2013 bringing the internet together one awkward moment at a time.\n\nProduced, directed, and edited by Cut.\nWant to work with us? https://cut.com/jobs \nWant to be in a video? https://cut.com/casting \nWant to sponsor a video? https://cut.com/partnerships\n\nhttps://youtu.be/-u_2wzTaqxE\n\n#Cut #thebutton \n\n\u00a9 2025 Cut.com\nhttps://youtube.com/cut"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1359171",
                "likeCount": "64402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W02lLNBiqOl4l3jT0RmyGhdOhi8",
            "id": "NfPR1FdjtcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T03:49:00Z",
                "channelId": "UCbcxFkd6B9xUU54InHv4Tig",
                "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis TV",
                "tags": [
                    "miami open",
                    "miami open 2025",
                    "miami open 2025 highlights",
                    "djokovic vs mensik miami open 2025",
                    "djokovic vs mensik miami highlights",
                    "novak djokovic miami open 2025",
                    "djokovic highlights",
                    "djokovic 99 titles",
                    "mensik first masters title",
                    "mensik defeats djokovic",
                    "jakub mensik miami open 2025",
                    "mensik atp highlights",
                    "mensik atp",
                    "jakub mensik 19 years old",
                    "atp highlights",
                    "tennis highlights",
                    "atp final masters",
                    "masters 1000 highlights",
                    "miami final highlights",
                    "miami open final 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                    "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485877",
                "likeCount": "9397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YsDr7TfhEwRSpKuhOs1SDE2uKDI",
            "id": "lxaFaaYJ0bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T07:08:57Z",
                "channelId": "UCji2dDlApBZQUolXSSKczjA",
                "title": "Ein JAHR durchgezogen - Jetzt kommt die gro\u00dfe Enth\u00fcllung! l Subi-Series",
                "description": "#subiperformance #billetblock #philippkaess \n1 Jahr hab ich alles gegeben um mein wort zu halten! \nPhilipp wusste bis zu diesem Zeitpunkt von nichts!\nIch hattte ihn urspr\u00fcnglich zu mir bestellt mit dem vorwand den Abarth und VR6 weiter zu machen! \nviel spass!\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subi Performance",
                "tags": [
                    "Motorsport",
                    "Subaru",
                    "Sti",
                    "WRX",
                    "Motor",
                    "Engine",
                    "Impreza",
                    "Turbo",
                    "Boost",
                    "Tuning",
                    "Nordschleife",
                    "N\u00fcrburgring",
                    "Workshop",
                    "Garage",
                    "EJ25",
                    "Dachshund",
                    "EJ20",
                    "EJ207",
                    "flatfour",
                    "supertech",
                    "enginebuilder",
                    "japan",
                    "proudofboxer",
                    "engineering",
                    "proudofboost",
                    "boxerengine",
                    "Subilove",
                    "shortblock",
                    "Rally",
                    "germanengineering",
                    "racecar",
                    "racetrack",
                    "Dieter",
                    "Motorenbau",
                    "technik",
                    "Kolben",
                    "Pleuel",
                    "Turbolader",
                    "Pr\u00e4zision",
                    "Honen",
                    "Bohren",
                    "Planen",
                    "PS",
                    "Boxermotor",
                    "cnc",
                    "fraesen",
                    "milling",
                    "cad",
                    "cam",
                    "motorschaden",
                    "instandsetzung",
                    "5achs",
                    "5axis",
                    "grob",
                    "lathe",
                    "drehen",
                    "reperatur",
                    "werkzeug",
                    "werkstatt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein JAHR durchgezogen - Jetzt kommt die gro\u00dfe Enth\u00fcllung! l Subi-Series",
                    "description": "#subiperformance #billetblock #philippkaess \n1 Jahr hab ich alles gegeben um mein wort zu halten! \nPhilipp wusste bis zu diesem Zeitpunkt von nichts!\nIch hattte ihn urspr\u00fcnglich zu mir bestellt mit dem vorwand den Abarth und VR6 weiter zu machen! \nviel spass!\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121283",
                "likeCount": "14212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gpEyR4P0AWPqJA6XSoHP8nezqYU",
            "id": "4tEX71U5c10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T09:46:50Z",
                "channelId": "UCE0RhriywrL8XhXbo87tMKQ",
                "title": "DFB-Balljunge Noel Urbaniak gegen Finn Dahmen an der Torwand im aktuellen sportstudio | sportstudio",
                "description": "Noel Urbaniak, der als Balljunge nach seiner indirekten Vorlage zum 2:0 der DFB-Elf gegen Italien im Nations-League-Viertelfinale bekannt wurde, fordert FCA-Keeper Finn Dahmen an der Torwand heraus.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nModerator: Jochen Breyer\n\n#dahmen #balljunge #aktuellessportstudio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DFB-Balljunge Noel Urbaniak gegen Finn Dahmen an der Torwand im aktuellen sportstudio | sportstudio",
                    "description": "Noel Urbaniak, der als Balljunge nach seiner indirekten Vorlage zum 2:0 der DFB-Elf gegen Italien im Nations-League-Viertelfinale bekannt wurde, fordert FCA-Keeper Finn Dahmen an der Torwand heraus.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nModerator: Jochen Breyer\n\n#dahmen #balljunge #aktuellessportstudio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118191",
                "likeCount": "507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x0MggaVmy1IiE1KAdwK2TY1UC5A",
            "id": "-uWqfJNdo_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Borussia Dortmund \u2013 1. FSV Mainz 05 | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Nicht glanzvoll, aber effizient: Borussia Dortmund hat den FSV Mainz 05 besiegt und seine Chance auf einen Europapokal-Platz gewahrt. Die Mannschaft von Trainer Niko Kovac bezwang den Tabellenvierten mit 3:1 (2:0).  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nSchon vor dem Spiel Kovac einen R\u00fcckschlag wegstecken: Sein bester Torj\u00e4ger Serhou Guirassy fiel mit muskul\u00e4ren Problemen aus. Trotz einiger Ungenauigkeiten im Spielaufbau kam der BVB dennoch fr\u00fch zu ersten Abschl\u00fcssen. Weder Karim Adeyemi, dessen Ball abgef\u00e4lscht wurde, noch Maximilian Beier brachten den Ball jedoch bei ihren Versuchen aufs Mainzer Tor. Sch\u00fcsse von Julian Brandt und Nico Schlotterbeck wehrte 05-Keeper Robin Zentner ab. Die G\u00e4ste beschr\u00e4nkten sich zun\u00e4chst haupts\u00e4chlich auf die Abwehrarbeit und versuchten, nach Ballgewinnen schnell umzuschalten. Wirklich gef\u00e4hrlich wurden die Rheinhessen aber nicht. Daf\u00fcr lie\u00df der BVB die schon langsam unruhig werdenden Fans noch vor der Pause jubeln. Adeyemi legte im Strafraum an Zentner vorbei quer auf Beier und der 22-J\u00e4hrige musste das Spielger\u00e4t nur noch ins leere Tor schieben. Und damit nicht genug: Dortmund legte schnell nach. Kapit\u00e4n Emre Can k\u00f6pfte nach einer Ecke von Nationalspieler Nico Schlotterbeck zum 2:0 ein.  \n\nNach dem Seitenwechsel startete Mainz schwungvoll. Angetrieben von U21-Nationalspieler Paul Nebel bauten die G\u00e4ste Druck auf und dr\u00e4ngten den BVB weit zur\u00fcck. Bei einer Doppelchance von Silvan Widmer und Nebel rettete Dortmunds Torwart Gregor Kobel zweimal gl\u00e4nzend. Auf der Gegenseite verhinderte Zentner gegen den frei auf ihn zu st\u00fcrmenden Adeyemi das dritte Dortmunder Tor. Nach der anschlie\u00dfenden Ecke war der 30-J\u00e4hrige jedoch machtlos. Erneut flankte Schlotterbeck stark und fand diesmal in Beier seinen Abnehmer. Die Partie war entschieden. Zwar verk\u00fcrzte Nebel nochmal f\u00fcr Mainz, doch letztlich brachte die Borussia den Sieg souver\u00e4n \u00fcber die Zeit.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nBorussia Dortmund:\u202f Kobel - Anton (90. Bensebaini), Can, Schlotterbeck - Couto (62. Svensson), \u00d6zcan (79. S\u00fcle), Gro\u00df, Ryerson - Brandt (79. Chukwuemeka) - Adeyemi (90. Gittens), Beier. \nTrainer:\u202fNiko Kovac  \n\n1. FSV Mainz 05:\u202f Zentner - da Costa, Jenz, Hanche-Olsen - Caci (88. Nordin), Amiri, Sano, Widmer (66. Veratschnig) - Nebel (88. Sieb), Lee (66. Hong) - Burkardt (71. Weiper) \nTrainer:\u202fBo Henriksen  \n\nSchiedsrichter:\u202fDaniel Schlager (H\u00fcgelsheim)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Borussia Dortmund",
                    "1. FSV Mainz 05",
                    "Borussia Dortmund 1. FSV Mainz 05",
                    "1. FSV Mainz 05 Borussia Dortmund",
                    "Borussia Dortmund Highlights",
                    "1. FSV Mainz 05 Highlights",
                    "Borussia Dortmund 1. FSV Mainz 05 Highlights",
                    "1. FSV Mainz 05 Borussia Dortmund Zusammenfassung",
                    "Emre Can",
                    "Can",
                    "Maximilian Beier",
                    "Beier Doppelpack",
                    "Paul Nebel",
                    "Nebel",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Dortmund Mainz",
                    "Dortmund Mainz Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund \u2013 1. FSV Mainz 05 | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Nicht glanzvoll, aber effizient: Borussia Dortmund hat den FSV Mainz 05 besiegt und seine Chance auf einen Europapokal-Platz gewahrt. Die Mannschaft von Trainer Niko Kovac bezwang den Tabellenvierten mit 3:1 (2:0).  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nSchon vor dem Spiel Kovac einen R\u00fcckschlag wegstecken: Sein bester Torj\u00e4ger Serhou Guirassy fiel mit muskul\u00e4ren Problemen aus. Trotz einiger Ungenauigkeiten im Spielaufbau kam der BVB dennoch fr\u00fch zu ersten Abschl\u00fcssen. Weder Karim Adeyemi, dessen Ball abgef\u00e4lscht wurde, noch Maximilian Beier brachten den Ball jedoch bei ihren Versuchen aufs Mainzer Tor. Sch\u00fcsse von Julian Brandt und Nico Schlotterbeck wehrte 05-Keeper Robin Zentner ab. Die G\u00e4ste beschr\u00e4nkten sich zun\u00e4chst haupts\u00e4chlich auf die Abwehrarbeit und versuchten, nach Ballgewinnen schnell umzuschalten. Wirklich gef\u00e4hrlich wurden die Rheinhessen aber nicht. Daf\u00fcr lie\u00df der BVB die schon langsam unruhig werdenden Fans noch vor der Pause jubeln. Adeyemi legte im Strafraum an Zentner vorbei quer auf Beier und der 22-J\u00e4hrige musste das Spielger\u00e4t nur noch ins leere Tor schieben. Und damit nicht genug: Dortmund legte schnell nach. Kapit\u00e4n Emre Can k\u00f6pfte nach einer Ecke von Nationalspieler Nico Schlotterbeck zum 2:0 ein.  \n\nNach dem Seitenwechsel startete Mainz schwungvoll. Angetrieben von U21-Nationalspieler Paul Nebel bauten die G\u00e4ste Druck auf und dr\u00e4ngten den BVB weit zur\u00fcck. Bei einer Doppelchance von Silvan Widmer und Nebel rettete Dortmunds Torwart Gregor Kobel zweimal gl\u00e4nzend. Auf der Gegenseite verhinderte Zentner gegen den frei auf ihn zu st\u00fcrmenden Adeyemi das dritte Dortmunder Tor. Nach der anschlie\u00dfenden Ecke war der 30-J\u00e4hrige jedoch machtlos. Erneut flankte Schlotterbeck stark und fand diesmal in Beier seinen Abnehmer. Die Partie war entschieden. Zwar verk\u00fcrzte Nebel nochmal f\u00fcr Mainz, doch letztlich brachte die Borussia den Sieg souver\u00e4n \u00fcber die Zeit.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nBorussia Dortmund:\u202f Kobel - Anton (90. Bensebaini), Can, Schlotterbeck - Couto (62. Svensson), \u00d6zcan (79. S\u00fcle), Gro\u00df, Ryerson - Brandt (79. Chukwuemeka) - Adeyemi (90. Gittens), Beier. \nTrainer:\u202fNiko Kovac  \n\n1. FSV Mainz 05:\u202f Zentner - da Costa, Jenz, Hanche-Olsen - Caci (88. Nordin), Amiri, Sano, Widmer (66. Veratschnig) - Nebel (88. Sieb), Lee (66. Hong) - Burkardt (71. Weiper) \nTrainer:\u202fBo Henriksen  \n\nSchiedsrichter:\u202fDaniel Schlager (H\u00fcgelsheim)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261626",
                "likeCount": "4779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3k-Fgr2eDFGC_f-eRZweC7aVx9w",
            "id": "YBEElR1xZD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T20:17:31Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "Vestel | Be\u015fikta\u015f (2-1) Galatasaray - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 29. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, sahas\u0131nda Galatasaray'\u0131 2-1 ma\u011flup etmeyi ba\u015fard\u0131.\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmaya etkili ba\u015flayan ev sahibi ekip, 23. dakikada Rafa Silva'n\u0131n gol\u00fcyle 1-0 \u00f6ne ge\u00e7ti.\n\n36. dakikada VAR incelemesinin ard\u0131ndan direkt k\u0131rm\u0131z\u0131 kartla oyun d\u0131\u015f\u0131nda kalan Przemyslaw Frankowski, tak\u0131m\u0131n\u0131 10 ki\u015fi b\u0131rakt\u0131.\n\n\u0130lk yar\u0131n\u0131n son dakikalar\u0131na girilirken sahneye \u00e7\u0131kan Lucas Torreira, uzaklardan sert \u015futuyla ma\u00e7a e\u015fitli\u011fi getirdi.\n\nM\u00fccadelenin ikinci yar\u0131s\u0131nda da etkili oyununu s\u00fcrd\u00fcren Be\u015fikta\u015f, 66. dakikada Gedson Fernandes'in gol\u00fcyle ma\u00e7a noktay\u0131 koydu.\n\nZorlu kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n 90+5. dakikas\u0131nda ise bu kez VAR incelemesi Be\u015fikta\u015f i\u00e7in yap\u0131ld\u0131. Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy, Davinson Sanchez'e yapt\u0131\u011f\u0131 hareketin ard\u0131ndan k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc.\n\nSahadan 2-1'lik galibiyetle ayr\u0131lan Be\u015fikta\u015f, puan\u0131n\u0131 47'ye y\u00fckseltti. Galatasaray ise 71 puanda kald\u0131.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n#s\u00fcperlig #be\u015fikta\u015f #galatasaray #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet izle s\u00fcper lig",
                    "\u00f6zet izle t\u00fcrkiye ligi",
                    "t\u00fcrkiye ligi \u00f6zet",
                    "canl\u0131 \u00f6zet",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "be\u015fikta\u015f galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f galatasaray",
                    "gs bjk \u00f6zet",
                    "gs",
                    "bjk"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Vestel | Be\u015fikta\u015f (2-1) Galatasaray - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                    "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 29. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, sahas\u0131nda Galatasaray'\u0131 2-1 ma\u011flup etmeyi ba\u015fard\u0131.\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmaya etkili ba\u015flayan ev sahibi ekip, 23. dakikada Rafa Silva'n\u0131n gol\u00fcyle 1-0 \u00f6ne ge\u00e7ti.\n\n36. dakikada VAR incelemesinin ard\u0131ndan direkt k\u0131rm\u0131z\u0131 kartla oyun d\u0131\u015f\u0131nda kalan Przemyslaw Frankowski, tak\u0131m\u0131n\u0131 10 ki\u015fi b\u0131rakt\u0131.\n\n\u0130lk yar\u0131n\u0131n son dakikalar\u0131na girilirken sahneye \u00e7\u0131kan Lucas Torreira, uzaklardan sert \u015futuyla ma\u00e7a e\u015fitli\u011fi getirdi.\n\nM\u00fccadelenin ikinci yar\u0131s\u0131nda da etkili oyununu s\u00fcrd\u00fcren Be\u015fikta\u015f, 66. dakikada Gedson Fernandes'in gol\u00fcyle ma\u00e7a noktay\u0131 koydu.\n\nZorlu kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n 90+5. dakikas\u0131nda ise bu kez VAR incelemesi Be\u015fikta\u015f i\u00e7in yap\u0131ld\u0131. Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy, Davinson Sanchez'e yapt\u0131\u011f\u0131 hareketin ard\u0131ndan k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc.\n\nSahadan 2-1'lik galibiyetle ayr\u0131lan Be\u015fikta\u015f, puan\u0131n\u0131 47'ye y\u00fckseltti. Galatasaray ise 71 puanda kald\u0131.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n#s\u00fcperlig #be\u015fikta\u015f #galatasaray #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646288",
                "likeCount": "10983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hoe2-mYvuo2hyPPjB3xjz3iBHP4",
            "id": "e01Lfv0CD6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T06:00:32Z",
                "channelId": "UCHJBoCDxaCTRrwCHXEBA-BA",
                "title": "20 Min. Yoga Ganzk\u00f6rper Flow \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 | Kraft, Beweglichkeit, Balance | Mittelstufe & sportliche Anf\u00e4nger",
                "description": "Willkommen zu diesem ganz wundervollen Ganzk\u00f6rper-Yoga-Flow aus Kreta \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f:)\nFreut euch auf 20 satte Minuten f\u00fcr den ganzen K\u00f6rper \u2013 mit allem, was das Yogi-Herz begehrt: Kr\u00e4ftigung, flie\u00dfende Bewegung, Dehnung, Mobilit\u00e4t, Entspannung \u2013 und nat\u00fcrlich ganz viel Spa\u00df! On top gibt\u2019s eine traumhafte Aussicht und jede Menge Sommerfeeling :)\n\nWir legen einen sanften Fokus auf die \u00d6ffnung der H\u00fcften, trainieren ganz aktiv unsere Balance und st\u00e4rken gleichzeitig die K\u00f6rpermitte.Euch erwartet ein ausgewogener Mix aus klassischen Asanas, kleinen kraftvollen Elementen und bewussten Momenten zum Durchatmen.\nPerfekt f\u00fcr sportliche Anf\u00e4nger:innen mit etwas Erfahrung, sowie die Mittelstufe und alle, die eine kurze, effektive Auszeit auf der Matte suchen.\n\nGaaaaanz Viel Freude beim Mitflie\u00dfen!\nEure Mady.\n\n\n********************************\n\n\nDas ist meine Matte: http://amzn.to/2mo8NNr\u200b *\n(und mit Abstand meine absolute Nummer 1)\n\n\nMeine Vlogging Cam: \nhttp://amzn.to/1GsIWWo\u200b *\n\n\nMein Make Up 100% Bio- bzw Naturkosmetik\nhttp://amzn.to/1LtYY89\u200b *\n\n\nMein neuer Mixer (macht die besten Smoothies ever!)\nhttp://amzn.to/2n4BayW\u200b *\n\n\nJa, ich muss die Links unbedingt mal up to date bringen, ich wei\u00df ^^\n\n\n********************************\n\n\n\n\nMUSIK: www.epidemicsound.com\n\n\n\n\n********************************\n\n\n\nF\u00fcr regelm\u00e4\u00dfige Inspiration YOGA, TRAVEL & FOOD :\n\nInstagram : https://instagram.com/madymorrison/\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/morrison.mady\u200b\nBlog: http://www.madymorrison.com\u200b\n\n\n\n* das ist ein Affiliate Link. Wenn du \u00fcber diesen Link etwas kaufst, erhalte ich eine kleine Provision. Am Preis ver\u00e4ndert sich f\u00fcr dich rein gar nichts!! So kannst du diesen Kanal unterst\u00fctzen und hilfst mir weiterhin kostenlose Aktionen und Videos f\u00fcr euch zu erstellen. Vielen Dank f\u00fcr deinen Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mady Morrison",
                "tags": [
                    "yogamitmady",
                    "yoga",
                    "mady morrison",
                    "yoga morgenroutine",
                    "morgen yoga",
                    "mady yoga",
                    "sonnengru\u00df",
                    "r\u00fccken yoga",
                    "vinyasa yoga",
                    "meditation",
                    "yoga routine",
                    "erfolgreich als yogalehrerin",
                    "yoga deutsch",
                    "yoga beginner",
                    "morgen stretch",
                    "yoga f\u00fcr den r\u00fccken",
                    "wirbels\u00e4ule mobilisieren",
                    "aktivierend",
                    "yoga anf\u00e4nger",
                    "anf\u00e4nger",
                    "home workout",
                    "abnehmen",
                    "r\u00fccken",
                    "morning yoga",
                    "alle Level",
                    "yoga f\u00fcr jeden tag",
                    "frische energie",
                    "macht wach",
                    "kreta yoga",
                    "ganzk\u00f6rper flow",
                    "full body yoga",
                    "mittelstufe",
                    "ganzk\u00f6rper"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 Min. Yoga Ganzk\u00f6rper Flow \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 | Kraft, Beweglichkeit, Balance | Mittelstufe & sportliche Anf\u00e4nger",
                    "description": "Willkommen zu diesem ganz wundervollen Ganzk\u00f6rper-Yoga-Flow aus Kreta \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f:)\nFreut euch auf 20 satte Minuten f\u00fcr den ganzen K\u00f6rper \u2013 mit allem, was das Yogi-Herz begehrt: Kr\u00e4ftigung, flie\u00dfende Bewegung, Dehnung, Mobilit\u00e4t, Entspannung \u2013 und nat\u00fcrlich ganz viel Spa\u00df! On top gibt\u2019s eine traumhafte Aussicht und jede Menge Sommerfeeling :)\n\nWir legen einen sanften Fokus auf die \u00d6ffnung der H\u00fcften, trainieren ganz aktiv unsere Balance und st\u00e4rken gleichzeitig die K\u00f6rpermitte.Euch erwartet ein ausgewogener Mix aus klassischen Asanas, kleinen kraftvollen Elementen und bewussten Momenten zum Durchatmen.\nPerfekt f\u00fcr sportliche Anf\u00e4nger:innen mit etwas Erfahrung, sowie die Mittelstufe und alle, die eine kurze, effektive Auszeit auf der Matte suchen.\n\nGaaaaanz Viel Freude beim Mitflie\u00dfen!\nEure Mady.\n\n\n********************************\n\n\nDas ist meine Matte: http://amzn.to/2mo8NNr\u200b *\n(und mit Abstand meine absolute Nummer 1)\n\n\nMeine Vlogging Cam: \nhttp://amzn.to/1GsIWWo\u200b *\n\n\nMein Make Up 100% Bio- bzw Naturkosmetik\nhttp://amzn.to/1LtYY89\u200b *\n\n\nMein neuer Mixer (macht die besten Smoothies ever!)\nhttp://amzn.to/2n4BayW\u200b *\n\n\nJa, ich muss die Links unbedingt mal up to date bringen, ich wei\u00df ^^\n\n\n********************************\n\n\n\n\nMUSIK: www.epidemicsound.com\n\n\n\n\n********************************\n\n\n\nF\u00fcr regelm\u00e4\u00dfige Inspiration YOGA, TRAVEL & FOOD :\n\nInstagram : https://instagram.com/madymorrison/\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/morrison.mady\u200b\nBlog: http://www.madymorrison.com\u200b\n\n\n\n* das ist ein Affiliate Link. Wenn du \u00fcber diesen Link etwas kaufst, erhalte ich eine kleine Provision. Am Preis ver\u00e4ndert sich f\u00fcr dich rein gar nichts!! So kannst du diesen Kanal unterst\u00fctzen und hilfst mir weiterhin kostenlose Aktionen und Videos f\u00fcr euch zu erstellen. Vielen Dank f\u00fcr deinen Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107107",
                "likeCount": "3158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oJ05RNBbxkBXmj8x8MaWOl57eLw",
            "id": "S_29u0kwOAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T17:36:28Z",
                "channelId": "UCChcWqwYXCEs657MQ00qVWA",
                "title": "Bournemouth v Manchester City | Key Moments | Quarter-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Emirates FA Cup",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bournemouth v Manchester City | Key Moments | Quarter-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                    "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1762765",
                "likeCount": "22778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "svirYQRfdCZvkv33lPqcMMYjKeM",
            "id": "R-UufeUZv_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 FC St. Pauli | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der FC Bayern hat seiner Verletzungsmisere getrotzt und dank Doppelpacker Leroy San\u00e9 einen wichtigen Dreier im Meisterkampf eingefahren. Die stark ersatzgeschw\u00e4chten M\u00fcnchner m\u00fchten sich gegen den frechen Aufsteiger FC St. Pauli zu einem 3:2 (1:1) und liegen wieder sechs Z\u00e4hler vor Titelverteidiger Bayer Leverkusen.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nDie Ausf\u00e4lle von Kapit\u00e4n Manuel Neuer, Dayot Upamecano, Alphonso Davies, Aleksandar Pavlovic und kurzfristig noch Kingsley Coman (Fu\u00dfreizung) \u00e4nderten nichts Grundlegendes an der M\u00fcnchner Spielidee. Sechser Joshua Kimmich lie\u00df sich meist fallen, um mit den beiden Innenverteidigern aufzubauen, die letzte Linie stand gewohnt hoch. Das sorgte f\u00fcr Dominanz, gab Pauli nach Balleroberungen aber auch die Gelegenheit zu Gegenst\u00f6\u00dfen. Aus einer dieser Situationen entstand der Freisto\u00df, den Kimmich ungewollt ans eigene Aluminium lenkte. Die G\u00e4ste bekamen immer dann Probleme, wenn die Bayern schnell kombinierten wie Jamal Musiala und Vorlagengeber Michael Olise vor dem 1:0. Harry Kane hatte beim Abschluss keine M\u00fche (17.). Doch der deutsche Rekordmeister blieb wie zuletzt gegen Bochum (2:3) oder Berlin (1:1), gegen die er auch schon eine F\u00fchrung verspielt hatte, sehr anf\u00e4llig. Nach einer vertanen Chance von Davies-Ersatz Raphael Guerreiro (21.) schlug St. Pauli zur\u00fcck: Manolis Saliakas konnte ungest\u00f6rt von Guerreiro flanken, im Zentrum lie\u00df Upamecano-Vertreter Eric Dier den Torsch\u00fctzen Elias Saad (27.) alleine. Nach starkem Zuspiel von Musiala verhinderte Siebe van der Heyden gegen San\u00e9 (34.) vor der Torlinie den erneuten R\u00fcckstand. Doch die G\u00e4ste waren bis zur Pause in der Offensive sogar zielstrebiger als der klare Favorit.  \n\nMit Jo\u00e3o Palhinha statt Leon Goretzka wollte Trainer Vincent Kompany mit Wiederbeginn den Defensivverbund stabilisieren. Der zuletzt rotgesperrte Portugiese holte sich nach wenigen Minuten Gelb ab. Doch die Bayern erkannten den Ernst der Lage. Ein langer Ball von Neuer-Ersatz Jonas Urbig und die gedankenschnelle Weiterleitung von Olise brachte gegen aufger\u00fcckte G\u00e4ste das 2:1 (53.). Die Hausherren blieben dran, ihre Strafraumbesetzung lie\u00df allerdings weiter zu w\u00fcnschen \u00fcbrig. Neuner Kane rieb sich oft im Mittelfeld auf, war aber als Assistent beim zweiten San\u00e9-Treffer (71.) zur Stelle. St. Paul verk\u00fcrzte sp\u00e4t noch durch Lars Ritzka (90.+3). Die M\u00fcnchner beendet die Begegnung in Unterzahl. Nach f\u00fcnf Wechseln musste Hiroki Ito kurz vor dem Ende mit einer Verletzung am rechten Fu\u00df runter.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Laimer (85. Stanisic), Dier, Kim, Guerreiro (58. H. Ito) - Kimmich, Goretzka (46. Palhinha) - Olise, Musiala (78. Gnabry), San\u00e9 - Kane (85. M\u00fcller) \nTrainer:\u202fVincent Kompany  \n\nFC St. Pauli: Vasilj - Dzwigala (59. Metcalfe), Nemeth, Van Der Heyden - Saliakas (83. Ritzka), Irvine, Smith, Treu - Sinani (83. Ceesay) - Wei\u00dfhaupt, Saad (72. Afolayan) \nTrainer:\u202fAlexander Blessin  \n\nSchiedsrichter: Florian Badst\u00fcbner (Windsbach)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC St. Pauli",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen FC St. Pauli",
                    "FC St. Pauli FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "FC St. Pauli Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen FC St. Pauli Highlights",
                    "FC St. Pauli FC Bayern M\u00fcnchen Zusammenfassung",
                    "Lars Ritzka",
                    "Elias Saad",
                    "Leroy Sane",
                    "Harry Kane",
                    "Zitter Sieg",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Sane Tor",
                    "Sane Doppelpack",
                    "Sane Bayern",
                    "Kane Bayern",
                    "Thomas M\u00fcller"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 FC St. Pauli | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der FC Bayern hat seiner Verletzungsmisere getrotzt und dank Doppelpacker Leroy San\u00e9 einen wichtigen Dreier im Meisterkampf eingefahren. Die stark ersatzgeschw\u00e4chten M\u00fcnchner m\u00fchten sich gegen den frechen Aufsteiger FC St. Pauli zu einem 3:2 (1:1) und liegen wieder sechs Z\u00e4hler vor Titelverteidiger Bayer Leverkusen.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nDie Ausf\u00e4lle von Kapit\u00e4n Manuel Neuer, Dayot Upamecano, Alphonso Davies, Aleksandar Pavlovic und kurzfristig noch Kingsley Coman (Fu\u00dfreizung) \u00e4nderten nichts Grundlegendes an der M\u00fcnchner Spielidee. Sechser Joshua Kimmich lie\u00df sich meist fallen, um mit den beiden Innenverteidigern aufzubauen, die letzte Linie stand gewohnt hoch. Das sorgte f\u00fcr Dominanz, gab Pauli nach Balleroberungen aber auch die Gelegenheit zu Gegenst\u00f6\u00dfen. Aus einer dieser Situationen entstand der Freisto\u00df, den Kimmich ungewollt ans eigene Aluminium lenkte. Die G\u00e4ste bekamen immer dann Probleme, wenn die Bayern schnell kombinierten wie Jamal Musiala und Vorlagengeber Michael Olise vor dem 1:0. Harry Kane hatte beim Abschluss keine M\u00fche (17.). Doch der deutsche Rekordmeister blieb wie zuletzt gegen Bochum (2:3) oder Berlin (1:1), gegen die er auch schon eine F\u00fchrung verspielt hatte, sehr anf\u00e4llig. Nach einer vertanen Chance von Davies-Ersatz Raphael Guerreiro (21.) schlug St. Pauli zur\u00fcck: Manolis Saliakas konnte ungest\u00f6rt von Guerreiro flanken, im Zentrum lie\u00df Upamecano-Vertreter Eric Dier den Torsch\u00fctzen Elias Saad (27.) alleine. Nach starkem Zuspiel von Musiala verhinderte Siebe van der Heyden gegen San\u00e9 (34.) vor der Torlinie den erneuten R\u00fcckstand. Doch die G\u00e4ste waren bis zur Pause in der Offensive sogar zielstrebiger als der klare Favorit.  \n\nMit Jo\u00e3o Palhinha statt Leon Goretzka wollte Trainer Vincent Kompany mit Wiederbeginn den Defensivverbund stabilisieren. Der zuletzt rotgesperrte Portugiese holte sich nach wenigen Minuten Gelb ab. Doch die Bayern erkannten den Ernst der Lage. Ein langer Ball von Neuer-Ersatz Jonas Urbig und die gedankenschnelle Weiterleitung von Olise brachte gegen aufger\u00fcckte G\u00e4ste das 2:1 (53.). Die Hausherren blieben dran, ihre Strafraumbesetzung lie\u00df allerdings weiter zu w\u00fcnschen \u00fcbrig. Neuner Kane rieb sich oft im Mittelfeld auf, war aber als Assistent beim zweiten San\u00e9-Treffer (71.) zur Stelle. St. Paul verk\u00fcrzte sp\u00e4t noch durch Lars Ritzka (90.+3). Die M\u00fcnchner beendet die Begegnung in Unterzahl. Nach f\u00fcnf Wechseln musste Hiroki Ito kurz vor dem Ende mit einer Verletzung am rechten Fu\u00df runter.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Laimer (85. Stanisic), Dier, Kim, Guerreiro (58. H. Ito) - Kimmich, Goretzka (46. Palhinha) - Olise, Musiala (78. Gnabry), San\u00e9 - Kane (85. M\u00fcller) \nTrainer:\u202fVincent Kompany  \n\nFC St. Pauli: Vasilj - Dzwigala (59. Metcalfe), Nemeth, Van Der Heyden - Saliakas (83. Ritzka), Irvine, Smith, Treu - Sinani (83. Ceesay) - Wei\u00dfhaupt, Saad (72. Afolayan) \nTrainer:\u202fAlexander Blessin  \n\nSchiedsrichter: Florian Badst\u00fcbner (Windsbach)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259546",
                "likeCount": "5909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wzhw-h2mNDmJNZTaEPjdOjRQ23Q",
            "id": "wJsFlCQcwrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T19:26:15Z",
                "channelId": "UCTSRIY3GLFYIpkR2QwyeklA",
                "title": "I watched every SNL movie",
                "description": "Go to https://expressvpn.com/DREW and find out how you can get 4 months of ExpressVPN free!\n\nlast chance to get merch: https://www.drewgoodenshop.com/\n\n0:00 - intro\n1:05 - The Blues Brothers\n5:39 - Wayne's World 1 & 2\n10:23 - Coneheads\n14:37 - It's Pat\n22:01 - Stuart Saves His Family\n23:45 - Blues Brothers 2000\n26:55 - Night at the Roxbury\n28:40 - Superstar\n31:06 - The Ladies Man\n33:16 - MacGruber\n36:59 - is that it?\n\nfollow me:\r\ntwitter - https://www.twitter.com/drewisgooden\r\ninstagram - https://www.instagram.com/drewisgooden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drew Gooden",
                "tags": [
                    "drew gooden",
                    "comedy",
                    "commentary",
                    "reaction",
                    "vine",
                    "drew gooden vine",
                    "road work ahead guy",
                    "parody",
                    "rant",
                    "cringe",
                    "snl",
                    "saturday night live",
                    "movies",
                    "reviews"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I watched every SNL movie",
                    "description": "Go to https://expressvpn.com/DREW and find out how you can get 4 months of ExpressVPN free!\n\nlast chance to get merch: https://www.drewgoodenshop.com/\n\n0:00 - intro\n1:05 - The Blues Brothers\n5:39 - Wayne's World 1 & 2\n10:23 - Coneheads\n14:37 - It's Pat\n22:01 - Stuart Saves His Family\n23:45 - Blues Brothers 2000\n26:55 - Night at the Roxbury\n28:40 - Superstar\n31:06 - The Ladies Man\n33:16 - MacGruber\n36:59 - is that it?\n\nfollow me:\r\ntwitter - https://www.twitter.com/drewisgooden\r\ninstagram - https://www.instagram.com/drewisgooden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1228131",
                "likeCount": "79269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gmDMe-lXYsbFkRgBEpKpdXiB34I",
            "id": "yQcKnN0Xtbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T14:01:06Z",
                "channelId": "UCB2wtYpfbCpYDc5TeTwuqFA",
                "title": "I Tried The World's Most Expensive Diet",
                "description": "Download the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Tried The World's Most Expensive Diet \n\n\nTopics: diet, grocery haul, erewhon, fitness, bodybuilding, worlds most expensive diet, review, food review, mukbang, taste test, cheap vs expensive\n\n#diet #food #fitness",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Will Tennyson",
                "tags": [
                    "I Tried The World's Most Expensive Diet",
                    "diet",
                    "i tried",
                    "erewhon",
                    "erewhon haul",
                    "erewhon review",
                    "erewhon smoothie",
                    "food",
                    "cheap vs expensive",
                    "gym",
                    "fitness",
                    "challenge",
                    "taste test"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tried The World's Most Expensive Diet",
                    "description": "Download the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Tried The World's Most Expensive Diet \n\n\nTopics: diet, grocery haul, erewhon, fitness, bodybuilding, worlds most expensive diet, review, food review, mukbang, taste test, cheap vs expensive\n\n#diet #food #fitness"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "847270",
                "likeCount": "36373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mvVO6TGIlauKp9J9rx74n8PSlRA",
            "id": "7FgVnRJngW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T22:21:05Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Real Madrid - Leganes | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Am 29. LaLiga Spieltag ist Leganes zu Gast in Madrid.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Mbappe (32.)\n1:1 D. Garcia (33.)\n1:2 D. Raba (41.)\n2:2 J. Bellingham (47.)\n3:2 K. Mbappe (76.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FgVnRJngW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FgVnRJngW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FgVnRJngW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7FgVnRJngW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Kylian Mbappe",
                    "Jude Bellingham",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "RMA",
                    "Leganes",
                    "CD Leganes",
                    "LEG",
                    "Real Leganes",
                    "Real vs Leganes",
                    "Real - Leganes",
                    "Real Madrid vs CD Leganes",
                    "Real Madrid - CD Leganes",
                    "Real Leganes 3 2",
                    "Real vs Leganes 3-2",
                    "Real - Leganes 3:2",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights LaLiga",
                    "LaLiga Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Leganes | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Am 29. LaLiga Spieltag ist Leganes zu Gast in Madrid.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Mbappe (32.)\n1:1 D. Garcia (33.)\n1:2 D. Raba (41.)\n2:2 J. Bellingham (47.)\n3:2 K. Mbappe (76.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "616175",
                "likeCount": "11417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aOWP8NdP3oScqCBSRAFli0mgk9Y",
            "id": "w9O2ocVslaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:47Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 VfB Stuttgart | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Eintracht Frankfurt hat die Ergebniskrise des VfB Stuttgart verl\u00e4ngert und selbst einen wichtigen Schritt in Richtung Champions-League-Qualifikation gemacht. Die Frankfurter gewannen am 27. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga zu Hause in \u00dcberzahl 1:0 (0:0). \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nAuch ohne Nick Woltemade, der in der zweiten H\u00e4lfte eingewechselt wurde, begann der VfB vor 58.000 Zuschauern zielstrebig und mit viel Zug nach vorne. Nach nicht einmal 100 Sekunden wurde Eintracht-Torwart Kau\u00e3 Santos, der den verletzt fehlenden Stammkeeper Kevin Trapp vertrat, erstmals von Jamie Leweling gepr\u00fcft. Stuttgarts Enzo Millot verzog zudem knapp (7.). Kurz darauf jubelten auf einmal die Hausherren, doch Frankfurts Top-St\u00fcrmer Hugo Ekitik\u00e9 stand vor seinem vermeintlichen Treffer im Abseits (13.). Die Eintracht war nun besser im Spiel und hatte mehrere Gro\u00dfchancen. Erst verhinderte Nationalspieler Maximilian Mittelst\u00e4dt mit einer Riesen-Rettungstat die F\u00fchrung der Eintracht durch Ansgar Knauff, nachdem dieser schon VfB-Keeper Alexander N\u00fcbel umkurvt hatte (18.). Bei der anschlie\u00dfenden Ecke kl\u00e4rten die Stuttgarter einen Kopfball von Tuta per Pingpong aus der Gefahrenzone. Frankfurts Coach Dino Toppm\u00f6ller musste dann fr\u00fch wechseln, weil sich Knauff bei seiner gro\u00dfen Gelegenheit verletzt hatte. Er wurde durch Nnamdi Collins ersetzt (25.). Die Eintracht blieb bis zur Halbzeit gef\u00e4hrlicher, konnte dies aber nicht nutzen.  \n\nDie Frankfurter dr\u00e4ngten auch nach dem Seitenwechsel auf die F\u00fchrung. Nach einem misslungenen Kl\u00e4rungsversuch von N\u00fcbel schoss Collins den Ball aus der Distanz \u00fcber das vom Keeper verlassene Tor (50.). In der 56. Minute kam auch noch Pech hinzu, als Ekitik\u00e9 den Pfosten traf. Wenige Augenblicke sp\u00e4ter sah Ameen Al-Dakhil nach einer Notbremse an Ekitik\u00e9 Rot. Doch die \u00dcberzahl der Hessen machte sich auf dem Platz zun\u00e4chst nicht wirklich bemerkbar. Etwas aus dem Nichts sorgte Mario G\u00f6tze per Abstauber f\u00fcr die F\u00fchrung (70.). Zuvor hatte Hugo Larsson den Pfosten getroffen. Der VfB hielt nach dem R\u00fcckstand in Unterzahl zwar ordentlich dagegen, der Ausgleich gelang den Schwaben aber nicht mehr.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nEintracht Frankfurt: Santos - Kristensen, Koch, Arthur Theate (87. Amenda), Brown - Larsson (81. H\u00f6jlund), Tuta (81. Skhiri) - Knauff (25. Collins), G\u00f6tze, Bahoya (87. Chaibi) - Ekitik\u00e9 \nTrainer:\u202fDino Toppm\u00f6ller  \n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Jeltsch, Al Dakhil, Chabot, Mittelst\u00e4dt (77. Jaquez) - Karazor, Stiller - Leweling (78. Bruun Larsen), Millot (62. Hendriks), F\u00fchrich (61. Woltemade) - Demirovic (78. Undav) \nTrainer:\u202fSebastian Hoene\u00df  \n\nSchiedsrichter: Deniz Aytekin (Oberasbach)  \n\nKommentator: Daniel Pinschower  \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "VfB Stuttgart",
                    "Eintracht Frankfurt VfB Stuttgart",
                    "VfB Stuttgart Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht Frankfurt Highlights",
                    "VfB Stuttgart Highlights",
                    "Eintracht Frankfurt VfB Stuttgart Highlights",
                    "VfB Stuttgart Eintracht Frankfurt Zusammenfassung",
                    "SGE",
                    "Eintracht",
                    "Mario G\u00f6tze",
                    "Platzverweis",
                    "Rote Karte",
                    "Notbremse",
                    "Ameen Al-Dakhil",
                    "Unterzahl",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "G\u00f6tze Tor",
                    "G\u00f6tze Eintracht"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 VfB Stuttgart | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Eintracht Frankfurt hat die Ergebniskrise des VfB Stuttgart verl\u00e4ngert und selbst einen wichtigen Schritt in Richtung Champions-League-Qualifikation gemacht. Die Frankfurter gewannen am 27. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga zu Hause in \u00dcberzahl 1:0 (0:0). \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nAuch ohne Nick Woltemade, der in der zweiten H\u00e4lfte eingewechselt wurde, begann der VfB vor 58.000 Zuschauern zielstrebig und mit viel Zug nach vorne. Nach nicht einmal 100 Sekunden wurde Eintracht-Torwart Kau\u00e3 Santos, der den verletzt fehlenden Stammkeeper Kevin Trapp vertrat, erstmals von Jamie Leweling gepr\u00fcft. Stuttgarts Enzo Millot verzog zudem knapp (7.). Kurz darauf jubelten auf einmal die Hausherren, doch Frankfurts Top-St\u00fcrmer Hugo Ekitik\u00e9 stand vor seinem vermeintlichen Treffer im Abseits (13.). Die Eintracht war nun besser im Spiel und hatte mehrere Gro\u00dfchancen. Erst verhinderte Nationalspieler Maximilian Mittelst\u00e4dt mit einer Riesen-Rettungstat die F\u00fchrung der Eintracht durch Ansgar Knauff, nachdem dieser schon VfB-Keeper Alexander N\u00fcbel umkurvt hatte (18.). Bei der anschlie\u00dfenden Ecke kl\u00e4rten die Stuttgarter einen Kopfball von Tuta per Pingpong aus der Gefahrenzone. Frankfurts Coach Dino Toppm\u00f6ller musste dann fr\u00fch wechseln, weil sich Knauff bei seiner gro\u00dfen Gelegenheit verletzt hatte. Er wurde durch Nnamdi Collins ersetzt (25.). Die Eintracht blieb bis zur Halbzeit gef\u00e4hrlicher, konnte dies aber nicht nutzen.  \n\nDie Frankfurter dr\u00e4ngten auch nach dem Seitenwechsel auf die F\u00fchrung. Nach einem misslungenen Kl\u00e4rungsversuch von N\u00fcbel schoss Collins den Ball aus der Distanz \u00fcber das vom Keeper verlassene Tor (50.). In der 56. Minute kam auch noch Pech hinzu, als Ekitik\u00e9 den Pfosten traf. Wenige Augenblicke sp\u00e4ter sah Ameen Al-Dakhil nach einer Notbremse an Ekitik\u00e9 Rot. Doch die \u00dcberzahl der Hessen machte sich auf dem Platz zun\u00e4chst nicht wirklich bemerkbar. Etwas aus dem Nichts sorgte Mario G\u00f6tze per Abstauber f\u00fcr die F\u00fchrung (70.). Zuvor hatte Hugo Larsson den Pfosten getroffen. Der VfB hielt nach dem R\u00fcckstand in Unterzahl zwar ordentlich dagegen, der Ausgleich gelang den Schwaben aber nicht mehr.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nEintracht Frankfurt: Santos - Kristensen, Koch, Arthur Theate (87. Amenda), Brown - Larsson (81. H\u00f6jlund), Tuta (81. Skhiri) - Knauff (25. Collins), G\u00f6tze, Bahoya (87. Chaibi) - Ekitik\u00e9 \nTrainer:\u202fDino Toppm\u00f6ller  \n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Jeltsch, Al Dakhil, Chabot, Mittelst\u00e4dt (77. Jaquez) - Karazor, Stiller - Leweling (78. Bruun Larsen), Millot (62. Hendriks), F\u00fchrich (61. Woltemade) - Demirovic (78. Undav) \nTrainer:\u202fSebastian Hoene\u00df  \n\nSchiedsrichter: Deniz Aytekin (Oberasbach)  \n\nKommentator: Daniel Pinschower  \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129580",
                "likeCount": "2665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6m3RbfOQgjAk57hamgBiR8b3Pr4",
            "id": "R-uDt3XNqyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T11:00:38Z",
                "channelId": "UCNpP_PH0Uj8Ldc7INQ-ih_Q",
                "title": "Wir pranken Kinder (und Rewi arbeitet f\u00fcr mich)",
                "description": "Anzeige | Wenn LEGO Steine alles sein k\u00f6nnen, ist ALLES m\u00f6glich! Denkst du, du wei\u00dft schon alles \u00fcber LEGO Bauten? Warte, bis du siehst, was wir mit @rewinside  gemacht haben!\n\n\u2757\u2757\u2757 In Rewis Video tauschen wir die Rollen und ich muss f\u00fcr ihn arbeiten. Merkt euch daf\u00fcr den 07.04. Dann geht es weiter auf @rewinside - Um 18 Uhr! Sch\u00f6n in den Kalender eintragen, ok? Versprochen?\n\n#LEGOWishMachine #lego #legoplay \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bulien Jam",
                "tags": [
                    "Bulien Jam",
                    "Julien Bam",
                    "Lego",
                    "Rewinside",
                    "Legosteine",
                    "Lego Wish Machine",
                    "Jay & Arya",
                    "Evanijo",
                    "Lego bauen",
                    "Lego Sets",
                    "Lego Steine",
                    "Lego 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir pranken Kinder (und Rewi arbeitet f\u00fcr mich)",
                    "description": "Anzeige | Wenn LEGO Steine alles sein k\u00f6nnen, ist ALLES m\u00f6glich! Denkst du, du wei\u00dft schon alles \u00fcber LEGO Bauten? Warte, bis du siehst, was wir mit @rewinside  gemacht haben!\n\n\u2757\u2757\u2757 In Rewis Video tauschen wir die Rollen und ich muss f\u00fcr ihn arbeiten. Merkt euch daf\u00fcr den 07.04. Dann geht es weiter auf @rewinside - Um 18 Uhr! Sch\u00f6n in den Kalender eintragen, ok? Versprochen?\n\n#LEGOWishMachine #lego #legoplay \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249035",
                "likeCount": "24943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pYb1GMOxZNfQ24djek7AnFmXurw",
            "id": "jfA8pbDr_WU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T12:00:57Z",
                "channelId": "UCtPqkypkbcwiWIdi1Ntmv3A",
                "title": "Ich gehe wieder UNDERCOVER in AMAR'S 10.000\u20ac TURNIER! \ud83e\udd2b (Rasieren & Kassieren)",
                "description": "*Sicher dir jetzt dein Caggtus Tagesticket um LIVE vor Ort dabei zu sein!\n\u25ba Link: https://www.caggtus.de/de/tickets/entertainment-area\n\nMeine Fortnite Masterclass: https://rezonmasterclass.com\n\nBenutzt Creator Code: ''REZON7'' um mich KOSTENLOS zu unterst\u00fctzen! #EpicPartner\n\nGERNE BEI AMAR VORBEISCHAUEN! \ud83d\udca3\n\u25ba YouTube: @AmarOfficial \n\nMEINE FORTNITE MAP\n\u25ba 1vs1 Map: 7835-3901-1999\n\nRISC (KLAMOTTEN)\n\u25ba Link: https://www.instagram.com/risc.clo\n\nSTRAYFE (Tastatur, Maus, Mauspad)\n\u25ba Link: https://www.strayfe.de/Rezon-x-Drexler\n\nHier gerne auch vorbeischauen!\n\u25ba 2. Kanal: @rezonextra \n\u25ba Streamhighlights: @rezonaylive \n\u25ba Twitter: https://twitter.com/rezonayy\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/rezonfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@rezonay__\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/rezon.ay\n\nKanal Leitung & Cutter\n\u25ba https://twitter.com/scarexdercutter\n\u25ba contact@scarex.eu\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/MoskiGraphics\n \n\nCONTACT ME\n\u25ba Business Mail: rezon@ins.gg\n#rezonay #fortnite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezon ay",
                "tags": [
                    "rezon",
                    "rezon ay",
                    "rezon fortnite",
                    "rezon freundin",
                    "rezon settings",
                    "rezon highlights",
                    "mehr rezon",
                    "rezon extra",
                    "rezon vlog",
                    "mialiliaa",
                    "vadeal",
                    "amar",
                    "eliasn97",
                    "sidney",
                    "alvi",
                    "fortnite og",
                    "fortnite ranked",
                    "fncs",
                    "fortnite cash cup",
                    "fortnite chapter 6",
                    "setup"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich gehe wieder UNDERCOVER in AMAR'S 10.000\u20ac TURNIER! \ud83e\udd2b (Rasieren & Kassieren)",
                    "description": "*Sicher dir jetzt dein Caggtus Tagesticket um LIVE vor Ort dabei zu sein!\n\u25ba Link: https://www.caggtus.de/de/tickets/entertainment-area\n\nMeine Fortnite Masterclass: https://rezonmasterclass.com\n\nBenutzt Creator Code: ''REZON7'' um mich KOSTENLOS zu unterst\u00fctzen! #EpicPartner\n\nGERNE BEI AMAR VORBEISCHAUEN! \ud83d\udca3\n\u25ba YouTube: @AmarOfficial \n\nMEINE FORTNITE MAP\n\u25ba 1vs1 Map: 7835-3901-1999\n\nRISC (KLAMOTTEN)\n\u25ba Link: https://www.instagram.com/risc.clo\n\nSTRAYFE (Tastatur, Maus, Mauspad)\n\u25ba Link: https://www.strayfe.de/Rezon-x-Drexler\n\nHier gerne auch vorbeischauen!\n\u25ba 2. Kanal: @rezonextra \n\u25ba Streamhighlights: @rezonaylive \n\u25ba Twitter: https://twitter.com/rezonayy\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/rezonfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@rezonay__\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/rezon.ay\n\nKanal Leitung & Cutter\n\u25ba https://twitter.com/scarexdercutter\n\u25ba contact@scarex.eu\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/MoskiGraphics\n \n\nCONTACT ME\n\u25ba Business Mail: rezon@ins.gg\n#rezonay #fortnite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165258",
                "likeCount": "8446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J50ZdPaKNHAmYJ_HcqkMqnbLSII",
            "id": "g1BoJk0lNVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T13:00:57Z",
                "channelId": "UCuY8FWewE93BmoSBsFu0PPQ",
                "title": "HIDE & SEEK CHALLENGE in XXL WASSERPARK!",
                "description": "Wir haben uns in einem XXL Wasserpark versteckt!\nDanke ans Aqualand https://aqualand.de \ud83d\udca6\nDaumen hoch und Glocke aktivieren! :D\nUnser Fu\u00dfball-Kanal \u27a1\ufe0e http://bit.ly/2zkfsB3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1BoJk0lNVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1BoJk0lNVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1BoJk0lNVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1BoJk0lNVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1BoJk0lNVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BrotatoGang",
                "tags": [
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball",
                    "brotatogang",
                    "challenge",
                    "verstecken spielen in xxl Wasserpark",
                    "verstecken spielen im Wasserpark",
                    "xxl Wasserpark",
                    "hide and seek in Wasserpark",
                    "hide and seek im wasserpark",
                    "hide and seek in gr\u00f6\u00dfte Therme",
                    "xxl Wasserpark hide and seek",
                    "Wasserpark verstecken",
                    "brotatos verstecken wasserpark",
                    "verstecken in rutsche",
                    "verstecken challenge in wasserpark",
                    "verstecken challenge brotatos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIDE & SEEK CHALLENGE in XXL WASSERPARK!",
                    "description": "Wir haben uns in einem XXL Wasserpark versteckt!\nDanke ans Aqualand https://aqualand.de \ud83d\udca6\nDaumen hoch und Glocke aktivieren! :D\nUnser Fu\u00dfball-Kanal \u27a1\ufe0e http://bit.ly/2zkfsB3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227254",
                "likeCount": "8660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tNWWOBbTXIcpe_SCxoveFL5rciA",
            "id": "WzAFdYMOaDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T18:52:32Z",
                "channelId": "UCOK_An4e3Um5pkziO3e1Qyw",
                "title": "Neonazi Aufmarsch in Berlin | Eskalation am Ubahnhof Hellersdorf",
                "description": "\u201eDritter Weg\u201c: Neonazis in Hellersdorf, Demonstrant ger\u00e4t mit Polizei aneinander \u2013 Video\nDer zweite Nazi-Aufmarsch in zwei Wochen: Rechtsextreme ziehen am Samstag durch Hellersdorf. Am Rande gibt es Rangeleien zwischen Polizei und Demonstranten.\n\n\u00bb Mehr dazu: https://www.berliner-zeitung.de/news/dritter-weg-in-hellersdorf-neonazis-marschieren-am-samstag-mehrere-gegendemos-li.2311578\n\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzAFdYMOaDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzAFdYMOaDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzAFdYMOaDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzAFdYMOaDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzAFdYMOaDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Berliner Zeitung",
                "tags": [
                    "Berliner Zeitung",
                    "Berlin",
                    "News"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Neonazi Aufmarsch in Berlin | Eskalation am Ubahnhof Hellersdorf",
                    "description": "\u201eDritter Weg\u201c: Neonazis in Hellersdorf, Demonstrant ger\u00e4t mit Polizei aneinander \u2013 Video\nDer zweite Nazi-Aufmarsch in zwei Wochen: Rechtsextreme ziehen am Samstag durch Hellersdorf. Am Rande gibt es Rangeleien zwischen Polizei und Demonstranten.\n\n\u00bb Mehr dazu: https://www.berliner-zeitung.de/news/dritter-weg-in-hellersdorf-neonazis-marschieren-am-samstag-mehrere-gegendemos-li.2311578\n\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44922",
                "likeCount": "338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IHw2N0LdxFzlJrIedPk-frrnwcQ",
            "id": "bk1eyPtyQV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:00:44Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "KREISLIGA ZITTERPARTIE! SPIDEY VERLETZT SICH...",
                "description": "Alles f\u00fcr den Aufstieg! \ud83d\udca5\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk1eyPtyQV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk1eyPtyQV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk1eyPtyQV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk1eyPtyQV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bk1eyPtyQV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "brutales kreisliga spiel endet blutig",
                    "horror foul in kreisliga spiel",
                    "horror foul",
                    "brutales foul in kreisliga spiel",
                    "Taki verletzt sich",
                    "Taki verletzt brotatos",
                    "brutales Kreisliga spiel brotatos",
                    "brotatos horror foul",
                    "spidey verletzt sich",
                    "spidey Verletzung"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KREISLIGA ZITTERPARTIE! SPIDEY VERLETZT SICH...",
                    "description": "Alles f\u00fcr den Aufstieg! \ud83d\udca5\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186588",
                "likeCount": "8876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KEGF8YatiDSsFQ8YXnzlSJi1j9E",
            "id": "K-rvhz39-v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:20Z",
                "channelId": "UCmYSzFzgKdiLhUvsLavI2FQ",
                "title": "Ich stelle ein Fake Geldautomaten auf, zahlt jemand ein?",
                "description": "Wenn ich einen fake Geldautomaten kaufe & aufstelle, wird Jemand versuchen Geld hinzu zahlen? \ud83d\ude02\nAbonnier f\u00fcr mehr \u2764\ufe0f\n\nKontakt:\nNoel@bigfamstudios.de\n\nImpressum:\nhttps://linktr.ee/noeldederichs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noel Dederichs",
                "tags": [
                    "Noel Dederichs",
                    "Noel_dederichs",
                    "Max Fosh",
                    "Noel Dederichs Bushaltestelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich stelle ein Fake Geldautomaten auf, zahlt jemand ein?",
                    "description": "Wenn ich einen fake Geldautomaten kaufe & aufstelle, wird Jemand versuchen Geld hinzu zahlen? \ud83d\ude02\nAbonnier f\u00fcr mehr \u2764\ufe0f\n\nKontakt:\nNoel@bigfamstudios.de\n\nImpressum:\nhttps://linktr.ee/noeldederichs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394492",
                "likeCount": "19052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C7k_bGiKKwBJs9P5OeydVUw6trY",
            "id": "PQIfsrBCxZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:00:33Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "PSYCHOLOGEN bewerten die RINOS (mit Aditotoro)",
                "description": "WERBUNG | Zu NordVPN: https://nordvpn.com/rinos\n\n\ud83d\udd39 Hol dir hier den exklusiven NordVPN-Deal und sichere dir einen fetten Rabatt!\n\u2192 https://nordvpn.com/rinos\nRisikofrei dank 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie! \ud83d\ude80\n\n\ud83d\ude4f Ein riesiges Dankesch\u00f6n an unsere gro\u00dfartigen Psychologinnen und Psychologen!\n\n\u2728 Anke\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/diepsychotherapeutin \ud83c\udf0d https://www.ankeglassmeyer.de/ \ud83d\udd17 https://linktr.ee/diepsychotherapeutin\n\n\u2728 Laura\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/lauraamonique\n\n\u2728 Lisa\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/lisastlzr\n\n\u2728 Philipp\n\ud83c\udfa5 https://youtube.com/@psychotherapieruland \ud83d\udcf8https://www.instagram.com/psychotherapie_ruland \ud83c\udf0d https://psychotherapie-ruland.de/\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Elias Peters \n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQIfsrBCxZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQIfsrBCxZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQIfsrBCxZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQIfsrBCxZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQIfsrBCxZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSYCHOLOGEN bewerten die RINOS (mit Aditotoro)",
                    "description": "WERBUNG | Zu NordVPN: https://nordvpn.com/rinos\n\n\ud83d\udd39 Hol dir hier den exklusiven NordVPN-Deal und sichere dir einen fetten Rabatt!\n\u2192 https://nordvpn.com/rinos\nRisikofrei dank 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie! \ud83d\ude80\n\n\ud83d\ude4f Ein riesiges Dankesch\u00f6n an unsere gro\u00dfartigen Psychologinnen und Psychologen!\n\n\u2728 Anke\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/diepsychotherapeutin \ud83c\udf0d https://www.ankeglassmeyer.de/ \ud83d\udd17 https://linktr.ee/diepsychotherapeutin\n\n\u2728 Laura\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/lauraamonique\n\n\u2728 Lisa\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/lisastlzr\n\n\u2728 Philipp\n\ud83c\udfa5 https://youtube.com/@psychotherapieruland \ud83d\udcf8https://www.instagram.com/psychotherapie_ruland \ud83c\udf0d https://psychotherapie-ruland.de/\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Elias Peters \n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334541",
                "likeCount": "21644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AB82neHyt0ClYwnKz8GgVu0sxyI",
            "id": "MJBge5ZOrKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T20:30:03Z",
                "channelId": "UCfbh0PFhRSgOh45127kHo8Q",
                "title": "Cyclingworld D\u00fcsseldorf - Die gr\u00f6\u00dften Neuheiten",
                "description": "Liebe Gr\u00fc\u00dfe aus D\u00fcsseldorf! Wir waren zwei Tage auf der Cyclingworld unterwegs und haben die spannendsten Neuheiten der Messe entdeckt. Von Weltpremieren bis zu kleinen, aber cleveren Technikrevolutionen \u2013 in diesem Video zeigen wir euch unsere Highlights!\n\nWerde Mitglied des Kanals und sichere dir viele Vorteile und Bonus-Content:\nhttps://gcn.eu/JoinGCNaufDeutsch\n\nDu hast eine Frage? \n\nDu hast eine Frage zum Video, oder dir brennt schon l\u00e4nger eine allgemeine Frage zum Thema Radsport auf der Seele? Dann kommentiere einfach unter dem Video mit dem #fraggcn . Wir werden uns dann in unserer monatlichen Serie \"Frag GCN\", hier auf YouTube, so vielen Fragen wie m\u00f6glich widmen. \n\nTimestamps \n00:00 - Intro\n00:32 - Van Rysel\n02:37 - Storck\n05:00 - HBT Hope\n06:15 - ClipClap\n07:20 - Mase Airding\n08:49 - 5 Links\n09:19 - Ridley\n10:01 - Hunt\n10:42 - Bianchi\n11:08 - Zwischenfazit \n11:22 - Baldiso\n12:21 - MyVelo\n12:30 - Blackheart\n12:53 - Ortlieb\n15:48 - Pers\n17:21 - Megamo\n18:39 - Sidi\n18:54 - Chiru\n19:14 - SeaSucker\n19:39 - Claca\n20:19 - Cycling4Water\n22:00 - Fazit\n\nInteressante Links\n\nWerde Teil des offiziellen GCNxStrava-Clubs \n\ud83d\udd17 https://gcn.eu/stravaclub .\n \n Lust auf mehr Videos? \n\n\u25b6\ufe0f Memberships \ud83d\udc49 https://gcn.eu/JYTM\n\ud83d\udcf9 Eines unserer Lieblingsvideos \ud83d\udc49 https://gcn.eu/Lieblingsvideos\n\ud83d\udcf9 Eines unserer Highlights vom Au\u00dfendreh \ud83d\udc49 https://gcn.eu/Highlights\n\ud83d\udcf9 Unsere w\u00f6chentliche Show \ud83d\udc49 https://gcn.eu/GCNaufDeutschShow\n \nMusik \n\ud83c\udfb5Lizenziert bei Epidemic Sound \ud83c\udfb5\n\n\n#gcn #gcnaufdeutsch #rennrad #fahrrad\n \n\u00a9 Velo Collection (TDW) / Getty Images \n\u00a9 Sirotti / https://www.sirotti.it/\n \nWer wir sind  \nWillkommen bei GCN auf Deutsch - von den K\u00f6pfen hinter Global Cycling Network (GCN). Wir bringen jede Woche neue Radsportvideos auf Deutsch. Wir machen euch schneller und besser auf dem Rad! - egal ob Rennrad, Cross-Rad oder Gravel-bike. Unser Presenter Team aus Ex-Radprofis hilft gerne weiter! Jeden Dienstag bringen wir in der GCN auf Deutsch Show aktuelle News aus dem Radsport. Seid ein Teil von YouTubes gr\u00f6\u00dfter und bester Radsport-Channel Gruppe, jetzt auch auf Deutsch!\n\nGCN auf Deutsch ist ein Kanal von Play Sports Network Limited, einem Unternehmen, das im Handelsregister von England und Wales eingetragen ist.\n \nFolgt uns!\n\ud83d\udcf1 Facebook: https://gcn.eu/gcnaufdeutsch-facebook\n\ud83d\udcf1 Instagram: https://gcn.eu/Instagram-GCNDeu\n\ud83d\udcf1 Twitter: https://gcn.eu/gcnaufdeutsch-twitter\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://gcn.eu/gcnaufdeutsch-tiktok\n \nMehr von GCN \nGMBN: https://gmbn.eu/YouTube\nGMBN Tech: https://gmbn.tech/YouTube\nEMBN: https://embn.me/YouTube\nGCN: https://gcn.eu/YouTube\nGCN Tech: https://gcntech.co/YouTube\nGTN: https://gtn.io/YouTube\nGCN en Espa\u00f1ol: https://gcn.eu/EspanolYouTube\nGCN Italia: https://gcn.eu/ItaliaYouTube\nGCN en Francais: https://gcn.eu/FrancaisYouTube\nGCN Training: https://gcn.eu/TrainingYouTube\nGCN Racing: https://gcn.eu/RacingYouTube\n\nDanke an unsere Sponsoren:\nCanyon: https://gcn.eu/canyon-de \nHunt Wheels: https://eu.huntbikewheels.com\nWahoo: https://gcn.eu/wahoo-de\nSelle Italia: https://gcn.eu/SelleItaliaDE\nPark Tool: https://gcn.eu/ParktoolDE\nZwift: https://gcn.eu/Zwift-de\nCamelBak: https://gcn.eu/CamelbakDe\nSidi: https://gcn.eu/SidiShoes\nEkoi: https://gcn.eu/EkoiDE\nSilca: https://gcn.eu/SilcaEUGCN\nClose The Gap: https://gcn.eu/CloseTheGap\nOrtlieb: https://gcn.eu/Ortlieb\nMyVelo: https://gcn.eu/myvelo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJBge5ZOrKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJBge5ZOrKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJBge5ZOrKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJBge5ZOrKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJBge5ZOrKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GCN auf Deutsch",
                "tags": [
                    "cyclingworld d\u00fcsseldorf",
                    "messe",
                    "neue teching",
                    "neueste technik",
                    "fahrradbrance",
                    "aerobikes",
                    "gravel",
                    "rennrad",
                    "hunt",
                    "laufr\u00e4der",
                    "weltneuheiten",
                    "van rysel",
                    "decathlon",
                    "Global Cycling Network",
                    "Fahrrad",
                    "Cycling",
                    "GCN",
                    "Rennrad",
                    "radfahren",
                    "GCN auf Deutsch",
                    "Rad",
                    "bicycle",
                    "Radfahrer",
                    "velo",
                    "fahrrad fahren",
                    "rennrad fahren",
                    "deutsch",
                    "rennrad training",
                    "rennrad tipps",
                    "Radsport",
                    "Laurin Winter",
                    "Patrick Haller",
                    "\u124b",
                    "\u3210",
                    "\ua6f6",
                    "\u135511",
                    "\ud806\udee2\u200e",
                    "\u3169",
                    "\ua6b1",
                    "\u134b",
                    "\u12ac",
                    "\u0541",
                    "5745"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Cyclingworld D\u00fcsseldorf - Die gr\u00f6\u00dften Neuheiten",
                    "description": "Liebe Gr\u00fc\u00dfe aus D\u00fcsseldorf! Wir waren zwei Tage auf der Cyclingworld unterwegs und haben die spannendsten Neuheiten der Messe entdeckt. Von Weltpremieren bis zu kleinen, aber cleveren Technikrevolutionen \u2013 in diesem Video zeigen wir euch unsere Highlights!\n\nWerde Mitglied des Kanals und sichere dir viele Vorteile und Bonus-Content:\nhttps://gcn.eu/JoinGCNaufDeutsch\n\nDu hast eine Frage? \n\nDu hast eine Frage zum Video, oder dir brennt schon l\u00e4nger eine allgemeine Frage zum Thema Radsport auf der Seele? Dann kommentiere einfach unter dem Video mit dem #fraggcn . Wir werden uns dann in unserer monatlichen Serie \"Frag GCN\", hier auf YouTube, so vielen Fragen wie m\u00f6glich widmen. \n\nTimestamps \n00:00 - Intro\n00:32 - Van Rysel\n02:37 - Storck\n05:00 - HBT Hope\n06:15 - ClipClap\n07:20 - Mase Airding\n08:49 - 5 Links\n09:19 - Ridley\n10:01 - Hunt\n10:42 - Bianchi\n11:08 - Zwischenfazit \n11:22 - Baldiso\n12:21 - MyVelo\n12:30 - Blackheart\n12:53 - Ortlieb\n15:48 - Pers\n17:21 - Megamo\n18:39 - Sidi\n18:54 - Chiru\n19:14 - SeaSucker\n19:39 - Claca\n20:19 - Cycling4Water\n22:00 - Fazit\n\nInteressante Links\n\nWerde Teil des offiziellen GCNxStrava-Clubs \n\ud83d\udd17 https://gcn.eu/stravaclub .\n \n Lust auf mehr Videos? \n\n\u25b6\ufe0f Memberships \ud83d\udc49 https://gcn.eu/JYTM\n\ud83d\udcf9 Eines unserer Lieblingsvideos \ud83d\udc49 https://gcn.eu/Lieblingsvideos\n\ud83d\udcf9 Eines unserer Highlights vom Au\u00dfendreh \ud83d\udc49 https://gcn.eu/Highlights\n\ud83d\udcf9 Unsere w\u00f6chentliche Show \ud83d\udc49 https://gcn.eu/GCNaufDeutschShow\n \nMusik \n\ud83c\udfb5Lizenziert bei Epidemic Sound \ud83c\udfb5\n\n\n#gcn #gcnaufdeutsch #rennrad #fahrrad\n \n\u00a9 Velo Collection (TDW) / Getty Images \n\u00a9 Sirotti / https://www.sirotti.it/\n \nWer wir sind  \nWillkommen bei GCN auf Deutsch - von den K\u00f6pfen hinter Global Cycling Network (GCN). Wir bringen jede Woche neue Radsportvideos auf Deutsch. Wir machen euch schneller und besser auf dem Rad! - egal ob Rennrad, Cross-Rad oder Gravel-bike. Unser Presenter Team aus Ex-Radprofis hilft gerne weiter! Jeden Dienstag bringen wir in der GCN auf Deutsch Show aktuelle News aus dem Radsport. Seid ein Teil von YouTubes gr\u00f6\u00dfter und bester Radsport-Channel Gruppe, jetzt auch auf Deutsch!\n\nGCN auf Deutsch ist ein Kanal von Play Sports Network Limited, einem Unternehmen, das im Handelsregister von England und Wales eingetragen ist.\n \nFolgt uns!\n\ud83d\udcf1 Facebook: https://gcn.eu/gcnaufdeutsch-facebook\n\ud83d\udcf1 Instagram: https://gcn.eu/Instagram-GCNDeu\n\ud83d\udcf1 Twitter: https://gcn.eu/gcnaufdeutsch-twitter\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://gcn.eu/gcnaufdeutsch-tiktok\n \nMehr von GCN \nGMBN: https://gmbn.eu/YouTube\nGMBN Tech: https://gmbn.tech/YouTube\nEMBN: https://embn.me/YouTube\nGCN: https://gcn.eu/YouTube\nGCN Tech: https://gcntech.co/YouTube\nGTN: https://gtn.io/YouTube\nGCN en Espa\u00f1ol: https://gcn.eu/EspanolYouTube\nGCN Italia: https://gcn.eu/ItaliaYouTube\nGCN en Francais: https://gcn.eu/FrancaisYouTube\nGCN Training: https://gcn.eu/TrainingYouTube\nGCN Racing: https://gcn.eu/RacingYouTube\n\nDanke an unsere Sponsoren:\nCanyon: https://gcn.eu/canyon-de \nHunt Wheels: https://eu.huntbikewheels.com\nWahoo: https://gcn.eu/wahoo-de\nSelle Italia: https://gcn.eu/SelleItaliaDE\nPark Tool: https://gcn.eu/ParktoolDE\nZwift: https://gcn.eu/Zwift-de\nCamelBak: https://gcn.eu/CamelbakDe\nSidi: https://gcn.eu/SidiShoes\nEkoi: https://gcn.eu/EkoiDE\nSilca: https://gcn.eu/SilcaEUGCN\nClose The Gap: https://gcn.eu/CloseTheGap\nOrtlieb: https://gcn.eu/Ortlieb\nMyVelo: https://gcn.eu/myvelo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70424",
                "likeCount": "1023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aRoJQjjUAkwa6Dvp8_MxTm2vsS8",
            "id": "hz6oys4Eem4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T02:41:29Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "Apple's AI Crisis: Explained!",
                "description": "Apple Intelligence Delays are either no big deal or a cause for concern, depending on who you are...\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nMusic by Jordyn Edmonds http://smarturl.it/jordynedmonds\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD\n\n0:00 Intro\n0:40 Suddenly, AI\n1:52 Apple's Turn\n5:05 The Apple Core\n7:29 It's Not Real\n12:42 So What Now?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "tags": [
                    "Apple AI",
                    "Apple Intelligence",
                    "MKBHD"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Apple's AI Crisis: Explained!",
                    "description": "Apple Intelligence Delays are either no big deal or a cause for concern, depending on who you are...\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nMusic by Jordyn Edmonds http://smarturl.it/jordynedmonds\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD\n\n0:00 Intro\n0:40 Suddenly, AI\n1:52 Apple's Turn\n5:05 The Apple Core\n7:29 It's Not Real\n12:42 So What Now?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4381379",
                "likeCount": "138530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2OJocLuS2X2-wIFuwIkUU7OzUk",
            "id": "K0SV6Gb_yHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T02:07:45Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Philadelphia Union | Full Match Highlight | Messi Makes The Difference!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #philadelphiaunion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "MIA vs. Philadelphia Union",
                    "PLAYS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Philadelphia Union | Full Match Highlight | Messi Makes The Difference!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #philadelphiaunion"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1220574",
                "likeCount": "28501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SHWeIlWkEL3tXV2m1JqBmFwExhU",
            "id": "K5kgVaS6xRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:09:16Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H IM NETHER EINGESPERRT!",
                "description": "Ich habe 100 Spieler f\u00fcr 48H nur im Nether eingesperrt! Keine Overworld und kein End! Daf\u00fcr eine xxl custom World-Gen und einen unglaublichen Boss Fight um den Nether zu befreien! \ud83d\udcaa\n\nWerbung | Mach mit beim LVM-Season Pass! \ud83c\udfc6Finde alle Larrys Codes im Video, steige auf und gewinne epische Preise! \ud83d\ude80Alle Infos auf: https://1fluss.xyz/lvm-gaming \n\n\ud83d\udd17 Incendium Datapack: https://modrinth.com/datapack/incendium\n\ud83c\udf0d Map Download: https://drive.google.com/file/d/1-FQG3AvvhHhIRsR3Ib-9cEYQl1h_m8u7\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mieten: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.instagram.com/yannick_an/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H IM NETHER EINGESPERRT!",
                    "description": "Ich habe 100 Spieler f\u00fcr 48H nur im Nether eingesperrt! Keine Overworld und kein End! Daf\u00fcr eine xxl custom World-Gen und einen unglaublichen Boss Fight um den Nether zu befreien! \ud83d\udcaa\n\nWerbung | Mach mit beim LVM-Season Pass! \ud83c\udfc6Finde alle Larrys Codes im Video, steige auf und gewinne epische Preise! \ud83d\ude80Alle Infos auf: https://1fluss.xyz/lvm-gaming \n\n\ud83d\udd17 Incendium Datapack: https://modrinth.com/datapack/incendium\n\ud83c\udf0d Map Download: https://drive.google.com/file/d/1-FQG3AvvhHhIRsR3Ib-9cEYQl1h_m8u7\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mieten: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.instagram.com/yannick_an/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97188",
                "likeCount": "5393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jFx8FSNH0IZwsCxxDTYKkQuo8-g",
            "id": "vp_dzqZXgMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:01:08Z",
                "channelId": "UCGwu0nbY2wSkW8N-cghnLpA",
                "title": "My Biggest Hyperfixation Yet.",
                "description": "this tiny thing is consuming my entire life...... chiikawa my beloved\nPlease be very respectful when joining any sort of public community. I'm talking BEST BEHAVIOR!!!! DON'T YOU GUYS GO EMBARRASSING ME IN FRONT OF THE CHIIKAWA COMMUNITY!!!!\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\nChiikawa Resources for Beginners: https://pikakirakuzu.com/2024/06/22/resource-chiikawa-fan-resources/\n\n\n\u2726 The Team \u2726\nAdamX: https://twitter.com/AdamEHKS\nBrooskee: https://twitter.com/brooskeeb\nCiara: https://twitter.com/bresnahammy?lang=en\nCheckers: https://twitter.com/chexchess\nCorin: https://www.instagram.com/corinkeen/?hl=en\nColleen: https://bsky.app/profile/solarcitrus.bsky.social\nClaudia: https://bsky.app/profile/hiyfi.bsky.social\nDavidBaronArt: https://twitter.com/DavidBaronArt\nDee Helm: https://twitter.com/DeeRedHelm\nDenny: https://bsky.app/profile/90percentdenny.bsky.social\nDevon: https://www.youtube.com/@devonkong\nDxmnduke: https://bsky.app/profile/dxmnduke.bsky.social\nEman: https://twitter.com/emanx3c\nFawnlouette: https://www.instagram.com/fawnlouette/\nFlippmeister: https://twitter.com/TheFlippmeister\nJRF\nKam: https://twitter.com/dettlefff\nLeslie V\nPinkPapi: https://www.youtube.com/@PinkPapiYouTube\nRocketSockit: https://twitter.com/RocketSockit\nTiffanySeng: https://www.youtube.com/@TiffanySeng\nVijaylante: https://www.instagram.com/vijaylantes\nWillard: https://twitter.com/willardworm\nYin\nZangeiti: https://twitter.com/zangeiti\n------------------------------------------------------------------------------------\nSUBSCRIBE for more animations!\nhttps://www.youtube.com/@jaidenanimations\n\nMERCH:\nhttps://jaidenanimations.com/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/JaidenAnimation\n\nINSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/jaiden_animations\n\nWanna Send Fanart?\nYou can send it to me through Twitter or Instagram (links above)\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusic: nintendo and genshin\n------------------------------------------------------------------------------------\n#jaidenanimations #chiikawa #obsessed #ruiningmylife",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vp_dzqZXgMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vp_dzqZXgMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vp_dzqZXgMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vp_dzqZXgMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vp_dzqZXgMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JaidenAnimations",
                "tags": [
                    "jaiden",
                    "animations",
                    "jaidenanimation",
                    "jaidenanimations",
                    "animation",
                    "chiikawa",
                    "manga",
                    "anime",
                    "hyperfixation",
                    "japan",
                    "obsessed",
                    "adhd"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "My Biggest Hyperfixation Yet.",
                    "description": "this tiny thing is consuming my entire life...... chiikawa my beloved\nPlease be very respectful when joining any sort of public community. I'm talking BEST BEHAVIOR!!!! DON'T YOU GUYS GO EMBARRASSING ME IN FRONT OF THE CHIIKAWA COMMUNITY!!!!\n\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\u25bc\nChiikawa Resources for Beginners: https://pikakirakuzu.com/2024/06/22/resource-chiikawa-fan-resources/\n\n\n\u2726 The Team \u2726\nAdamX: https://twitter.com/AdamEHKS\nBrooskee: https://twitter.com/brooskeeb\nCiara: https://twitter.com/bresnahammy?lang=en\nCheckers: https://twitter.com/chexchess\nCorin: https://www.instagram.com/corinkeen/?hl=en\nColleen: https://bsky.app/profile/solarcitrus.bsky.social\nClaudia: https://bsky.app/profile/hiyfi.bsky.social\nDavidBaronArt: https://twitter.com/DavidBaronArt\nDee Helm: https://twitter.com/DeeRedHelm\nDenny: https://bsky.app/profile/90percentdenny.bsky.social\nDevon: https://www.youtube.com/@devonkong\nDxmnduke: https://bsky.app/profile/dxmnduke.bsky.social\nEman: https://twitter.com/emanx3c\nFawnlouette: https://www.instagram.com/fawnlouette/\nFlippmeister: https://twitter.com/TheFlippmeister\nJRF\nKam: https://twitter.com/dettlefff\nLeslie V\nPinkPapi: https://www.youtube.com/@PinkPapiYouTube\nRocketSockit: https://twitter.com/RocketSockit\nTiffanySeng: https://www.youtube.com/@TiffanySeng\nVijaylante: https://www.instagram.com/vijaylantes\nWillard: https://twitter.com/willardworm\nYin\nZangeiti: https://twitter.com/zangeiti\n------------------------------------------------------------------------------------\nSUBSCRIBE for more animations!\nhttps://www.youtube.com/@jaidenanimations\n\nMERCH:\nhttps://jaidenanimations.com/\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/JaidenAnimation\n\nINSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/jaiden_animations\n\nWanna Send Fanart?\nYou can send it to me through Twitter or Instagram (links above)\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusic: nintendo and genshin\n------------------------------------------------------------------------------------\n#jaidenanimations #chiikawa #obsessed #ruiningmylife"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2810667",
                "likeCount": "280407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dUJgN87VcdXCODFDvdxGKXWFhxo",
            "id": "f-bQHCu1EDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T10:39:45Z",
                "channelId": "UCh_XM4lbKHjAz_szr_VPmqQ",
                "title": "Fr\u00fchjahrsputz in meiner Halle und Motorschaden im Fuhrpark...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\n10 JAHRE EMMA AKTION: \nBis zu 50% und 5% on top auf alle Rabatte mit dem Code: HAGEN\nLink:  https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Hagen+Lau\u00dfe&utm_code=HAGEN\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-bQHCu1EDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-bQHCu1EDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-bQHCu1EDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-bQHCu1EDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-bQHCu1EDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hagen Lau\u00dfe",
                "tags": [
                    "hagen amstep",
                    "spa\u00df",
                    "lustig",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "werkstatt",
                    "f\u00fchrerschein",
                    "maeximiliano",
                    "schrauben",
                    "reparatur",
                    "eicko performance",
                    "auto",
                    "jp performance",
                    "autoteile",
                    "hoovies garage",
                    "fritz meinecke",
                    "moji",
                    "marco degenhardt",
                    "motoren zimmer",
                    "mercedes",
                    "dubai",
                    "brabus",
                    "cl 500",
                    "sound",
                    "boberg",
                    "japan import",
                    "OG schaefchen",
                    "schaefchen",
                    "schn\u00e4ppchen",
                    "motorschaden",
                    "ersatzteile",
                    "update",
                    "hagen lausse"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Fr\u00fchjahrsputz in meiner Halle und Motorschaden im Fuhrpark...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\n10 JAHRE EMMA AKTION: \nBis zu 50% und 5% on top auf alle Rabatte mit dem Code: HAGEN\nLink:  https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Hagen+Lau\u00dfe&utm_code=HAGEN\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87520",
                "likeCount": "6068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z1ZOIRHTPai-85aL-T_EB44GmbI",
            "id": "_9zWrWmpp2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T13:00:50Z",
                "channelId": "UCZH94s66wDOTspVoKI7EYpg",
                "title": "8 Bildschirme sind nicht \u00fcbertrieben! \ud83d\ude05 Gronkhs Streaming Setup",
                "description": "Da er oft danach gefragt wird, hat Gronkh im Stream seinen Arbeitsplatz vorgestellt. \nWie es in seiner \"Kommandozentrale\" genau aussieht, wozu er ganze 8 Bildschirme braucht und wie das alles im Endeffekt auch den Let's Plays zugutekommt, k\u00f6nnt ihr hier in diesem Video sehen. \nAch ja, und ein wenig Getrolle von Maurice ist nat\u00fcrlich auch wieder mit dabei :D\n\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\n\ud83d\udcfa STREAMS jeden Freitag und Sonntag ab 18 Uhr:\nhttps://www.twitch.tv/gronkh\n\n\u27a1\ufe0f CHANNEL:\n@gronkh  @GronkhTV  @gronkhreacts  @GronkhRPGs  \n\n\ud83d\uddc4\ufe0f ARCHIV:\nhttps://gronkh.tv/streams/974\n\n\ud83d\udd17 SOCIAL & CO:\nhttp://gronkh.chat (Discord)\nhttps://gronkh.shop\nhttps://twitter.com/gronkh\nhttps://instagram.com/gronkh\nhttps://www.tiktok.com/@gronkh\n\n#gronkh #gronkhbestof #gronkhtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9zWrWmpp2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9zWrWmpp2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9zWrWmpp2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9zWrWmpp2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9zWrWmpp2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Best of Gronkh",
                "tags": [
                    "gronkh best of",
                    "bestof",
                    "stream",
                    "twitch",
                    "twitch clips",
                    "clips",
                    "streamingsetup",
                    "stream setup",
                    "aufnahme",
                    "gronk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "8 Bildschirme sind nicht \u00fcbertrieben! \ud83d\ude05 Gronkhs Streaming Setup",
                    "description": "Da er oft danach gefragt wird, hat Gronkh im Stream seinen Arbeitsplatz vorgestellt. \nWie es in seiner \"Kommandozentrale\" genau aussieht, wozu er ganze 8 Bildschirme braucht und wie das alles im Endeffekt auch den Let's Plays zugutekommt, k\u00f6nnt ihr hier in diesem Video sehen. \nAch ja, und ein wenig Getrolle von Maurice ist nat\u00fcrlich auch wieder mit dabei :D\n\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\n\ud83d\udcfa STREAMS jeden Freitag und Sonntag ab 18 Uhr:\nhttps://www.twitch.tv/gronkh\n\n\u27a1\ufe0f CHANNEL:\n@gronkh  @GronkhTV  @gronkhreacts  @GronkhRPGs  \n\n\ud83d\uddc4\ufe0f ARCHIV:\nhttps://gronkh.tv/streams/974\n\n\ud83d\udd17 SOCIAL & CO:\nhttp://gronkh.chat (Discord)\nhttps://gronkh.shop\nhttps://twitter.com/gronkh\nhttps://instagram.com/gronkh\nhttps://www.tiktok.com/@gronkh\n\n#gronkh #gronkhbestof #gronkhtv"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93312",
                "likeCount": "5349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DeFGM2kSJDM_8_eL6OG_QO_Yr2Y",
            "id": "IS3RTjbN6ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:00:26Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "BEI MIR KOCHT NUR AGATHA",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 97\n\nQuellen:\n@montanablack @zarbex @maximalschradin @starletnova @Trymacs @Knossi @SidneyEweka @EliasN97 @Niklas-Wilson @Jindaouis @FaridBang @FOKUS_Eldos @Rumathra @rosinsrestaurants @AbuGoku9999 @Rohaze @katokvma @ROSEMONDY \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEI MIR KOCHT NUR AGATHA",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 97\n\nQuellen:\n@montanablack @zarbex @maximalschradin @starletnova @Trymacs @Knossi @SidneyEweka @EliasN97 @Niklas-Wilson @Jindaouis @FaridBang @FOKUS_Eldos @Rumathra @rosinsrestaurants @AbuGoku9999 @Rohaze @katokvma @ROSEMONDY \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539310",
                "likeCount": "35198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5JcMBEbb97urnFF6Kytpy5cayJQ",
            "id": "DBlcjNTPQBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T16:00:15Z",
                "channelId": "UCxec_VgCE-5DUZ8MocKbEdg",
                "title": "Miele vs. K\u00e4rcher vs. Hyla: Welcher Staubsauger \u00fcberzeugt im Test? | Haushaltscheck WDR",
                "description": "Wasserstaubsauger \u2013 Saubere L\u00f6sung oder teurer Trend? Unser Test f\u00fchrt zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis! \n\nFamilie Zeldis testet verschiedene Staubsauger, darunter den Hyla Wasserstaubsauger. Au\u00dferdem werden alle Ger\u00e4te im Labor getestet. Ob Wasserstaubsauger wirklich so effektiv sind, wie uns Social Media und Direktmarketing glauben lassen, erfahrt ihr im Video! \n\n--------------\u202f \n01:09: Trendprodukt Hyla oder herk\u00f6mmlicher Staubsauger von Miele und K\u00e4rcher? Yvonne Willicks fragt die Verbraucher! \n05:17: Wasserstaubsauger \u2013 Welche Vorteile bieten sie? \n07:01: Familie Zeldis macht den Alltags-Check mit den Staubsaugern (Teil 1) \n10:55: Megatrend Hyla \u2013 Der Vertreter stellt vor \n17:14: Die drei Staubsauger im Labortest \n18:48: Der Alltags-Check Teil 2 \n23:12: Viele Werbeversprechen, doch was steckt dahinter? \n29:33: Der Alltags-Check Teil 3 - Fazit \n36:22: Auf dem Pr\u00fcfstand \u2013 Die Ergebnisse \n--------------\u202f \nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung Haushaltscheck, er ist zuerst am 26.03.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\u202f\u202f \n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden ab jetzt hier im Kanal geb\u00fcndelt. \ud83d\ude0a\u202f \n\u202f\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\u202f \n----------------\u202f\u202f \n\ud83d\udce2 Welchen Staubsauger nutzt ihr und seid ihr damit zufrieden? Schreibt es in die Kommentare!\u202f\u202f \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\u202f\u202f \n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEIM HAUSHALTS-CHECK WDR!\u202f \n\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Servicezeit WDR, Voss & Team mdr, BUY BETTER, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\u202f \n\nBeim Haushalts-Check bietet Yvonne Willicks mit ihrer Expertise relevante Checks und Tipps. Die Hauswirtschaftsmeisterin bezieht Position und liefert einen Kompass im Produktedschungel rund um den Haushalt. \u202f \n\u202f\n\u2714 Ehrlich, praxisnah und direkt anwendbar!\u202f\n\u2714Welche Produkte und Ger\u00e4te lohnen sich wirklich? \u202f \n\u2714 Clever haushalten, nachhaltig sparen, besser leben!\u202f \n\n\u202f \nAutor/in :\u202fMaurice Kaufmann & Liv Vorderberg\nBildquelle:\u202fAdobe Stock/epovdima/Hanna Yemelianova/dwara\n\n---------------------\u202f\u202f \n\u25bahttps://youtu.be/rpd0XyAt7xs \n\u25bahttps://youtu.be/qVksAWh2O6Y \n\u25bahttps://youtu.be/9eK3kLcQy6U \n\u25bahttps://youtu.be/rMcIA5aybD0 \n\u25bahttps://youtu.be/iCqKK85WIAE \n---------------------\u202f\u202f \n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer\u202fHomepage: marktcheck.ard.de\u202f\u202f \n\u25ba\u202fMehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:\u202f facebook.com/marktcheck\u202f \n\u25ba\u202fWir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnser Impressum: https://www.swr.de/impressum/\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \u202f \n\u202f \n#staubsauger #wasserstaubsauger #test",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Marktcheck",
                "tags": [
                    "Wasserstaubsauger",
                    "staubsauger",
                    "staubsauger test",
                    "welchen staubsauger kaufen",
                    "hyla",
                    "miele",
                    "k\u00e4rcher",
                    "lohnt sich hyla",
                    "wasserstaubsauger hyla",
                    "haushaltscheck",
                    "lohnt sich wasserstaubsauger",
                    "staubsauger vergleich",
                    "staubsauger beutellos",
                    "staubsauger ohne beutel",
                    "hyla staubsauger",
                    "staubsauger kaufen",
                    "hyla im test",
                    "staubsauger beutellos test",
                    "staubsauger beutellos vergleich",
                    "staubsauger beutellos miele",
                    "bester staubsauger ohne beutel",
                    "miele staubsauger ohne beutel",
                    "k\u00e4rcher staubsauger"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Miele vs. K\u00e4rcher vs. Hyla: Welcher Staubsauger \u00fcberzeugt im Test? | Haushaltscheck WDR",
                    "description": "Wasserstaubsauger \u2013 Saubere L\u00f6sung oder teurer Trend? Unser Test f\u00fchrt zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis! \n\nFamilie Zeldis testet verschiedene Staubsauger, darunter den Hyla Wasserstaubsauger. Au\u00dferdem werden alle Ger\u00e4te im Labor getestet. Ob Wasserstaubsauger wirklich so effektiv sind, wie uns Social Media und Direktmarketing glauben lassen, erfahrt ihr im Video! \n\n--------------\u202f \n01:09: Trendprodukt Hyla oder herk\u00f6mmlicher Staubsauger von Miele und K\u00e4rcher? Yvonne Willicks fragt die Verbraucher! \n05:17: Wasserstaubsauger \u2013 Welche Vorteile bieten sie? \n07:01: Familie Zeldis macht den Alltags-Check mit den Staubsaugern (Teil 1) \n10:55: Megatrend Hyla \u2013 Der Vertreter stellt vor \n17:14: Die drei Staubsauger im Labortest \n18:48: Der Alltags-Check Teil 2 \n23:12: Viele Werbeversprechen, doch was steckt dahinter? \n29:33: Der Alltags-Check Teil 3 - Fazit \n36:22: Auf dem Pr\u00fcfstand \u2013 Die Ergebnisse \n--------------\u202f \nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung Haushaltscheck, er ist zuerst am 26.03.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\u202f\u202f \n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden ab jetzt hier im Kanal geb\u00fcndelt. \ud83d\ude0a\u202f \n\u202f\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\u202f \n----------------\u202f\u202f \n\ud83d\udce2 Welchen Staubsauger nutzt ihr und seid ihr damit zufrieden? Schreibt es in die Kommentare!\u202f\u202f \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\u202f\u202f \n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEIM HAUSHALTS-CHECK WDR!\u202f \n\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Servicezeit WDR, Voss & Team mdr, BUY BETTER, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\u202f \n\nBeim Haushalts-Check bietet Yvonne Willicks mit ihrer Expertise relevante Checks und Tipps. Die Hauswirtschaftsmeisterin bezieht Position und liefert einen Kompass im Produktedschungel rund um den Haushalt. \u202f \n\u202f\n\u2714 Ehrlich, praxisnah und direkt anwendbar!\u202f\n\u2714Welche Produkte und Ger\u00e4te lohnen sich wirklich? \u202f \n\u2714 Clever haushalten, nachhaltig sparen, besser leben!\u202f \n\n\u202f \nAutor/in :\u202fMaurice Kaufmann & Liv Vorderberg\nBildquelle:\u202fAdobe Stock/epovdima/Hanna Yemelianova/dwara\n\n---------------------\u202f\u202f \n\u25bahttps://youtu.be/rpd0XyAt7xs \n\u25bahttps://youtu.be/qVksAWh2O6Y \n\u25bahttps://youtu.be/9eK3kLcQy6U \n\u25bahttps://youtu.be/rMcIA5aybD0 \n\u25bahttps://youtu.be/iCqKK85WIAE \n---------------------\u202f\u202f \n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer\u202fHomepage: marktcheck.ard.de\u202f\u202f \n\u25ba\u202fMehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:\u202f facebook.com/marktcheck\u202f \n\u25ba\u202fWir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnser Impressum: https://www.swr.de/impressum/\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \u202f \n\u202f \n#staubsauger #wasserstaubsauger #test"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317373",
                "likeCount": "4876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G-vzGgTjhf7BKCFmKXmnrVRCpY0",
            "id": "OMcpdozs688",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCGh8tmH9x9njaI2mXfh2fyg",
                "title": "Nate57 & Bonez Mc - Bissu dumm ?! (Jugglerz)",
                "description": "bissu dumm \u00bf hier presaven \u25ba https://bonezmcxnate57.lnk.to/bissudumm \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez MC folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \nNate57 folgen \u25ba https://www.instagram.com/nate57rl/?hl=de \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \n\nMix by Jugglerz\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/\n\nMaster by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030\n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV\n\n#bonezmc #nate57 #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrhymeTV",
                "tags": [
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "raf",
                    "camora",
                    "ghost",
                    "schnapp",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "honda civic",
                    "million\u00e4r",
                    "mit den jungs",
                    "haifischnikez",
                    "Bonez MC - Tilidin weg",
                    "bonez tilidin",
                    "Tilidin weg",
                    "bonez zombiez",
                    "bonez tilidin weg",
                    "187 Sampler 5",
                    "Sampler 5",
                    "Nate57 & Bonez Mc - Bissu dumm ?!",
                    "Bissu dumm ?!",
                    "Bonez Mc Bissu dumm",
                    "Nate57 Bissu dumm",
                    "Bissu dumm",
                    "Nate57 Bonez Mc",
                    "Nate57"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nate57 & Bonez Mc - Bissu dumm ?! (Jugglerz)",
                    "description": "bissu dumm \u00bf hier presaven \u25ba https://bonezmcxnate57.lnk.to/bissudumm \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez MC folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \nNate57 folgen \u25ba https://www.instagram.com/nate57rl/?hl=de \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \n\nMix by Jugglerz\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/\n\nMaster by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030\n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV\n\n#bonezmc #nate57 #deutschrap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507231",
                "likeCount": "34897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MLuNbxTab5jUvACouYoR8LoePqA",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5535958",
                "likeCount": "394335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "00w1sc8cSl1R9KUKWK4u154tSNY",
            "id": "s9aGh3ZuWYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T10:02:31Z",
                "channelId": "UCS9cNQRHjxp46FjDAk7PWZQ",
                "title": "AKON",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nAKON \u00b7 Jazeek\n\nMOST VALUABLE PLAYA\n\n\u2117 2025 NINETYNINE MUSIC\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Alexander Isaak\nProducer, Composer: MENJU\nProducer, Composer: Jens Schneider\nComposer, Producer: Jules Kalmbacher\nLyricist: Jazeek\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazeek - Topic",
                "tags": [
                    "Jazeek",
                    "MOST VALUABLE PLAYA",
                    "AKON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AKON",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nAKON \u00b7 Jazeek\n\nMOST VALUABLE PLAYA\n\n\u2117 2025 NINETYNINE MUSIC\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Alexander Isaak\nProducer, Composer: MENJU\nProducer, Composer: Jens Schneider\nComposer, Producer: Jules Kalmbacher\nLyricist: Jazeek\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259492",
                "likeCount": "6926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CT-RZo5iTtw9arv213AMJD0DJpE",
            "id": "uTkNXLRDx50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UCkjot4p29KLU0pwc0srHeGg",
                "title": "Till Lindemann - Meine Welt (Official Video)",
                "description": "Till Lindemann - Meine Welt\n\nStream/Download: https://Till-Lindemann.lnk.to/MeineWelt\nShop Europe/World: https://www.outoflineshop.de/Till-Lindemann\nShop US: https://www.visionmerch.com/outoflinemusic/till-lindemann/ \n\nOfficial Website: https://www.till-lindemann.com/\n\n---\nCREDITS\n\nDirector\nKevin Bodin\n\nPost-Production & Virtual Images \nKevin Bodin\n\nVideo concept \nTill Lindemann \nAnar Reiband \nKevin Bodin \n\nVideo team \nCamera Operator\nKevin Bodin \nAur\u00e9lien Rosich \nVincent N. Van \nAlexis Long \n\nStudio lighting operator \nRomain Hubert \n\nOutro Video Editor & FX\nJulien Joubert\n\nProduction Team\nProduction Assistant & Photographer\nYasmine Bea\n\nCasting Manager\nAlena Makeeva\n\nSpecial Thanks\nTo all the casting \u2013 you were amazing!!\n\nLocation Managers\nCharon \nGuillaume Marquette\n\nStunt Team\nHeiko von der Schlippen\nKarsten Nix\n\n\n\n#tilllindemann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Till Lindemann",
                "tags": [
                    "Till Lindemann",
                    "Lindemann",
                    "Till Lindemann Official",
                    "Lindemann Official",
                    "Till Lindemann Official Video",
                    "Lindemann Music Video",
                    "Meine Welt",
                    "Till Lindemann Meine Welt Single",
                    "Meine Welt Lindemann",
                    "Lindemann Meine Welt",
                    "Till Meine Welt",
                    "Meine Welt Tour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Till Lindemann - Meine Welt (Official Video)",
                    "description": "Till Lindemann - Meine Welt\n\nStream/Download: https://Till-Lindemann.lnk.to/MeineWelt\nShop Europe/World: https://www.outoflineshop.de/Till-Lindemann\nShop US: https://www.visionmerch.com/outoflinemusic/till-lindemann/ \n\nOfficial Website: https://www.till-lindemann.com/\n\n---\nCREDITS\n\nDirector\nKevin Bodin\n\nPost-Production & Virtual Images \nKevin Bodin\n\nVideo concept \nTill Lindemann \nAnar Reiband \nKevin Bodin \n\nVideo team \nCamera Operator\nKevin Bodin \nAur\u00e9lien Rosich \nVincent N. Van \nAlexis Long \n\nStudio lighting operator \nRomain Hubert \n\nOutro Video Editor & FX\nJulien Joubert\n\nProduction Team\nProduction Assistant & Photographer\nYasmine Bea\n\nCasting Manager\nAlena Makeeva\n\nSpecial Thanks\nTo all the casting \u2013 you were amazing!!\n\nLocation Managers\nCharon \nGuillaume Marquette\n\nStunt Team\nHeiko von der Schlippen\nKarsten Nix\n\n\n\n#tilllindemann"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389184",
                "likeCount": "37773",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aGk928jp2_u8us_Q4fmQw3fKfLQ",
            "id": "ji8xQjbPj9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:18:46Z",
                "channelId": "UCm0oq-P4rM7Utd8AL7PFF6Q",
                "title": "\ud83c\udfc6 BATTLERAP CHAMPION reagiert auf Beastboy vs. Davie Jones",
                "description": "Wir schauen uns das ber\u00fcchtigte Battle an.\nWird es Aytee vs. Beastboy geben?\n\nIch streame regelm\u00e4\u00dfig auf Twitch, reinfolgen! Streamank\u00fcndigungen und alle News gibts auf Discord. \n\nTwitch: https://www.twitch.tv/ayteevee\nDiscord: https://discord.gg/djmC6PkXkA\nInsta: https://instagram.com/aytee8\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/15WQk5HJcGXWnTQusFNcqh?si=ombRHz-9RH2akaCr4LjX8g\nMerch: https://merchandisee.de/aytee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aytee",
                "tags": [
                    "aytee",
                    "beastboy",
                    "taddl",
                    "tj",
                    "davie jones",
                    "reaction",
                    "battlerap champion",
                    "onbeat",
                    "dltlly",
                    "herausforderung",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 BATTLERAP CHAMPION reagiert auf Beastboy vs. Davie Jones",
                    "description": "Wir schauen uns das ber\u00fcchtigte Battle an.\nWird es Aytee vs. Beastboy geben?\n\nIch streame regelm\u00e4\u00dfig auf Twitch, reinfolgen! Streamank\u00fcndigungen und alle News gibts auf Discord. \n\nTwitch: https://www.twitch.tv/ayteevee\nDiscord: https://discord.gg/djmC6PkXkA\nInsta: https://instagram.com/aytee8\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/15WQk5HJcGXWnTQusFNcqh?si=ombRHz-9RH2akaCr4LjX8g\nMerch: https://merchandisee.de/aytee"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111085",
                "likeCount": "6848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dzjoQbv3NszHalqKLSoeuiwTbkc",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4969134",
                "likeCount": "548626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gd1VjrVb1c5O-j7dRfIxnGEDtBY",
            "id": "fwnTYjgq-XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T10:00:07Z",
                "channelId": "UCOSuXx0kB-vHNsVY222B3lQ",
                "title": "Bogdan DLP \u2764\ufe0f Cristina Pucean - Macarena | Official Video",
                "description": "\u2b50 Aboneaza-te la canalul meu oficial sa primesti notificari cand postez:\nhttps://smarturl.it/BogdanDeLaPloiestiYT\n\nConcerte \ud83d\udcf1 Booking:\nCatalin Rotaru | 0723.591.595 | catalin.rotaru@rocamusic.ro \nManagement \ud83d\udce7 Contact@bigupmusic.ro \ud83d\udcf1 0726 081 765 (Razvan)\n\n\ud83d\udd25 Follow Bogdan DLP:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bogdandelaploiesti.haz\nInstagram: http://www.instagram.com/bogdandelaploiesti\nFacebook: https://www.facebook.com/bogdandelaploiestioficial\n\n\ud83d\udd25 Follow Cristina Pucean:\nINSTA: https://www.instagram.com/cristinapuceann\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cristinapuceann.haz\n\nFollow Big Up Music:\n\ud83d\udcf7 INSTA:https://www.instagram.com/bigupmusic\u200b\n\ud83d\udc4d FB: https://www.facebook.com/bigupmusicproduction\n\ud83c\udf10 https://bigupmusic.ro\n\nMuzica & Text - Zenys\nOrchestratie / Mix - Edy Talent\nVideo By:\u00a0Andrei\u00a0Vrasmas\n\n(C) & (P) 2025  Big UP\u00a0Music\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel.\n\n#BogdanDLP #CristinaPucean #BDLPvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bogdan DLP",
                "tags": [
                    "bogdan dlp",
                    "cristina pucean",
                    "bogdan dlp macarena",
                    "bogdan dlp afacere",
                    "bogdan dlp inima",
                    "cine n-a gresit vreodata",
                    "bogdan dlp karmen complicat",
                    "manele 2025",
                    "inima sau banii",
                    "centura rosie",
                    "bogdan dlp adrian minune",
                    "galileo galilei",
                    "bogdan dlp habibi",
                    "bogdan dlp rares",
                    "gulli gulli",
                    "la tine si la bani",
                    "manele pop",
                    "bax banii",
                    "bogdan de la ploiesti",
                    "bogdan dlp roma",
                    "manele",
                    "manele noi",
                    "bogdan dlp fara tine",
                    "tarabanele",
                    "bogdan dlp yny sebi",
                    "cele mai noi manele",
                    "manele hits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ro",
                "localized": {
                    "title": "Bogdan DLP \u2764\ufe0f Cristina Pucean - Macarena | Official Video",
                    "description": "\u2b50 Aboneaza-te la canalul meu oficial sa primesti notificari cand postez:\nhttps://smarturl.it/BogdanDeLaPloiestiYT\n\nConcerte \ud83d\udcf1 Booking:\nCatalin Rotaru | 0723.591.595 | catalin.rotaru@rocamusic.ro \nManagement \ud83d\udce7 Contact@bigupmusic.ro \ud83d\udcf1 0726 081 765 (Razvan)\n\n\ud83d\udd25 Follow Bogdan DLP:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bogdandelaploiesti.haz\nInstagram: http://www.instagram.com/bogdandelaploiesti\nFacebook: https://www.facebook.com/bogdandelaploiestioficial\n\n\ud83d\udd25 Follow Cristina Pucean:\nINSTA: https://www.instagram.com/cristinapuceann\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cristinapuceann.haz\n\nFollow Big Up Music:\n\ud83d\udcf7 INSTA:https://www.instagram.com/bigupmusic\u200b\n\ud83d\udc4d FB: https://www.facebook.com/bigupmusicproduction\n\ud83c\udf10 https://bigupmusic.ro\n\nMuzica & Text - Zenys\nOrchestratie / Mix - Edy Talent\nVideo By:\u00a0Andrei\u00a0Vrasmas\n\n(C) & (P) 2025  Big UP\u00a0Music\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel.\n\n#BogdanDLP #CristinaPucean #BDLPvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1908646",
                "likeCount": "43596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f__5dzEUhb7IKuYwi2Wvtu_MSec",
            "id": "hEJkLX9oXhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:52:40Z",
                "channelId": "UCto7D1L-MiRoOziCXK9uT5Q",
                "title": "I Made a Water Park with a 0% Survival Rate - Planet Coaster 2",
                "description": "So much has been added to Planet Coaster 2 since launch, with even more to come! Check it all out here https://fron.dev/LetsGameItOut-Update3 #ad\n\nJOIN MY STREAMS! \u25ba https://www.twitch.tv/letsgameitout\n\nSubscribe if you enjoy! \u25ba http://bit.ly/letsgameitout_show\n\nBluesky \u25ba https://bsky.app/profile/letsgameitout.bsky.social\nTwitter \u25ba https://twitter.com/letsgameitout\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letsgameitout\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/letsgameitout\n\nWant more LGIO?!\n\nMore Simulator Mayhem \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRzn3ja4BfqYUForg0p-p5wi\n\nFunny Tycoon Games \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRwf14QPGmfDXCQQrDs860ig\n\nThe Finest One-Offs \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRwKf72d6spk7fSHhwwYuQu1\n\nSome Truly Bizarre Games  \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRyM5mUsHwPN0PH6UVNfeNl2\n\n#LetsGameItOut #planetcoaster \n\n----------\n\nCheck it out \u25ba https://fron.dev/LetsGameItOut-Update3\n\nMore about Planet Coaster 2 (from Steam):\n\nCreate a splash with Planet Coaster 2 - sequel to the world\u2019s best coaster park simulator!  \n\nReach new heights of creativity, management, and sharing as you construct the theme parks of your dreams combining epic water rides and coasters to delight and thrill your park guests. \n\nDive in now! \n\nExpand your imagination:\nEnhanced and improved building and pathing tools let you create spectacular, true-to-life theme parks, complete with sprawling plazas. Make your mark on the world as you shape terrain and populate your park with stunning swimming pools and thrilling rides. It\u2019s never been easier to bring your dream park to life.  \n\nNext-level customisation:\nEmbark on the coaster park experience of a lifetime as you push the boundaries of creativity like never before!  Unleash your imagination as you build the most awe-inspiring themed creations with unparalleled customisation tools! For the first time, intuitively add scalable scenery and objects to every ride to elevate your park and give your guests a day to remember. \n\nCombine epic water and coaster rides:\nCreate the ultimate experience for your thrill-seeking guests using piece-by-piece construction. Build a vibrant array of exhilarating rollercoasters and jaw-dropping thrill rides. Design a seamlessly interconnected park paradise with glistening swimming pools and twisting water flumes.   \n\nCreate unforgettable experiences:\nSurprise and amaze as you bring the dramatic flair of real-world theme parks to your guests with the brand-new event sequencer tool, while sophisticated global illumination lighting brings the theme park experience to your home with stunning visuals and striking authenticity. \n\nFind the secret to success:\nBalance thrilling your guests with managing your budget - populate your park with amazing efficiently powered attractions and the right amenities to boost your rating and become a theme park master. \n\nTake care:\nProvide for your guests\u2019 health, well-being, and happiness so your park can thrive. With all-new waterparks comes the need for shade, sunscreen, lifeguards, changing rooms, and more to ensure everyone has their best day both in and out of the pool. \nSatisfaction guaranteed:\nUnderstanding the wants and needs of your guests has never been easier! The new \u2018heat maps\u2019 feature lets you understand the wider park\u2019s needs at a glance before diving deeper into the details -simply select any guest to see how they and their immediate group are enjoying your theme park.  \n\nCreate together:\nUnleash your collective creativity in Sandbox Mode. Take turns to work on building a park with players around the world using a shared cross-platform save! \n\nPlay together:\nFor the first time ever, collaborate with friends in Franchise Mode to create the best theme park empire and compete with others to reach the top of worldwide leaderboards! \n\nVisit together:\nSoak up the fun and get up close and personal, as you experience other players theme park creations first hand - explore their worlds in first person as a park guest! \n\nShare creations:\nShare anything and everything! Upload coasters, rides, or even full theme parks for other players, and download and delight in other\u2019s creations. All are easily accessible from the cross-platform Frontier Workshop both in-game and online.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEJkLX9oXhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEJkLX9oXhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEJkLX9oXhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEJkLX9oXhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hEJkLX9oXhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let's Game It Out",
                "tags": [
                    "let's game it out",
                    "lets game it out",
                    "let game it out",
                    "let'sgameitout",
                    "letsgameitout",
                    "letgameitout",
                    "game it out",
                    "gameitout",
                    "lgio",
                    "josh let's game it out",
                    "let's game it out josh",
                    "lgio josh",
                    "josh lgio",
                    "let's game it out simulator",
                    "josh simulator",
                    "funny moments",
                    "planet coaster lgio",
                    "lets game it out planet coaster",
                    "lets game it out rollercoaster",
                    "planet coaster 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Made a Water Park with a 0% Survival Rate - Planet Coaster 2",
                    "description": "So much has been added to Planet Coaster 2 since launch, with even more to come! Check it all out here https://fron.dev/LetsGameItOut-Update3 #ad\n\nJOIN MY STREAMS! \u25ba https://www.twitch.tv/letsgameitout\n\nSubscribe if you enjoy! \u25ba http://bit.ly/letsgameitout_show\n\nBluesky \u25ba https://bsky.app/profile/letsgameitout.bsky.social\nTwitter \u25ba https://twitter.com/letsgameitout\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letsgameitout\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/letsgameitout\n\nWant more LGIO?!\n\nMore Simulator Mayhem \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRzn3ja4BfqYUForg0p-p5wi\n\nFunny Tycoon Games \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRwf14QPGmfDXCQQrDs860ig\n\nThe Finest One-Offs \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRwKf72d6spk7fSHhwwYuQu1\n\nSome Truly Bizarre Games  \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRyM5mUsHwPN0PH6UVNfeNl2\n\n#LetsGameItOut #planetcoaster \n\n----------\n\nCheck it out \u25ba https://fron.dev/LetsGameItOut-Update3\n\nMore about Planet Coaster 2 (from Steam):\n\nCreate a splash with Planet Coaster 2 - sequel to the world\u2019s best coaster park simulator!  \n\nReach new heights of creativity, management, and sharing as you construct the theme parks of your dreams combining epic water rides and coasters to delight and thrill your park guests. \n\nDive in now! \n\nExpand your imagination:\nEnhanced and improved building and pathing tools let you create spectacular, true-to-life theme parks, complete with sprawling plazas. Make your mark on the world as you shape terrain and populate your park with stunning swimming pools and thrilling rides. It\u2019s never been easier to bring your dream park to life.  \n\nNext-level customisation:\nEmbark on the coaster park experience of a lifetime as you push the boundaries of creativity like never before!  Unleash your imagination as you build the most awe-inspiring themed creations with unparalleled customisation tools! For the first time, intuitively add scalable scenery and objects to every ride to elevate your park and give your guests a day to remember. \n\nCombine epic water and coaster rides:\nCreate the ultimate experience for your thrill-seeking guests using piece-by-piece construction. Build a vibrant array of exhilarating rollercoasters and jaw-dropping thrill rides. Design a seamlessly interconnected park paradise with glistening swimming pools and twisting water flumes.   \n\nCreate unforgettable experiences:\nSurprise and amaze as you bring the dramatic flair of real-world theme parks to your guests with the brand-new event sequencer tool, while sophisticated global illumination lighting brings the theme park experience to your home with stunning visuals and striking authenticity. \n\nFind the secret to success:\nBalance thrilling your guests with managing your budget - populate your park with amazing efficiently powered attractions and the right amenities to boost your rating and become a theme park master. \n\nTake care:\nProvide for your guests\u2019 health, well-being, and happiness so your park can thrive. With all-new waterparks comes the need for shade, sunscreen, lifeguards, changing rooms, and more to ensure everyone has their best day both in and out of the pool. \nSatisfaction guaranteed:\nUnderstanding the wants and needs of your guests has never been easier! The new \u2018heat maps\u2019 feature lets you understand the wider park\u2019s needs at a glance before diving deeper into the details -simply select any guest to see how they and their immediate group are enjoying your theme park.  \n\nCreate together:\nUnleash your collective creativity in Sandbox Mode. Take turns to work on building a park with players around the world using a shared cross-platform save! \n\nPlay together:\nFor the first time ever, collaborate with friends in Franchise Mode to create the best theme park empire and compete with others to reach the top of worldwide leaderboards! \n\nVisit together:\nSoak up the fun and get up close and personal, as you experience other players theme park creations first hand - explore their worlds in first person as a park guest! \n\nShare creations:\nShare anything and everything! Upload coasters, rides, or even full theme parks for other players, and download and delight in other\u2019s creations. All are easily accessible from the cross-platform Frontier Workshop both in-game and online."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1468430",
                "likeCount": "78303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3jbLWPqlXiYsxoB75Lc94QZ1m3c",
            "id": "GUgYufYUd3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T11:27:48Z",
                "channelId": "UCF-VP3b3oH0XASqsLI5rnLw",
                "title": "Major earthquake rocks rooftop pool in Thailand",
                "description": "Three people have now been confirmed dead in Thailand\u2019s capital, Bangkok\u2019s governor said.\n\nChadchart Sittipunt also warned of the possibility of aftershocks. Authorities in the Thai capital have already received 169 calls about building damage.\n\nA British holidaymaker described how window panes started \u201cpopping out of the side\u201d of the building next to his hotel as the earthquake hit Bangkok.\n\n\u201cWe were out by the pool on the 11th floor at the Rembrandt Hotel and my girlfriend asked me if the floor was moving when she was lying on the bed. And then suddenly I realised it was also moving,\u201d Kurt Bull, from Norwich, said.\n\nHe is spending ten days on holiday in Thailand with his Swedish partner, Sigrid.\n\n\u201cThen the building beside the Rembrandt started moving a lot and was really creaking,\u201d he said. \u201cYou could hear cracking of the structure, and the smaller glass windows were popping out at the side of the building.\n\n\u201cWhen we went to leave the pool area, all of the tiles and some of the roof in the stairwell had come down and smashed all over the floor, and I had no shoes with me so I was barefoot, so I didn\u2019t want to go through the tower.\u201d\n\nRead the best of our journalism: https://www.thetimes.com/\nSubscribe to The Times and The Sunday Times YouTube channel: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=timesonlinevideo\nFind us on Facebook: https://www.facebook.com/timesandsundaytimes/\nFind us on Twitter: https://twitter.com/thetimes\nFind us on Instagram: https://www.instagram.com/thetimes/\n\n#thailand #warthquake #bangkok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUgYufYUd3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUgYufYUd3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUgYufYUd3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUgYufYUd3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GUgYufYUd3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Times and The Sunday Times",
                "tags": [
                    "Thailand",
                    "Bangkok",
                    "thailand earthquake",
                    "bangkok earthquake",
                    "Thailand 7.7 earthquake"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Major earthquake rocks rooftop pool in Thailand",
                    "description": "Three people have now been confirmed dead in Thailand\u2019s capital, Bangkok\u2019s governor said.\n\nChadchart Sittipunt also warned of the possibility of aftershocks. Authorities in the Thai capital have already received 169 calls about building damage.\n\nA British holidaymaker described how window panes started \u201cpopping out of the side\u201d of the building next to his hotel as the earthquake hit Bangkok.\n\n\u201cWe were out by the pool on the 11th floor at the Rembrandt Hotel and my girlfriend asked me if the floor was moving when she was lying on the bed. And then suddenly I realised it was also moving,\u201d Kurt Bull, from Norwich, said.\n\nHe is spending ten days on holiday in Thailand with his Swedish partner, Sigrid.\n\n\u201cThen the building beside the Rembrandt started moving a lot and was really creaking,\u201d he said. \u201cYou could hear cracking of the structure, and the smaller glass windows were popping out at the side of the building.\n\n\u201cWhen we went to leave the pool area, all of the tiles and some of the roof in the stairwell had come down and smashed all over the floor, and I had no shoes with me so I was barefoot, so I didn\u2019t want to go through the tower.\u201d\n\nRead the best of our journalism: https://www.thetimes.com/\nSubscribe to The Times and The Sunday Times YouTube channel: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=timesonlinevideo\nFind us on Facebook: https://www.facebook.com/timesandsundaytimes/\nFind us on Twitter: https://twitter.com/thetimes\nFind us on Instagram: https://www.instagram.com/thetimes/\n\n#thailand #warthquake #bangkok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "707961",
                "likeCount": "1760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LDGRPm_TCNENyChyjQtJ6xlCK-s",
            "id": "mIbvqhW7idA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T08:00:43Z",
                "channelId": "UCajyfb5EUPd3f3deUk0dBEQ",
                "title": "Anastasias 4. Geburtstag \ud83c\udf82 Blumen Torte Party! Geschenke auspacken! Emotionaler Tag! Mamiseelen",
                "description": "Anastasias Geburtstagsparty! Torte backen, dekorieren und Geschenke auspacken! Viel Spa\u00df beim neuen VLOG :D\n\nFolge uns auch hier:\nhttps://instagram.com/Mamiseelen\n@JustusJustus \nhttp://instagram.com/justus_original\n@Clarielle \nClaras Instagram https://www.instagram.com/clarielle__\n@JohannLoop \nJohanns Instagram: https://instagram.com/johann_loop\n____________________\n\n*Im Video erw\u00e4hnt & Empfehlungen:\nhttps://www.amazon.de/shop/mamiseelen\n____________________\n\n* Affiliate Links dienen zum schnellen Auffinden der Produkte und ich werde am Verkauf beteiligt, ohne, dass dem K\u00e4ufer Mehrkosten entstehen. Die Produkte k\u00f6nnen selbstverst\u00e4ndlich auch anderweitig gekauft werden.\nDANKE F\u00dcR DEINE UNTERST\u00dcTZUNG!\n____________________\n\nMehr Videos von mir:\nClaras neues Pferd https://youtu.be/mrEpynQaE_8\nGro\u00dfer Wunsch geht in Erf\u00fcllung https://youtu.be/27kFowtY66E\nWir d\u00fcrfen nicht in Urlaub https://youtu.be/ISgVfYTR328\nClaras Zahnspange kommt raus https://youtu.be/thsfO9gsOLY\nGeburtstagsgeschenk im Spielzeugladen https://youtu.be/pP9NFmem69I\n____________________\n\nImpressum:\nNancy Barop\ncc Regus 4. OG\nNeuer Wall 50\n20354 Hamburg\nTel: 040- 822 138 168\nUmsatzsteueridentifikationsnummer: DE304 631 917\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: mamiseelen [at] gmail.com\n\nInhaltlich Verantwortliche gem. \u00a755II RStV:\nNancy Barop\ncc Regus 4. OG\nNeuer Wall 50\n20354 Hamburg\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: mamiseelen [at] gmail.com\n____________________\n\nDieses Video enth\u00e4lt unbezahlte Markennennung und/oder -erkennung.\n\n#geburtstag #geschenke #happybirthday\n\nMusik: Epidemic Sound\n\nDanke f\u00fcr so eine tolle Community! Ihr seid die Besten! Bis zum n\u00e4chsten Video!!\nxoxo Nancy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIbvqhW7idA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIbvqhW7idA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIbvqhW7idA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIbvqhW7idA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIbvqhW7idA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamiseelen",
                "tags": [
                    "mamiseelen",
                    "geburtstag",
                    "happy birthday",
                    "torte backen",
                    "geschenke"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anastasias 4. Geburtstag \ud83c\udf82 Blumen Torte Party! Geschenke auspacken! Emotionaler Tag! Mamiseelen",
                    "description": "Anastasias Geburtstagsparty! Torte backen, dekorieren und Geschenke auspacken! Viel Spa\u00df beim neuen VLOG :D\n\nFolge uns auch hier:\nhttps://instagram.com/Mamiseelen\n@JustusJustus \nhttp://instagram.com/justus_original\n@Clarielle \nClaras Instagram https://www.instagram.com/clarielle__\n@JohannLoop \nJohanns Instagram: https://instagram.com/johann_loop\n____________________\n\n*Im Video erw\u00e4hnt & Empfehlungen:\nhttps://www.amazon.de/shop/mamiseelen\n____________________\n\n* Affiliate Links dienen zum schnellen Auffinden der Produkte und ich werde am Verkauf beteiligt, ohne, dass dem K\u00e4ufer Mehrkosten entstehen. Die Produkte k\u00f6nnen selbstverst\u00e4ndlich auch anderweitig gekauft werden.\nDANKE F\u00dcR DEINE UNTERST\u00dcTZUNG!\n____________________\n\nMehr Videos von mir:\nClaras neues Pferd https://youtu.be/mrEpynQaE_8\nGro\u00dfer Wunsch geht in Erf\u00fcllung https://youtu.be/27kFowtY66E\nWir d\u00fcrfen nicht in Urlaub https://youtu.be/ISgVfYTR328\nClaras Zahnspange kommt raus https://youtu.be/thsfO9gsOLY\nGeburtstagsgeschenk im Spielzeugladen https://youtu.be/pP9NFmem69I\n____________________\n\nImpressum:\nNancy Barop\ncc Regus 4. OG\nNeuer Wall 50\n20354 Hamburg\nTel: 040- 822 138 168\nUmsatzsteueridentifikationsnummer: DE304 631 917\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: mamiseelen [at] gmail.com\n\nInhaltlich Verantwortliche gem. \u00a755II RStV:\nNancy Barop\ncc Regus 4. OG\nNeuer Wall 50\n20354 Hamburg\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: mamiseelen [at] gmail.com\n____________________\n\nDieses Video enth\u00e4lt unbezahlte Markennennung und/oder -erkennung.\n\n#geburtstag #geschenke #happybirthday\n\nMusik: Epidemic Sound\n\nDanke f\u00fcr so eine tolle Community! Ihr seid die Besten! Bis zum n\u00e4chsten Video!!\nxoxo Nancy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84103",
                "likeCount": "2941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s08Wkv1h5BQUUkv4Cn13JSps0Hc",
            "id": "VzH1MULvhkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:45:02Z",
                "channelId": "UCDIDXF4WM1qQzerrxeEfSdA",
                "title": "Diverse Kack Produktbeschreibungen #31",
                "description": "Falls ihr auch so elegante Produktbeschreibungen in eurer perfekten Klapperkiste findet, schickt sie gerne an info@funk.net\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u00a0\nWebsite: https://go.funk.net\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\n\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "coldmirror",
                "tags": [
                    "Amazon Produktbeschreibung coldmirror",
                    "Coldmirror Produktbeschreibung Playlist",
                    "Coldmirror produkt",
                    "Lustige Produktbeschreibung",
                    "Produktbeschreibung Amazon",
                    "Produktbeschreibung coldmirror",
                    "Produktbeschreibungen",
                    "Produktbeschreibungen coldmirror",
                    "cold mirror",
                    "coldmiror",
                    "coldmirror",
                    "coldmirror produktbeschreibung",
                    "diverse kack produktbeschreibungen",
                    "kack produktbeschreibungen",
                    "produktbeschreibung"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diverse Kack Produktbeschreibungen #31",
                    "description": "Falls ihr auch so elegante Produktbeschreibungen in eurer perfekten Klapperkiste findet, schickt sie gerne an info@funk.net\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u00a0\nWebsite: https://go.funk.net\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\n\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139701",
                "likeCount": "18000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pp-B6a6nrG8eSNbam2hT599MTCU",
            "id": "iWKkfRmAEog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCBSagCRdcnvF7v6n46WtQSA",
                "title": "Jazeek x Samira - CRAZYYY (Offizielles Musikvideo)",
                "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nBundles, CDs und Vinyl: https://jazeek.universal-music.de/\nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nSamira folgen:\nhttps://www.instagram.com/samira_151\nhttps://www.tiktok.com/@samiraaax\n\nVideo by LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nProduction - @accronym.de\nExecutive Producer - @lucca.mille\nCreative - @lauravoyelle\nProduction Assistant - @og.strom\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\n1st AC - @domenolasini\nVFX - @ih_motion\nPhotography - @bloccc.boi\n\n#jazeek #samira #crazyyy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazeek",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jazeek x Samira - CRAZYYY (Offizielles Musikvideo)",
                    "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nBundles, CDs und Vinyl: https://jazeek.universal-music.de/\nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nSamira folgen:\nhttps://www.instagram.com/samira_151\nhttps://www.tiktok.com/@samiraaax\n\nVideo by LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nProduction - @accronym.de\nExecutive Producer - @lucca.mille\nCreative - @lauravoyelle\nProduction Assistant - @og.strom\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\n1st AC - @domenolasini\nVFX - @ih_motion\nPhotography - @bloccc.boi\n\n#jazeek #samira #crazyyy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197096",
                "likeCount": "7494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}