{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "drT8pvxhbz_QfxgXxuvGkTS-Y5o",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SqkRV-Yucu4ykV2fmfWob4D0qD8",
            "id": "sdIlEhJyLvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:43:04Z",
                "channelId": "UCzzylIZKbeIDhohxAaQFy1Q",
                "title": "NEFES KESEN MA\u00c7 REAL MADRID'IN! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final 2. Ma\u00e7 \u00d6zet | R. Sociedad - R. Madrid",
                "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final ikinci ma\u00e7\u0131nda Real Madrid ile Real Sociedad 1-0'\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi! Arda G\u00fcler'in de \u015fans buldu\u011fu kar\u015f\u0131la\u015fmada Real Madrid tur atlayan taraf oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tivibu Spor",
                "tags": [
                    "Tivibuspor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "basketbol",
                    "voleybol",
                    "real madrid",
                    "real sociedad",
                    "real madrid real sociedad",
                    "bellingham",
                    "arda g\u00fcler",
                    "arda g\u00fcler asist",
                    "arda g\u00fcler gol",
                    "arda g\u00fcler r\u00fcdiger"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "NEFES KESEN MA\u00c7 REAL MADRID'IN! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final 2. Ma\u00e7 \u00d6zet | R. Sociedad - R. Madrid",
                    "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final ikinci ma\u00e7\u0131nda Real Madrid ile Real Sociedad 1-0'\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi! Arda G\u00fcler'in de \u015fans buldu\u011fu kar\u015f\u0131la\u015fmada Real Madrid tur atlayan taraf oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1130134",
                "likeCount": "16755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QEZU5ByLytR1DxjksBIBxJkTuck",
            "id": "_-trVHjrHA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:48Z",
                "channelId": "UCe3yZzUwpmy2eKKmF9svX0Q",
                "title": "#JasonDeruloTV // Bodybuilder Vs Goalkeeper Battle - Who Won? @footbot",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jason Derulo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#JasonDeruloTV // Bodybuilder Vs Goalkeeper Battle - Who Won? @footbot",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9149116",
                "likeCount": "239983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L27pVKWIi7DVv4GgLbG8Rcy3v-g",
            "id": "ZwBLp7M2GV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T19:38:29Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nHasan Denizyaran\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nYasemin Szawlowski\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nZeynep K\u00f6se\nMert T\u00fcmer\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nHasan Denizyaran\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nYasemin Szawlowski\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nZeynep K\u00f6se\nMert T\u00fcmer\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1643495",
                "likeCount": "18125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GhBqu52qJ-qfkpFz21N0zsUCjew",
            "id": "muWubxBDD3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T14:01:00Z",
                "channelId": "UChZACw_rydwpA5avZwWEu8g",
                "title": "Arkada\u015f Nas\u0131l Zorbalan\u0131r? #varbunlar #shorts",
                "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n!  @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Var Bunlar",
                "tags": [
                    "var bunlar",
                    "var bunlar dizisi",
                    "giray alt\u0131nok",
                    "var bunlar tufan",
                    "kerem \u00f6zdo\u011fan",
                    "var bunlar samet",
                    "cansu dikta\u015f",
                    "var bunlar buket",
                    "var bunlar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "var bunlar giray",
                    "prens",
                    "prens dizisi",
                    "giray alt\u0131nok dizileri",
                    "var bunlar 1",
                    "giray alt\u0131nok var bunlar",
                    "var bunlar 1 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tod tv",
                    "tod",
                    "varbunlarvar",
                    "giray alt\u0131nok dizi",
                    "var bunlar u\u00e7ak sahnesi",
                    "var bunlar dizi",
                    "komik dizi",
                    "komedi",
                    "komedi dizisi",
                    "komedi dizileri",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "var bunlar t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arkada\u015f Nas\u0131l Zorbalan\u0131r? #varbunlar #shorts",
                    "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n!  @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1005976",
                "likeCount": "29334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b3S6Qer-RLfDcv2nW6BTKtrYCgQ",
            "id": "j8GYbdjwyvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:03:24Z",
                "channelId": "UCIXYyHANDvinQMIdauzSNJA",
                "title": "EN D\u00dc\u015e\u00dcK PUANLI RESTORANLAR! (S\u0130PAR\u0130\u015e \u00d6ZEL)",
                "description": "Herkese selam! En d\u00fc\u015f\u00fck puanl\u0131 restoranlar serimizin yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \u015ei\u015fli\u2019nin en k\u00f6t\u00fc online restoranlar\u0131ndan ofise sipari\u015f veriyoruz. Bakal\u0131m online restoranlar haklar\u0131nda yap\u0131lan k\u00f6t\u00fc yorumlar\u0131 hak ediyorlar m\u0131? Videoyu be\u011fenmeyi ve yorum yazmay\u0131 unutmay\u0131n. \u015eimdiden iyi seyirler!\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\nSadece birka\u00e7 kelimeyle hayal g\u00fcc\u00fcn\u00fc ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren g\u00fcnl\u00fck yapay zek\u00e2 \nyard\u0131mc\u0131s\u0131 Copilot ve Intel\u00ae\ufe0f Core\u2122\ufe0f Ultra 7 i\u015flemcili Lenovo Yoga 9i ile \nMediamarkt\u2019ta yapabileceklerini ke\u015ffet!\n\n\u2060#lenovoturkiye #Intel #MediaMarkt #AI #LenovoYoga #Copilot #Windows11 \n#YapayZeka\n\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orkun I\u015f\u0131tmak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "EN D\u00dc\u015e\u00dcK PUANLI RESTORANLAR! (S\u0130PAR\u0130\u015e \u00d6ZEL)",
                    "description": "Herkese selam! En d\u00fc\u015f\u00fck puanl\u0131 restoranlar serimizin yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \u015ei\u015fli\u2019nin en k\u00f6t\u00fc online restoranlar\u0131ndan ofise sipari\u015f veriyoruz. Bakal\u0131m online restoranlar haklar\u0131nda yap\u0131lan k\u00f6t\u00fc yorumlar\u0131 hak ediyorlar m\u0131? Videoyu be\u011fenmeyi ve yorum yazmay\u0131 unutmay\u0131n. \u015eimdiden iyi seyirler!\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\nSadece birka\u00e7 kelimeyle hayal g\u00fcc\u00fcn\u00fc ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren g\u00fcnl\u00fck yapay zek\u00e2 \nyard\u0131mc\u0131s\u0131 Copilot ve Intel\u00ae\ufe0f Core\u2122\ufe0f Ultra 7 i\u015flemcili Lenovo Yoga 9i ile \nMediamarkt\u2019ta yapabileceklerini ke\u015ffet!\n\n\u2060#lenovoturkiye #Intel #MediaMarkt #AI #LenovoYoga #Copilot #Windows11 \n#YapayZeka\n\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1625651",
                "likeCount": "54278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qze3F28fwZQEKK0rRXtKpduQixM",
            "id": "3LUDdlSeWU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:53:28Z",
                "channelId": "UCLdgoL5hkxtp4t-uEJJ3qhA",
                "title": "The world\u2019s most flexible girl @LibertyBarros  trying to trick the Goldman. #floating #ilusion",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silverman Statue Official",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The world\u2019s most flexible girl @LibertyBarros  trying to trick the Goldman. #floating #ilusion",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35352146",
                "likeCount": "743003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2OqcjosbWldqBCttIGnP-M104k",
            "id": "4QuhCf0wGlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T07:30:02Z",
                "channelId": "UCovvTRDnB3XraOrB9jiSB3A",
                "title": "\u5c0f\u4e11\u7684\u65f6\u95f4\u6682\u505c #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                "tags": [
                    "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                    "\u7f8e\u56fd\u961f\u957f",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143",
                    "\u7f8e\u6f2b",
                    "\u8ff7\u4eba\u574f\u86cb",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u89d2\u8272\u89e3\u6790",
                    "\u5e7d\u9ed8\u5267\u60c5",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u5a31\u4e50\u9891\u9053",
                    "\u6570\u5b57\u6f2b\u753b",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u6587\u5316",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u89d2\u8272\u9b45\u529b",
                    "\u82f1\u96c4\u5192\u9669",
                    "\u52a8\u753b\u5236\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6\u63a2\u8ba8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5c0f\u4e11\u7684\u65f6\u95f4\u6682\u505c #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36423286",
                "likeCount": "554856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m2GIubAfd_JGwiak_OU1IZD5grM",
            "id": "oo35ZHskeZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:01:03Z",
                "channelId": "UCFGguhKQJOtRqBkn49Ped8g",
                "title": "\ud83e\udd17\ud83d\udc96 Kindness Wins \u2013 Sharing Is Caring!",
                "description": "\u25c9 Music by TheSoul Sound: https://thesoul-sound.com Chaka Kids - The Dinosaurs Song\n\nSmall acts of kindness make the world a better place! \ud83c\udf0d\u2728 Watch and learn how sharing brings happiness and friendship. Try it yourself!\n\n\ud83d\ude0akids \ud83c\udfaf fun \ud83c\udf89 friendship \ud83e\udd17 learning \ud83d\udcda play \ud83d\ude80 hands-on \ud83c\udfaf easy \u2728 kindness \ud83d\udc96 emotions \ud83c\udfad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BoomZy Doo",
                "tags": [
                    "kids",
                    "fun",
                    "diy",
                    "toys",
                    "creativity",
                    "play",
                    "learning",
                    "toddler",
                    "educational",
                    "activities",
                    "family",
                    "science",
                    "hack",
                    "challenge",
                    "early education",
                    "craft",
                    "magic",
                    "STEM",
                    "experiments",
                    "tricks",
                    "games",
                    "motor skills",
                    "How to",
                    "School hacks",
                    "Kids shorts",
                    "DIY for kids",
                    "Funny kids videos",
                    "Kids adventures",
                    "Safe kids content",
                    "Peppa Pig",
                    "Cocomelon",
                    "Nastya",
                    "Inside Out",
                    "Sprunki",
                    "Minecraft",
                    "Kids crafts",
                    "Colors",
                    "Funny",
                    "Safe",
                    "Toys",
                    "abc",
                    "cartoon",
                    "barbie",
                    "slime",
                    "baby shark",
                    "diana and roma",
                    "paw patrol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd17\ud83d\udc96 Kindness Wins \u2013 Sharing Is Caring!",
                    "description": "\u25c9 Music by TheSoul Sound: https://thesoul-sound.com Chaka Kids - The Dinosaurs Song\n\nSmall acts of kindness make the world a better place! \ud83c\udf0d\u2728 Watch and learn how sharing brings happiness and friendship. Try it yourself!\n\n\ud83d\ude0akids \ud83c\udfaf fun \ud83c\udf89 friendship \ud83e\udd17 learning \ud83d\udcda play \ud83d\ude80 hands-on \ud83c\udfaf easy \u2728 kindness \ud83d\udc96 emotions \ud83c\udfad"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5689869",
                "likeCount": "107114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sYV0hTY2RDfNu_IeIdqo4JmySMc",
            "id": "Z0qeGkXT_9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:50:40Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n(26 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\n2. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nA\u015fireti kar\u015f\u0131s\u0131na alan E\u015fref\u2019e hain bir sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlenmi\u015f, Nisan\u2019\u0131 korumay\u0131 ba\u015farsa da E\u015fref kur\u015funlar\u0131n hedefi olmu\u015ftur. Nisan, E\u015fref\u2019i ya\u015fatmak i\u00e7in elinden geleni yaparken E\u015fref\u2019in vurulmas\u0131, Yetimler\u2019in g\u00fcndemine oturur. Bu olayla bir kez daha b\u00fcy\u00fck bir tehlikenin i\u00e7inde oldu\u011funu anlayan Nisan, \u00c7i\u011fdem\u2019in oyunlar\u0131ndan kurtulman\u0131n yollar\u0131n\u0131 arar.\n\nE\u015fref, Nisan\u2019la kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011fi her vakitte yabanc\u0131s\u0131 oldu\u011fu duygulara kap\u0131lmaktan kendini al\u0131koyamaz. Nisan\u2019\u0131n, E\u015fref\u2019e giderek yakla\u015fmas\u0131 ikisi i\u00e7in de tehlike \u00e7anlar\u0131n\u0131n \u00e7almas\u0131na sebep olur. \u00d6te yandan, zafer sarho\u015flu\u011fu ya\u015fayan \u0130zzet\u2019i b\u00fcy\u00fck bir s\u00fcrpriz bekliyordur. D\u00fc\u015fmanlar\u0131na cehennemi ya\u015fatmaya haz\u0131rlanan E\u015fref, bir yandan da emniyet cephesindeki yeni rakibiyle y\u00fczle\u015fecektir.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "T\u00fcrk Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n(26 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\n2. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nA\u015fireti kar\u015f\u0131s\u0131na alan E\u015fref\u2019e hain bir sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlenmi\u015f, Nisan\u2019\u0131 korumay\u0131 ba\u015farsa da E\u015fref kur\u015funlar\u0131n hedefi olmu\u015ftur. Nisan, E\u015fref\u2019i ya\u015fatmak i\u00e7in elinden geleni yaparken E\u015fref\u2019in vurulmas\u0131, Yetimler\u2019in g\u00fcndemine oturur. Bu olayla bir kez daha b\u00fcy\u00fck bir tehlikenin i\u00e7inde oldu\u011funu anlayan Nisan, \u00c7i\u011fdem\u2019in oyunlar\u0131ndan kurtulman\u0131n yollar\u0131n\u0131 arar.\n\nE\u015fref, Nisan\u2019la kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011fi her vakitte yabanc\u0131s\u0131 oldu\u011fu duygulara kap\u0131lmaktan kendini al\u0131koyamaz. Nisan\u2019\u0131n, E\u015fref\u2019e giderek yakla\u015fmas\u0131 ikisi i\u00e7in de tehlike \u00e7anlar\u0131n\u0131n \u00e7almas\u0131na sebep olur. \u00d6te yandan, zafer sarho\u015flu\u011fu ya\u015fayan \u0130zzet\u2019i b\u00fcy\u00fck bir s\u00fcrpriz bekliyordur. D\u00fc\u015fmanlar\u0131na cehennemi ya\u015fatmaya haz\u0131rlanan E\u015fref, bir yandan da emniyet cephesindeki yeni rakibiyle y\u00fczle\u015fecektir.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11583375",
                "likeCount": "206612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q7p_iZimRfy206CinyaHjpkEcm0",
            "id": "Y2l-f5rvKuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:56:41Z",
                "channelId": "UCS2riKGWHbD07qjrnpFCHPA",
                "title": "Volkan Konak Hayat\u0131n\u0131 Kaybetti... Hakan Ural Yaz\u0131lanlara \u0130syan Etti! | Hakan Ural'la Neyse O",
                "description": "Volkan Konak Hayat\u0131n\u0131 Kaybetti... Hakan Ural Yaz\u0131lanlara \u0130syan Etti! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#volkankonak #hakanural #magazin \n\n00:00 Giri\u015f\n1:20 Volkan Konak Vefat Etti\n2:50 Volkan Konak'tan M\u00fczik Ziyafeti\n6:25 Volkan Konak'\u0131n Vefat\u0131n\u0131n Ard\u0131ndan Yaz\u0131lanlar\n10:00 Ne Ara Bu Hale Geldik?\n\nHakan Ural sanat\u00e7\u0131 Volkan Konak'\u0131n vefat\u0131 \u00fczerine ba\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileklerini iletirken, medyada yaz\u0131lan \u00e7izilen sayg\u0131s\u0131z ifadeleri ele\u015ftirdi.\n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakan Ural'la Neyse O",
                "tags": [
                    "hakan ural",
                    "hakan ural youtube",
                    "hakan ural'la neyse o",
                    "hakan ural kimdir",
                    "g\u00fcndem",
                    "magazin",
                    "siyaset",
                    "volkan konak",
                    "volkan konak hakan ural",
                    "volkan konak hakan ural ele\u015ftiri",
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "hakan ural ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "volkan konak vefat etti",
                    "volkan konak nas\u0131l vefat etti",
                    "volkan konak hakan ural isyan etti",
                    "volkan konak hakk\u0131nda \u00e7\u0131kan haberler",
                    "volkan konak hakan ural isyan"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Volkan Konak Hayat\u0131n\u0131 Kaybetti... Hakan Ural Yaz\u0131lanlara \u0130syan Etti! | Hakan Ural'la Neyse O",
                    "description": "Volkan Konak Hayat\u0131n\u0131 Kaybetti... Hakan Ural Yaz\u0131lanlara \u0130syan Etti! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#volkankonak #hakanural #magazin \n\n00:00 Giri\u015f\n1:20 Volkan Konak Vefat Etti\n2:50 Volkan Konak'tan M\u00fczik Ziyafeti\n6:25 Volkan Konak'\u0131n Vefat\u0131n\u0131n Ard\u0131ndan Yaz\u0131lanlar\n10:00 Ne Ara Bu Hale Geldik?\n\nHakan Ural sanat\u00e7\u0131 Volkan Konak'\u0131n vefat\u0131 \u00fczerine ba\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileklerini iletirken, medyada yaz\u0131lan \u00e7izilen sayg\u0131s\u0131z ifadeleri ele\u015ftirdi.\n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510246",
                "likeCount": "6689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fz-K2p14hCjyYNYNZ2_xdpQ4wWY",
            "id": "t5tLvVSWWkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:01:17Z",
                "channelId": "UCR5wZcXtOUka8jTA57flzMg",
                "title": "R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                "description": "R\u0131za Tamer'in, DMC etiketiyle yay\u0131nlanan \"Benden Sonra\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nY\u00f6netmen: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nKamera asistan\u0131: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nI\u015f\u0131k \u015fefi: \u00d6zkan Elverir\nKapak: Bar\u0131\u015f Sarak\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#R\u0131zaTamer #BendenSonra #R\u0131zaTamerBendenSonra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "netd m\u00fczik",
                "tags": [
                    "netd M\u00fczik",
                    "Musik",
                    "musiqi",
                    "\u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430",
                    "muziek",
                    "musique",
                    "musiqaa",
                    "\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "\u015fark\u0131",
                    "m\u00fczik",
                    "Official",
                    "netd",
                    "Hit \u015eark\u0131lar",
                    "izle",
                    "klip",
                    "Top 10",
                    "top 20",
                    "en hit",
                    "\u00e7ok dinlenen",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "en yeni \u015fark\u0131lar",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "Turkish Music",
                    "turca musica",
                    "T\u00fcrk\u00e7e M\u00fczik",
                    "Turkish Pop",
                    "2025 t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "pop \u015fark\u0131lar",
                    "T\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                    "R\u0131za Tamer",
                    "Benden Sonra",
                    "Riza Tamer",
                    "Riza Tamer - Benden Sonra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                    "description": "R\u0131za Tamer'in, DMC etiketiyle yay\u0131nlanan \"Benden Sonra\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nY\u00f6netmen: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nKamera asistan\u0131: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nI\u015f\u0131k \u015fefi: \u00d6zkan Elverir\nKapak: Bar\u0131\u015f Sarak\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#R\u0131zaTamer #BendenSonra #R\u0131zaTamerBendenSonra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2318195",
                "likeCount": "134410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CDIX8j2qNwFUDpReI3vXFtc0CXM",
            "id": "xwAHleQHZ3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T22:19:36Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Real Madrid - Leganes (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 29. haftas\u0131nda Real Madrid, Leganes'i 3-2'lik skorla ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Leganes (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 29. haftas\u0131nda Real Madrid, Leganes'i 3-2'lik skorla ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1395708",
                "likeCount": "14600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s-yonKccTA3UdMM4TjPw4pRmo4Q",
            "id": "TTVbph1KLG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:41:02Z",
                "channelId": "UC2zaij4gdFjQ1gUeYB6tyIA",
                "title": "Too late",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alina Saito / \u658e\u85e4\u30a2\u30ea\u30fc\u30ca",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Too late",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159283258",
                "likeCount": "2231464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F_OJMtjl7G4DpQMV0aqcJZSKVMo",
            "id": "Kd5Aep8bS20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T09:54:43Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98480295",
                "likeCount": "2512995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bBrF7XXv53byS84wT5geMdX1EPk",
            "id": "H4W4Tn5ucyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T18:00:11Z",
                "channelId": "UCvFudBDDILdDljN4VIZ4Msw",
                "title": "Te\u015fkilat\u00a0138. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \u201cK\u00f6t\u00fcler i\u00e7in yolun sonu!\" @TeskilatTRT \u200b",
                "description": "\u201cK\u00f6t\u00fcler i\u00e7in yolun sonu!\"\n\n#Te\u015fkilat 138. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 yay\u0131nda! \ud83c\udfac\n\nTe\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle pazar saat 20.00\u2019de TRT 1\u2019de! \ud83d\udca5\n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT 1",
                "tags": [
                    "trt1",
                    "trt",
                    "trt1dizileri",
                    "te\u015fkilat",
                    "te\u015fkilat dizi trt",
                    "te\u015fkilat trt izle",
                    "te\u015fkilat dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "te\u015fkilat trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "dizi izle",
                    "trt dizileri",
                    "te\u015fkilat full hd",
                    "te\u015fkilat izle",
                    "te\u015fkilat dizisi",
                    "trt1 dizileri",
                    "te\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "te\u015fkilat son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Tolga Sar\u0131ta\u015f",
                    "Ayb\u00fcke Pusat",
                    "Yunus Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131mer",
                    "Tuvana T\u00fcrkay",
                    "Ushan \u00c7ak\u0131r",
                    "Murat Aygen",
                    "Serdar Ye\u011fin",
                    "Melisa Akman",
                    "Eren Hac\u0131saliho\u011flu",
                    "\u00d6zlem Maden",
                    "Murat Han",
                    "Adnan Biricik",
                    "Y\u00fczba\u015f\u0131 Altay",
                    "Altay Yal\u00e7\u0131nda\u011f",
                    "te\u015fkilat 138"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Te\u015fkilat\u00a0138. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \u201cK\u00f6t\u00fcler i\u00e7in yolun sonu!\" @TeskilatTRT \u200b",
                    "description": "\u201cK\u00f6t\u00fcler i\u00e7in yolun sonu!\"\n\n#Te\u015fkilat 138. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 yay\u0131nda! \ud83c\udfac\n\nTe\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle pazar saat 20.00\u2019de TRT 1\u2019de! \ud83d\udca5\n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580778",
                "likeCount": "6673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "we8QScy7cmr-VIYbR4IEJm-a-pw",
            "id": "n_0PSNnI-Vo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T10:10:55Z",
                "channelId": "UCC7TmXrE-_DzJ1TjfR09G1w",
                "title": "Melek Baykal Volkan Konak'\u0131n Cenazesinde!",
                "description": "\"\u0130nsanlara olan sayg\u0131s\u0131ndan \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 bitirdi!\"\n\n\ud83d\udcccMelek Baykal, Volkan Konak'\u0131n cenazesinde.\n\n#melekbaykal #volkankonak #cenaze \n\n\n======================================\n\nSa\u011fl\u0131k, diyet, moda, \u00e7ocuk e\u011fitimi, bebek bak\u0131m\u0131, magazin, teknoloji, yemek tarifleri, bur\u00e7 yorumlar\u0131... Mavikadin.com internet sitesi ve Mavi Kad\u0131n Youtube kanal\u0131 haber ve i\u00e7erikleriyle kad\u0131nlar\u0131n yan\u0131nda.\n\n======================================   \n\nMavi Kad\u0131n YouTube Kanal\u0131 Abone Olmak \u0130\u00e7in\nhttp://bit.ly/MaviKadinAbone\n\n======================================\n\nMavi Kad\u0131n Resmi Web Sitesi\n\u25ba http://www.mavikadin.com\n\nMavi Kad\u0131n Sosyal Medya Adresleri\n\u25ba  https://facebook.com/mavikadincom\n\u25ba  https://twitter.com/mavikadincom\n\u25ba  https://instagram.com/mavikadincom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mavi Kad\u0131n",
                "tags": [
                    "mavikad\u0131n",
                    "Mavi Kad\u0131n",
                    "kad\u0131n",
                    "melek baykal",
                    "melek baykal cenaze",
                    "melek baykal r\u00f6portaj",
                    "melek baykal banu alkan",
                    "valkon konak",
                    "volkan konak cenazesi",
                    "volkan konak \u00f6ld\u00fc m\u00fc",
                    "volkan konak garda\u015f",
                    "volkan konak \u00f6ld\u00fc",
                    "volkan konak kad\u0131n\u0131m",
                    "volkan konak hastal\u0131\u011f\u0131",
                    "cenaze",
                    "magazin",
                    "volkan konak magazin",
                    "magazin haberleri",
                    "son dakika",
                    "volkan konak cenaze t\u00f6reni",
                    "volkan konak izdiham",
                    "volkan konak levent",
                    "volkan konak cenaze namaz\u0131",
                    "volkan konak hayranlar\u0131",
                    "volkan konak cerrahpa\u015fa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Melek Baykal Volkan Konak'\u0131n Cenazesinde!",
                    "description": "\"\u0130nsanlara olan sayg\u0131s\u0131ndan \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 bitirdi!\"\n\n\ud83d\udcccMelek Baykal, Volkan Konak'\u0131n cenazesinde.\n\n#melekbaykal #volkankonak #cenaze \n\n\n======================================\n\nSa\u011fl\u0131k, diyet, moda, \u00e7ocuk e\u011fitimi, bebek bak\u0131m\u0131, magazin, teknoloji, yemek tarifleri, bur\u00e7 yorumlar\u0131... Mavikadin.com internet sitesi ve Mavi Kad\u0131n Youtube kanal\u0131 haber ve i\u00e7erikleriyle kad\u0131nlar\u0131n yan\u0131nda.\n\n======================================   \n\nMavi Kad\u0131n YouTube Kanal\u0131 Abone Olmak \u0130\u00e7in\nhttp://bit.ly/MaviKadinAbone\n\n======================================\n\nMavi Kad\u0131n Resmi Web Sitesi\n\u25ba http://www.mavikadin.com\n\nMavi Kad\u0131n Sosyal Medya Adresleri\n\u25ba  https://facebook.com/mavikadincom\n\u25ba  https://twitter.com/mavikadincom\n\u25ba  https://instagram.com/mavikadincom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110104",
                "likeCount": "1698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qWuDUtqhiGb1sb_N04iHUoYBA7I",
            "id": "CIBfgfApD2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T15:00:20Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "Aybike'nin ayakkab\u0131lar\u0131 ikinci el \u00e7\u0131kt\u0131 #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aybike'nin ayakkab\u0131lar\u0131 ikinci el \u00e7\u0131kt\u0131 #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "911736",
                "likeCount": "26715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hrk2j-oo7rxIy2Bmy_88gBc9_Fg",
            "id": "dJ3pe9YCYrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:49Z",
                "channelId": "UChZACw_rydwpA5avZwWEu8g",
                "title": "Yatakta Fel\u00e7 Oldum! #shorts #varbunlar",
                "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n! @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Var Bunlar",
                "tags": [
                    "var bunlar",
                    "var bunlar dizisi",
                    "giray alt\u0131nok",
                    "var bunlar tufan",
                    "kerem \u00f6zdo\u011fan",
                    "var bunlar samet",
                    "cansu dikta\u015f",
                    "var bunlar buket",
                    "var bunlar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "var bunlar giray",
                    "prens",
                    "prens dizisi",
                    "giray alt\u0131nok dizileri",
                    "var bunlar 1",
                    "giray alt\u0131nok var bunlar",
                    "var bunlar 1 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tod tv",
                    "tod",
                    "varbunlarvar",
                    "giray alt\u0131nok dizi",
                    "var bunlar u\u00e7ak sahnesi",
                    "var bunlar dizi",
                    "komik dizi",
                    "komedi",
                    "komedi dizisi",
                    "komedi dizileri",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "var bunlar t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yatakta Fel\u00e7 Oldum! #shorts #varbunlar",
                    "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n! @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1371982",
                "likeCount": "36896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UnZTqyaaU7XvtXtV3crXI-oU_1E",
            "id": "JH9tFxHGnCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:21Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selam ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131mla yani S\u0131la D\u00fcndar , Feride \u00d6zdin\u00e7 , Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik ve gerildik umar\u0131m siz de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\n KIRILMAZ CAMI KIR, KIZLARI KURTAR !? Son Vuran Kazan\u0131r !  : https://youtu.be/CikNz3yTADQ\n\n 100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "beni kurtar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar beni kurtar",
                    "zincirleri kes beni kurtar",
                    "ahmet can d\u00fcndar challenge",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "Zincirleri kes beni kurtar",
                    "ahmet can d\u00fcndar cam",
                    "ahmet can d\u00fcndar dmndar cam fanus",
                    "ahmet can d\u00fcndar bo\u011fulma",
                    "ahmet can d\u00fcndar cam k\u0131r\u0131l\u0131yor",
                    "ahmet can d\u00fcndar havuz",
                    "anahtar\u0131 bul beni kurtar",
                    "beni kurtar ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ahmet s\u0131la mert",
                    "ahmet can d\u00fcndar tiktok",
                    "fanus",
                    "ahmet can d\u00fcndar fanus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selam ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131mla yani S\u0131la D\u00fcndar , Feride \u00d6zdin\u00e7 , Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik ve gerildik umar\u0131m siz de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\n KIRILMAZ CAMI KIR, KIZLARI KURTAR !? Son Vuran Kazan\u0131r !  : https://youtu.be/CikNz3yTADQ\n\n 100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2919580",
                "likeCount": "126082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s-T2DujS037Hh0IJBOLl6f1QFew",
            "id": "QlusTGEeixA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T14:30:24Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Help Simon Become A Frontman To Help Wenda vs Thanos in Squid Game Challenge!",
                "description": "Help Simon Become A Frontman To Help Wenda vs Thanos in Squid Game Challenge!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Help Simon Become A Frontman To Help Wenda vs Thanos in Squid Game Challenge!",
                    "description": "Help Simon Become A Frontman To Help Wenda vs Thanos in Squid Game Challenge!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5010436",
                "likeCount": "244088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3RCSNA_fXkF6Yz59kkxgkcCKlEY",
            "id": "4A6pqaSLYq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:00:05Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel'den Maserati Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "etam",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "discovery",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel'den Maserati Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2948350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lflMu8AhNRISxtpkn9CHmyp5C-k",
            "id": "eVaMWI-6p2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T12:15:30Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Phone #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Phone #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11370209",
                "likeCount": "213532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8W4sNHYzIBKqPdChNkn01mWBHxY",
            "id": "Eeo6Z7HrPdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:14Z",
                "channelId": "UCEpoAOB_M0MMkLgtAB32fyw",
                "title": "Oktay Kaynarca'n\u0131n Kad\u0131n Taklidi #beyazshow",
                "description": "Muhte\u015fem konuklar\u0131 ve birbirinden farkl\u0131 i\u00e7erikleri, her b\u00f6l\u00fcm farkl\u0131 dizi, film ve tiyatro oyuncular\u0131 ile m\u00fczisyenlerin misafir oldu\u011fu e\u011flence program\u0131 Beyaz Show'dan unutulmaz anlar! \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:   \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@beyazshowKanalD\n\nSke\u00e7 B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \ud83d\udc47 \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMToqAZoDFqrvutWunewln_jZO\n\nSokak R\u00f6portajlar\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in:  \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMTopNyK5dsiOCEWcrXqJU7Qz7\n\nBeyaz Show facebook hesab\u0131 i\u00e7in: \ud83d\udc47\n https://www.facebook.com/beyazshow/?ref=pages_you_manage\n\n#BeyazShow #KomikAnlar #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beyaz Show",
                "tags": [
                    "beyaz show",
                    "beyaz show komik anlar",
                    "beyaz show 2015",
                    "beyaz\u0131t \u00f6zt\u00fcrk",
                    "beyaz show eski",
                    "beyaz show \u015faka",
                    "beyaz komik",
                    "beyaz show efsane",
                    "beyaz show vtr",
                    "beyaz show \u00e7ekim hatalar\u0131",
                    "\u00e7ekim hatalar\u0131",
                    "komik",
                    "hadise beyaz show",
                    "beyaz show full izle",
                    "engin altan d\u00fczyatan",
                    "ahmet kural",
                    "beyaz show s\u0131la",
                    "murat boz",
                    "acun beyaz",
                    "beyaz vs acun",
                    "acun \u0131l\u0131cal\u0131",
                    "beyaz show acun",
                    "beyaz show canl\u0131",
                    "beyaz izle",
                    "beyaz show ka\u011f\u0131t sorular\u0131",
                    "beyaz show 2010"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oktay Kaynarca'n\u0131n Kad\u0131n Taklidi #beyazshow",
                    "description": "Muhte\u015fem konuklar\u0131 ve birbirinden farkl\u0131 i\u00e7erikleri, her b\u00f6l\u00fcm farkl\u0131 dizi, film ve tiyatro oyuncular\u0131 ile m\u00fczisyenlerin misafir oldu\u011fu e\u011flence program\u0131 Beyaz Show'dan unutulmaz anlar! \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:   \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@beyazshowKanalD\n\nSke\u00e7 B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \ud83d\udc47 \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMToqAZoDFqrvutWunewln_jZO\n\nSokak R\u00f6portajlar\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in:  \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMTopNyK5dsiOCEWcrXqJU7Qz7\n\nBeyaz Show facebook hesab\u0131 i\u00e7in: \ud83d\udc47\n https://www.facebook.com/beyazshow/?ref=pages_you_manage\n\n#BeyazShow #KomikAnlar #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1971259",
                "likeCount": "44706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nvtn8Mkx8d2Esn03kJoJDBltZyc",
            "id": "WbGjjX1tMZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:58:34Z",
                "channelId": "UCluhV4XA-ZYg5BxoCgvphiA",
                "title": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 46. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 46. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti;\n\nK\u0131rlang\u0131\u00e7lar, Efsaneler grubunun son videosunu izlemi\u015ftir. Hayalet, Yi\u011fit Efe'nin anne ve babas\u0131n\u0131n s\u0131n\u0131f arkada\u015f\u0131 ve Efsaneler grubunun \u00fcyesidir. K\u0131rlang\u0131\u00e7lar, bu \u015fok edici ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frendikten sonra Hayalet'in kim oldu\u011funu bulmak i\u00e7in okul ar\u015fivine girmek isterler. Fakat ar\u015five ula\u015f\u0131m \u00f6\u011frenciler i\u00e7in s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r ve Selim Hoca'dan yard\u0131m isterler. B\u00fct\u00fcn gizemi \u00f6\u011frenen Selim konuyla ilgili \u00e7al\u0131\u015fmalara hemen ba\u015flar. Hayalet, Selim ve K\u0131rlang\u0131\u00e7lar'\u0131n belirsiz tav\u0131rlar\u0131 \u00fczerine harekete ge\u00e7er.\n \nOkula Tayfun isimli bir ajan \u00e7ocuk yerle\u015ftirir. Tayfun, kendini okuldaki herkese sevdirecek ve K\u0131rlang\u0131\u00e7lar'\u0131n oda\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirecektir. Ece ise Hayalet'in g\u00f6revlendirmesiyle Selim'e komplo kurup herkesten temelli uzakla\u015fmas\u0131n\u0131 deneyecektir. Bu s\u0131rada Selim, Aslan'a ailesi ile ilgili ger\u00e7e\u011fi a\u00e7\u0131klar. Aslan, \u00f6\u011frendikleri kar\u015f\u0131s\u0131nda y\u0131k\u0131l\u0131r, kabullenemez.\n\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/KodAdiKirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/kirlangictrt\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kodadikirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@kodadikirlangic\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1Video\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#KodAd\u0131K\u0131rlang\u0131\u00e7 \n#trt1 \n#trt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7",
                "tags": [
                    "TRT 1",
                    "T\u00fcrk dizileri",
                    "aksiyon dizileri",
                    "dram dizileri",
                    "TRT yeni dizi",
                    "Ali Kayra G\u00fcrel",
                    "Elif Kurtaran",
                    "G\u00f6ktu\u011f Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Damla Nida Kurtaran",
                    "Hakan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7e\u015fme",
                    "Musa \u00d6zge\u00e7",
                    "Ceylin Selin Arslan",
                    "\u015eeyma C\u00f6mert",
                    "Kadir Bertan",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 oyuncular\u0131",
                    "TRT 1 dizileri",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 sahneler",
                    "Tozkoparan \u0130skender",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 fragman",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 izle",
                    "\u00e7ocuk dizileri",
                    "TRT dizi \u00f6nerileri",
                    "T\u00fcrk televizyon dizileri",
                    "trt",
                    "kod ad\u0131 k\u0131rlang\u0131\u00e7 46"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 46. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 46. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti;\n\nK\u0131rlang\u0131\u00e7lar, Efsaneler grubunun son videosunu izlemi\u015ftir. Hayalet, Yi\u011fit Efe'nin anne ve babas\u0131n\u0131n s\u0131n\u0131f arkada\u015f\u0131 ve Efsaneler grubunun \u00fcyesidir. K\u0131rlang\u0131\u00e7lar, bu \u015fok edici ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frendikten sonra Hayalet'in kim oldu\u011funu bulmak i\u00e7in okul ar\u015fivine girmek isterler. Fakat ar\u015five ula\u015f\u0131m \u00f6\u011frenciler i\u00e7in s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r ve Selim Hoca'dan yard\u0131m isterler. B\u00fct\u00fcn gizemi \u00f6\u011frenen Selim konuyla ilgili \u00e7al\u0131\u015fmalara hemen ba\u015flar. Hayalet, Selim ve K\u0131rlang\u0131\u00e7lar'\u0131n belirsiz tav\u0131rlar\u0131 \u00fczerine harekete ge\u00e7er.\n \nOkula Tayfun isimli bir ajan \u00e7ocuk yerle\u015ftirir. Tayfun, kendini okuldaki herkese sevdirecek ve K\u0131rlang\u0131\u00e7lar'\u0131n oda\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirecektir. Ece ise Hayalet'in g\u00f6revlendirmesiyle Selim'e komplo kurup herkesten temelli uzakla\u015fmas\u0131n\u0131 deneyecektir. Bu s\u0131rada Selim, Aslan'a ailesi ile ilgili ger\u00e7e\u011fi a\u00e7\u0131klar. Aslan, \u00f6\u011frendikleri kar\u015f\u0131s\u0131nda y\u0131k\u0131l\u0131r, kabullenemez.\n\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/KodAdiKirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/kirlangictrt\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kodadikirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@kodadikirlangic\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1Video\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#KodAd\u0131K\u0131rlang\u0131\u00e7 \n#trt1 \n#trt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496304",
                "likeCount": "14954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i3S0locs5ZTq4wJ0dnxS6DbjJ6U",
            "id": "4yeeZJxD_oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T08:00:04Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "@andrey.grechka \ud83d\ude2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@andrey.grechka \ud83d\ude2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6200126",
                "likeCount": "132246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z24_4iVJkW5Sqm8_YdCfEfPYkDY",
            "id": "2yT3vTpp7eQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:00:02Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "Aybike, Berk'in sa\u00e7\u0131na yap\u0131\u015ft\u0131 \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aybike, Berk'in sa\u00e7\u0131na yap\u0131\u015ft\u0131 \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428985",
                "likeCount": "15840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-IrubFsKRmeRvsc8_zhLouqzNEo",
            "id": "hhVdNedotSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:12:59Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28931846",
                "likeCount": "381273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hg7OHh2DxBjYSIbUxd36vEyqF9k",
            "id": "4qXvkkyHeQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T01:00:06Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "\ud83d\udc80Just How Broken Is Greg? \ud83d\udc80Let\u2019s Fix It!",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\n If you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc80Just How Broken Is Greg? \ud83d\udc80Let\u2019s Fix It!",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\n If you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16043113",
                "likeCount": "249584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "505kD1MMjy_mFrkjnHfpELiBsiY",
            "id": "rIxVwQv5q6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T01:05:16Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "Arkamdaki yolcu sa\u00e7lar\u0131ma ne yapt\u0131 \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arkamdaki yolcu sa\u00e7lar\u0131ma ne yapt\u0131 \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520815",
                "likeCount": "7145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l2Ixz25AXBxZh02visTU3HEalvQ",
            "id": "QMwIm0fvy-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T01:00:21Z",
                "channelId": "UCbGPgvNunvclTypPtL3sa0w",
                "title": "T\u1eed t\u1ebf [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #entertainment",
                "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEN EAGLE",
                "tags": [
                    "ben eagle",
                    "eagles",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "cascadeur",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "v\u00f5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng",
                    "ng\u00f4i sao v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "trung t\u00e2m v\u00f5",
                    "h\u1ecdc v\u00f5",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7",
                    "eagle",
                    "shorts",
                    "ben eagle vn",
                    "l\u1edbp d\u1ea1y v\u00f5",
                    "si\u00eau nh\u00e2n",
                    "phim hanh dong vo thuat",
                    "phim v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "eagles academy",
                    "tiktok",
                    "master ben eagle",
                    "beneagle",
                    "ben eagle movie",
                    "ben eagle shorts",
                    "ben eagle tiktok",
                    "nh\u00e0o l\u1ed9n \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1",
                    "tik tok",
                    "spider-man",
                    "s\u00ea l\u1ed1c huy",
                    "skibidi toilet",
                    "minecraft",
                    "cartoon",
                    "youtube",
                    "ben eagle official"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "T\u1eed t\u1ebf [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #entertainment",
                    "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52235107",
                "likeCount": "954414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fz3K_1oP0pdn0KHihnqN7gS54yc",
            "id": "hmZoRtlqC8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:02:34Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Konfetilerin i\u00e7erisinden nas\u0131l bu \u00e7\u0131kar yahuu #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Konfetilerin i\u00e7erisinden nas\u0131l bu \u00e7\u0131kar yahuu #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2382469",
                "likeCount": "61276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A4440ykdl6F0lKvP4XKbg-18Xvs",
            "id": "RALmtR2TRxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:43:54Z",
                "channelId": "UCgc1JadLuPOITrBVn55LjwQ",
                "title": "\u0e18\u0e35\u0e17\u0e33\u0e15\u0e38\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e32\u0e01\u0e23\u0e30\u0e14\u0e32\u0e29\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e17\u0e48! \ud83e\ude77 \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e25\u0e2d\u0e07!",
                "description": "\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0e25\u0e32\u0e25\u0e32\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c Shorts",
                "tags": [
                    "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07",
                    "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e15\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e07\u0e32\u0e21",
                    "\u0e0a\u0e32\u0e40\u0e25\u0e19\u0e08\u0e4c",
                    "\u0e15\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01",
                    "\u0e25\u0e32\u0e25\u0e32\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c",
                    "\u0e27\u0e31\u0e22\u0e23\u0e38\u0e48\u0e19",
                    "\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35",
                    "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a",
                    "\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e49\u0e19\u0e41\u0e2a\u0e19\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e25"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e18\u0e35\u0e17\u0e33\u0e15\u0e38\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e32\u0e01\u0e23\u0e30\u0e14\u0e32\u0e29\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e17\u0e48! \ud83e\ude77 \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e25\u0e2d\u0e07!",
                    "description": "\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9230319",
                "likeCount": "215182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GPCEcYZw9MIkoqeVdymDmuFBcQ0",
            "id": "mNyqWva5x4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T20:45:11Z",
                "channelId": "UCyahIZNtNmqK1LeNF0KlFZw",
                "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/6_beMXNXCns\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                "tags": [
                    "OGM medya",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 dizi",
                    "afra sara\u00e7o\u011flu",
                    "Afra Sara\u00e7o\u011flu",
                    "Mert Ramazan Demir",
                    "\u00c7etin Tekindor",
                    "\u015eerif Sezer",
                    "G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Altu\u011f",
                    "Beril Pozam",
                    "ogm yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "star tv",
                    "seyran yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "ferit yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seyran ferit",
                    "Seyfer",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni sezon",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 100 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 100"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/6_beMXNXCns\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5770679",
                "likeCount": "77650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ap9BYHAn6O-1RYsdFlt_hqOt4bk",
            "id": "4eHqXESUmhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T13:30:09Z",
                "channelId": "UCH8x9zAJbpfipmHosNuwu_A",
                "title": "\ud83e\udd79\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eHqXESUmhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endless Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd79\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12397532",
                "likeCount": "542311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SQ4TrMBMSm_i-KjpKCtWrii4tDA",
            "id": "cBi3vbbBxy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:43:05Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm (26 Mart 2025)\nSahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/hLatGqSP5KE\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nCemo ve Cevdet, Abbas taraf\u0131ndan al\u0131konulan k\u0131zlar\u0131 kurtarmak i\u00e7in bir operasyona giri\u015fir. Sevilme ve kabul edilme ihtiyac\u0131 hisseden Fidan\u2019\u0131n iyi niyeti ve duygular\u0131, Kerem taraf\u0131ndan suistimal edilir. Devran\u2019a k\u0131zg\u0131n olan Azize, hayat\u0131ndaki tek ve biricik \u00f6nceli\u011finin karde\u015fleri oldu\u011funu s\u00f6yler. Azize\u2019nin ya\u015fam\u0131nda de\u011ferli bir yer edinmek isteyen Devran i\u00e7in bu s\u00f6zleri duymak \u00fcz\u00fcc\u00fc olur. \n \n\u0130\u015f arkada\u015f\u0131 Mehmet taraf\u0131ndan bir tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclen Zeliha, \u00e7ok zor anlar ya\u015far. Azize\u2019nin hayat\u0131na girmesiyle Devran\u2019\u0131n ona eskisi gibi de\u011fer vermedi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Vera, b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fke i\u00e7indedir. Onu \u00fczenlerden intikam almak i\u00e7in g\u00f6z\u00fc d\u00f6nen Vera\u2019n\u0131n ataca\u011f\u0131 ad\u0131m, Azize i\u00e7in kritik bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olacakt\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBi3vbbBxy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm (26 Mart 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm (26 Mart 2025)\nSahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/hLatGqSP5KE\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nCemo ve Cevdet, Abbas taraf\u0131ndan al\u0131konulan k\u0131zlar\u0131 kurtarmak i\u00e7in bir operasyona giri\u015fir. Sevilme ve kabul edilme ihtiyac\u0131 hisseden Fidan\u2019\u0131n iyi niyeti ve duygular\u0131, Kerem taraf\u0131ndan suistimal edilir. Devran\u2019a k\u0131zg\u0131n olan Azize, hayat\u0131ndaki tek ve biricik \u00f6nceli\u011finin karde\u015fleri oldu\u011funu s\u00f6yler. Azize\u2019nin ya\u015fam\u0131nda de\u011ferli bir yer edinmek isteyen Devran i\u00e7in bu s\u00f6zleri duymak \u00fcz\u00fcc\u00fc olur. \n \n\u0130\u015f arkada\u015f\u0131 Mehmet taraf\u0131ndan bir tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fclen Zeliha, \u00e7ok zor anlar ya\u015far. Azize\u2019nin hayat\u0131na girmesiyle Devran\u2019\u0131n ona eskisi gibi de\u011fer vermedi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Vera, b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fke i\u00e7indedir. Onu \u00fczenlerden intikam almak i\u00e7in g\u00f6z\u00fc d\u00f6nen Vera\u2019n\u0131n ataca\u011f\u0131 ad\u0131m, Azize i\u00e7in kritik bir d\u00f6n\u00fcm noktas\u0131 olacakt\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12481237",
                "likeCount": "217217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ypIuTmudAuHaF4Cexq_gWoYIrK8",
            "id": "y1tm6s3xXrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T12:01:23Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "My Mom\u2019s Secret in Squid Game\ud83e\udd67",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #squidgame #kdrama #dalgona #family #meme #reaction #trending",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y1tm6s3xXrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "My Mom\u2019s Secret in Squid Game\ud83e\udd67",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #squidgame #kdrama #dalgona #family #meme #reaction #trending"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47205893",
                "likeCount": "1609409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zK46ueZ7C1RbWJ_5ZlG91ZEMuN0",
            "id": "L9fCCdvqDX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:04:40Z",
                "channelId": "UChvuzg1iARTQJMFbYD3ZILw",
                "title": "Yarn makeup\ud83e\uddf6 #makeup",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L9fCCdvqDX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mirta Miler",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yarn makeup\ud83e\uddf6 #makeup",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9830385",
                "likeCount": "228986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-bR8zm6vRhUnpt3Q09PffcTl3hw",
            "id": "WFC4ugmK8So",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T04:36:55Z",
                "channelId": "UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw",
                "title": "Joke\u2019s on you! #thatlittlepuff #jokesonyou #prank #aprilfoolspranks  #aprilfoolsday",
                "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFC4ugmK8So/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "That Little Puff",
                "tags": [
                    "Cat",
                    "That Little Puff",
                    "DIY",
                    "Pet",
                    "ASMR",
                    "Hacks",
                    "\u6599\u7406\u732b",
                    "\u6ce1\u8299\u732b",
                    "Meow Chef",
                    "cat game",
                    "Food",
                    "Imagination",
                    "Creative drinks",
                    "Animal Chef",
                    "shorts",
                    "Collection",
                    "thatlittlepuff",
                    "Puff",
                    "Chef",
                    "DIY fun",
                    "Craft",
                    "cute cat",
                    "vedio",
                    "smart",
                    "Smart Cat",
                    "life hack",
                    "money",
                    "Handmade",
                    "creativity",
                    "Funny vedio",
                    "satisfying hacks",
                    "physics tricks",
                    "test",
                    "real or fake",
                    "funny",
                    "tricks",
                    "creation",
                    "challenge",
                    "holiday",
                    "Baker",
                    "Squid Game",
                    "Joke",
                    "prank"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joke\u2019s on you! #thatlittlepuff #jokesonyou #prank #aprilfoolspranks  #aprilfoolsday",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22078063",
                "likeCount": "401552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JlDjZ44cxGcp0DpPw0P8Ct9n7wg",
            "id": "v3RA8m8edqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:42:43Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Yetimlerden E\u015fref Dersin\"",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Yetimlerden E\u015fref Dersin\"\nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm izlemek i\u00e7in: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v3RA8m8edqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "e\u015fref r\u00fcya fragman\u0131",
                    "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Yetimlerden E\u015fref Dersin\"",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"Yetimlerden E\u015fref Dersin\"\nE\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm izlemek i\u00e7in: https://youtu.be/Z0qeGkXT_9A\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3545162",
                "likeCount": "66374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IHylCQYloPf0nSkCm2xDsC_jba4",
            "id": "3TaH4bAeBGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T21:17:31Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Be\u015fikta\u015f - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Be\u015fikta\u015f - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 29. hafta m\u00fccadelesinde Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n Galatasaray\u2019\u0131 2-1 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nBe\u015fikta\u015f\u2019ta goller Rafa Silva ve Gedson Fernandes\u2019ten gelirken Galatasaray\u2019\u0131n gol\u00fcn\u00fc Lucas Torreira kaydetti.\n\nGalatasaray\u2019da Przemyslaw Frankowski, Be\u015fikta\u015f\u2019ta Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ole Gunnar Solskjaer, Be\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Serdal Adal\u0131, Mert G\u00fcnok, Milot Rashica, Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi \u0130brahim Hatipo\u011flu, Yunus Akg\u00fcn ve Lucas Torreira\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131\u00a0de\u011ferlendirdi.\n\nFutbol fena halde klimaya benzer. \nPerformans\u0131 iyi olan kazanmay\u0131 hak eder.\n\u0130yi fiyat ve iyi performans i\u00e7in: https://bit.ly/4hjTfDH\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Be\u015fikta\u015f #Galatasaray #Derbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3TaH4bAeBGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "osimhen",
                    "mertens",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "torreira",
                    "davinson",
                    "victor osimhen",
                    "roland sallai",
                    "sallai",
                    "dries mertens",
                    "abd\u00fclkerim bardakc\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "be\u015fikta\u015f galatasaray",
                    "solskjaer",
                    "rafa silva",
                    "rafa",
                    "gedson fernandes",
                    "gedson",
                    "rashica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Be\u015fikta\u015f - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Be\u015fikta\u015f - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 29. hafta m\u00fccadelesinde Be\u015fikta\u015f\u2019\u0131n Galatasaray\u2019\u0131 2-1 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nBe\u015fikta\u015f\u2019ta goller Rafa Silva ve Gedson Fernandes\u2019ten gelirken Galatasaray\u2019\u0131n gol\u00fcn\u00fc Lucas Torreira kaydetti.\n\nGalatasaray\u2019da Przemyslaw Frankowski, Be\u015fikta\u015f\u2019ta Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ole Gunnar Solskjaer, Be\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Serdal Adal\u0131, Mert G\u00fcnok, Milot Rashica, Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi \u0130brahim Hatipo\u011flu, Yunus Akg\u00fcn ve Lucas Torreira\u2019n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131\u00a0de\u011ferlendirdi.\n\nFutbol fena halde klimaya benzer. \nPerformans\u0131 iyi olan kazanmay\u0131 hak eder.\n\u0130yi fiyat ve iyi performans i\u00e7in: https://bit.ly/4hjTfDH\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Be\u015fikta\u015f #Galatasaray #Derbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359244",
                "likeCount": "8556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "itx2jYnXCvFm6wINi4mapvg6oDw",
            "id": "tAvShPXYyJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:01:08Z",
                "channelId": "UCZznQaYNJ0_IzD6uux0ORbg",
                "title": "\u062a\u0645\u0643\u0646\u062a \u0645\u0646 \u0625\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0646\u0641\u0633\u0647\u0627 \u0648\u062d\u0630\u0627\u0626\u0647\u0627 \ud83e\udd2d\ud83d\udc60",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tAvShPXYyJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giggle Jiggle Extra! Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u062a\u0645\u0643\u0646\u062a \u0645\u0646 \u0625\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0646\u0641\u0633\u0647\u0627 \u0648\u062d\u0630\u0627\u0626\u0647\u0627 \ud83e\udd2d\ud83d\udc60",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37599692",
                "likeCount": "356970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nyq9CB1tKoTHYwUt1QXRC72t8MU",
            "id": "87Jor5G_NBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:19Z",
                "channelId": "UCWpk9PSGHoJW1hZT4egxTNQ",
                "title": "The World's Largest Cave: It Has a Forest, a River, and Clouds Inside",
                "description": "Thank you, Opera, for sponsoring this video! Upgrade your browsing experience with Opera:  https://opr.as/03-Opera-browser-ruhicenetvideos\nIf you want to learn more about Son Doong or visit Son Doong, you can check Oxalis's website:  https://www.oxalisadventure.com\n\nSon Doong, the largest cave on our planet. This cave is so massive that it has a completely self-sustaining ecosystem with its own climate conditions. Hundreds of meters underground, the clouds you're used to seeing in the sky form inside this cave. \n\nSon Doong even has an untouched prehistoric rainforest hidden far below the surface and a vast underground river. From transparent fish to colorful monkeys, over 250 endemic plant and animal species live in this underground world. Seven new animal species were recently discovered here and are unique to this place. Stretching 9 kilometers in length, this cave holds 38.5 million cubic meters of space. And its passages are so enormous that a 40-story skyscraper could fit inside and its giant stalagmites are rising like the towers of ancient cities. Walking inside, it\u2019s impossible not to feel as small as a tiny bug. Son Doong even contains phytokarst rocks, which move towards the sun like semi-living organisms. Rare cave pearls and many other unique formations are also found here.\n\nFor 3 million years since its formation, the world had no idea about this cave's existence until it was fully explored in 2009 in Vietnam. Now, it\u2019s time for you to see the largest cave on earth. \nIndividual access is forbidden to protect both visitors and the fragile environment. This expedition is operated by Oxalis, the only authorized agency.\n\nNote: This video contains a paid promotion! Also, the flooding footage between 2:09 and 2:13 are shot by Ryan Deboodt.\nSubscribe to our channel from here \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nJourney to the Center of the Earth (It Took 8 Days, I Lost 10kg) \u25ba https://youtu.be/OPUTLWhhqCo\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhi \u00c7enet",
                "tags": [
                    "ruhi \u00e7enet",
                    "ruhi cenet",
                    "documentary",
                    "ruhi cenet documentary",
                    "ruhi",
                    "cenet",
                    "\u00e7enet",
                    "education",
                    "travel",
                    "flight",
                    "plane ticket",
                    "son doong",
                    "Son Doong cave",
                    "Son Doong cave tour",
                    "cave tour",
                    "oxalis",
                    "vietnam cave",
                    "vietnam cave tour",
                    "buy cave tour",
                    "touristic cave",
                    "hang son doong",
                    "biggest cave",
                    "largest cave",
                    "biggest cave in the world",
                    "largest cave in the world",
                    "biggest cave on earth",
                    "largest cave on earth",
                    "deepest cave",
                    "krubera cave",
                    "ruhi cenet cave",
                    "ruhi \u00e7enet cave"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The World's Largest Cave: It Has a Forest, a River, and Clouds Inside",
                    "description": "Thank you, Opera, for sponsoring this video! Upgrade your browsing experience with Opera:  https://opr.as/03-Opera-browser-ruhicenetvideos\nIf you want to learn more about Son Doong or visit Son Doong, you can check Oxalis's website:  https://www.oxalisadventure.com\n\nSon Doong, the largest cave on our planet. This cave is so massive that it has a completely self-sustaining ecosystem with its own climate conditions. Hundreds of meters underground, the clouds you're used to seeing in the sky form inside this cave. \n\nSon Doong even has an untouched prehistoric rainforest hidden far below the surface and a vast underground river. From transparent fish to colorful monkeys, over 250 endemic plant and animal species live in this underground world. Seven new animal species were recently discovered here and are unique to this place. Stretching 9 kilometers in length, this cave holds 38.5 million cubic meters of space. And its passages are so enormous that a 40-story skyscraper could fit inside and its giant stalagmites are rising like the towers of ancient cities. Walking inside, it\u2019s impossible not to feel as small as a tiny bug. Son Doong even contains phytokarst rocks, which move towards the sun like semi-living organisms. Rare cave pearls and many other unique formations are also found here.\n\nFor 3 million years since its formation, the world had no idea about this cave's existence until it was fully explored in 2009 in Vietnam. Now, it\u2019s time for you to see the largest cave on earth. \nIndividual access is forbidden to protect both visitors and the fragile environment. This expedition is operated by Oxalis, the only authorized agency.\n\nNote: This video contains a paid promotion! Also, the flooding footage between 2:09 and 2:13 are shot by Ryan Deboodt.\nSubscribe to our channel from here \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nJourney to the Center of the Earth (It Took 8 Days, I Lost 10kg) \u25ba https://youtu.be/OPUTLWhhqCo\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16341514",
                "likeCount": "524335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-pJ0nncqNuDwMYg0lajTe0MuDdU",
            "id": "69g-YcbmgQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135559482",
                "likeCount": "6745648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3J-ojz3bEL7a807IJvDGPvXn_gg",
            "id": "6j7V7QaWyBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T22:06:07Z",
                "channelId": "UC3KTMQwLhXp-e2PNHl4UqgQ",
                "title": "[ANIMATION vs FINAL] The Rise of Pianosaurus (From Poppy Playtime 4)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j7V7QaWyBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Horror Skunx 2",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[ANIMATION vs FINAL] The Rise of Pianosaurus (From Poppy Playtime 4)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12952685",
                "likeCount": "201207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k6NpYoYDZ4dpm1qyZOAVjySMcOY",
            "id": "oE_PD0dlh9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:00:53Z",
                "channelId": "UChNTMvkpZ6a-yZc3K5yjUMw",
                "title": "PET \u015e\u0130\u015eEDEN TABANCA! KAPAK FIRLATMACA! #shorts",
                "description": "CS:GO'da yepyeni bir mod denedim: Pet \u015fi\u015feden tabanca modu! Mermi kalmad\u0131\u011f\u0131nda \u015fi\u015fe kapa\u011f\u0131yla at\u0131\u015fa ge\u00e7iyorsun, botlar buna haz\u0131r de\u011filler! Ger\u00e7ekten e\u011flenceli ve beklenmedik anlar ya\u015fad\u0131m. Siz de b\u00f6yle \u00e7\u0131lg\u0131n modlar g\u00f6rmek istiyorsan\u0131z yorumlarda bulu\u015fal\u0131m! Daha fazla e\u011flenceli CS2 short videosu i\u00e7in kanal\u0131ma u\u011framay\u0131 unutmay\u0131n!\"\r\nABONE OLUN\u25ba\u25ba https://goo.gl/shZ2xG\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\r\n\u25baBu\u011fra Aras  https://goo.gl/RhBKUG\r\n\u25baMertcan Bahar https://goo.gl/GLY2LL\r\n\u25baSteam Grubu http://goo.gl/E7WSkT\r\n------------------------------------------------------------------\r\n\u25ba\u0130leti\u015fim \r\nSponsor ve \u0130leti\u015fim 3picadam@gmail.com\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oE_PD0dlh9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1Pro1Noob",
                "tags": [
                    "CS2",
                    "CSGO",
                    "Counter Strike",
                    "Gaming Shorts",
                    "FPS Games",
                    "Game Mods",
                    "Funny Gaming",
                    "Viral Gaming",
                    "Gaming Moments",
                    "CS2 Funny",
                    "Funny Moments",
                    "Gaming Fun",
                    "Weird Weapons",
                    "Custom Mod",
                    "CS2 TR",
                    "Oyun Modlar\u0131",
                    "Komik Anlar",
                    "E\u011flenceli Oyun",
                    "T\u00fcrk Gamer",
                    "Oyun K\u0131sa",
                    "E\u011flenceli Mod",
                    "Silah Modu",
                    "Counter Strike Global Offensive",
                    "CS GO Moments",
                    "mod",
                    "cs go mod",
                    "modlu silah",
                    "tr",
                    "short",
                    "short videolar\u0131",
                    "short oyun",
                    "e\u011flence",
                    "komik",
                    "trend",
                    "hype",
                    "oyun",
                    "game",
                    "crazy",
                    "\u015fi\u015fe",
                    "pet \u015fi\u015fe",
                    "pet \u015fi\u015feden tabanca",
                    "kapak"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PET \u015e\u0130\u015eEDEN TABANCA! KAPAK FIRLATMACA! #shorts",
                    "description": "CS:GO'da yepyeni bir mod denedim: Pet \u015fi\u015feden tabanca modu! Mermi kalmad\u0131\u011f\u0131nda \u015fi\u015fe kapa\u011f\u0131yla at\u0131\u015fa ge\u00e7iyorsun, botlar buna haz\u0131r de\u011filler! Ger\u00e7ekten e\u011flenceli ve beklenmedik anlar ya\u015fad\u0131m. Siz de b\u00f6yle \u00e7\u0131lg\u0131n modlar g\u00f6rmek istiyorsan\u0131z yorumlarda bulu\u015fal\u0131m! Daha fazla e\u011flenceli CS2 short videosu i\u00e7in kanal\u0131ma u\u011framay\u0131 unutmay\u0131n!\"\r\nABONE OLUN\u25ba\u25ba https://goo.gl/shZ2xG\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\r\n\u25baBu\u011fra Aras  https://goo.gl/RhBKUG\r\n\u25baMertcan Bahar https://goo.gl/GLY2LL\r\n\u25baSteam Grubu http://goo.gl/E7WSkT\r\n------------------------------------------------------------------\r\n\u25ba\u0130leti\u015fim \r\nSponsor ve \u0130leti\u015fim 3picadam@gmail.com\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "940002",
                "likeCount": "11727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zhzpiGQQ2076ku9pffTSHGWzPKI",
            "id": "cz6MzBQMWtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:52Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Little gift for a man's best friend",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Little gift for a man's best friend",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26426055",
                "likeCount": "412730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6pX7bhkLlxErfhaWPhAo1oaPfsU",
            "id": "iAMksE2peuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:03:53Z",
                "channelId": "UCyahIZNtNmqK1LeNF0KlFZw",
                "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL",
                "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/mNyqWva5x4Q\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nTwitter: https://twitter.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAMksE2peuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                "tags": [
                    "OGM medya",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 dizi",
                    "afra sara\u00e7o\u011flu",
                    "Afra Sara\u00e7o\u011flu",
                    "Mert Ramazan Demir",
                    "\u00c7etin Tekindor",
                    "\u015eerif Sezer",
                    "G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Altu\u011f",
                    "Beril Pozam",
                    "ogm yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "star tv",
                    "seyran yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "ferit yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seyran ferit",
                    "Seyfer",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni sezon",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL",
                    "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | F\u0130NAL\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/mNyqWva5x4Q\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nTwitter: https://twitter.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3718262",
                "likeCount": "67147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "23GUSeOSKX9kRgw6JdycVebVdIA",
            "id": "g77JS8V0ykE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:00:48Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g77JS8V0ykE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g77JS8V0ykE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g77JS8V0ykE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g77JS8V0ykE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g77JS8V0ykE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4940216",
                "likeCount": "58138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xfzl6mOGYq7iZw4gR7ULSfnDPKc",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7743894",
                "likeCount": "183292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fU-5mW3zy-0o77ekmJvHmlXOcEM",
            "id": "LBv9AHiXFfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T19:30:14Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "Macaristan - T\u00fcrkiye (0-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                "description": "Macaristan - T\u00fcrkiye UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Hakan \u00c7alhano\u011flu\n\u26bd Arda G\u00fcler\n\u26bd\u00a0Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "t\u00fcrkiye macaristan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Macaristan - T\u00fcrkiye (0-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                    "description": "Macaristan - T\u00fcrkiye UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Hakan \u00c7alhano\u011flu\n\u26bd Arda G\u00fcler\n\u26bd\u00a0Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2758184",
                "likeCount": "29328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4802"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 69,
        "resultsPerPage": 50
    }
}