{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "vNrZEXBz6iQdWqZE1j7vJUHksc4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qLustLgGOX6Qj2tqrOWC3t55AFg",
            "id": "FsH1-IUfoJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:17:34Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "CORINTHIANS X PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O | CENTRAL CAZ\u00c9TV",
                "description": "EST\u00c1 CHEGANDO A HORA DA DECIS\u00c3O, CORINTHIANS X PALMEIRAS PELA FINAL DO PAULIST\u00c3O!\n\nE hoje na Central Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha uma programa\u00e7\u00e3o especial esquentando para a decis\u00e3o! Vamos relembrar a trajet\u00f3ria dos dois times na competi\u00e7\u00e3o, os destaques, melhores momentos, gola\u00e7os e muito mais!  E logo na sequ\u00eancia voc\u00ea acompanha a decis\u00e3o, AO VIVO, aqui no YouTube da Caz\u00e9TV!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "derby",
                    "final paulistao",
                    "final paulist\u00e3o",
                    "palmeiras corinthians",
                    "corinthians palmeiras",
                    "corinthians final",
                    "palmeiras final",
                    "jogo palmeiras",
                    "jogo corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "assistir corinthians",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "corinthians palmeiras final",
                    "corinthians cazetv",
                    "palmeiras cazetv",
                    "final cazetv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS X PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O | CENTRAL CAZ\u00c9TV",
                    "description": "EST\u00c1 CHEGANDO A HORA DA DECIS\u00c3O, CORINTHIANS X PALMEIRAS PELA FINAL DO PAULIST\u00c3O!\n\nE hoje na Central Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha uma programa\u00e7\u00e3o especial esquentando para a decis\u00e3o! Vamos relembrar a trajet\u00f3ria dos dois times na competi\u00e7\u00e3o, os destaques, melhores momentos, gola\u00e7os e muito mais!  E logo na sequ\u00eancia voc\u00ea acompanha a decis\u00e3o, AO VIVO, aqui no YouTube da Caz\u00e9TV!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1728621",
                "likeCount": "34222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A4b9B7KNbrznJK0U_ii5KoJzVj0",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1280993",
                "likeCount": "183770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ws_6Cio4-X9AdXFC9vSE1O789yk",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4422949",
                "likeCount": "144731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "umoRiILz1NEtZInNqKMAlTNVT-s",
            "id": "BOCfcDUhjKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T11:45:00Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "O TIME MAIS FORTE DESSE SERVIDOR",
                "description": "UMA UNI\u00c3O T\u00c3O ESPERADA FINALMENTE ACONTECEU DURANTE A GRANDE GUERRA DE ITENS LEND\u00c1RIOS QUE ACONTECEU NO NOSSO SERVIDOR DE MINECRAFT. \n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL NAS Bancas dia 28/03/2025\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL NAS grandes Livrarias 02/04/2025\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aA pr\u00e9-venda do \u00e1lbum \"Craft Legends\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nos seguintes links:\nLivraria Leitura \nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O TIME MAIS FORTE DESSE SERVIDOR",
                    "description": "UMA UNI\u00c3O T\u00c3O ESPERADA FINALMENTE ACONTECEU DURANTE A GRANDE GUERRA DE ITENS LEND\u00c1RIOS QUE ACONTECEU NO NOSSO SERVIDOR DE MINECRAFT. \n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL NAS Bancas dia 28/03/2025\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL NAS grandes Livrarias 02/04/2025\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aA pr\u00e9-venda do \u00e1lbum \"Craft Legends\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nos seguintes links:\nLivraria Leitura \nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449937",
                "likeCount": "19934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2cU7u3xuzaEv1OlDAsh22P1yo_I",
            "id": "tH6XxH0gZVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:49Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "CUIDEI DA MINHA NAMORADA OPERADA POR 24 HORAS *Ela est\u00e1 bem ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CUIDEI DA MINHA NAMORADA OPERADA POR 24 HORAS *Ela est\u00e1 bem ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2074309",
                "likeCount": "53853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "whyU7jwfXJnQwt29Erdn7O_lTKI",
            "id": "Ji8vBa-Ut5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T21:13:11Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "Corinthians x Juventude | Brasileir\u00e3o Feminino | AO VIVO COM IMAGENS",
                "description": "O Corinthians enfrenta o Juventude em sua estreia em casa no Brasileir\u00e3o Feminino, e voc\u00ea confere o jogo completo AO VIVO E COM IMAGENS, por aqui. Vai Corinthians!\n\n#corinthians #futebolfeminino #transmiss\u00e3oaovivo \n---\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ji8vBa-Ut5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ji8vBa-Ut5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ji8vBa-Ut5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ji8vBa-Ut5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ji8vBa-Ut5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o Sub-20",
                    "Corinthians",
                    "Corinthians ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "corinthians ao vivo e com imagens",
                    "tim\u00e3o",
                    "corinthians tv",
                    "o Brasileir\u00e3o Sub-20 2025",
                    "corinthinas x gremio",
                    "curinthia",
                    "ao vivo agora",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "corinthians",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "Corinthians x Juventude",
                    "futebol feminino ao vivo",
                    "corinthians ao vivo",
                    "ao vivo com imagens corinthians",
                    "Brasileir\u00e3o Feminino",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "corinthians feminino",
                    "ao vivo e com imagens"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corinthians x Juventude | Brasileir\u00e3o Feminino | AO VIVO COM IMAGENS",
                    "description": "O Corinthians enfrenta o Juventude em sua estreia em casa no Brasileir\u00e3o Feminino, e voc\u00ea confere o jogo completo AO VIVO E COM IMAGENS, por aqui. Vai Corinthians!\n\n#corinthians #futebolfeminino #transmiss\u00e3oaovivo \n---\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229395",
                "likeCount": "7591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "onS-HXrKrayKQphHVwRM5WNa38k",
            "id": "TZfM1yfkFn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:03:26Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "Adeus Windows! Bem-vindo Linux!",
                "description": "Este \u00e9 um v\u00eddeo sobre a instala\u00e7\u00e3o do Bazzite (Steam OS) no Asus ROG Ally X, um PC para games port\u00e1til que vem de f\u00e1brica com Windows 11.\n\nGuias escritos de instala\u00e7\u00e3o do Bazzite: https://docs.bazzite.gg/General/Installation_Guide/\n\nGuia em v\u00eddeo para instala\u00e7\u00e3o do canal Retro Games Corps (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=H4226yq0ZwY\n\nGuia em v\u00eddeo do canal ETA Prime (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=jGAInLzu-es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "steam os",
                    "linux",
                    "windows",
                    "rog ally",
                    "rog ally x",
                    "bazzite"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adeus Windows! Bem-vindo Linux!",
                    "description": "Este \u00e9 um v\u00eddeo sobre a instala\u00e7\u00e3o do Bazzite (Steam OS) no Asus ROG Ally X, um PC para games port\u00e1til que vem de f\u00e1brica com Windows 11.\n\nGuias escritos de instala\u00e7\u00e3o do Bazzite: https://docs.bazzite.gg/General/Installation_Guide/\n\nGuia em v\u00eddeo para instala\u00e7\u00e3o do canal Retro Games Corps (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=H4226yq0ZwY\n\nGuia em v\u00eddeo do canal ETA Prime (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=jGAInLzu-es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155877",
                "likeCount": "23641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gf02RkE9JQGflKbmOTzRsuuNY9g",
            "id": "lxNS0yOZr1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:06Z",
                "channelId": "UCoHV8LxUFKeIvifJsB3c7Ww",
                "title": "Teto - YES OR NO",
                "description": "MAIOR QUE O TEMPO.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "30PRAUM",
                "tags": [
                    "matu\u00ea",
                    "tu\u00ea",
                    "matue",
                    "30",
                    "30praum",
                    "praum",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip",
                    "hop",
                    "pop",
                    "mature",
                    "hype",
                    "track",
                    "music",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teto - YES OR NO",
                    "description": "MAIOR QUE O TEMPO."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "816060",
                "likeCount": "107288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q-9emuD2Q3OyurxO-Iha-O6D1mM",
            "id": "9OqoRxXUjGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:41:59Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Nintendo Direct 3.27.2025 \u2013 Nintendo Switch",
                "description": "Tune in on Thursday, March 27th, at 7 a.m. PT for a livestreamed Nintendo Direct, featuring around 30 minutes of upcoming games for Nintendo Switch. There will be no updates about Nintendo Switch 2 during this presentation.\n\n00:00 \u2013 Nintendo Direct intro\n00:16 \u2013 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n02:27 \u2013 No Sleep For Kaname Date - From AI: THE SOMNIUM FILES\n03:57 \u2013 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n05:37 \u2013 Shadow Labyrinth\n07:05 \u2013 PATAPON 1+2 REPLAY\n08:19 \u2013 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n10:02 \u2013 Metroid Prime 4: Beyond\n13:34 \u2013 Disney Villains Cursed Caf\u00e9\n14:35 \u2013 Witchbrook\n15:51 \u2013 Eternal Life of Goldman\n16:26 \u2013 Gradius ORIGINS\n17:12 \u2013 Rift of the NecroDancer\n17:46 \u2013 Tamagotchi Plaza\n18:52 \u2013 Pok\u00e9mon Legends: Z-A\n22:20 \u2013 Rhythm Heaven Groove\n24:31 \u2013 Virtual Game Card\n27:36 \u2013 High on Life\n27:46 \u2013 Star Overdrive\n27:56 \u2013 The Wandering Village\n28:06 \u2013 King of Meat\n28:15 \u2013 Lou\u2019s Lagoon\n28:22 \u2013 FANTASY LIFE i: The Girl Who Steals Time\n28:34 \u2013 SaGa Frontier 2 Remastered\n29:45 \u2013 Monument Valley / Monument Valley 2 / Monument Valley 3\n30:57 \u2013 EVERYBODY'S GOLF: HOT SHOTS\n32:11 \u2013 MARVEL Cosmic Invasion\n33:20 \u2013 Tomodachi Life: Living the Dream\n35:07 \u2013 Nintendo Today!\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch \n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct 3.27.2025 \u2013 Nintendo Switch",
                    "description": "Tune in on Thursday, March 27th, at 7 a.m. PT for a livestreamed Nintendo Direct, featuring around 30 minutes of upcoming games for Nintendo Switch. There will be no updates about Nintendo Switch 2 during this presentation.\n\n00:00 \u2013 Nintendo Direct intro\n00:16 \u2013 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n02:27 \u2013 No Sleep For Kaname Date - From AI: THE SOMNIUM FILES\n03:57 \u2013 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n05:37 \u2013 Shadow Labyrinth\n07:05 \u2013 PATAPON 1+2 REPLAY\n08:19 \u2013 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n10:02 \u2013 Metroid Prime 4: Beyond\n13:34 \u2013 Disney Villains Cursed Caf\u00e9\n14:35 \u2013 Witchbrook\n15:51 \u2013 Eternal Life of Goldman\n16:26 \u2013 Gradius ORIGINS\n17:12 \u2013 Rift of the NecroDancer\n17:46 \u2013 Tamagotchi Plaza\n18:52 \u2013 Pok\u00e9mon Legends: Z-A\n22:20 \u2013 Rhythm Heaven Groove\n24:31 \u2013 Virtual Game Card\n27:36 \u2013 High on Life\n27:46 \u2013 Star Overdrive\n27:56 \u2013 The Wandering Village\n28:06 \u2013 King of Meat\n28:15 \u2013 Lou\u2019s Lagoon\n28:22 \u2013 FANTASY LIFE i: The Girl Who Steals Time\n28:34 \u2013 SaGa Frontier 2 Remastered\n29:45 \u2013 Monument Valley / Monument Valley 2 / Monument Valley 3\n30:57 \u2013 EVERYBODY'S GOLF: HOT SHOTS\n32:11 \u2013 MARVEL Cosmic Invasion\n33:20 \u2013 Tomodachi Life: Living the Dream\n35:07 \u2013 Nintendo Today!\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch \n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5024604",
                "likeCount": "181683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jpVbDfCJQL5B1b9wMz6ftH_-g1Q",
            "id": "IsqJ4TlU1Ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ABRINDO 100 OVOS DE P\u00c1SCOA! *Deu ruim",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABRINDO 100 OVOS DE P\u00c1SCOA! *Deu ruim",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1212579",
                "likeCount": "27428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YjkySpSQIQ7SE9T94Zh3ww6p3W8",
            "id": "hZBlvsjPEKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:08:34Z",
                "channelId": "UCP391YRAjSOdM_bwievgaZA",
                "title": "Bolsonaro se pronuncia ap\u00f3s STF torn\u00e1-lo r\u00e9u por suposto golpe de Estado | LINHA DE FRENTE",
                "description": "O Supremo Tribunal Federal decidiu, por unanimidade, tornar Jair Bolsonaro e seus aliados r\u00e9us por suposta tentativa de golpe de Estado. O ex-presidente falou nesta quarta-feira (26) sobre o assunto e afirmou que \u201cn\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o nenhuma de parar o Brasil\u201d durante os protestos, al\u00e9m de comentar os atos de 8 de janeiro.\n\n\nConfira o Linha de Frente na \u00edntegra em: https://youtube.com/live/dYod8g46Qqk\n\nSiga o canal \"Jovem Pan News\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews\n\nKwai:\nhttps://www.kwai.com/@jovempannews\n\n#JovemPan\n #LinhaDeFrente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZBlvsjPEKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZBlvsjPEKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZBlvsjPEKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZBlvsjPEKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZBlvsjPEKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan News",
                "tags": [
                    "8 de Janeiro",
                    "Anistia",
                    "Bolsonaro",
                    "Brasil",
                    "Decis\u00e3o Judicial",
                    "Democracia",
                    "Ex-presidente",
                    "Golpe de Estado",
                    "Governo",
                    "Jair Bolsonaro",
                    "Jovem Pan",
                    "Jovem Pan ao vivo",
                    "Julgamento",
                    "Justi\u00e7a",
                    "Manifesta\u00e7\u00e3o",
                    "Not\u00edcias",
                    "Pol\u00edtica",
                    "STF",
                    "Supremo Tribunal Federal",
                    "Tribunal",
                    "jovem pan news",
                    "jp news ao vivo",
                    "linha de frente",
                    "linha de frente jovem pan",
                    "linhadefrentepilula",
                    "\u00faltimas not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Bolsonaro se pronuncia ap\u00f3s STF torn\u00e1-lo r\u00e9u por suposto golpe de Estado | LINHA DE FRENTE",
                    "description": "O Supremo Tribunal Federal decidiu, por unanimidade, tornar Jair Bolsonaro e seus aliados r\u00e9us por suposta tentativa de golpe de Estado. O ex-presidente falou nesta quarta-feira (26) sobre o assunto e afirmou que \u201cn\u00e3o tinha inten\u00e7\u00e3o nenhuma de parar o Brasil\u201d durante os protestos, al\u00e9m de comentar os atos de 8 de janeiro.\n\n\nConfira o Linha de Frente na \u00edntegra em: https://youtube.com/live/dYod8g46Qqk\n\nSiga o canal \"Jovem Pan News\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaAxUvrGJP8Fz9QZH93S\n\nBaixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttps://www.youtube.com/c/jovempannews\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/jovempannews\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\nTikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@jovempannews\n\nKwai:\nhttps://www.kwai.com/@jovempannews\n\n#JovemPan\n #LinhaDeFrente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842401",
                "likeCount": "35627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OHSG6z4_xlmjowQmnY0MOvexmd0",
            "id": "mSAwauJmOY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T01:34:04Z",
                "channelId": "UC7w7BgoRezBZV-2bzrzLhEg",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: CEARENSE S\u00c9RIE B - 2025 | QUARTAS DE FINAL | CRATO X CAUCAIA | 27/03/2025",
                "description": "Inscreva-se no canal oficial da Federa\u00e7\u00e3o Cearense de Futebol e fique por dentro de tudo que acontece no Futebol Cearense \nhttps://www.youtube.com/fcffutebol\n\nAcesse nosso site oficial:\nhttp://futebolcearense.com.br\n\nSiga Nossas Redes Sociais\nTwitter: https://twitter.com/fcfutebol\nFacebook: https://www.facebook.com/fcfutebol\nInstagram: https://www.instagram.com/fcfoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/fcffutebol\n\nEdi\u00e7\u00e3o e Imagens: Jaime Sena e Patr\u00edcia Castro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCF",
                "tags": [
                    "Futebol Cearense",
                    "FCF TV",
                    "BaseVemForte",
                    "Cearense1XBET2022"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: CEARENSE S\u00c9RIE B - 2025 | QUARTAS DE FINAL | CRATO X CAUCAIA | 27/03/2025",
                    "description": "Inscreva-se no canal oficial da Federa\u00e7\u00e3o Cearense de Futebol e fique por dentro de tudo que acontece no Futebol Cearense \nhttps://www.youtube.com/fcffutebol\n\nAcesse nosso site oficial:\nhttp://futebolcearense.com.br\n\nSiga Nossas Redes Sociais\nTwitter: https://twitter.com/fcfutebol\nFacebook: https://www.facebook.com/fcfutebol\nInstagram: https://www.instagram.com/fcfoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/fcffutebol\n\nEdi\u00e7\u00e3o e Imagens: Jaime Sena e Patr\u00edcia Castro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48544",
                "likeCount": "1180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q21uSEoLvSDhi4sJ017FSGYJdoE",
            "id": "_ecpq4t7MAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:00:42Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "O LUGAR DE ADO\u00c7\u00c3O do Toca Boca ESCONDE UM MIST\u00c9RIO!",
                "description": "Fomos adotar um novo animal de estima\u00e7\u00e3o no Toca Boca! Mas chegando l\u00e1 percebemos que ali escondia um mist\u00e9rio!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O LUGAR DE ADO\u00c7\u00c3O do Toca Boca ESCONDE UM MIST\u00c9RIO!",
                    "description": "Fomos adotar um novo animal de estima\u00e7\u00e3o no Toca Boca! Mas chegando l\u00e1 percebemos que ali escondia um mist\u00e9rio!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108762",
                "likeCount": "3309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C0wq8kuulpmQaXoaDihYzcynIWE",
            "id": "lduJWFc4okU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:08Z",
                "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ",
                "title": "Raphaela Santos e Seu Desejo - Di\u00e1rio - Chama no Breg\u00e3o - EP 2",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/ChamanoBregaoEp02\n\nDi\u00e1rio\nComposi\u00e7\u00e3o: Zeca Pinheiro\n\nVou arrancar do meu di\u00e1rio\nAs folhas que escrevi falando de voc\u00ea\nVou devolver a sua foto pra n\u00e3o olhar pra te esquecer\n\nEu vou tirar voc\u00ea de mim\nOu nas suas cartas de amor vou dar um fim\nSe acabou pra que guardar\nLembran\u00e7as suas que me fazem chorar\n\nVou arrancar do meu di\u00e1rio\nAs folhas que escrevi falando de voc\u00ea\nVou devolver a sua foto pra n\u00e3o olhar pra te esquecer\n\nEu vou tirar voc\u00ea de mim\nOu nas suas cartas de amor vou dar um fim\nSe acabou pra que guardar\nLembran\u00e7as suas que me fazem chorar\n\nDecidi tirar voc\u00ea da minha vida\nN\u00e3o tem volta, \u00e9 pra valer\nT\u00f4 decidida\n\n#RaphaelaSantos #Di\u00e1rio #ChamanoBreg\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lduJWFc4okU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lduJWFc4okU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lduJWFc4okU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lduJWFc4okU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Raphaela Santos",
                "tags": [
                    "Raphaela Santos",
                    "A Favorita",
                    "Ep Novo Raphaela Santos",
                    "Musica Nova Raphaela Santos",
                    "raphaela",
                    "rafaela",
                    "2025",
                    "Musica Nova",
                    "Brega",
                    "Breg\u00e3o",
                    "Bregao",
                    "Arrocha",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Natanzinho",
                    "Natazinho Lima",
                    "Opini\u00e3o",
                    "Pense o Que Quiser de Mim",
                    "Fa\u00e7a o que quiser de mim",
                    "fa\u00e7a o que voc\u00ea quiser",
                    "Se me quiser vai ser assim",
                    "Viral",
                    "hits br",
                    "Wesley no brega",
                    "Meu Jeito de Amar",
                    "Sou Assim N\u00e3o Vou Mudar",
                    "Minha Opini\u00e3o",
                    "Lama",
                    "Voc\u00ea Lembra",
                    "Lembra",
                    "Eu Era",
                    "Amor",
                    "Existe",
                    "Contigo",
                    "Quero",
                    "Ficar",
                    "Di\u00e1rio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Raphaela Santos e Seu Desejo - Di\u00e1rio - Chama no Breg\u00e3o - EP 2",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/ChamanoBregaoEp02\n\nDi\u00e1rio\nComposi\u00e7\u00e3o: Zeca Pinheiro\n\nVou arrancar do meu di\u00e1rio\nAs folhas que escrevi falando de voc\u00ea\nVou devolver a sua foto pra n\u00e3o olhar pra te esquecer\n\nEu vou tirar voc\u00ea de mim\nOu nas suas cartas de amor vou dar um fim\nSe acabou pra que guardar\nLembran\u00e7as suas que me fazem chorar\n\nVou arrancar do meu di\u00e1rio\nAs folhas que escrevi falando de voc\u00ea\nVou devolver a sua foto pra n\u00e3o olhar pra te esquecer\n\nEu vou tirar voc\u00ea de mim\nOu nas suas cartas de amor vou dar um fim\nSe acabou pra que guardar\nLembran\u00e7as suas que me fazem chorar\n\nDecidi tirar voc\u00ea da minha vida\nN\u00e3o tem volta, \u00e9 pra valer\nT\u00f4 decidida\n\n#RaphaelaSantos #Di\u00e1rio #ChamanoBreg\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96885",
                "likeCount": "7536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mS8YO95qDgAZ0JW1MCJrJGRI-48",
            "id": "Fdkcu8QsAQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:15:57Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ARGENTINA 4 X 1 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                "description": "Brasil \u00e9 dominado pela Argentina e sofre goleada hist\u00f3rica em Buenos Aires. Sele\u00e7\u00e3o tem p\u00e9ssima atua\u00e7\u00e3o no Monumental, perde por 4 a 1 e v\u00ea Dorival J\u00fanior balan\u00e7ar no cargo; Argentina est\u00e1 classificada para a Copa\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/25-03-2025/argentina-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Argentina #Brasil #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "Argentina",
                    "Dorival",
                    "De Paul",
                    "Marquinhos",
                    "Raphinha",
                    "Vini Jr",
                    "Scaloni",
                    "Messi",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA 4 X 1 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                    "description": "Brasil \u00e9 dominado pela Argentina e sofre goleada hist\u00f3rica em Buenos Aires. Sele\u00e7\u00e3o tem p\u00e9ssima atua\u00e7\u00e3o no Monumental, perde por 4 a 1 e v\u00ea Dorival J\u00fanior balan\u00e7ar no cargo; Argentina est\u00e1 classificada para a Copa\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/25-03-2025/argentina-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Argentina #Brasil #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3153183",
                "likeCount": "68810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AWb1e_BN8EbqdKbta1jph4BmvOE",
            "id": "vgg61D3HEfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Cliente xingada e Jacquin encurralado por gar\u00e7om: Os Melhores Momentos do Dona Acaraj\u00e9",
                "description": "Veja os melhores momentos do 7\u00b0 epis\u00f3dio da nova temporada de Pesadelo na Cozinha, no Dona Acaraj\u00e9, zona norte de S\u00e3o Paulo.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Dona Acaraj\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cliente xingada e Jacquin encurralado por gar\u00e7om: Os Melhores Momentos do Dona Acaraj\u00e9",
                    "description": "Veja os melhores momentos do 7\u00b0 epis\u00f3dio da nova temporada de Pesadelo na Cozinha, no Dona Acaraj\u00e9, zona norte de S\u00e3o Paulo.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212534",
                "likeCount": "3790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oE27G9tjFPaX7-PLKHUd9E53jaM",
            "id": "c6twXz9qZbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:11:28Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b 4x1 - BRASIL \u00c9 HUMILHADO PELA ARGENTINA! | Par\u00f3dia I Will Survive - Gloria Gaynor",
                "description": "Registre-se na Stake: https://media1.stakeaffiliates-br.com/redirect.aspx?pid=4485&bid=1483\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"I Will Survive\" de Gloria Gaynor. Falaram que ia ser \"porrada neles\" mas eu s\u00f3 vi \"porrada deles\"... Brasil foi humilhado pela Argentina por 4x1 no Monumental de Nu\u00f1ez, em um dos maiores vexames j\u00e1 vistos da nossa Sele\u00e7\u00e3o. Imagina se o Messi tivesse jogado, ver\u00edamos outro 7x1? T\u00e1 dif\u00edcil acreditar no hexa desse jeito, Dorival...\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=FsUa8P-L2Ag\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Dorival: Abner Dourado/Pera Photo Press\n- Foto Enzo: Abner Dourado/Pera Photo Press\n- Foto Raphinha: Abner Dourado/Pera Photo Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Matheus Cunha (0'19\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Raphinha (1'15\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Simeone (1'43\"): Miguel Pessoa/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Simeone (1'45\"): Miguel Pessoa/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Dorival (2'15\"): Leco Viana/Thenews2/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMeu Deus, eu s\u00f3 rezei\nPra n\u00e3o levar mais\nPodia ser um 7x1 na casa dos rivais\nMalandro mesmo foi o Neymar que arrumou essa les\u00e3o\nA Sele\u00e7\u00e3o\nVirou o Vasco, meu irm\u00e3o\n\nOuvi ol\u00e9\nJ\u00e1 no come\u00e7o\nDe Paul sozinho pegou o meio-campo do Brasil e virou do avesso\nA Argentina teve d\u00f3\nBrasa jogou igual juvenil\nCocei meu saco e tive mais posse de bola que o Brasil\n\nGeral esperou\nSangue no z\u00f3i\nMas s\u00f3 que na real\nO sangue foi no fiof\u00f3 \ud83d\udc4c\n\nRaphinha avisou que ia ter porrada e tudo mais\nEle s\u00f3 n\u00e3o falou\nQue ia ser na gente e por tr\u00e1s\n\nDe 4, ai!\nMas Deus \u00e9 pai\nPois se o Messi entra em campo\nIa ser 5, 6 ou mais\n\nQuis o mister do Madrid\nE acordei com o Dori\nQuando ele cai?\nDori, bye bye\nHey, hey\n \nBrasil teve 3 eras, uma do Pel\u00e9\nNa outra, Baixinho, Ronaldinhos, alegria com samba no p\u00e9\nAgora \u00e9... \nJ\u00e1 era!\n\nMeu av\u00f4 viu o Rei Pel\u00e9\nAmassar os rivais\nJ\u00e1 eu vou ver \u00e9 um terapeuta, eu n\u00e3o aguento mais\nChama o Jesus pra nos salvar, mas tem que ser o l\u00e1 do c\u00e9u\nQue o Brasa prime\nEmpacotou, descansa em paz\n\nDesde o gatinho\nNada fluiu\nT\u00e1 vendo uns cone amarelo? \u00c9 o time do Brasil\nLevamos gol at\u00e9 do t\u00e9cnico do Atletico de Madrid\nPe\u00e7o um minuto de sil\u00eancio pra morte da Canarinho\n\nRapha, meu bro\nQuer Ballon d'Or?\nLiga pro Ribamar\nPra aprender a meter gol\n\nPor Maradona a Argentina deu o g\u00e1s\nAqui Pel\u00e9 se foi\nE o Brasil foi logo atr\u00e1s\n\nMe ajuda, oh, Pai\nN\u00e3o aguento mais\nDori n\u00e3o ganha nem se for\nTreinando um time de Jedi\n\nT\u00e1 acabando com o Brasil\nParece o vil\u00e3o de Rio\nQuando ele cai?\nDori, bye bye\nDori, bye bye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "brasil x argentina",
                    "melhores momentos argentina e brasil",
                    "argentina 4x1 brasil",
                    "memes argentina vs brasil",
                    "memes argentina 4x1 brasil",
                    "parodia i will survive",
                    "raphinha porrada argentina",
                    "raphinha rom\u00e1rio",
                    "dorival jr demitido",
                    "goleada argentina brasil",
                    "futparodias brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "vexame brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b 4x1 - BRASIL \u00c9 HUMILHADO PELA ARGENTINA! | Par\u00f3dia I Will Survive - Gloria Gaynor",
                    "description": "Registre-se na Stake: https://media1.stakeaffiliates-br.com/redirect.aspx?pid=4485&bid=1483\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"I Will Survive\" de Gloria Gaynor. Falaram que ia ser \"porrada neles\" mas eu s\u00f3 vi \"porrada deles\"... Brasil foi humilhado pela Argentina por 4x1 no Monumental de Nu\u00f1ez, em um dos maiores vexames j\u00e1 vistos da nossa Sele\u00e7\u00e3o. Imagina se o Messi tivesse jogado, ver\u00edamos outro 7x1? T\u00e1 dif\u00edcil acreditar no hexa desse jeito, Dorival...\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=FsUa8P-L2Ag\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Dorival: Abner Dourado/Pera Photo Press\n- Foto Enzo: Abner Dourado/Pera Photo Press\n- Foto Raphinha: Abner Dourado/Pera Photo Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Matheus Cunha (0'19\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Raphinha (1'15\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Simeone (1'43\"): Miguel Pessoa/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Simeone (1'45\"): Miguel Pessoa/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Dorival (2'15\"): Leco Viana/Thenews2/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMeu Deus, eu s\u00f3 rezei\nPra n\u00e3o levar mais\nPodia ser um 7x1 na casa dos rivais\nMalandro mesmo foi o Neymar que arrumou essa les\u00e3o\nA Sele\u00e7\u00e3o\nVirou o Vasco, meu irm\u00e3o\n\nOuvi ol\u00e9\nJ\u00e1 no come\u00e7o\nDe Paul sozinho pegou o meio-campo do Brasil e virou do avesso\nA Argentina teve d\u00f3\nBrasa jogou igual juvenil\nCocei meu saco e tive mais posse de bola que o Brasil\n\nGeral esperou\nSangue no z\u00f3i\nMas s\u00f3 que na real\nO sangue foi no fiof\u00f3 \ud83d\udc4c\n\nRaphinha avisou que ia ter porrada e tudo mais\nEle s\u00f3 n\u00e3o falou\nQue ia ser na gente e por tr\u00e1s\n\nDe 4, ai!\nMas Deus \u00e9 pai\nPois se o Messi entra em campo\nIa ser 5, 6 ou mais\n\nQuis o mister do Madrid\nE acordei com o Dori\nQuando ele cai?\nDori, bye bye\nHey, hey\n \nBrasil teve 3 eras, uma do Pel\u00e9\nNa outra, Baixinho, Ronaldinhos, alegria com samba no p\u00e9\nAgora \u00e9... \nJ\u00e1 era!\n\nMeu av\u00f4 viu o Rei Pel\u00e9\nAmassar os rivais\nJ\u00e1 eu vou ver \u00e9 um terapeuta, eu n\u00e3o aguento mais\nChama o Jesus pra nos salvar, mas tem que ser o l\u00e1 do c\u00e9u\nQue o Brasa prime\nEmpacotou, descansa em paz\n\nDesde o gatinho\nNada fluiu\nT\u00e1 vendo uns cone amarelo? \u00c9 o time do Brasil\nLevamos gol at\u00e9 do t\u00e9cnico do Atletico de Madrid\nPe\u00e7o um minuto de sil\u00eancio pra morte da Canarinho\n\nRapha, meu bro\nQuer Ballon d'Or?\nLiga pro Ribamar\nPra aprender a meter gol\n\nPor Maradona a Argentina deu o g\u00e1s\nAqui Pel\u00e9 se foi\nE o Brasil foi logo atr\u00e1s\n\nMe ajuda, oh, Pai\nN\u00e3o aguento mais\nDori n\u00e3o ganha nem se for\nTreinando um time de Jedi\n\nT\u00e1 acabando com o Brasil\nParece o vil\u00e3o de Rio\nQuando ele cai?\nDori, bye bye\nDori, bye bye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253983",
                "likeCount": "25217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1GjmX_bGx8qQx_Jscdcebm0ODws",
            "id": "tezs2FsIxgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:30:07Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A \u2013 Nintendo Direct 3.27.2025",
                "description": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A releases on Nintendo Switch later this year.\n\nWelcome to Lumiose City, where skilled Trainers participate in the Z-A Royale, a tournament where you\u2019ll rank up via unique new Pok\u00e9mon battles that happen in real time and can feature Mega Evolutions!\n\n#PokemonLegendsZA #NintendoSwitch #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A \u2013 Nintendo Direct 3.27.2025",
                    "description": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A releases on Nintendo Switch later this year.\n\nWelcome to Lumiose City, where skilled Trainers participate in the Z-A Royale, a tournament where you\u2019ll rank up via unique new Pok\u00e9mon battles that happen in real time and can feature Mega Evolutions!\n\n#PokemonLegendsZA #NintendoSwitch #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1050333",
                "likeCount": "44110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lcVU3LNSfXk0ZnBzNDYAvobn9tk",
            "id": "DdoW8qdeZ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T19:17:56Z",
                "channelId": "UCWh1rB6PKbMp2AkCMR4E_-Q",
                "title": "\ud83d\udd34 COPA MOBILE GWL \ud83d\udd34 GRUPOS B x C - Free Fire",
                "description": "COPA MOBILE GWL - GRUPOS B x C - Free Fire\n\nA Melhor Op\u00e7\u00e3o Para Gamers:\nhttps://www.reidoscoins.com.br/\n\nTIMES JOGANDO HOJE:\n\nCORINTHIANS\nW7M\nSAVEX\nINFLUENCE RAGE\nVASCO\nVIELA GAMING\nLOUD\nPAIN GAMING\nALPHA7\nALFA 34\nUNION MAZE\nSAVEX BASE\n\n\nNossos Casters!\nCarlos Andrade - @nrcarlosandrade\nAstrid - @astridszz\n\nSiga a Liga GWL!\nInstagram: @liga.gwl\nX: @liga_gwl\n\nTrof\u00e9u \u00e9 Arke:\n@arketrofeus\n\n#LigaGWL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdoW8qdeZ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdoW8qdeZ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdoW8qdeZ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdoW8qdeZ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdoW8qdeZ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liga GWL",
                "tags": [
                    "GWL",
                    "campeonato free fire",
                    "fora da safe",
                    "wb",
                    "final campeonato",
                    "e1",
                    "gwl campeonato",
                    "gel campeonato",
                    "liga mobile",
                    "liga gwl",
                    "gwl mobile",
                    "campeonato emulador",
                    "xtreino",
                    "liga mobile gwl",
                    "copa mobile gwl",
                    "corinthians free fire",
                    "fluxo",
                    "fluxo mobile",
                    "pain free fire",
                    "narrador de free fire",
                    "carlos andrade",
                    "ffws brasil",
                    "ffws",
                    "qualifier gwl",
                    "mundial de free fire",
                    "mibr",
                    "loud",
                    "campeonato",
                    "free fire",
                    "serie a",
                    "treino",
                    "gwl",
                    "liga gel",
                    "lbff",
                    "garena",
                    "comunidade",
                    "fds"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 COPA MOBILE GWL \ud83d\udd34 GRUPOS B x C - Free Fire",
                    "description": "COPA MOBILE GWL - GRUPOS B x C - Free Fire\n\nA Melhor Op\u00e7\u00e3o Para Gamers:\nhttps://www.reidoscoins.com.br/\n\nTIMES JOGANDO HOJE:\n\nCORINTHIANS\nW7M\nSAVEX\nINFLUENCE RAGE\nVASCO\nVIELA GAMING\nLOUD\nPAIN GAMING\nALPHA7\nALFA 34\nUNION MAZE\nSAVEX BASE\n\n\nNossos Casters!\nCarlos Andrade - @nrcarlosandrade\nAstrid - @astridszz\n\nSiga a Liga GWL!\nInstagram: @liga.gwl\nX: @liga_gwl\n\nTrof\u00e9u \u00e9 Arke:\n@arketrofeus\n\n#LigaGWL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64740",
                "likeCount": "3960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z_nKPmJ0y8pv0cEhXMtqowsCyqQ",
            "id": "VlXqmT_aOKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:21:00Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"SAIU AGORA A INFORMA\u00c7\u00c3O, gente! O Jorge Jesus...\" OLHA essa NOT\u00cdCIA sobre Sele\u00e7\u00e3o, Ancelotti e CBF!",
                "description": "Carlo Ancelotti ou Jorge Jesus na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira? Segundo informa\u00e7\u00f5es, a CBF tem o italiano como Plano A e j\u00e1 trata o portugu\u00eas como Plano B para substituir Dorival J\u00fanior no comando t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o. Jesus, inclusive, toparia at\u00e9 deixar o Al-Hilal antes da disputa do Mundial de Clubes, algo que Ancelotti n\u00e3o far\u00e1. Veja o debate sobre o assunto no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/VlXqmT_aOKY\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Divulga\u00e7\u00e3o/Al-Hilal, Divulga\u00e7\u00e3o/Fifa e Divulga\u00e7\u00e3o/Real Madrid \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlXqmT_aOKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlXqmT_aOKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlXqmT_aOKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlXqmT_aOKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VlXqmT_aOKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "argentina",
                    "Brasil x argentina",
                    "brasil e argentina",
                    "argentina x brasil",
                    "argentina e brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "dorival",
                    "dorival demitido",
                    "dorival junior",
                    "bate pronto",
                    "jovem pan esportes",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti na sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar sele\u00e7\u00e3o",
                    "mauro cezar dorival",
                    "jorge jesus",
                    "jorge jesus na sele\u00e7\u00e3o",
                    "pilulabatepronto",
                    "novo t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o",
                    "informa\u00e7\u00f5es",
                    "neymar",
                    "bruno_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"SAIU AGORA A INFORMA\u00c7\u00c3O, gente! O Jorge Jesus...\" OLHA essa NOT\u00cdCIA sobre Sele\u00e7\u00e3o, Ancelotti e CBF!",
                    "description": "Carlo Ancelotti ou Jorge Jesus na Sele\u00e7\u00e3o Brasileira? Segundo informa\u00e7\u00f5es, a CBF tem o italiano como Plano A e j\u00e1 trata o portugu\u00eas como Plano B para substituir Dorival J\u00fanior no comando t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o. Jesus, inclusive, toparia at\u00e9 deixar o Al-Hilal antes da disputa do Mundial de Clubes, algo que Ancelotti n\u00e3o far\u00e1. Veja o debate sobre o assunto no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/VlXqmT_aOKY\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Divulga\u00e7\u00e3o/Al-Hilal, Divulga\u00e7\u00e3o/Fifa e Divulga\u00e7\u00e3o/Real Madrid \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "699540",
                "likeCount": "25545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eizatGkhaqfeWN1RpJqbhbzVUwI",
            "id": "wz2jbQPvkkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:59:38Z",
                "channelId": "UC9tE0DCnWW7N-yiqVmnoyfA",
                "title": "Jun\u00e7\u00e3o Venenosa",
                "description": "Provided to YouTube by TAO Music\n\nJun\u00e7\u00e3o Venenosa \u00b7 Mc Kevin \u00b7 MC Hariel\n\nPassado & Presente\n\n\u2117 WMD\n\nReleased on: 2021-05-21\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Kevin - Topic",
                "tags": [
                    "Mc Kevin",
                    "MC Hariel",
                    "Passado & Presente",
                    "Jun\u00e7\u00e3o Venenosa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jun\u00e7\u00e3o Venenosa",
                    "description": "Provided to YouTube by TAO Music\n\nJun\u00e7\u00e3o Venenosa \u00b7 Mc Kevin \u00b7 MC Hariel\n\nPassado & Presente\n\n\u2117 WMD\n\nReleased on: 2021-05-21\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33465",
                "likeCount": "346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xHTZWNyTwmnSCfY5R9XTXeC8RWs",
            "id": "aZXBFirj6b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:03Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                    "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7374528",
                "likeCount": "408423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pCfLdg_poGAwZ6-8qRkBM_uBxtg",
            "id": "XfWetQ2LfaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T19:50:20Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "Barcelona vs. Wolfsburg | UEFA Women's Champions League 2024-25: Cuartos De Final Vuelta",
                "description": "Barcelona vs. Wolfsburg -- Stream de la UEFA Women\u2019s Champions League | 27 de marzo de 2025.\n\nSuscr\u00edbete a DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nS\u00edguenos en redes sociales \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfWetQ2LfaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfWetQ2LfaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfWetQ2LfaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfWetQ2LfaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XfWetQ2LfaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "uwcl",
                    "womens champions league",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "watch",
                    "full match",
                    "champions league",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "women's football",
                    "soccer",
                    "goals",
                    "live",
                    "recap",
                    "sport",
                    "free",
                    "WoSo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona vs. Wolfsburg | UEFA Women's Champions League 2024-25: Cuartos De Final Vuelta",
                    "description": "Barcelona vs. Wolfsburg -- Stream de la UEFA Women\u2019s Champions League | 27 de marzo de 2025.\n\nSuscr\u00edbete a DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nS\u00edguenos en redes sociales \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458762",
                "likeCount": "8085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LtMytA2zahlGt6BeQvJLBj827Oc",
            "id": "itzR-oMO_Lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T13:01:07Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "EU E GAEL FOMOS ATR\u00c1S DAS FADAS NO MINECRAFT #3.44",
                "description": "\ud83d\udcda FA\u00c7A PARTE DO CLUBE DO LIVRO FN\nDescubra hist\u00f3rias incr\u00edveis e compartilhe sua paix\u00e3o pela leitura! Acesse agora: www.clubefn.com.br\n\n\ud83d\udc49 Cole\u00e7\u00e3o Exclusiva de Volta da Saga: Garanta j\u00e1 sua camiseta e produtos com estampas exclusivas em http://www.felipeneto.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU E GAEL FOMOS ATR\u00c1S DAS FADAS NO MINECRAFT #3.44",
                    "description": "\ud83d\udcda FA\u00c7A PARTE DO CLUBE DO LIVRO FN\nDescubra hist\u00f3rias incr\u00edveis e compartilhe sua paix\u00e3o pela leitura! Acesse agora: www.clubefn.com.br\n\n\ud83d\udc49 Cole\u00e7\u00e3o Exclusiva de Volta da Saga: Garanta j\u00e1 sua camiseta e produtos com estampas exclusivas em http://www.felipeneto.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534198",
                "likeCount": "44089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KX-sYDJkw0G0F5uggnN8N3MPHo",
            "id": "3gudXgt5bjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:07Z",
                "channelId": "UCbcqRrT5zquRLfrRqI90yFw",
                "title": "A CULPA \u00c9 DA PREMIER LEAGUE!",
                "description": "Aproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gudXgt5bjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gudXgt5bjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gudXgt5bjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gudXgt5bjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Jorge Iggor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CULPA \u00c9 DA PREMIER LEAGUE!",
                    "description": "Aproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137163",
                "likeCount": "18802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TRN-QLdLtXliqZ8z4BpHNR1vkw0",
            "id": "nmwAhBxakw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:20:04Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Metroid Prime 4: Beyond \u2013 Nintendo Direct 3.27.2025",
                "description": "Metroid Prime 4: Beyond is launching on Nintendo Switch in 2025. Wishlist today: https://www.nintendo.com/us/store/products/metroid-prime-4-beyond-switch/?utm_source=SW&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=A1013-01&utm_id=A1013-01\n\nHarness Samus Aran's new psychic abilities to survive the mysterious planet of Viewros and find a way home when Metroid Prime 4: Beyond comes to Nintendo Switch in 2025.\n\n#MetroidPrime4 #NintendoSwitch #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmwAhBxakw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmwAhBxakw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmwAhBxakw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmwAhBxakw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmwAhBxakw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Metroid Prime 4: Beyond \u2013 Nintendo Direct 3.27.2025",
                    "description": "Metroid Prime 4: Beyond is launching on Nintendo Switch in 2025. Wishlist today: https://www.nintendo.com/us/store/products/metroid-prime-4-beyond-switch/?utm_source=SW&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=A1013-01&utm_id=A1013-01\n\nHarness Samus Aran's new psychic abilities to survive the mysterious planet of Viewros and find a way home when Metroid Prime 4: Beyond comes to Nintendo Switch in 2025.\n\n#MetroidPrime4 #NintendoSwitch #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "719340",
                "likeCount": "33902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXXEWo6kUwHdwQv43f6dNW5RYS4",
            "id": "UkuSbsLIM3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T23:31:01Z",
                "channelId": "UCvmWNQH4c2T3Triih3lftiw",
                "title": "O QUE TEM DEBAIXO das PIR\u00c2MIDES e as NOVAS DESCOBERTAS ARQUEOL\u00d3GICAS - SERGIO SACANI e LUCAS",
                "description": "S\u00c9RGIO SACANI \u00e9 geof\u00edsico e LUCAS FONSECA \u00e9 engenheiro espacial. Eles v\u00e3o bater um papo sobre a expedi\u00e7\u00e3o de retorno dos astronautas que estavam presos na ISS. J\u00e1 o Vilela est\u00e1 preso no por\u00e3o h\u00e1 5 anos. \n\nASSISTA a este epis\u00f3dio completo:\nhttps://youtube.com/live/RikHD4hklEU\n\nPROMO\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE M\u00caS DO CONSUMIDOR INSIDER - Compre 2 camisetas Tech e ganhe mais uma de brinde!!! #InsiderStore - Apenas pelo link: https://creators.insiderstore.com.br/INTELIGENCIA-ESPMARCO\n\n\ud83d\udca1Inscreva-se para acompanhar o lan\u00e7amento da Assinatura Vital\u00edcia da Estrat\u00e9gia Concursos - https://estra.ink/422NEwb\n\nContato: inteligencialimitada@gmail.com\n\nQuer mandar presentes para n\u00f3s? A/C Rog\u00e9rio Vilela\n\nCAIXA POSTAL\nCaixa Postal: 81969\nCEP: 05619-970\nS\u00e3o Paulo - SP\n\n# #InteligenciaLtda #Podcast \n----------\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: F\u00e1brica de Quadrinhos\nANFITRI\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela | Siga no Instagram: @vilela\nEDI\u00c7\u00c3O: Yasmin, Gabriel e Wander\nPRODU\u00c7\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela\nROTEIRO: Fabio Mantoanelli",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Intelig\u00eancia [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "podcast",
                    "Rog\u00e9rio Vilela",
                    "conversa",
                    "bate papo",
                    "inteligencia",
                    "inteligencia limitada",
                    "inteligencia ltda",
                    "convidados",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "Cortes",
                    "cortes podpah",
                    "historia da explora\u00e7\u00e3o espacial",
                    "explora\u00e7\u00e3o espacial",
                    "sergio sacani",
                    "lucas fonseca",
                    "astronautas resgatados"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O QUE TEM DEBAIXO das PIR\u00c2MIDES e as NOVAS DESCOBERTAS ARQUEOL\u00d3GICAS - SERGIO SACANI e LUCAS",
                    "description": "S\u00c9RGIO SACANI \u00e9 geof\u00edsico e LUCAS FONSECA \u00e9 engenheiro espacial. Eles v\u00e3o bater um papo sobre a expedi\u00e7\u00e3o de retorno dos astronautas que estavam presos na ISS. J\u00e1 o Vilela est\u00e1 preso no por\u00e3o h\u00e1 5 anos. \n\nASSISTA a este epis\u00f3dio completo:\nhttps://youtube.com/live/RikHD4hklEU\n\nPROMO\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE M\u00caS DO CONSUMIDOR INSIDER - Compre 2 camisetas Tech e ganhe mais uma de brinde!!! #InsiderStore - Apenas pelo link: https://creators.insiderstore.com.br/INTELIGENCIA-ESPMARCO\n\n\ud83d\udca1Inscreva-se para acompanhar o lan\u00e7amento da Assinatura Vital\u00edcia da Estrat\u00e9gia Concursos - https://estra.ink/422NEwb\n\nContato: inteligencialimitada@gmail.com\n\nQuer mandar presentes para n\u00f3s? A/C Rog\u00e9rio Vilela\n\nCAIXA POSTAL\nCaixa Postal: 81969\nCEP: 05619-970\nS\u00e3o Paulo - SP\n\n# #InteligenciaLtda #Podcast \n----------\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: F\u00e1brica de Quadrinhos\nANFITRI\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela | Siga no Instagram: @vilela\nEDI\u00c7\u00c3O: Yasmin, Gabriel e Wander\nPRODU\u00c7\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela\nROTEIRO: Fabio Mantoanelli"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1415840",
                "likeCount": "64487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "efguUHiQaISTrSl7uGfQO75zWTo",
            "id": "26xAiXw-odQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T22:00:01Z",
                "channelId": "UCbtlMIfdRVxPXZ1nI8NBN2A",
                "title": "PROVANDO MAIS PIZZAS REGIONAIS: O DESAFIO CONTINUA! | Brino e Quatroque s\u00e3o Coisa Nossa",
                "description": "Voc\u00eas pediram e a gente atendeu: o desafio das pizzas regionais est\u00e1 de volta! \ud83c\udf55 Brino e Thiago Quatroque enfrentam mais uma rodada de sabores incr\u00edveis de diferentes regi\u00f5es do Brasil, tentando adivinhar de onde cada pizza veio. \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir acertar dessa vez ou v\u00e3o se confundir com os sabores \u00fanicos? Prepare-se para muita divers\u00e3o, rea\u00e7\u00f5es inesperadas e, claro, aquele suspense que s\u00f3 esse desafio pode trazer! N\u00e3o esquece de deixar seu palpite nos coment\u00e1rios e participar dessa jornada deliciosa com a gente!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26xAiXw-odQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26xAiXw-odQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26xAiXw-odQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26xAiXw-odQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/26xAiXw-odQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa Nossa",
                "tags": [
                    "guarana",
                    "guarana antarctica",
                    "memes",
                    "games",
                    "zuera",
                    "brasil",
                    "estudando o brasileiro",
                    "raio brasilizante",
                    "gameme show",
                    "coisa nossa",
                    "a coisa \u00e9 nossa",
                    "coisa nossa tente n\u00e3o rir",
                    "guaran\u00e1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROVANDO MAIS PIZZAS REGIONAIS: O DESAFIO CONTINUA! | Brino e Quatroque s\u00e3o Coisa Nossa",
                    "description": "Voc\u00eas pediram e a gente atendeu: o desafio das pizzas regionais est\u00e1 de volta! \ud83c\udf55 Brino e Thiago Quatroque enfrentam mais uma rodada de sabores incr\u00edveis de diferentes regi\u00f5es do Brasil, tentando adivinhar de onde cada pizza veio. \n\nSer\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir acertar dessa vez ou v\u00e3o se confundir com os sabores \u00fanicos? Prepare-se para muita divers\u00e3o, rea\u00e7\u00f5es inesperadas e, claro, aquele suspense que s\u00f3 esse desafio pode trazer! N\u00e3o esquece de deixar seu palpite nos coment\u00e1rios e participar dessa jornada deliciosa com a gente!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113457",
                "likeCount": "13244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "agXNDJDDTlXF7y-QhzrqBhmUwfY",
            "id": "mwISJRNynW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T19:54:03Z",
                "channelId": "UC48mLXk1ASg1EQbaS3MheWQ",
                "title": "Como votaram os ministros do STF no julgamento que tornou Bolsonaro r\u00e9u",
                "description": "COBERTURA AO VIVO: https://valor.globo.com/politica/ao-vivo/2025/03/25/bolsonaro-julgamento-stf-ao-vivo.ghtml\nLEIA MAIS: https://valor.globo.com/politica/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwISJRNynW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwISJRNynW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwISJRNynW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwISJRNynW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mwISJRNynW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valor Econ\u00f4mico",
                "tags": [
                    "Valor Econ\u00f4mico",
                    "Valor economico",
                    "STF",
                    "Supremo Tribunal Federal",
                    "PGR",
                    "Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica",
                    "Alexandre de Moraes",
                    "Fl\u00e1vio Dino",
                    "Luiz Fux",
                    "C\u00e1rmen L\u00facia",
                    "Cristiano Zanin",
                    "Bolsonaro",
                    "Jair Bolsonaro",
                    "8 de Janeiro",
                    "Tentativa de Golpe"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Como votaram os ministros do STF no julgamento que tornou Bolsonaro r\u00e9u",
                    "description": "COBERTURA AO VIVO: https://valor.globo.com/politica/ao-vivo/2025/03/25/bolsonaro-julgamento-stf-ao-vivo.ghtml\nLEIA MAIS: https://valor.globo.com/politica/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110096",
                "likeCount": "2513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xLe94rnOsd4q20iZhIl1oN9HsA8",
            "id": "9odk7q1h1cY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T02:03:44Z",
                "channelId": "UCVQA27rF-1I-10ArkI5xatQ",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | PENEDENSE X CSE - 26/03/25 - FINAL | COPA ALAGOAS 2025 | #LIVE",
                "description": "Jogo Penedense x CSE ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o Penedense x CSE \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#PenedensexCSE #CopaAlagoas #NNPlay #NNPlaySports\n\n#PenedensexCSE\n#CopaAlagoas\n#CSE\n#JogoDoCSE\n#JogoDoPenedense\n#Penedense\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9odk7q1h1cY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9odk7q1h1cY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9odk7q1h1cY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9odk7q1h1cY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9odk7q1h1cY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NN Play",
                "tags": [
                    "Nn Play",
                    "R\u00e1dio NN",
                    "Futebol NN Play",
                    "Futebol R\u00e1dio NN",
                    "Ao vivo e com imagens",
                    "Ao vivo",
                    "Copa Alagoas",
                    "Arapiraca",
                    "Alagoas",
                    "CSE",
                    "CSE Ao vivo",
                    "CSE com Imagem",
                    "Jogo do CSE",
                    "Final",
                    "Final da Copa Alagoas",
                    "Jogo da Final da Copa Alagoas",
                    "Penedense x CSE",
                    "Penedense e CSE",
                    "Transmiss\u00e3o Penedense e CSE",
                    "Assistir Penedense e CSE",
                    "Jogo do Penedense e CSE",
                    "Penedense e CSE Ao vivo",
                    "Penedense e CSE com Imagem",
                    "Penedense",
                    "Penedense Ao vivo",
                    "Penedense com Imagem",
                    "Jogo do Penedense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | PENEDENSE X CSE - 26/03/25 - FINAL | COPA ALAGOAS 2025 | #LIVE",
                    "description": "Jogo Penedense x CSE ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o Penedense x CSE \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#PenedensexCSE #CopaAlagoas #NNPlay #NNPlaySports\n\n#PenedensexCSE\n#CopaAlagoas\n#CSE\n#JogoDoCSE\n#JogoDoPenedense\n#Penedense\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156217",
                "likeCount": "3059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EPHuO_W-In-UuAMJjIUqNXU2h1U",
            "id": "4JqmFc5EBJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T13:43:02Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "JORGE JESUS NA SELE\u00c7\u00c3O? N\u00c3O PIPOCA PARA NINGU\u00c9M! COLUNISTAS DEBATEM MELHOR OP\u00c7\u00c3O DE T\u00c9CNICO",
                "description": "No UOL News Esporte desta quarta-feira (26), Mauro Cezar, Casagrande, Eduardo Tironi e Danilo Lavieri debateram qual a melhor op\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnico para a sele\u00e7\u00e3o brasileira.\n\nDe segunda a sexta-feira \u00e0s 8h30, voc\u00ea acompanha o UOL News Esporte, com a participa\u00e7\u00e3o de colunistas, rep\u00f3rteres e convidados especiais. \n\n#corte #uolnewsesporte #selecaobrasileira #sele\u00e7\u00e3obrasileira #argentina \n\nAssista ao vivo a 91 jogos do Paulist\u00e3o 2025 no UOL Play, entre fase de grupos, quartas, semis e finais. E voc\u00ea ainda assiste ao vivo a Libertadores, Sulamericana, Campeonato Carioca, Liga Saudita e muito mais, por apenas R$ 19,90/m\u00eas. Experimente agora!\nhttps://play.uol.com.br/lp/esportes/paulistao\n_______\n\nAssista aos principais eventos esportivos com o UOL Play Esporte e aproveite tudo em uma \u00fanica assinatura: Champions League, Libertadores, Sulamericana, UFC, NBA e F\u00f3rmula 1, por apenas R$ 99,90/m\u00eas. Experimente agora!\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JqmFc5EBJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JqmFc5EBJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JqmFc5EBJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JqmFc5EBJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JqmFc5EBJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "brasil x",
                    "argentina x brasil",
                    "brasil jogo",
                    "jogo do brasil",
                    "brasil e argentina",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "jogo brasil argentina",
                    "jogo brasil e argentina",
                    "jogo brasil-argentina",
                    "brasil resultado",
                    "resultado jogo brasil",
                    "brasil ontem",
                    "resultado do brasil",
                    "resultado do jogo do brasil",
                    "resultado jogo do brasil",
                    "resultado brasil-argentina",
                    "jogo do brasil e argentina",
                    "jogo brasil ontem",
                    "selecao",
                    "o jogo do brasil",
                    "resultado brasil argentina",
                    "resultado do brasil-argentina"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JORGE JESUS NA SELE\u00c7\u00c3O? N\u00c3O PIPOCA PARA NINGU\u00c9M! COLUNISTAS DEBATEM MELHOR OP\u00c7\u00c3O DE T\u00c9CNICO",
                    "description": "No UOL News Esporte desta quarta-feira (26), Mauro Cezar, Casagrande, Eduardo Tironi e Danilo Lavieri debateram qual a melhor op\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnico para a sele\u00e7\u00e3o brasileira.\n\nDe segunda a sexta-feira \u00e0s 8h30, voc\u00ea acompanha o UOL News Esporte, com a participa\u00e7\u00e3o de colunistas, rep\u00f3rteres e convidados especiais. \n\n#corte #uolnewsesporte #selecaobrasileira #sele\u00e7\u00e3obrasileira #argentina \n\nAssista ao vivo a 91 jogos do Paulist\u00e3o 2025 no UOL Play, entre fase de grupos, quartas, semis e finais. E voc\u00ea ainda assiste ao vivo a Libertadores, Sulamericana, Campeonato Carioca, Liga Saudita e muito mais, por apenas R$ 19,90/m\u00eas. Experimente agora!\nhttps://play.uol.com.br/lp/esportes/paulistao\n_______\n\nAssista aos principais eventos esportivos com o UOL Play Esporte e aproveite tudo em uma \u00fanica assinatura: Champions League, Libertadores, Sulamericana, UFC, NBA e F\u00f3rmula 1, por apenas R$ 99,90/m\u00eas. Experimente agora!\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339597",
                "likeCount": "11523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VrotrD9MMAlz0XA2QnP9V4dKEF8",
            "id": "aIEKoSve_tA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:06:57Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "COBERTURA NINTENDO DIRECT 27-03-2025, ser\u00e1 que teremos SURPRESAS? - #FGN #flowgames",
                "description": "De surpresa, a Nintendo anunciou um Direct para o finalzinho de mar\u00e7o de 2025 e voc\u00ea acompanha aqui com o Flow Games a cobertura AO VIVO da apresenta\u00e7\u00e3o! Foram prometidos an\u00fancios para o primeiro Nintendo Switch, talvez seja a \u00faltima grande leva de an\u00fancios antes das novidades do Nintendo Switch 2 aparecerem. Ser\u00e1 que teremos surpresas? \n\nVem com a gente que o Flow Games de hoje t\u00e1 \ud83d\udfe6\ud83d\udfe5\n~~~~~~ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nLINKS: https://www.goldenpill.com.br/ad/qr-lowgames-flowgames\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\nTem ASSASSIN'S CREED SHADOWS MAIS BARATO no Low Games! Sempre os pre\u00e7os mais baixos: \nhttps://www.lowgames.com.br/produto/assassin-s-creed-shadows-ps5-m-dia-f-sica\nEdi\u00e7\u00e3o Especial com Steelbook - use o c\u00f3digo FLOW40:\nhttps://www.lowgames.com.br/produto/assassins-creed-shadows-edi--o-steelbook---playstation-5\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nBONOXS\nPagando com AstroPay ganha 50% de cashback na carteira digital. Use o cupom FLOWGAMES para 5% de desconto para a primeira compra de cada conta,\nACESSE https://bit.ly/flowgamesBNX\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendo #cobertura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIEKoSve_tA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIEKoSve_tA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIEKoSve_tA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIEKoSve_tA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIEKoSve_tA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "playstation 5 pro",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "nintendo direct",
                    "cobertura flow games",
                    "flow games nintendo direct",
                    "jogos switch 2025",
                    "nintendo direct 27-03-2025",
                    "novidades switch 1",
                    "nintendo switch games"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COBERTURA NINTENDO DIRECT 27-03-2025, ser\u00e1 que teremos SURPRESAS? - #FGN #flowgames",
                    "description": "De surpresa, a Nintendo anunciou um Direct para o finalzinho de mar\u00e7o de 2025 e voc\u00ea acompanha aqui com o Flow Games a cobertura AO VIVO da apresenta\u00e7\u00e3o! Foram prometidos an\u00fancios para o primeiro Nintendo Switch, talvez seja a \u00faltima grande leva de an\u00fancios antes das novidades do Nintendo Switch 2 aparecerem. Ser\u00e1 que teremos surpresas? \n\nVem com a gente que o Flow Games de hoje t\u00e1 \ud83d\udfe6\ud83d\udfe5\n~~~~~~ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nLINKS: https://www.goldenpill.com.br/ad/qr-lowgames-flowgames\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\nTem ASSASSIN'S CREED SHADOWS MAIS BARATO no Low Games! Sempre os pre\u00e7os mais baixos: \nhttps://www.lowgames.com.br/produto/assassin-s-creed-shadows-ps5-m-dia-f-sica\nEdi\u00e7\u00e3o Especial com Steelbook - use o c\u00f3digo FLOW40:\nhttps://www.lowgames.com.br/produto/assassins-creed-shadows-edi--o-steelbook---playstation-5\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nBONOXS\nPagando com AstroPay ganha 50% de cashback na carteira digital. Use o cupom FLOWGAMES para 5% de desconto para a primeira compra de cada conta,\nACESSE https://bit.ly/flowgamesBNX\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendo #cobertura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56504",
                "likeCount": "4134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1BiGPk9iZDKYPQ4JIfhYWuPhZ78",
            "id": "yql_NsPpCpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:52:25Z",
                "channelId": "UCOS_wL35NuMn8qLASOQqfUQ",
                "title": "DESCOBRINDO A MINHA SEGUNDA GRAVIDEZ AOS 25 ANOS | REA\u00c7\u00c3O DO MARIDO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yql_NsPpCpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yql_NsPpCpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yql_NsPpCpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yql_NsPpCpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yql_NsPpCpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Cavilha",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRINDO A MINHA SEGUNDA GRAVIDEZ AOS 25 ANOS | REA\u00c7\u00c3O DO MARIDO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56207",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e0xsjbWpY-q6mjiUmwaTPJsBj-U",
            "id": "gKVPOpAMKx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T23:48:53Z",
                "channelId": "UCS17A8jWx5U5hTNKTzMRNzw",
                "title": "Xeque Mate - Segunda Temporada CENA DA NEVE",
                "description": "Batemos a meta de 125k no Catarse!!\nMuito obrigado por toda contribui\u00e7\u00e3o e vamos para a pr\u00f3xima meta!\n\nEm breve postemos a pr\u00f3xima meta! \nVamos juntos fazer a segunda temporada acontecer.\n\nLink para participar Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_temporada_02?ref=project_link\n\n\u265f\ufe0f\nWe reached the 125k goal on Catarse!!\nThank you very much for all your contributions and let's move on to the next goal!\n\nWe will post the next goal soon!\n\nLet's make the second season happen together.\n\nLink to participate in Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_temporada_02?ref=project_link\n\n\u265f\ufe0f\n\u00a1\u00a1Llegamos a la meta de 125k en Catarse!!\n\u00a1Muchas gracias por todos tus aportes y pasemos al siguiente objetivo!\n\n\u00a1Publicaremos el pr\u00f3ximo objetivo pronto! \nHagamos que la segunda temporada suceda juntos.\n\nEnlace para participar en Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_pessoa_02?ref=project_link\n\n\u265f\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKVPOpAMKx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKVPOpAMKx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKVPOpAMKx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKVPOpAMKx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKVPOpAMKx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ponto A\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xeque Mate - Segunda Temporada CENA DA NEVE",
                    "description": "Batemos a meta de 125k no Catarse!!\nMuito obrigado por toda contribui\u00e7\u00e3o e vamos para a pr\u00f3xima meta!\n\nEm breve postemos a pr\u00f3xima meta! \nVamos juntos fazer a segunda temporada acontecer.\n\nLink para participar Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_temporada_02?ref=project_link\n\n\u265f\ufe0f\nWe reached the 125k goal on Catarse!!\nThank you very much for all your contributions and let's move on to the next goal!\n\nWe will post the next goal soon!\n\nLet's make the second season happen together.\n\nLink to participate in Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_temporada_02?ref=project_link\n\n\u265f\ufe0f\n\u00a1\u00a1Llegamos a la meta de 125k en Catarse!!\n\u00a1Muchas gracias por todos tus aportes y pasemos al siguiente objetivo!\n\n\u00a1Publicaremos el pr\u00f3ximo objetivo pronto! \nHagamos que la segunda temporada suceda juntos.\n\nEnlace para participar en Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_pessoa_02?ref=project_link\n\n\u265f\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uA8SR_jzV-E40J2fkz4sYDLOz3E",
            "id": "f6LS-pls1Lk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T09:00:06Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "CLASH ANYTIME IS HERE! | Troop Training Removal Demo!",
                "description": "Follow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "CLASH ANYTIME IS HERE! | Troop Training Removal Demo!",
                    "description": "Follow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1641446",
                "likeCount": "50310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PGTL2t4TL0B0T0o7qirSNRt8jro",
            "id": "ZTini0n0QP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CORINTHIANS E PALMEIRAS SE ENFRENTAM NA FINAL DO PAULIST\u00c3O - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Aline Fanelli falam sobre Corinthians x Palmeiras\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Corinthians #Palmeiras #Paulist\u00e3o #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTini0n0QP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTini0n0QP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTini0n0QP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTini0n0QP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTini0n0QP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "corinthians x palmeiras",
                    "melhores odds corinthians x palmeiras",
                    "odds corinthians x palmeiras",
                    "pr\u00e9 jogo corinthians x palmeiras",
                    "corinthians x palmeiras pr\u00e9 jogo",
                    "corinthians x palmeiras ao vivo",
                    "campeonato paulista",
                    "paulist\u00e3o",
                    "final corinthians x palmeiras",
                    "melhores odds hoje",
                    "em quem apostar hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS E PALMEIRAS SE ENFRENTAM NA FINAL DO PAULIST\u00c3O - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Aline Fanelli falam sobre Corinthians x Palmeiras\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Corinthians #Palmeiras #Paulist\u00e3o #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110243",
                "likeCount": "224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iGo8TWdjCj9c9PWIOh7pQVveI5U",
            "id": "bvnbj6GTmss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:45Z",
                "channelId": "UCgJnKtIMg8gv_9jTwW-EFpA",
                "title": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!",
                "description": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Oliveira",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!",
                    "description": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154621",
                "likeCount": "4761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XofEnkyMMHlnbJXIkke_ixtsKqw",
            "id": "MmisVPN1tkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:26Z",
                "channelId": "UCbcqRrT5zquRLfrRqI90yFw",
                "title": "ARREMEDO DE TIME",
                "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Jorge Iggor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARREMEDO DE TIME",
                    "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207245",
                "likeCount": "34474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D4w2A5z9nPb_ofNOxgpPz-MZTXA",
            "id": "ujvf0sPDP3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T11:43:46Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "TEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'",
                "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #dorivaljr #argentina4x1brasil\n\nLive da @TNTSportsBR \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/live/H4DZKVs8cdM?si=QTnryHnMXPdSNz5Y.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "Argentina",
                    "Dorival",
                    "De Paul",
                    "Marquinhos",
                    "Raphinha",
                    "Vini Jr",
                    "Scaloni",
                    "Messi",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "canal do vsr",
                    "vitor sergio rodrigues",
                    "tnt sports",
                    "futebol 2024",
                    "melhores momentos jogos ontem",
                    "jogos sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "vsr sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'",
                    "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #dorivaljr #argentina4x1brasil\n\nLive da @TNTSportsBR \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/live/H4DZKVs8cdM?si=QTnryHnMXPdSNz5Y."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177799",
                "likeCount": "17852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2cbejGHfqm_uPodsOVUXVOYFneM",
            "id": "dyWJ9Ie8n2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:58:18Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8Hoje: BBB25 entra em Modo Turbo; entenda; Vini pede livramento do mal; Genro e J.Pedro trabalham",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 27/03/2025",
                    "programa 27-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Hoje: BBB25 entra em Modo Turbo; entenda; Vini pede livramento do mal; Genro e J.Pedro trabalham",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154624",
                "likeCount": "14498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SMbVG3fLB0FcNEQzMVFFe1zaF-c",
            "id": "37CKftEfYWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:30:11Z",
                "channelId": "UCnrGkE2AmBAv6Vxj6kjf1jg",
                "title": "COMO FOI O DIA DO MEU ANIVERS\u00c1RIO | Luluca",
                "description": "COMO FOI O DIA DO MEU ANIVERS\u00c1RIO | Luluca\n\nLULUCA RESPONDE AO VIVO \nhttps://www.ticketmaster.com.br/event/luluca-responde-ao-vivo-no-qualistage-rj\n\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo  #luluca #crescendocomluluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - www.luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crescendo com Luluca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO FOI O DIA DO MEU ANIVERS\u00c1RIO | Luluca",
                    "description": "COMO FOI O DIA DO MEU ANIVERS\u00c1RIO | Luluca\n\nLULUCA RESPONDE AO VIVO \nhttps://www.ticketmaster.com.br/event/luluca-responde-ao-vivo-no-qualistage-rj\n\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo  #luluca #crescendocomluluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - www.luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "631770",
                "likeCount": "18448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ej00Hatg1Z95R4jSkJtRRPL-Us4",
            "id": "gOfiIYwxW9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:48:56Z",
                "channelId": "UCmYuiV9wAR3i8p19Ygc7izg",
                "title": "Moraes rebate Fux ap\u00f3s questionamento sobre dosimetria de penas para denunciados por trama golpista",
                "description": "O ministro Alexandre de Moraes rebateu os argumentos de Luiz Fux que questionava as penas aplicadas a r\u00e9us nos ataques golpistas do 8 de janeiro de 2023 e disse que a pintura a batom na est\u00e1tua da Justi\u00e7a \"n\u00e3o foi uma simples picha\u00e7\u00e3o\".\n\n\"Houve toda uma manifesta\u00e7\u00e3o anterior de aderir a uma tentativa de golpe de Estado\", disse Moraes, pedindo para o colega se ater aos factual. Moraes diz que a dose das penas podem ser debatidas e que o ministro Cristiano Zanin normalmente diverge dele, mas n\u00e3o os fatos\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOfiIYwxW9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folha de S.Paulo",
                "tags": [
                    "folha",
                    "jornalismo",
                    "folha de s.paulo",
                    "tv folha",
                    "not\u00edcias",
                    "folha de sao paulo",
                    "brasil",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Moraes rebate Fux ap\u00f3s questionamento sobre dosimetria de penas para denunciados por trama golpista",
                    "description": "O ministro Alexandre de Moraes rebateu os argumentos de Luiz Fux que questionava as penas aplicadas a r\u00e9us nos ataques golpistas do 8 de janeiro de 2023 e disse que a pintura a batom na est\u00e1tua da Justi\u00e7a \"n\u00e3o foi uma simples picha\u00e7\u00e3o\".\n\n\"Houve toda uma manifesta\u00e7\u00e3o anterior de aderir a uma tentativa de golpe de Estado\", disse Moraes, pedindo para o colega se ater aos factual. Moraes diz que a dose das penas podem ser debatidas e que o ministro Cristiano Zanin normalmente diverge dele, mas n\u00e3o os fatos\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132090",
                "likeCount": "3565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SFFScWxOt88FLm0305wptBwGJto",
            "id": "vdoTBzmJBLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T12:29:12Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "CBF VAI ESPERAR POR ANCELOTTI DE NOVO?",
                "description": "A grande decis\u00e3o do Paulist\u00e3o est\u00e1 bombando na KTO! S\u00f3 clicar nesse link e escolher o seu favorito! Mas lembre-se que voc\u00ea pode perder o seu dinheiro e precisa jogar com responsabilidade, apenas aquela grana separada para o entretenimento. E \u00e9 proibido para menores de 18 anos! S\u00f3 clicar: https://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=VSR20.\n\nCBF VAI ESPERAR POR ANCELOTTI DE NOVO?\nCBF VAI ESPERAR POR ANCELOTTI DE NOVO?\nCBF VAI ESPERAR POR ANCELOTTI DE NOVO?\n\n#cbf #sele\u00e7\u00e3obrasileira #ancelotti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdoTBzmJBLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdoTBzmJBLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdoTBzmJBLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdoTBzmJBLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdoTBzmJBLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "Argentina",
                    "Dorival",
                    "De Paul",
                    "Marquinhos",
                    "Raphinha",
                    "Vini Jr",
                    "Scaloni",
                    "Messi",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "canal do vsr",
                    "vitor sergio rodrigues",
                    "tnt sports",
                    "futebol 2024",
                    "melhores momentos jogos ontem",
                    "jogos sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "vsr sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CBF VAI ESPERAR POR ANCELOTTI DE NOVO?",
                    "description": "A grande decis\u00e3o do Paulist\u00e3o est\u00e1 bombando na KTO! S\u00f3 clicar nesse link e escolher o seu favorito! Mas lembre-se que voc\u00ea pode perder o seu dinheiro e precisa jogar com responsabilidade, apenas aquela grana separada para o entretenimento. E \u00e9 proibido para menores de 18 anos! S\u00f3 clicar: https://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=VSR20.\n\nCBF VAI ESPERAR POR ANCELOTTI DE NOVO?\nCBF VAI ESPERAR POR ANCELOTTI DE NOVO?\nCBF VAI ESPERAR POR ANCELOTTI DE NOVO?\n\n#cbf #sele\u00e7\u00e3obrasileira #ancelotti"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90001",
                "likeCount": "8332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6NcKErlRuYOy3Fo4NANgAJWcTj0",
            "id": "UJ3MHYNOjGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:40Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DESCOBRIMOS UMA PORTA SECRETA NA MANS\u00c3O *Abrimos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ3MHYNOjGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ3MHYNOjGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ3MHYNOjGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJ3MHYNOjGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRIMOS UMA PORTA SECRETA NA MANS\u00c3O *Abrimos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1399399",
                "likeCount": "32263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K2Noc1FBA4jCr_EYfqhLDSF6cL0",
            "id": "Cb-8EIEmBak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:22Z",
                "channelId": "UCbOCKXyaRzUGz0S0DGVnasQ",
                "title": "CHEGAMOS NA CASA DA LULUCA PARA A FESTA DE 16 ANOS DELA",
                "description": "CHEGAMOS NA CASA DA LULUCA PARA A FESTA DE 16 ANOS DELA\nDeixe um like para nosso canal continuar crescendo!\n---------------------------------------------------------------------------------\nNossos outros canais:    @familiapavel @SofiaPavel @familyfun5games @FamilyFun5Quiz @poupandocomfamilyfun5 @artepapelepanooficial   \nE-mail: contatofamilyfun5@gmail.com\nFANPAGE: FamilyFun5\nhttps://www.facebook.com/familyfun5canal\nTikTok: @familyfun5_canal\nOutros TikToks: @satisfyingvideosbyff5 @familiapaveloficial @CorretoresNaFlorida @sofiaspavel @zoe_maya_familyfun5 \nSe inscreva no nosso Canal Family Friendly: https://www.youtube.com/@FamilyFun5\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyfun5/\n\nAVISO IMPORTANTE: O Canal FamilyFun5 \u00e9 LIVRE PARA TODAS AS IDADES, aqui voc\u00ea N\u00c3O encontrar\u00e1 incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia, palavras de \u00f3dio, palavr\u00f5es e maus exemplos. Este v\u00eddeo N\u00c3O cont\u00e9m promo\u00e7\u00e3o paga, para nenhum anunciante, sendo todos os produtos apresentados de forma espont\u00e2nea e adquiridos com recursos pr\u00f3prios.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cb-8EIEmBak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cb-8EIEmBak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cb-8EIEmBak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cb-8EIEmBak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cb-8EIEmBak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FamilyFun5",
                "tags": [
                    "family fun 5",
                    "familyfun5",
                    "FF5%$",
                    "familia fun",
                    "family fun five",
                    "sofia pavel",
                    "familia pavel",
                    "nos cinco na florida",
                    "nos 5 na florida",
                    "sophia pavel",
                    "luluca",
                    "festa da luluca",
                    "16 anos da luluca",
                    "cheguei na casa da luluca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CHEGAMOS NA CASA DA LULUCA PARA A FESTA DE 16 ANOS DELA",
                    "description": "CHEGAMOS NA CASA DA LULUCA PARA A FESTA DE 16 ANOS DELA\nDeixe um like para nosso canal continuar crescendo!\n---------------------------------------------------------------------------------\nNossos outros canais:    @familiapavel @SofiaPavel @familyfun5games @FamilyFun5Quiz @poupandocomfamilyfun5 @artepapelepanooficial   \nE-mail: contatofamilyfun5@gmail.com\nFANPAGE: FamilyFun5\nhttps://www.facebook.com/familyfun5canal\nTikTok: @familyfun5_canal\nOutros TikToks: @satisfyingvideosbyff5 @familiapaveloficial @CorretoresNaFlorida @sofiaspavel @zoe_maya_familyfun5 \nSe inscreva no nosso Canal Family Friendly: https://www.youtube.com/@FamilyFun5\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyfun5/\n\nAVISO IMPORTANTE: O Canal FamilyFun5 \u00e9 LIVRE PARA TODAS AS IDADES, aqui voc\u00ea N\u00c3O encontrar\u00e1 incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia, palavras de \u00f3dio, palavr\u00f5es e maus exemplos. Este v\u00eddeo N\u00c3O cont\u00e9m promo\u00e7\u00e3o paga, para nenhum anunciante, sendo todos os produtos apresentados de forma espont\u00e2nea e adquiridos com recursos pr\u00f3prios."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142186",
                "likeCount": "4339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f1b5x4EsvnqFtlRi1OIEmDG7HxY",
            "id": "PgH4xDtIHZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T12:30:32Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "COMO ME TORNEI O VIL\u00c3O DESSE SERVIDOR",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PgH4xDtIHZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO ME TORNEI O VIL\u00c3O DESSE SERVIDOR",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478309",
                "likeCount": "17907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1001"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h3Pbqd0ZHusigDXlJRcJv1K6ihs",
            "id": "xFViB3jyaHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T20:21:40Z",
                "channelId": "UCOS_wL35NuMn8qLASOQqfUQ",
                "title": "EU ESTOU GR\u00c1VIDA \ud83e\udd30 \ud83e\udd0d| MAM\u00c3E AOS 25 ANOS | Mari Cavilha",
                "description": "Meu Instagram: https://www.instagram.com/maricavilhablog/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFViB3jyaHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Cavilha",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ESTOU GR\u00c1VIDA \ud83e\udd30 \ud83e\udd0d| MAM\u00c3E AOS 25 ANOS | Mari Cavilha",
                    "description": "Meu Instagram: https://www.instagram.com/maricavilhablog/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112065",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZiiMwg_aNKKH2-XvjAK-DhTmb0Q",
            "id": "_r3ziqHxJEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T18:06:06Z",
                "channelId": "UCQ8a1n0D1PjI8fxR1AxHKRQ",
                "title": "Jacinta vai para sua casa nova e Jaciara faz algo horrivel",
                "description": "Baixe agora Standoff 2 e aproveite a GRANDE atualiza\u00e7\u00e3o que fizeram com o tema Brasil: https://standoff2.go.link/3wIzH\nSobre o epis\u00f3dio: Nesse Epis\u00f3dio Jacinta chega na casa da irm\u00e3 e se depara com Jaciara fazendo uma press\u00e3o psicologica sobre Rebeca, Obrigando a menina a continuar morando com ela, cansada das humilha\u00e7\u00f5es, ela vai atr\u00e1s de uma casa para ir morar com suas filhas, e consegue em fim, uma casa nova para morar e viver feliz, conhe\u00e7a no epis\u00f3dio novo, a nova casa de Dona jacinta.\nSiga Talokudo nas redes sociais:\nInstagram do Talokudo: https://www.instagram.com/talokudo\nFacebook do Talokudo: https://www.facebook.com/Talokudo\nTiktok do Talokudo: https://www.tiktok.com/@talokudo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_r3ziqHxJEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talokudo",
                "tags": [
                    "Talokudo",
                    "humorista Talokudo",
                    "Talokudo ketley",
                    "Ketley",
                    "Jacinta",
                    "Katia",
                    "Ketley e Katia",
                    "Dona Jacinta",
                    "Ketley e dona Jacinta",
                    "personagens do Talokudo",
                    "educa\u00e7\u00e3o",
                    "empregos",
                    "casa nova Jacinta",
                    "Jacinta casa nova",
                    "Jacinta vai para casa nova",
                    "conhe\u00e7a a casa nova de jacinta",
                    "jacinta aluga uma casa",
                    "casa para alugar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jacinta vai para sua casa nova e Jaciara faz algo horrivel",
                    "description": "Baixe agora Standoff 2 e aproveite a GRANDE atualiza\u00e7\u00e3o que fizeram com o tema Brasil: https://standoff2.go.link/3wIzH\nSobre o epis\u00f3dio: Nesse Epis\u00f3dio Jacinta chega na casa da irm\u00e3 e se depara com Jaciara fazendo uma press\u00e3o psicologica sobre Rebeca, Obrigando a menina a continuar morando com ela, cansada das humilha\u00e7\u00f5es, ela vai atr\u00e1s de uma casa para ir morar com suas filhas, e consegue em fim, uma casa nova para morar e viver feliz, conhe\u00e7a no epis\u00f3dio novo, a nova casa de Dona jacinta.\nSiga Talokudo nas redes sociais:\nInstagram do Talokudo: https://www.instagram.com/talokudo\nFacebook do Talokudo: https://www.facebook.com/Talokudo\nTiktok do Talokudo: https://www.tiktok.com/@talokudo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201825",
                "likeCount": "6592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l3kndwiH9UeZ8C5SynGxzzs90So",
            "id": "exlWkc5qsiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T13:01:02Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "A GUERRA LEND\u00c1RIA",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exlWkc5qsiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GUERRA LEND\u00c1RIA",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296301",
                "likeCount": "13087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5AbILEB2eC8Mi_1hUxx5TszssQk",
            "id": "Q7iPv42O6O0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO DO ENALDINHO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7iPv42O6O0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTA DE ANIVERS\u00c1RIO DO ENALDINHO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1762671",
                "likeCount": "46119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9683"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}