{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "NQzfHCpy5El_gjMkqBZin0Lf6o4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Lu-Q3Mr2AQLNFI3UYQ6BN9Uwew",
            "id": "N8oBriX7OeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T10:11:23Z",
                "channelId": "UCGgVyu1fB_NblkfsYR-eEjg",
                "title": "GAZZE'DE B\u0130R BARDAK SUYA NASIL ULA\u015eIRSINIZ? #t\u00fcrkiye #haber #g\u00fcndem",
                "description": "Abluka alt\u0131ndaki Gazze'de su s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 \u00e7eken Filistinliler, \u00e7amurdan su \u00e7\u0131kar\u0131yor.\n\n\ud83d\udd14 Sabah'\u0131n en g\u00fcncel haber g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini takip etmek i\u00e7in https://bit.ly/3yJLOCi YouTube kanal\u0131m\u0131za abone olabilirsiniz.\n\nSabah Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.sabah.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/sabah\n\u25ba https://twitter.com/sabah\n\u25ba https://instagram.com/sabah\n\u25ba https://tiktok.com/@sabah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabah",
                "tags": [
                    "sabah",
                    "sabah gazetesi",
                    "gazze",
                    "filistin",
                    "israil",
                    "ortado\u011fu",
                    "orta do\u011fu",
                    "operasyon",
                    "harekat",
                    "ht\u015f",
                    "kassam",
                    "kassam tugaylar\u0131",
                    "filistin cephesi",
                    "\u00e7amur",
                    "su",
                    "su nas\u0131l ar\u0131t\u0131l\u0131r",
                    "su nas\u0131l i\u00e7ilir",
                    "su nas\u0131l dam\u0131t\u0131l\u0131r",
                    "\u00e7amurdan su nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "GAZZE'DE B\u0130R BARDAK SUYA NASIL ULA\u015eIRSINIZ? #t\u00fcrkiye #haber #g\u00fcndem",
                    "description": "Abluka alt\u0131ndaki Gazze'de su s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 \u00e7eken Filistinliler, \u00e7amurdan su \u00e7\u0131kar\u0131yor.\n\n\ud83d\udd14 Sabah'\u0131n en g\u00fcncel haber g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini takip etmek i\u00e7in https://bit.ly/3yJLOCi YouTube kanal\u0131m\u0131za abone olabilirsiniz.\n\nSabah Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.sabah.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/sabah\n\u25ba https://twitter.com/sabah\n\u25ba https://instagram.com/sabah\n\u25ba https://tiktok.com/@sabah"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1986785",
                "likeCount": "48171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bZKth0UjokP3Tgkc2GiTY-SCyYs",
            "id": "2eWPEt9A8N8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T21:49:03Z",
                "channelId": "UCdggatDzQjGWnqY1WvqgtXA",
                "title": "Evinde \u00f6\u011frencilerini a\u011f\u0131rlad\u0131 #atvhaber  #oru\u00e7 #iftar",
                "description": "H\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131...\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\n\natv Haber, T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n s\u0131cak g\u00fcndemini aktar\u0131rken, h\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131yla g\u00fcvenirli\u011fin ve sayg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n adresi olmaya devam ediyor.\n\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\natv Haber Facebook: https://www.facebook.com/atvhaber\natv Haber Twitter: https://twitter.com/AtvHaberTurkiye\natv Haber Instagram: https://www.instagram.com/atvhaber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv Haber",
                "tags": [
                    "son dakika",
                    "atv haber",
                    "atv",
                    "atv ana haber",
                    "cem \u00f6\u011fretir",
                    "haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "atv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ana haber",
                    "haberler",
                    "son dakika haberleri",
                    "hilal \u00f6zdemir",
                    "ibrahim sadri",
                    "deniz t\u00fcre",
                    "nihan g\u00fcnay",
                    "d\u00fcnya g\u00fcndemi",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "t\u00fcrkiye g\u00fcndemi"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Evinde \u00f6\u011frencilerini a\u011f\u0131rlad\u0131 #atvhaber  #oru\u00e7 #iftar",
                    "description": "H\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131...\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\n\natv Haber, T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n s\u0131cak g\u00fcndemini aktar\u0131rken, h\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131yla g\u00fcvenirli\u011fin ve sayg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n adresi olmaya devam ediyor.\n\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\natv Haber Facebook: https://www.facebook.com/atvhaber\natv Haber Twitter: https://twitter.com/AtvHaberTurkiye\natv Haber Instagram: https://www.instagram.com/atvhaber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "937409",
                "likeCount": "48710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bZbc8JzPD88bPQI0560DdaQ-Phc",
            "id": "yZ2fmN6Rhbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:55:26Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "\u0130lker Aksum\u2019un Cenaze \u0130syan\u0131!\ud83d\ude14  #\u00fcnl\u00fcler #sondakika #\u015finasiyurtsever",
                "description": "\ud83d\udccc 35 y\u0131ld\u0131r bu mesle\u011fin i\u00e7erisindeyim. \u0130lk defa serzeni\u015fte bulunuyorum mesle\u011fime.\n\n\ud83d\udccc En yak\u0131n dostlar\u0131mdan \u015einasi Yurtsever'in cenazesi kalk\u0131yor ve ben onun yan\u0131nda olam\u0131yorum.\n\n\ud83d\udccc \u00c7\u00fcnk\u00fc e\u011fer bug\u00fcn \u00e7ekimimi yapmazsam yay\u0131n olamayacak. 150 ki\u015fi paras\u0131n\u0131 alamayacak.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "\u015einasi yurtsever",
                    "\u015einasi yurtsever ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda",
                    "\u015einasi yurtsever e\u015fi",
                    "\u015einasi yurtsever do\u011fa rutkay",
                    "\u015einasi yurtsever vefat",
                    "b\u00fcy\u00fck hilmi",
                    "ilker aksum \u015finasi yurtsever",
                    "ilker aksum \u00e7arli",
                    "ilker aksum \u00e7arli an\u0131s\u0131",
                    "son dakika"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130lker Aksum\u2019un Cenaze \u0130syan\u0131!\ud83d\ude14  #\u00fcnl\u00fcler #sondakika #\u015finasiyurtsever",
                    "description": "\ud83d\udccc 35 y\u0131ld\u0131r bu mesle\u011fin i\u00e7erisindeyim. \u0130lk defa serzeni\u015fte bulunuyorum mesle\u011fime.\n\n\ud83d\udccc En yak\u0131n dostlar\u0131mdan \u015einasi Yurtsever'in cenazesi kalk\u0131yor ve ben onun yan\u0131nda olam\u0131yorum.\n\n\ud83d\udccc \u00c7\u00fcnk\u00fc e\u011fer bug\u00fcn \u00e7ekimimi yapmazsam yay\u0131n olamayacak. 150 ki\u015fi paras\u0131n\u0131 alamayacak."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422206",
                "likeCount": "11906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8NUGxnKD0rNwhUBt5kmuLhyrt04",
            "id": "RLa56HCX1RA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:25:55Z",
                "channelId": "UC26buublzO30XpR-KP2TfAw",
                "title": "TOGG bat\u0131yor mu? #shortvideo",
                "description": "Kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n  \u25ba https://goo.gl/y4AjCY\n\nHepsi ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in : https://www.webtekno.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLa56HCX1RA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "webtekno",
                "tags": [
                    "webtekno",
                    "webteknotv",
                    "teknoloji",
                    "inceleme",
                    "sa\u011flaml\u0131k testi",
                    "teknoloji g\u00fcndemi",
                    "teknoloji haberleri",
                    "\u00fcr\u00fcn inceleme",
                    "togg",
                    "togg t10x",
                    "yeni togg",
                    "togg fiyatlar\u0131",
                    "togg bat\u0131yor mu",
                    "togg kredi",
                    "togg al\u0131n\u0131r m\u0131",
                    "togg incelemesl",
                    "togg menzil testi",
                    "togg t10x inceleme",
                    "togg yorum",
                    "togg 2025",
                    "togg uzun kullan\u0131m",
                    "togg haberler",
                    "togg zamland\u0131 m\u0131"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TOGG bat\u0131yor mu? #shortvideo",
                    "description": "Kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n  \u25ba https://goo.gl/y4AjCY\n\nHepsi ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in : https://www.webtekno.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687432",
                "likeCount": "20049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XMvYAY0vaAk9ncGwqXUKyAIomdI",
            "id": "VKdY10I6Ofg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:00:29Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "How a Mom Copes with Raising a Teenager",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How a Mom Copes with Raising a Teenager",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6382068",
                "likeCount": "102369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O18_91_csOOOCSQOLFD4JT5YEfo",
            "id": "zMw_7RVGtuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T14:01:12Z",
                "channelId": "UCQ1b00I3U0KQ_vz_riOXWcg",
                "title": "Ajda Pekkan'a Ziyaret! \ud83e\udd73 - Hanginiz Ajda, Hanginiz Pekkan? | Semiramis Pekkan \ud83d\ude33 | Semiramis Pekkan",
                "description": "Sevebilece\u011finizi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm oynatma listelerim \ud83c\udfa5:\n\u25aa\ufe0fVlog: \u27a1\ufe0f  http://bit.ly/4dRYlFG\n\u25aa\ufe0fMis Gibi Tarifler: \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/4dWCiOi \n\u25aa\ufe0fEvimin K\u00f6\u015feleri: \u27a1\ufe0f https://bit.ly/4hjsEI8 \n\u25aa\ufe0fFoto\u011fraflar & An\u0131lar: \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/4eQXWor\nModerat\u00f6r Sensin:\u27a1\ufe0f https://bit.ly/4ffOzOF\n\n\n\ud83c\udf38Sosyal Medya Hesaplar\u0131m\ud83c\udf38\n Instagram: \u27a1\ufe0fhttps://www.instagram.com/semiramispekkan/\n Facebook:  \u27a1\ufe0fhttps://www.facebook.com/Semiramis.Official\n Tiktok: \u27a1\ufe0fhttps://www.tiktok.com/@pekkansemiramis\n X (Twitter): \u27a1\ufe0f  https://twitter.com/semiramisreal\n\n#semiramispekkan #semiramis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMw_7RVGtuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Semiramis Pekkan",
                "tags": [
                    "semiramis",
                    "pekkan",
                    "semiramis pekkan",
                    "semiramis \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "pekkan \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "semiramis pekkan dinle",
                    "semiramis dinle",
                    "ajda pekkan",
                    "ajda pekkan ev",
                    "ajda pekkan ziyaret",
                    "semiramis pekkan konser",
                    "ajda pekkan konser",
                    "ajda pekkan e\u011flence",
                    "ajda pekkan komik"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ajda Pekkan'a Ziyaret! \ud83e\udd73 - Hanginiz Ajda, Hanginiz Pekkan? | Semiramis Pekkan \ud83d\ude33 | Semiramis Pekkan",
                    "description": "Sevebilece\u011finizi d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcm oynatma listelerim \ud83c\udfa5:\n\u25aa\ufe0fVlog: \u27a1\ufe0f  http://bit.ly/4dRYlFG\n\u25aa\ufe0fMis Gibi Tarifler: \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/4dWCiOi \n\u25aa\ufe0fEvimin K\u00f6\u015feleri: \u27a1\ufe0f https://bit.ly/4hjsEI8 \n\u25aa\ufe0fFoto\u011fraflar & An\u0131lar: \u27a1\ufe0f  https://bit.ly/4eQXWor\nModerat\u00f6r Sensin:\u27a1\ufe0f https://bit.ly/4ffOzOF\n\n\n\ud83c\udf38Sosyal Medya Hesaplar\u0131m\ud83c\udf38\n Instagram: \u27a1\ufe0fhttps://www.instagram.com/semiramispekkan/\n Facebook:  \u27a1\ufe0fhttps://www.facebook.com/Semiramis.Official\n Tiktok: \u27a1\ufe0fhttps://www.tiktok.com/@pekkansemiramis\n X (Twitter): \u27a1\ufe0f  https://twitter.com/semiramisreal\n\n#semiramispekkan #semiramis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "884623",
                "likeCount": "25425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z_9ZoyqNA1xQRZwLX3vaf50pxLI",
            "id": "5IBvhAv3Ufc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:32:24Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Oru\u00e7luyken ba\u015f\u0131ma gelmesini umdu\u011fum \u015feyler tam liste \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IBvhAv3Ufc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oru\u00e7luyken ba\u015f\u0131ma gelmesini umdu\u011fum \u015feyler tam liste \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5063540",
                "likeCount": "197397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E5cdEdGl1MVZ2aIuy9dwoQX29KE",
            "id": "jPExUgp0HJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T09:00:50Z",
                "channelId": "UC2PNWY-Vb7fVCQZvZ9Du7sw",
                "title": "Squid Game Dalgona Candy! Ba\u015fard\u0131m m\u0131? #ramadanwithyoutube #squidgame #dalgona #challenge #asmr",
                "description": "Sonunda bir tane Squid Game Dalgona Candy \u015eeker ald\u0131m ve denedim!\n\nReklam veya i\u015f birli\u011fi yoktur.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jPExUgp0HJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toys and Fun",
                "tags": [
                    "Squid game",
                    "Squid game oyunu",
                    "oyun",
                    "candy",
                    "\u015feker",
                    "dalgona",
                    "dalgona candy",
                    "dalgona candy nas\u0131l yap\u0131l\u0131r",
                    "nas\u0131l yap\u0131l\u0131r",
                    "\u015feker nas\u0131l yap\u0131l\u0131r",
                    "how to make squid game",
                    "how to make squid game dalgona candy",
                    "how to make dalgona candy",
                    "unboxing",
                    "s\u00fcrpriz",
                    "surprise",
                    "Kalamar oyunu",
                    "Ojingeo game",
                    "Meydan okuma",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona Candy! Ba\u015fard\u0131m m\u0131? #ramadanwithyoutube #squidgame #dalgona #challenge #asmr",
                    "description": "Sonunda bir tane Squid Game Dalgona Candy \u015eeker ald\u0131m ve denedim!\n\nReklam veya i\u015f birli\u011fi yoktur."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "916992",
                "likeCount": "7321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wyvIMG8uDuKtav2gybZk33-krrI",
            "id": "_hXZrbtIV3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:00:46Z",
                "channelId": "UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA",
                "title": "Amazon Kabilesini T\u00fcrkiye\u2019ye Getirmek! B\u00f6l\u00fcm:1/4",
                "description": "Bu sefer yeni bir macera ba\u015fl\u0131yor! \ud83d\ude80 Kominta, Maira ve Wareka'y\u0131 al\u0131p \u0130stanbul\u2019a getirmek i\u00e7in yola \u00e7\u0131k\u0131yoruz! Bu macera sizler sayesinde ger\u00e7ek oluyor. Hepinize kucak dolusu sevgiler ve iyi seyirler!\n\nToplamda 4 b\u00f6l\u00fcm olacak olan serinin sonraki b\u00f6l\u00fcmleri T\u00fcrkiye'nin pek \u00e7ok yerinde olacak. Haftaya g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere!\n\nKat\u0131l Linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize destek olan Salomon T\u00fcrkiye'ye te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.salomon.com.tr\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli \nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n! \nhttps://www.instagram.com/AlperRende\n\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: alper@rndhouse.net\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hXZrbtIV3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alper Rende",
                "tags": [
                    "alper rende",
                    "rnd house",
                    "alper",
                    "rende",
                    "rnd",
                    "belgesel",
                    "amazon",
                    "waorani",
                    "kabile",
                    "kabile t\u00fcrkiyede",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "alper kabile",
                    "alper rende kabile"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Amazon Kabilesini T\u00fcrkiye\u2019ye Getirmek! B\u00f6l\u00fcm:1/4",
                    "description": "Bu sefer yeni bir macera ba\u015fl\u0131yor! \ud83d\ude80 Kominta, Maira ve Wareka'y\u0131 al\u0131p \u0130stanbul\u2019a getirmek i\u00e7in yola \u00e7\u0131k\u0131yoruz! Bu macera sizler sayesinde ger\u00e7ek oluyor. Hepinize kucak dolusu sevgiler ve iyi seyirler!\n\nToplamda 4 b\u00f6l\u00fcm olacak olan serinin sonraki b\u00f6l\u00fcmleri T\u00fcrkiye'nin pek \u00e7ok yerinde olacak. Haftaya g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere!\n\nKat\u0131l Linki:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCagxJUIOIN4bbCk9rBWZiPA/join\n\nBu seride bize destek olan Salomon T\u00fcrkiye'ye te\u015fekk\u00fcr ederiz!\nhttps://www.salomon.com.tr\n\nWaorani Kabilesi Belgeseli B\u00f6l\u00fcmleri\nAmazon\u2019da Maymun Avlamak! Waorani Kabilesi Belgeseli \nhttps://www.youtube.com/watch?v=dPmW79OV2dw\n\nAmazon Kabilesine Rak\u0131 Sofras\u0131 Kurmak! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=7KD1I2ZibSM&t=44s\n\nKabile \u015eehirde! | \u0130lk Defa Modern Hayat G\u00f6r\u00fcyorlar! | B\u00f6l\u00fcm 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Nu6zjDUqiRc&t=1s\n\nKabile \u015eehirde 2 | Hayatlar\u0131n\u0131n \u0130lk Tatili!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iQWZ5bDYzjM&t=36s\n\nInstagram\u2019dan da takip etmeyi unutmay\u0131n! \nhttps://www.instagram.com/AlperRende\n\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: alper@rndhouse.net\n#Waorani #Amazon #Kabile #belgesel #i\u015fbirli\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1380783",
                "likeCount": "124244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1GC567-2q7uFtjcdxR7nAwhE-m8",
            "id": "hhR-Sig-hS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T21:28:40Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 92. B\u00f6l\u00fcm @showtv",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 92. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde;  Nursema ve Firaz\u2019a iyiden iyiye bilenen \u0130lhami, Abdullah\u2019a her \u015feye ra\u011fmen evlenmek istedi\u011fini s\u00f6ylemi\u015ftir. \u00dcnal ailesi bu habere \u00e7ok sevinirken Nursema\u2019n\u0131n d\u00fcnyas\u0131 ba\u015f\u0131na y\u0131k\u0131l\u0131r. Ailesine bu evlili\u011fi istemedi\u011fini s\u00f6ylese de onlar\u0131 ikna edemez. Nilay ve Mustafa\u2019n\u0131n ili\u015fkisi Meri y\u00fcz\u00fcnden darbe almaya devam ediyordur. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n Youtube kanal\u0131na konuk olan Nilay\u2019\u0131n program\u0131 \u00e7ok dikkat \u00e7eker. Do\u011fa\u2019n\u0131n fazla para harcamas\u0131ndan rahats\u0131z olan Fatih onu uyarsa da Do\u011fa rahat durmaz ve kocas\u0131na s\u00f6ylemeden bankadan kredi \u00e7eker. Nursema ve \u0130lhami\u2019nin imam nikahlar\u0131 olaca\u011f\u0131 gece Nursema evden ka\u00e7ar ve Firaz\u2019a gider. Ancak bundan sonraki hayatlar\u0131 hi\u00e7 de kolay olmayacakt\u0131r. Abdullah ve I\u015f\u0131l ili\u015fkisini bir tesad\u00fcf sonucu \u00f6\u011frenen K\u0131v\u0131lc\u0131m \u00e7ok zor bir durumda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\n \nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7, Evrim Alasya, Ahmet M\u00fcmtaz Taylan, S\u0131la T\u00fcrko\u011flu, Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu, Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r, Ceren Yalazo\u011flu, Feyza Civelek, Emrah Alt\u0131ntoprak, \u015eebnem Bozoklu, Rahimcan Kapkap, Soydan Soyda\u015f, Sevim Erdo\u011fan, \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya, Bahtiyar Memili  ve Aliye Uzunata\u011fan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7\n#EvrimAlasya \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhR-Sig-hS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhR-Sig-hS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhR-Sig-hS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhR-Sig-hS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhR-Sig-hS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti dizisi",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti izle",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti full b\u00f6l\u00fcm",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti 92 b\u00f6l\u00fcm",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti 92. b\u00f6l\u00fcm izle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 92. B\u00f6l\u00fcm @showtv",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 92. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde;  Nursema ve Firaz\u2019a iyiden iyiye bilenen \u0130lhami, Abdullah\u2019a her \u015feye ra\u011fmen evlenmek istedi\u011fini s\u00f6ylemi\u015ftir. \u00dcnal ailesi bu habere \u00e7ok sevinirken Nursema\u2019n\u0131n d\u00fcnyas\u0131 ba\u015f\u0131na y\u0131k\u0131l\u0131r. Ailesine bu evlili\u011fi istemedi\u011fini s\u00f6ylese de onlar\u0131 ikna edemez. Nilay ve Mustafa\u2019n\u0131n ili\u015fkisi Meri y\u00fcz\u00fcnden darbe almaya devam ediyordur. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n Youtube kanal\u0131na konuk olan Nilay\u2019\u0131n program\u0131 \u00e7ok dikkat \u00e7eker. Do\u011fa\u2019n\u0131n fazla para harcamas\u0131ndan rahats\u0131z olan Fatih onu uyarsa da Do\u011fa rahat durmaz ve kocas\u0131na s\u00f6ylemeden bankadan kredi \u00e7eker. Nursema ve \u0130lhami\u2019nin imam nikahlar\u0131 olaca\u011f\u0131 gece Nursema evden ka\u00e7ar ve Firaz\u2019a gider. Ancak bundan sonraki hayatlar\u0131 hi\u00e7 de kolay olmayacakt\u0131r. Abdullah ve I\u015f\u0131l ili\u015fkisini bir tesad\u00fcf sonucu \u00f6\u011frenen K\u0131v\u0131lc\u0131m \u00e7ok zor bir durumda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\n \nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7, Evrim Alasya, Ahmet M\u00fcmtaz Taylan, S\u0131la T\u00fcrko\u011flu, Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu, Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r, Ceren Yalazo\u011flu, Feyza Civelek, Emrah Alt\u0131ntoprak, \u015eebnem Bozoklu, Rahimcan Kapkap, Soydan Soyda\u015f, Sevim Erdo\u011fan, \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya, Bahtiyar Memili  ve Aliye Uzunata\u011fan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7\n#EvrimAlasya \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5736113",
                "likeCount": "40256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X04vF9noUakik689DdkwlUbF4oY",
            "id": "LO2KSovLO28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T14:44:15Z",
                "channelId": "UCF-TS99Klf4nig4HAz2gC8w",
                "title": "#tunatavus 50 dolar ceza \u00d6DEM\u0130YOR \u274c\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "Videonun full hali: NEW YORK SOKAK LEZZETLER\u0130N\u0130 G\u00d6MD\u00dcM! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nhttps://youtu.be/cuWdGkr_r4I",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LO2KSovLO28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LO2KSovLO28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LO2KSovLO28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LO2KSovLO28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LO2KSovLO28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tuna Tavus",
                "tags": [
                    "tuna tavus",
                    "new york",
                    "tuna tavus new york",
                    "new york sokak lezzetleri",
                    "sokak lezzetleri",
                    "tuna tavus sokak lezzetleri",
                    "tuna tavus yemek",
                    "tuna tavus s\u0131n\u0131rs\u0131z",
                    "NEW YORK SOKAK LEZZETLER\u0130N\u0130 G\u00d6MD\u00dcM!",
                    "tuna tavus amerika",
                    "new york yemek",
                    "yurt d\u0131\u015f\u0131",
                    "yurt d\u0131\u015f\u0131 videolar\u0131",
                    "tuna tavus yurt d\u0131\u015f\u0131",
                    "tuna tavus yurtd\u0131\u015f\u0131 yemek",
                    "yurtd\u0131\u015f\u0131 yemek",
                    "tr",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "trend",
                    "trending",
                    "pop\u00fcler",
                    "pop\u00fcler videolar",
                    "e\u011flence",
                    "yemek",
                    "tuna tavus t\u00fcm men\u00fc",
                    "t\u00fcm men\u00fc",
                    "tuna tavus t\u00fcm men\u00fc sipari\u015fi",
                    "t\u00fcm men\u00fcy\u00fc yedik",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#tunatavus 50 dolar ceza \u00d6DEM\u0130YOR \u274c\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "Videonun full hali: NEW YORK SOKAK LEZZETLER\u0130N\u0130 G\u00d6MD\u00dcM! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nhttps://youtu.be/cuWdGkr_r4I"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3420335",
                "likeCount": "105730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rc30iu0EobyIdMVX7RX7MOyq700",
            "id": "ESPRu5AUKjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:00:15Z",
                "channelId": "UCCzteqZRzsr87Lfh2wUKw5Q",
                "title": "\u0130stanbul'da Hep Ka\u015far Kokulu Po\u011fa\u00e7a Var \ud83d\ude02 - Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ESPRu5AUKjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk",
                "tags": [
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk",
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131",
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk izle",
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 izle",
                    "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Asl\u0131han G\u00fcner",
                    "\u0130smail Demirci",
                    "kuzey y\u0131ld\u0131z\u0131 \u015fark\u0131s\u0131",
                    "Y\u0131lKuz",
                    "Y\u0131ld\u0131z Kuzey",
                    "Sefer Kuzey",
                    "Sefer Nahide",
                    "Asl\u0131han Kapan\u015fahin",
                    "Berfin Nilsu Akta\u015f",
                    "Toygan Avano\u011flu",
                    "zeynep kankonde",
                    "kuzey y\u0131ld\u0131z\u0131 ilk a\u015fk",
                    "cezmi bask\u0131n",
                    "kuzey y\u0131ld\u0131z\u0131 i\u0307lk a\u015fk izle",
                    "kuzey y\u0131ld\u0131z\u0131 izle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130stanbul'da Hep Ka\u015far Kokulu Po\u011fa\u00e7a Var \ud83d\ude02 - Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 \u0130lk A\u015fk #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1163804",
                "likeCount": "28120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8vSgdyIxezOYA-OeBYgg_oUBT_Y",
            "id": "7zr5JY4k4Es",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T15:00:13Z",
                "channelId": "UC8882ICs-Exdx6leIfOUclg",
                "title": "Sinem \u00dcnsal'\u0131n hi\u00e7 esteti\u011fi var m\u0131? @Sinem\u00dcnsal @\u0130brahimSelim @ZorluPSM",
                "description": "YouTube\u2019un en sevilen Late Night program\u0131 \u201c\u0130brahim Selim ile Bu Gece\u201d %100 Studio ve Zorlu PSM YouTube kanal\u0131nda! Pazartesi g\u00fcnleri \u0130brahim Selim\u2019in renkli sunumu ve birbirinden de\u011ferli s\u00fcrpriz konuklar\u0131 ile %100 Studio\u2019da dosta kahkaha, d\u00fc\u015fmana elem veren e\u015fsiz program \u00c7ar\u015famba g\u00fcnleri Zorlu PSM YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nlan\u0131yor! Program\u0131n bu haftaki konu\u011fu Sinem \u00dcnsal.\n\n#D\u00fcnyanDe\u011fi\u015fsin #\u0130brahimSelim #Sinem\u00dcnsal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zr5JY4k4Es/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zr5JY4k4Es/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zr5JY4k4Es/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zr5JY4k4Es/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zr5JY4k4Es/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zorlu Performans Sanatlar\u0131 Merkezi",
                "tags": [
                    "Zorlu Center PSM",
                    "Zorlu Center Performans Sanatlar\u0131 Merkezi",
                    "ZPAC",
                    "City Stage",
                    "ibrahim selim",
                    "ibrahim selim ile bu gece",
                    "zorlu psm",
                    "musique",
                    "music",
                    "sinem \u00fcnsal",
                    "sinem \u00fcnsal filmleri",
                    "sinem \u00fcnsal dizileri",
                    "uzak \u015fehir",
                    "mucize doktor",
                    "alya",
                    "nazl\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sinem \u00dcnsal'\u0131n hi\u00e7 esteti\u011fi var m\u0131? @Sinem\u00dcnsal @\u0130brahimSelim @ZorluPSM",
                    "description": "YouTube\u2019un en sevilen Late Night program\u0131 \u201c\u0130brahim Selim ile Bu Gece\u201d %100 Studio ve Zorlu PSM YouTube kanal\u0131nda! Pazartesi g\u00fcnleri \u0130brahim Selim\u2019in renkli sunumu ve birbirinden de\u011ferli s\u00fcrpriz konuklar\u0131 ile %100 Studio\u2019da dosta kahkaha, d\u00fc\u015fmana elem veren e\u015fsiz program \u00c7ar\u015famba g\u00fcnleri Zorlu PSM YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nlan\u0131yor! Program\u0131n bu haftaki konu\u011fu Sinem \u00dcnsal.\n\n#D\u00fcnyanDe\u011fi\u015fsin #\u0130brahimSelim #Sinem\u00dcnsal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1933841",
                "likeCount": "58785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bk2r4sIIc0dSmY2erHtJ99dazmA",
            "id": "r5Vu8yBoW5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T09:01:04Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "GER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar | S\u0131la D\u00fcndar |\u00a0Mert Eren",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili arkada\u015flar\u0131m Ahmet Can D\u00fcndar , S\u0131la D\u00fcndar ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte GER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK ! videosu \u00e7ektik. \nBiz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nYANLI\u015e KUTUYU SE\u00c7ERSEN \u00d6LERS\u0130N !?\nhttps://youtu.be/R8UAFcY_W-0\n\nEMOJ\u0130LERLE \u015eARKI TAHM\u0130N ETME CHALLENGE !?\nhttps://youtu.be/Vf9PFe9iJCI\n\nMERT EREN '\u0130N EV\u0130NDE G\u0130ZL\u0130CE KALIP KORKUTTUM !?\nhttps://youtu.be/CNyzgy5exGI\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5Vu8yBoW5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "tr",
                    "komedi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tiktok",
                    "turkey",
                    "e\u011flenceli",
                    "t\u00fcrk\u00e7e challenge",
                    "feride squid game",
                    "ger\u00e7ek hayatta squid game",
                    "oyun",
                    "game",
                    "tehlike",
                    "\u00f6d\u00fcl",
                    "red light green light",
                    "squid game",
                    "bilye oyunu",
                    "squid game feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar squid game",
                    "squid",
                    "mert eren",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "ahmet s\u0131la",
                    "ahmet feride",
                    "feride ahmet",
                    "s\u0131la",
                    "ger\u00e7ek hayatta",
                    "ger\u00e7ek hayat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !? Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar | S\u0131la D\u00fcndar |\u00a0Mert Eren",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgili arkada\u015flar\u0131m Ahmet Can D\u00fcndar , S\u0131la D\u00fcndar ve Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte GER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK ! videosu \u00e7ektik. \nBiz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nGER\u00c7EK HAYATTA SQU\u0130D GAME OYNADIK !\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nYANLI\u015e KUTUYU SE\u00c7ERSEN \u00d6LERS\u0130N !?\nhttps://youtu.be/R8UAFcY_W-0\n\nEMOJ\u0130LERLE \u015eARKI TAHM\u0130N ETME CHALLENGE !?\nhttps://youtu.be/Vf9PFe9iJCI\n\nMERT EREN '\u0130N EV\u0130NDE G\u0130ZL\u0130CE KALIP KORKUTTUM !?\nhttps://youtu.be/CNyzgy5exGI\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1192381",
                "likeCount": "61517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7mU4lb1sSz7UWDh8K_kWj_33pTM",
            "id": "0GCiYzi2tHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T11:00:00Z",
                "channelId": "UCRFPZHb9xE176G77Z54zCXA",
                "title": "Nuri Al\u00e7o'nun K\u00f6t\u00fc Adam Olma Hikayesi @ahmetmumtaztaylanileempati #nurial\u00e7o",
                "description": "Gen\u00e7 K\u0131zlar\u0131 K\u00f6t\u00fc Yola Sokan Adam Nuri Al\u00e7o'dan \u0130la\u00e7l\u0131 Gazoz \u0130tiraf\u0131: https://youtu.be/jOf-8yYK92g\n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati'ye Abone Olmak i\u00e7in \u2192 youtube.com/@ahmetmumtaztaylanileempati\n\nSen olsan ne yapard\u0131n? Soru basit ama yan\u0131t\u0131 zor! Ahmet M\u00fcmtaz Taylan \u201cEmpati\u201d ile ekrana geliyor.\n\nKar\u015f\u0131m\u0131zdaki ki\u015fiyi anlamak, denge i\u00e7inde ya\u015fam s\u00fcrd\u00fcrebilmek i\u00e7in geli\u015ftirmemiz gereken en \u00f6nemli yeteneklerden biri empati. Peki empati kurabiliyor muyuz? \n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan, \u00fcnl\u00fc konuklar\u0131na her hafta haberlere konu olmu\u015f insan hikayelerini g\u00f6r\u00fcp onlar\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131yla \u201cSen olsan ne yapard\u0131n?\u201d diyecek. Konuklar ya\u015fanm\u0131\u015f hikayelerle empati kurarken, belki de bamba\u015fka hayatlar\u0131, bamba\u015fka ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131kacak.\n\n#AhmetM\u00fcmtazTaylan\u0130leEmpati #AhmetM\u00fcmtazTaylan #Empati",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GCiYzi2tHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NTV PROGRAM",
                "tags": [
                    "nuri al\u00e7o",
                    "nuri al\u00e7o gazoz",
                    "nuri al\u00e7o empati"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuri Al\u00e7o'nun K\u00f6t\u00fc Adam Olma Hikayesi @ahmetmumtaztaylanileempati #nurial\u00e7o",
                    "description": "Gen\u00e7 K\u0131zlar\u0131 K\u00f6t\u00fc Yola Sokan Adam Nuri Al\u00e7o'dan \u0130la\u00e7l\u0131 Gazoz \u0130tiraf\u0131: https://youtu.be/jOf-8yYK92g\n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan ile Empati'ye Abone Olmak i\u00e7in \u2192 youtube.com/@ahmetmumtaztaylanileempati\n\nSen olsan ne yapard\u0131n? Soru basit ama yan\u0131t\u0131 zor! Ahmet M\u00fcmtaz Taylan \u201cEmpati\u201d ile ekrana geliyor.\n\nKar\u015f\u0131m\u0131zdaki ki\u015fiyi anlamak, denge i\u00e7inde ya\u015fam s\u00fcrd\u00fcrebilmek i\u00e7in geli\u015ftirmemiz gereken en \u00f6nemli yeteneklerden biri empati. Peki empati kurabiliyor muyuz? \n\nAhmet M\u00fcmtaz Taylan, \u00fcnl\u00fc konuklar\u0131na her hafta haberlere konu olmu\u015f insan hikayelerini g\u00f6r\u00fcp onlar\u0131n ya\u015fad\u0131klar\u0131yla \u201cSen olsan ne yapard\u0131n?\u201d diyecek. Konuklar ya\u015fanm\u0131\u015f hikayelerle empati kurarken, belki de bamba\u015fka hayatlar\u0131, bamba\u015fka ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131kacak.\n\n#AhmetM\u00fcmtazTaylan\u0130leEmpati #AhmetM\u00fcmtazTaylan #Empati"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "677370",
                "likeCount": "12382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WZ1046Krs1SD3JERO3_vXbOGfcw",
            "id": "NxOTs0Lv9AU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T12:49:46Z",
                "channelId": "UCV3mPzO3zBnWI1hAx9_R_ZQ",
                "title": "\u0412\u043a\u0443\u0441\u043d\u043e \u043f\u043e\u0438\u0433\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0441 \u0441\u0435\u0440\u0432\u0438\u0441\u043e\u043c \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0435\u0434\u044b Dosta\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxOTs0Lv9AU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxOTs0Lv9AU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxOTs0Lv9AU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxOTs0Lv9AU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NxOTs0Lv9AU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0414\u0432\u043e\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 | \u041d\u0430\u0442\u0430\u0448\u0430 \u0438 \u0412\u043e\u0432\u0430",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0412\u043a\u0443\u0441\u043d\u043e \u043f\u043e\u0438\u0433\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0441 \u0441\u0435\u0440\u0432\u0438\u0441\u043e\u043c \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0438 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0435\u0434\u044b Dosta\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7889751",
                "likeCount": "157435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dT1iVFfO-yfEfSGzvcdgaiMkU-w",
            "id": "j5MGUkcNCw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:23:36Z",
                "channelId": "UCJHM0LdVKi7ou2aM8aVR1gA",
                "title": "Send this to an artist to make them\u2026 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\u2728 #funnyart #shorts #shortsart",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5MGUkcNCw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artistomg",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Send this to an artist to make them\u2026 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\u2728 #funnyart #shorts #shortsart",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3554098",
                "likeCount": "60746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z-nO7hkJCP9O7uk9in9iPNWT4Ug",
            "id": "-VsxkDxRkvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T09:39:57Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "So this is how you can paint a rainbow!#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VsxkDxRkvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VsxkDxRkvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VsxkDxRkvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VsxkDxRkvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-VsxkDxRkvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "So this is how you can paint a rainbow!#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26443229",
                "likeCount": "589373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rzLBUn-9yyAyOzvDYVFkc_Kf2NE",
            "id": "DeFSwtvFvNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T23:04:16Z",
                "channelId": "UCGgVyu1fB_NblkfsYR-eEjg",
                "title": "AB\u0130 VE KARDE\u015eTEN MEST EDEN KUR\u2019AN T\u0130LAVET\u0130 #t\u00fcrkiye #haber #g\u00fcndem",
                "description": "Bel\u00e7ika\u2019da ya\u015fayan abi ve karde\u015fin Kur\u2019an tilaveti izleyenleri mest etti.\n\nT\u00fcrk bir ailenin \u00e7ocuklar\u0131 olan abi-karde\u015f, Azhab Suresi\u2019nin 35. Ayetini okudu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeFSwtvFvNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeFSwtvFvNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeFSwtvFvNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeFSwtvFvNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeFSwtvFvNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabah",
                "tags": [
                    "Kuran",
                    "Kur\u2019an",
                    "Kuran tikaveti",
                    "Kur\u2019an tilaveti",
                    "Kur\u2019an nas\u0131l okunur?",
                    "Kur\u2019an okuman\u0131n faydalar\u0131",
                    "Kur\u2019an ne zaman okunur?",
                    "Kur\u2019an nas\u0131l okunur",
                    "Kur\u2019an okuyan haf\u0131zlar",
                    "Kur\u2019an\u2019\u0131 g\u00fczel okuma yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "Tecvitli okuma",
                    "Tecvitli Kur\u2019an okuma",
                    "Arap\u00e7a",
                    "Arap\u00e7a nas\u0131l konu\u015fulur?",
                    "Arap\u00e7a nas\u0131l \u00f6\u011frenilir?",
                    "kur\u2019an ne zaman indi?"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "AB\u0130 VE KARDE\u015eTEN MEST EDEN KUR\u2019AN T\u0130LAVET\u0130 #t\u00fcrkiye #haber #g\u00fcndem",
                    "description": "Bel\u00e7ika\u2019da ya\u015fayan abi ve karde\u015fin Kur\u2019an tilaveti izleyenleri mest etti.\n\nT\u00fcrk bir ailenin \u00e7ocuklar\u0131 olan abi-karde\u015f, Azhab Suresi\u2019nin 35. Ayetini okudu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zjM0JvH-cwpAAhnNqG4R8GqdxGY",
            "id": "FoJqjTkcy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T01:25:11Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Land the least blows with a hammer challenge!\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Land the least blows with a hammer challenge!\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4108825",
                "likeCount": "95398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3cbIVxgDfimPFehf-xJYUZn743M",
            "id": "O5rosghuFS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T09:50:20Z",
                "channelId": "UCPE_UIuGbfeZSEnFE1WI-Gg",
                "title": "Squid Game: Mouse Dance When Time Stands Still!#joker  #shorts #squidgame #squidgame2",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\n\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5rosghuFS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5rosghuFS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5rosghuFS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5rosghuFS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O5rosghuFS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Untitled Joker",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#joker",
                    "#funny",
                    "cosplay"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game: Mouse Dance When Time Stands Still!#joker  #shorts #squidgame #squidgame2",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\n\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6044321",
                "likeCount": "381587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FwwpSYYxpr71fGT1HBU29Qs96Us",
            "id": "_C9VSZv3dAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:24:39Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Konyaspor-Be\u015fikta\u015f | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES\n\n#i\u015fbirli\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_C9VSZv3dAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_C9VSZv3dAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_C9VSZv3dAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_C9VSZv3dAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_C9VSZv3dAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Konyaspor-Be\u015fikta\u015f | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                    "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES\n\n#i\u015fbirli\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285988",
                "likeCount": "10663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qsBizMJxEVw3znGSECFKIFvpqx4",
            "id": "btmBNu9rQe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T09:00:48Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 164. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/ZEE6D-zdHHo\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/btmBNu9rQe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 165",
                    "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 165. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 164. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/ZEE6D-zdHHo\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "767320",
                "likeCount": "20353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "59hGO4-Fdw3rdvBl7ezBHH9me-8",
            "id": "bgEVszM42a0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T20:00:27Z",
                "channelId": "UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw",
                "title": "Bahar 39. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bizden Vazge\u00e7me Anne!",
                "description": "Bahar 39. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bizden Vazge\u00e7me Anne!\nBahar 38. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLQHKBCcWq0Um4S1N8gXdPPXYlwmUCV1ZH\n\nBahar Yeni B\u00f6l\u00fcm Her Sal\u0131 20.00'de Show'da!\n\nBahar, \u00f6l\u00fcmle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011finde d\u0131\u015far\u0131dan \u2018kusursuz' g\u00f6r\u00fcnen ailesinin \u00f6zellikle de e\u015fi Timur\u2019un ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcyle kar\u015f\u0131la\u015facak. Bahar\u2019\u0131n ani hastal\u0131\u011f\u0131 ile ailedeki t\u00fcm dinamikler de\u011fi\u015fecek. Bu s\u00fcre\u00e7te Evren, her anlamda Timur\u2019un rakibi olacak. Bahar\u2019\u0131n hayat\u0131n\u0131 yeniden in\u015fa etmesi ise \u00e7o\u011fu zaman trajikomik hikayelerle izleyiciye umut a\u015f\u0131layacak.\n\nOyuncular: Demet Evgar, Bu\u011fra G\u00fclsoy, Mehmet Y\u0131lmaz Ak, Hatice Aslan, Ecem \u00d6zkaya\n\nK\u00dcNYE:\nYap\u0131m : MF Yap\u0131m\nY\u00f6netmen : Neslihan Ye\u015filyurt\nSenaryo : Ay\u00e7a \u00dcz\u00fcm\n\nMf Yap\u0131m Resmi Web Sitesi: https://www.mfyapim.com/\nBahar Resmi Youtube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw\nBahar Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/bahardizi/\nBahar Resmi X Hesab\u0131: https://x.com/dizibahar\nBahar Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/bahar.dizi/\n\n#MFYap\u0131m #ShowTv #Bahar #DemetEvgar #Bu\u011fraG\u00fclsoy #MehmetY\u0131lmazAk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgEVszM42a0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgEVszM42a0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgEVszM42a0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgEVszM42a0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgEVszM42a0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bahar",
                "tags": [
                    "Bahar yeni sezon",
                    "MFYap\u0131m",
                    "Mehmet Y\u0131lmaz Ak",
                    "Show Tv",
                    "Show Tv yeni dizi",
                    "bahar",
                    "bahar dizisi",
                    "bahar dizisi ilk b\u00f6l\u00fcm",
                    "bahar sahneleri",
                    "bu\u011fra g\u00fclsoy",
                    "bu\u011fra g\u00fclsoy yeni dizi",
                    "b\u00fc\u015fra pekin",
                    "b\u00fc\u015fra pekin bahar",
                    "demet evgar",
                    "demet evgar bahar dizisi",
                    "demet evgar yeni dizi",
                    "dizibahar",
                    "evren sahneleri",
                    "hatice aslan",
                    "nevra sahneleri",
                    "rengin sahneleri",
                    "timur sahneleri",
                    "Bahar 39. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bizden Vazge\u00e7me Anne!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bahar 39. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bizden Vazge\u00e7me Anne!",
                    "description": "Bahar 39. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bizden Vazge\u00e7me Anne!\nBahar 38. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLQHKBCcWq0Um4S1N8gXdPPXYlwmUCV1ZH\n\nBahar Yeni B\u00f6l\u00fcm Her Sal\u0131 20.00'de Show'da!\n\nBahar, \u00f6l\u00fcmle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011finde d\u0131\u015far\u0131dan \u2018kusursuz' g\u00f6r\u00fcnen ailesinin \u00f6zellikle de e\u015fi Timur\u2019un ba\u015fka bir y\u00fcz\u00fcyle kar\u015f\u0131la\u015facak. Bahar\u2019\u0131n ani hastal\u0131\u011f\u0131 ile ailedeki t\u00fcm dinamikler de\u011fi\u015fecek. Bu s\u00fcre\u00e7te Evren, her anlamda Timur\u2019un rakibi olacak. Bahar\u2019\u0131n hayat\u0131n\u0131 yeniden in\u015fa etmesi ise \u00e7o\u011fu zaman trajikomik hikayelerle izleyiciye umut a\u015f\u0131layacak.\n\nOyuncular: Demet Evgar, Bu\u011fra G\u00fclsoy, Mehmet Y\u0131lmaz Ak, Hatice Aslan, Ecem \u00d6zkaya\n\nK\u00dcNYE:\nYap\u0131m : MF Yap\u0131m\nY\u00f6netmen : Neslihan Ye\u015filyurt\nSenaryo : Ay\u00e7a \u00dcz\u00fcm\n\nMf Yap\u0131m Resmi Web Sitesi: https://www.mfyapim.com/\nBahar Resmi Youtube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCYN-z1B7Luc54FFmgdExjnw\nBahar Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/bahardizi/\nBahar Resmi X Hesab\u0131: https://x.com/dizibahar\nBahar Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/bahar.dizi/\n\n#MFYap\u0131m #ShowTv #Bahar #DemetEvgar #Bu\u011fraG\u00fclsoy #MehmetY\u0131lmazAk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1717736",
                "likeCount": "22883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cYZ1woU670C2eggCZK7lAVi3MFA",
            "id": "EqDRT7AKNIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:31:23Z",
                "channelId": "UCBgTP2LOFVPmq15W-RH-WXA",
                "title": "AP Milletvekili Marc Botenga'dan Avrupa'ya Gazze tepkisi: Kendinizden utanmal\u0131s\u0131n\u0131z.",
                "description": "Daha Fazla Bilgi i\u00e7in;\nhttps://www.trthaber.com/\n\nMobil uygulamalar\nAndroid   \u27a4 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.TRT.TrtHaber&hl\nIOS  \u27a4 https://apps.apple.com/nl/app/trt-haber/id509983402?l\n\nAbone olmak i\u00e7in \u27a4 https://www.youtube.com/user/trthaber?sub_confirmation=1\n\nTRT Haber Sosyal Medya adresleri\nTwitter  \u27a4 https://twitter.com/trthaber\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/trthaber\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/trthaber\nLinkedin  \u27a4 https://tr.linkedin.com/company/trthaber\nMedium  \u27a4 https://medium.com/trthaber\nPinterest \u27a4 https://tr.pinterest.com/trthaber\nDailymotion \u27a4 https://dailymotion.com/trthaber\nTelegram \u27a4 https://t.me/trthaberdijital\n\n\nTRT Haber \u0130leti\u015fim i\u00e7in;\nhttps://www.trthaber.com/iletisim.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqDRT7AKNIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqDRT7AKNIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqDRT7AKNIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqDRT7AKNIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EqDRT7AKNIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT Haber",
                "tags": [
                    "TRT",
                    "TRT Haber",
                    "Haber",
                    "G\u00fcndem",
                    "T\u00fcrkiye",
                    "Ya\u015fam"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "AP Milletvekili Marc Botenga'dan Avrupa'ya Gazze tepkisi: Kendinizden utanmal\u0131s\u0131n\u0131z.",
                    "description": "Daha Fazla Bilgi i\u00e7in;\nhttps://www.trthaber.com/\n\nMobil uygulamalar\nAndroid   \u27a4 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.TRT.TrtHaber&hl\nIOS  \u27a4 https://apps.apple.com/nl/app/trt-haber/id509983402?l\n\nAbone olmak i\u00e7in \u27a4 https://www.youtube.com/user/trthaber?sub_confirmation=1\n\nTRT Haber Sosyal Medya adresleri\nTwitter  \u27a4 https://twitter.com/trthaber\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/trthaber\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/trthaber\nLinkedin  \u27a4 https://tr.linkedin.com/company/trthaber\nMedium  \u27a4 https://medium.com/trthaber\nPinterest \u27a4 https://tr.pinterest.com/trthaber\nDailymotion \u27a4 https://dailymotion.com/trthaber\nTelegram \u27a4 https://t.me/trthaberdijital\n\n\nTRT Haber \u0130leti\u015fim i\u00e7in;\nhttps://www.trthaber.com/iletisim.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "655756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xz9Kn64qPdmywsk7i-Uc7_ZBuRU",
            "id": "933hwVvYK2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T10:00:10Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Guess who drew it right?#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/933hwVvYK2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess who drew it right?#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4618987",
                "likeCount": "100844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I3Z8grCwN9SANbCs-owVFgdcyTo",
            "id": "Q4Bkp7vHJg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T14:09:45Z",
                "channelId": "UCVBZP33a8vxyar1eaTS3Yaw",
                "title": "Sultan\u0131m\u0131z T\u00fcrkan \u015eoray\u2019\u0131n Turkish Delight makyaj\u0131n\u0131 biz de yapt\u0131k\ud83e\udd17\ud83c\udf89nas\u0131l olmu\u015f \ud83e\udd29 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4Bkp7vHJg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4Bkp7vHJg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4Bkp7vHJg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4Bkp7vHJg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4Bkp7vHJg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nurg\u00fcl Ye\u015fil\u00e7ay",
                "tags": [
                    "nurg\u00fcl ye\u015fil\u00e7ay",
                    "t\u00fcrkan \u015foray makyaj\u0131",
                    "turkish delight makyaj\u0131",
                    "turkish delight makeup",
                    "t\u00fcrkan \u015foray turkish delight"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sultan\u0131m\u0131z T\u00fcrkan \u015eoray\u2019\u0131n Turkish Delight makyaj\u0131n\u0131 biz de yapt\u0131k\ud83e\udd17\ud83c\udf89nas\u0131l olmu\u015f \ud83e\udd29 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1707837",
                "likeCount": "54064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A3pZILTSsPbrUMTW_sUe9Qt107Q",
            "id": "wznPuSJnK-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T08:07:20Z",
                "channelId": "UCLk0SeWUVMpEuu_lM64gDSA",
                "title": "Syrup \ud83c\udf77 Life Hacking To Siblings \ud83d\ude01|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wznPuSJnK-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wznPuSJnK-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wznPuSJnK-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wznPuSJnK-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wznPuSJnK-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ak Ultra",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Syrup \ud83c\udf77 Life Hacking To Siblings \ud83d\ude01|",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "hi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32076302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_vZBvWIF1AR_OBVAXcBTksj43N4",
            "id": "H9gSdUDU1ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T17:00:27Z",
                "channelId": "UCTAkwLbVzHxsbgsp6cRsPDg",
                "title": "K\u0131z\u0131n Kilosu Kadar Alt\u0131n \u0130steriz - \u00c7ukur #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gSdUDU1ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ukur",
                "tags": [
                    "\u00c7ukur",
                    "\u00c7ukur Fragman",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Yama\u00e7",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar",
                    "Ko\u00e7oval\u0131lar Mahallesi",
                    "\u00c7ukur Mahallesi",
                    "Cumali Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Yama\u00e7 Ko\u00e7oval\u0131",
                    "\u0130dris Ko\u00e7oval\u0131",
                    "Vartolu",
                    "\u00c7ukur M\u00fczikleri",
                    "Nehir Yama\u00e7",
                    "Efsun Yama\u00e7",
                    "Vartolu Salih",
                    "Vartolu Sadettin",
                    "\u00c7ukur \u0130zle",
                    "Ali\u00e7o",
                    "Nejat \u0130\u015fler",
                    "Bar\u0131\u015f Ardu\u00e7",
                    "aras bulut iynemli",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131n Kilosu Kadar Alt\u0131n \u0130steriz - \u00c7ukur #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238939",
                "likeCount": "10927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eNrjzH8DBu23QSZEon5ASluSawM",
            "id": "3Z7j2xlTfKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T21:17:00Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 93. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman | \"Ben ili\u015fkimin arkas\u0131nday\u0131m, senden asla vazge\u00e7mem!\"",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 92. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nNursema ve Firaz\u2019a iyiden iyiye bilenen \u0130lhami, Abdullah\u2019a her \u015feye ra\u011fmen evlenmek istedi\u011fini s\u00f6ylemi\u015ftir. \u00dcnal ailesi bu habere \u00e7ok sevinirken Nursema\u2019n\u0131n d\u00fcnyas\u0131 ba\u015f\u0131na y\u0131k\u0131l\u0131r. Ailesine bu evlili\u011fi istemedi\u011fini s\u00f6ylese de onlar\u0131 ikna edemez. Nilay ve Mustafa\u2019n\u0131n ili\u015fkisi Meri y\u00fcz\u00fcnden darbe almaya devam ediyordur. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n Youtube kanal\u0131na konuk olan Nilay\u2019\u0131n program\u0131 \u00e7ok dikkat \u00e7eker. Do\u011fa\u2019n\u0131n fazla para harcamas\u0131ndan rahats\u0131z olan Fatih onu uyarsa da Do\u011fa rahat durmaz ve kocas\u0131na s\u00f6ylemeden bankadan kredi \u00e7eker. Nursema ve \u0130lhami\u2019nin imam nikahlar\u0131 olaca\u011f\u0131 gece Nursema evden ka\u00e7ar ve Firaz\u2019a gider. Ancak bundan sonraki hayatlar\u0131 hi\u00e7 de kolay olmayacakt\u0131r. Abdullah ve I\u015f\u0131l ili\u015fkisini bir tesad\u00fcf sonucu \u00f6\u011frenen K\u0131v\u0131lc\u0131m \u00e7ok zor bir durumda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7, Evrim Alasya, Ahmet M\u00fcmtaz Taylan, S\u0131la T\u00fcrko\u011flu, Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu, Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r, Ceren Yalazo\u011flu, Feyza Civelek, Emrah Alt\u0131ntoprak, \u015eebnem Bozoklu, Servet Pandur Rahimcan Kapkap, Ece \u0130rtem, Soydan Soyda\u015f, Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7, Sevim Erdo\u011fan, \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya, Bahtiyar Memili ve Aliye Uzunata\u011fan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z7j2xlTfKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z7j2xlTfKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z7j2xlTfKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z7j2xlTfKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z7j2xlTfKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 93. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 93. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman | \"Ben ili\u015fkimin arkas\u0131nday\u0131m, senden asla vazge\u00e7mem!\"",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 92. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nNursema ve Firaz\u2019a iyiden iyiye bilenen \u0130lhami, Abdullah\u2019a her \u015feye ra\u011fmen evlenmek istedi\u011fini s\u00f6ylemi\u015ftir. \u00dcnal ailesi bu habere \u00e7ok sevinirken Nursema\u2019n\u0131n d\u00fcnyas\u0131 ba\u015f\u0131na y\u0131k\u0131l\u0131r. Ailesine bu evlili\u011fi istemedi\u011fini s\u00f6ylese de onlar\u0131 ikna edemez. Nilay ve Mustafa\u2019n\u0131n ili\u015fkisi Meri y\u00fcz\u00fcnden darbe almaya devam ediyordur. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n Youtube kanal\u0131na konuk olan Nilay\u2019\u0131n program\u0131 \u00e7ok dikkat \u00e7eker. Do\u011fa\u2019n\u0131n fazla para harcamas\u0131ndan rahats\u0131z olan Fatih onu uyarsa da Do\u011fa rahat durmaz ve kocas\u0131na s\u00f6ylemeden bankadan kredi \u00e7eker. Nursema ve \u0130lhami\u2019nin imam nikahlar\u0131 olaca\u011f\u0131 gece Nursema evden ka\u00e7ar ve Firaz\u2019a gider. Ancak bundan sonraki hayatlar\u0131 hi\u00e7 de kolay olmayacakt\u0131r. Abdullah ve I\u015f\u0131l ili\u015fkisini bir tesad\u00fcf sonucu \u00f6\u011frenen K\u0131v\u0131lc\u0131m \u00e7ok zor bir durumda kalm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut'un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7, Evrim Alasya, Ahmet M\u00fcmtaz Taylan, S\u0131la T\u00fcrko\u011flu, Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu, Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r, Ceren Yalazo\u011flu, Feyza Civelek, Emrah Alt\u0131ntoprak, \u015eebnem Bozoklu, Servet Pandur Rahimcan Kapkap, Ece \u0130rtem, Soydan Soyda\u015f, Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7, Sevim Erdo\u011fan, \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya, Bahtiyar Memili ve Aliye Uzunata\u011fan gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2645308",
                "likeCount": "16129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UPl6uyTagKwgGzGJlVzc2lpZhik",
            "id": "mogmhckFGng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T21:00:41Z",
                "channelId": "UCXg4rJUbDP1IP3TmZ9KDpJg",
                "title": "How Strong is Tape? \ud83d\udcaa",
                "description": "\u2747\ufe0f Need new glasses? Check out our partner Zenni Optical: https://zennipartners.pxf.io/Preston\nFor 10% off your purchase at checkout use code: BRIANNA10\n\n\u2747\ufe0f SUBSCRIBE - http://brianna.gg/subscribe\n\ud83d\udc55 FIRE MERCH - http://www.brimerch.com/\n\ud83d\udd25 DOWNLOAD APP - http://firemerch.app/download\n\n\ud83d\udc40 FOLLOW ME HERE!\n\u261b TikTok - https://www.tiktok.com/@brianna\n\u261b Instagram - https://www.instagram.com/brianna_/ \n\u261b Twitter - https://twitter.com/BriArsement\n\n\ud83c\udfae MY FAN DISCORD! \n\u261b https://fire.vip/discord\n\n------------------------------\n\nAdditional music provided by Epidemic Sound\nClick here for a free trial!  http://share.epidemicsound.com/TBNR\n\nIf you believe your copyrighted work was unintentionally used in this video without permission, please contact us at copyright@tbnr.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mogmhckFGng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mogmhckFGng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mogmhckFGng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mogmhckFGng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mogmhckFGng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brianna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Strong is Tape? \ud83d\udcaa",
                    "description": "\u2747\ufe0f Need new glasses? Check out our partner Zenni Optical: https://zennipartners.pxf.io/Preston\nFor 10% off your purchase at checkout use code: BRIANNA10\n\n\u2747\ufe0f SUBSCRIBE - http://brianna.gg/subscribe\n\ud83d\udc55 FIRE MERCH - http://www.brimerch.com/\n\ud83d\udd25 DOWNLOAD APP - http://firemerch.app/download\n\n\ud83d\udc40 FOLLOW ME HERE!\n\u261b TikTok - https://www.tiktok.com/@brianna\n\u261b Instagram - https://www.instagram.com/brianna_/ \n\u261b Twitter - https://twitter.com/BriArsement\n\n\ud83c\udfae MY FAN DISCORD! \n\u261b https://fire.vip/discord\n\n------------------------------\n\nAdditional music provided by Epidemic Sound\nClick here for a free trial!  http://share.epidemicsound.com/TBNR\n\nIf you believe your copyrighted work was unintentionally used in this video without permission, please contact us at copyright@tbnr.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43394325",
                "likeCount": "1303228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7apai373Q0MMQVARXQHOz30GPzY",
            "id": "3RpO5RZfwl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T20:50:47Z",
                "channelId": "UCRbzM0oaJp74pkJER09FziQ",
                "title": "Bir Zamanlar \u0130stanbul 6. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Bir Zamanlar \u0130stanbul 6. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nAli\u2019nin teslim olmas\u0131n\u0131n \u00fczerinden bir ay ge\u00e7mi\u015f ve bu s\u00fcre\u00e7te sabr\u0131 ve m\u00fccadelesi s\u0131nanm\u0131\u015ft\u0131r. Ali\u2019nin yoklu\u011fu bir yandan ailesine \u00e7ok a\u011f\u0131r gelirken, di\u011fer yandan hayatlar\u0131na devam etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rlar. \u00d6zlem ve Emin t\u00fcp bebek s\u00fcrecinde, G\u00f6khan kot i\u015fini b\u00fcy\u00fctme \u00e7abas\u0131ndad\u0131r.\n\nSeher gazetecili\u011fe ad\u0131m atm\u0131\u015f ve yaz\u0131lar\u0131 b\u00fcy\u00fck yank\u0131 uyand\u0131rm\u0131\u015ft\u0131r ama babas\u0131yla aras\u0131ndaki u\u00e7urum derinle\u015fmi\u015ftir. Annesinin eve d\u00f6nmesi i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 \u0131srar Seher\u2019in akl\u0131n\u0131 \u00e7elecek midir? T\u00fcm aile sorunlar\u0131n\u0131 bir kenara b\u0131rakan Seher kimsesiz \u00e7ocuklar i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir etkinlik d\u00fczenler. Bu etkinlikte Ali ve Seher uzun bir s\u00fcre sonra tekrar bir araya gelir. Aralar\u0131ndaki ba\u011f ne kadar devam etse de anlatamad\u0131klar\u0131 \u015feyler onlar\u0131n birle\u015fmesine engel olur.\n\nAli pes etmeden Tu\u011frul\u2019un liderli\u011finde ald\u0131\u011f\u0131 e\u011fitime devam ederken, d\u00fc\u015fmanlar\u0131 onu ortadan kald\u0131rmak i\u00e7in her yerde arar ama av sand\u0131klar\u0131 avc\u0131 olabilir mi? Ali ve Kenan aras\u0131ndaki sava\u015f, geri d\u00f6n\u00fclemez bir noktaya ula\u015f\u0131r. Vezir Han\u2019da ger\u00e7ekle\u015fecek Bosna Dayan\u0131\u015fma Gecesi\u2019nde Seher, Ali\u2019den bir itiraf beklerken, Ali etraf\u0131ndakilerin ihanetine tan\u0131k olur. Bu gece yaln\u0131zca dayan\u0131\u015fma i\u00e7in mi yoksa b\u00fcy\u00fck hesapla\u015fmalar\u0131n ba\u015flang\u0131c\u0131 m\u0131d\u0131r?\n\nBir Zamanlar \u0130stanbul Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nBir Zamanlar \u0130stanbul Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/birzamanlaristanbultrt/\nBir Zamanlar \u0130stanbul Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/birzamanlaristanbultrt\nBir Zamanlar \u0130stanbul Resmi X Sayfas\u0131: https://x.com/bzistanbultrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://x.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#BirZamanlar\u0130stanbul\n#TRT \n#TRT1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RpO5RZfwl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RpO5RZfwl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RpO5RZfwl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RpO5RZfwl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RpO5RZfwl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bir Zamanlar \u0130stanbul",
                "tags": [
                    "6. b\u00f6l\u00fcm",
                    "bir zamanlar istanbul 6. b\u00f6l\u00fcm",
                    "bir zamanlar istanbul izle",
                    "bir zamanlar istanbul sahneler",
                    "cihangir ceyhan",
                    "alina boz",
                    "h\u00fcseyin avni danyal",
                    "didem bal\u00e7\u0131n",
                    "\u015febnem d\u00f6nmez",
                    "kaan ta\u015faner",
                    "deniz celilo\u011flu",
                    "\u00f6zge \u00f6zder",
                    "\u00fcmit kantarc\u0131lar",
                    "ipek karap\u0131nar",
                    "90'lar dizisi",
                    "yeni dizi",
                    "ali ve seher",
                    "trt dizisi",
                    "trt1 dizisi",
                    "bir zamanlar istanbul",
                    "bir zamanlar istanbul 6. b\u00f6l\u00fcm izle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bir Zamanlar \u0130stanbul 6. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Bir Zamanlar \u0130stanbul 6. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nAli\u2019nin teslim olmas\u0131n\u0131n \u00fczerinden bir ay ge\u00e7mi\u015f ve bu s\u00fcre\u00e7te sabr\u0131 ve m\u00fccadelesi s\u0131nanm\u0131\u015ft\u0131r. Ali\u2019nin yoklu\u011fu bir yandan ailesine \u00e7ok a\u011f\u0131r gelirken, di\u011fer yandan hayatlar\u0131na devam etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rlar. \u00d6zlem ve Emin t\u00fcp bebek s\u00fcrecinde, G\u00f6khan kot i\u015fini b\u00fcy\u00fctme \u00e7abas\u0131ndad\u0131r.\n\nSeher gazetecili\u011fe ad\u0131m atm\u0131\u015f ve yaz\u0131lar\u0131 b\u00fcy\u00fck yank\u0131 uyand\u0131rm\u0131\u015ft\u0131r ama babas\u0131yla aras\u0131ndaki u\u00e7urum derinle\u015fmi\u015ftir. Annesinin eve d\u00f6nmesi i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 \u0131srar Seher\u2019in akl\u0131n\u0131 \u00e7elecek midir? T\u00fcm aile sorunlar\u0131n\u0131 bir kenara b\u0131rakan Seher kimsesiz \u00e7ocuklar i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir etkinlik d\u00fczenler. Bu etkinlikte Ali ve Seher uzun bir s\u00fcre sonra tekrar bir araya gelir. Aralar\u0131ndaki ba\u011f ne kadar devam etse de anlatamad\u0131klar\u0131 \u015feyler onlar\u0131n birle\u015fmesine engel olur.\n\nAli pes etmeden Tu\u011frul\u2019un liderli\u011finde ald\u0131\u011f\u0131 e\u011fitime devam ederken, d\u00fc\u015fmanlar\u0131 onu ortadan kald\u0131rmak i\u00e7in her yerde arar ama av sand\u0131klar\u0131 avc\u0131 olabilir mi? Ali ve Kenan aras\u0131ndaki sava\u015f, geri d\u00f6n\u00fclemez bir noktaya ula\u015f\u0131r. Vezir Han\u2019da ger\u00e7ekle\u015fecek Bosna Dayan\u0131\u015fma Gecesi\u2019nde Seher, Ali\u2019den bir itiraf beklerken, Ali etraf\u0131ndakilerin ihanetine tan\u0131k olur. Bu gece yaln\u0131zca dayan\u0131\u015fma i\u00e7in mi yoksa b\u00fcy\u00fck hesapla\u015fmalar\u0131n ba\u015flang\u0131c\u0131 m\u0131d\u0131r?\n\nBir Zamanlar \u0130stanbul Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nBir Zamanlar \u0130stanbul Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/birzamanlaristanbultrt/\nBir Zamanlar \u0130stanbul Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/birzamanlaristanbultrt\nBir Zamanlar \u0130stanbul Resmi X Sayfas\u0131: https://x.com/bzistanbultrt\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://x.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#BirZamanlar\u0130stanbul\n#TRT \n#TRT1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654092",
                "likeCount": "10996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXkoD57R5bVHqPdCr-BGSdXkX0M",
            "id": "wOZ9IPbNnRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T20:00:37Z",
                "channelId": "UCPkLOvz-WO8HPSr3j61496A",
                "title": "Esaret Dizisi 475. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 (17 Mart Pazartesi) @kanal7",
                "description": "Kanal 7 ekranlar\u0131n\u0131n g\u00fcnl\u00fck yerli dizisi Esaret'in 475. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler olacak?\nEsaret Dizisi 474. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle \ud83d\udc49 https://youtu.be/eLsq0F3Is24\n\nBa\u015frollerini Cenk Torun ve Mahassine Merabet\u2019in payla\u015ft\u0131\u011f\u0131, intikam ve a\u015fk\u0131n d\u00fcellosu Esaret dizisi 475. b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle sizlerle.\n\nBir yanda kibri ve intikam h\u0131rs\u0131yla yan\u0131p tutu\u015fan Orhun, di\u011fer yanda g\u00fcnahs\u0131z oldu\u011fu halde kendine bi\u00e7ilen rol\u00fc \u00fcstlenmeye haz\u0131r Hira\u2026 Demirhanl\u0131 ailesinin veliahd\u0131 Orhun ve ikiz karde\u015fini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc Hira\u2019n\u0131n intikamla yo\u011furulan a\u015fk\u0131 Kanal 7\u2019nin dizisi Esaret ile ekrana geliyor.\n\nOrhun ve Hira\u2019n\u0131n b\u00fcy\u00fck a\u015fk\u0131 daha yolun ba\u015f\u0131ndayken b\u00fcy\u00fck bir s\u0131navdan ge\u00e7er. \u0130\u015flemedi\u011fi cinayet nedeniyle Orhun\u2019un m\u00fcebbet hapis cezas\u0131 almas\u0131 Hira ve Orhun\u2019un hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. Orhun i\u00e7in Hira\u2019n\u0131n mutlulu\u011fu her \u015feyden \u00f6nemlidir ve ondan yeni bir hayat kurmas\u0131n\u0131 ister. Hira, Orhun\u2019un bu iste\u011fini yerine getirecek mi yoksa a\u015fk\u0131ndan vazge\u00e7meyip t\u00fcm zorluklar\u0131 g\u00f6ze mi alacak?\n\nB\u00fcy\u00fck s\u0131rlar, k\u00fcllerinden do\u011fan yak\u0131c\u0131 bir a\u015fk, derin hesapla\u015fmalar, entrikalar ve a\u015fk i\u00e7in yap\u0131lan devasa sava\u015flar\u2026 Hira ve Orhun\u2019un fedakarl\u0131k, emek ve cesaret gerektiren a\u015fk hikayesi yeni sezonda nas\u0131l \u015fekillenecek?\n\nA\u015fk\u0131n \u00f6zlemle s\u0131nand\u0131\u011f\u0131 Esaret, hafta i\u00e7i her g\u00fcn 21:20\u2019de Kanal 7\u2019de\u2026\n\nEsaret Dizisinin t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmlerini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc47  \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6Z8BuJFbrAs7G_RzKYkYZdk6b9FqGZB\n\nEsaret Dizisi kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc47  \nwww.youtube.com/channel/UCPkLOvz-WO8HPSr3j61496A?sub_confirmation=1\n\n#Esaret #Kanal7 #Kanal7Dizileri\n\nY\u00f6netmen: Ayhan \u00d6zen \u2013 Serkan mut\nSenaryo: Ba\u015fak Yaz\u0131 Odas\u0131\nOyuncular: Mahassine Merabet, Cenk Torun, Ali Ya\u011f\u0131z Durmu\u015f, Hilal Anay, Melahat Abbasova, Mustafa \u015eim\u015fek, Zeki Ocak, Esra Demirci, P\u0131nar Al\u00e7\u0131nkaya, Ya\u011fmur \u00c7elik, Yaren Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Tan\u0131k, Cerensu G\u00fclnaz \u00d6z\u00e7elik, B\u00fclent Erg\u00fcn, Ba\u015fak Durmaz, \u00d6ncil Aktar\u0131c\u0131, G\u00f6zde Erdem, Sinem Kara\u00e7oban,\nM\u00fczik: Min\u00f6r\nSanat Y\u00f6netmeni: M\u00fcsl\u00fcm \u00c7alas\u0131n\nT\u00fcr: Drama\nYap\u0131m \u015eirketi : Karamel Yap\u0131m",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOZ9IPbNnRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOZ9IPbNnRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOZ9IPbNnRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOZ9IPbNnRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOZ9IPbNnRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esaret Dizisi",
                "tags": [
                    "esaret",
                    "esaret dizisi",
                    "esaret kanal 7",
                    "esaret konusu",
                    "esaret oyuncular\u0131",
                    "esaret tan\u0131t\u0131m",
                    "esaret kanal 7 dizileri",
                    "kanal 7 dizileri",
                    "g\u00fcnl\u00fck diziler",
                    "yerli diziler",
                    "esaret dizisi izle",
                    "yeni dizi",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "yerli dizi",
                    "kanal 7",
                    "474. b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "esaret yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "esaret yeni fragman",
                    "esaret dizisi fragmanlar\u0131",
                    "esaret episode 7",
                    "esaret turkish series",
                    "redemption series",
                    "redemption",
                    "cenk torun",
                    "mahassine merabet",
                    "Esaret Dizisi 474. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Esaret Dizisi 475. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 (17 Mart Pazartesi) @kanal7",
                    "description": "Kanal 7 ekranlar\u0131n\u0131n g\u00fcnl\u00fck yerli dizisi Esaret'in 475. b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler olacak?\nEsaret Dizisi 474. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle \ud83d\udc49 https://youtu.be/eLsq0F3Is24\n\nBa\u015frollerini Cenk Torun ve Mahassine Merabet\u2019in payla\u015ft\u0131\u011f\u0131, intikam ve a\u015fk\u0131n d\u00fcellosu Esaret dizisi 475. b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle sizlerle.\n\nBir yanda kibri ve intikam h\u0131rs\u0131yla yan\u0131p tutu\u015fan Orhun, di\u011fer yanda g\u00fcnahs\u0131z oldu\u011fu halde kendine bi\u00e7ilen rol\u00fc \u00fcstlenmeye haz\u0131r Hira\u2026 Demirhanl\u0131 ailesinin veliahd\u0131 Orhun ve ikiz karde\u015fini \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc Hira\u2019n\u0131n intikamla yo\u011furulan a\u015fk\u0131 Kanal 7\u2019nin dizisi Esaret ile ekrana geliyor.\n\nOrhun ve Hira\u2019n\u0131n b\u00fcy\u00fck a\u015fk\u0131 daha yolun ba\u015f\u0131ndayken b\u00fcy\u00fck bir s\u0131navdan ge\u00e7er. \u0130\u015flemedi\u011fi cinayet nedeniyle Orhun\u2019un m\u00fcebbet hapis cezas\u0131 almas\u0131 Hira ve Orhun\u2019un hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. Orhun i\u00e7in Hira\u2019n\u0131n mutlulu\u011fu her \u015feyden \u00f6nemlidir ve ondan yeni bir hayat kurmas\u0131n\u0131 ister. Hira, Orhun\u2019un bu iste\u011fini yerine getirecek mi yoksa a\u015fk\u0131ndan vazge\u00e7meyip t\u00fcm zorluklar\u0131 g\u00f6ze mi alacak?\n\nB\u00fcy\u00fck s\u0131rlar, k\u00fcllerinden do\u011fan yak\u0131c\u0131 bir a\u015fk, derin hesapla\u015fmalar, entrikalar ve a\u015fk i\u00e7in yap\u0131lan devasa sava\u015flar\u2026 Hira ve Orhun\u2019un fedakarl\u0131k, emek ve cesaret gerektiren a\u015fk hikayesi yeni sezonda nas\u0131l \u015fekillenecek?\n\nA\u015fk\u0131n \u00f6zlemle s\u0131nand\u0131\u011f\u0131 Esaret, hafta i\u00e7i her g\u00fcn 21:20\u2019de Kanal 7\u2019de\u2026\n\nEsaret Dizisinin t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmlerini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc47  \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6Z8BuJFbrAs7G_RzKYkYZdk6b9FqGZB\n\nEsaret Dizisi kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc47  \nwww.youtube.com/channel/UCPkLOvz-WO8HPSr3j61496A?sub_confirmation=1\n\n#Esaret #Kanal7 #Kanal7Dizileri\n\nY\u00f6netmen: Ayhan \u00d6zen \u2013 Serkan mut\nSenaryo: Ba\u015fak Yaz\u0131 Odas\u0131\nOyuncular: Mahassine Merabet, Cenk Torun, Ali Ya\u011f\u0131z Durmu\u015f, Hilal Anay, Melahat Abbasova, Mustafa \u015eim\u015fek, Zeki Ocak, Esra Demirci, P\u0131nar Al\u00e7\u0131nkaya, Ya\u011fmur \u00c7elik, Yaren Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Tan\u0131k, Cerensu G\u00fclnaz \u00d6z\u00e7elik, B\u00fclent Erg\u00fcn, Ba\u015fak Durmaz, \u00d6ncil Aktar\u0131c\u0131, G\u00f6zde Erdem, Sinem Kara\u00e7oban,\nM\u00fczik: Min\u00f6r\nSanat Y\u00f6netmeni: M\u00fcsl\u00fcm \u00c7alas\u0131n\nT\u00fcr: Drama\nYap\u0131m \u015eirketi : Karamel Yap\u0131m"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199564",
                "likeCount": "2028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6K7Y7Bs5qCLnw5wnbBArTCuhi4k",
            "id": "LyiawZ9cqiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T20:49:18Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Galatasaray - Antalyaspor Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Galatasaray - Antalyaspor ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 28. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Antalyaspor\u2019u 4-0 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmada goller Victor Osimhen (3x) ve Alvaro Morata\u2019dan geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Victor Osimhen, Fernando Muslera, Yunus Akg\u00fcn ve Antalyaspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Emre Bel\u00f6zo\u011flu\u2019nun ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131\u00a0de\u011ferlendirdi.\n\nFutbol fena halde klimaya benzer. \nPerformans\u0131 iyi olan kazanmay\u0131 hak eder.\n\u0130yi fiyat ve iyi performans i\u00e7in: https://bit.ly/4hjTfDH\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Galatasaray #Antalyaspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LyiawZ9cqiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LyiawZ9cqiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LyiawZ9cqiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LyiawZ9cqiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LyiawZ9cqiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "osimhen",
                    "mertens",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "lucas torreira",
                    "torreira",
                    "davinson",
                    "victor osimhen",
                    "roland sallai",
                    "sallai",
                    "dries mertens",
                    "ahmed kutucu",
                    "abd\u00fclkerim bardakc\u0131",
                    "frankowski",
                    "muslera",
                    "fernando muslera",
                    "galatasaray antalyaspor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Galatasaray - Antalyaspor Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Galatasaray - Antalyaspor ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 28. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Antalyaspor\u2019u 4-0 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmada goller Victor Osimhen (3x) ve Alvaro Morata\u2019dan geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Victor Osimhen, Fernando Muslera, Yunus Akg\u00fcn ve Antalyaspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Emre Bel\u00f6zo\u011flu\u2019nun ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131\u00a0de\u011ferlendirdi.\n\nFutbol fena halde klimaya benzer. \nPerformans\u0131 iyi olan kazanmay\u0131 hak eder.\n\u0130yi fiyat ve iyi performans i\u00e7in: https://bit.ly/4hjTfDH\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Galatasaray #Antalyaspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331477",
                "likeCount": "16945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9SnQeSZVi94bvreH1CzWxRTUQxE",
            "id": "dPUIupaRLjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:55:06Z",
                "channelId": "UCF-TS99Klf4nig4HAz2gC8w",
                "title": "#tunatavus mekan\u0131n hilesini BULUYOR \u2705\ud83e\udd69",
                "description": "Videonun full hali: NEW YORK SOKAK LEZZETLER\u0130N\u0130 G\u00d6MD\u00dcM! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nhttps://youtu.be/cuWdGkr_r4I",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPUIupaRLjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPUIupaRLjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPUIupaRLjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPUIupaRLjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPUIupaRLjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tuna Tavus",
                "tags": [
                    "tuna tavus",
                    "new york",
                    "tuna tavus new york",
                    "new york sokak lezzetleri",
                    "sokak lezzetleri",
                    "tuna tavus sokak lezzetleri",
                    "tuna tavus yemek",
                    "tuna tavus s\u0131n\u0131rs\u0131z",
                    "NEW YORK SOKAK LEZZETLER\u0130N\u0130 G\u00d6MD\u00dcM!",
                    "tuna tavus amerika",
                    "new york yemek",
                    "yurt d\u0131\u015f\u0131",
                    "yurt d\u0131\u015f\u0131 videolar\u0131",
                    "tuna tavus yurt d\u0131\u015f\u0131",
                    "tuna tavus yurtd\u0131\u015f\u0131 yemek",
                    "yurtd\u0131\u015f\u0131 yemek",
                    "tr",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "trend",
                    "trending",
                    "pop\u00fcler",
                    "pop\u00fcler videolar",
                    "e\u011flence",
                    "yemek",
                    "tuna tavus t\u00fcm men\u00fc",
                    "t\u00fcm men\u00fc",
                    "tuna tavus t\u00fcm men\u00fc sipari\u015fi",
                    "t\u00fcm men\u00fcy\u00fc yedik",
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#tunatavus mekan\u0131n hilesini BULUYOR \u2705\ud83e\udd69",
                    "description": "Videonun full hali: NEW YORK SOKAK LEZZETLER\u0130N\u0130 G\u00d6MD\u00dcM! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nhttps://youtu.be/cuWdGkr_r4I"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2089016",
                "likeCount": "62094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KzCxf-OHDU8465WkhfWEnAl-oXg",
            "id": "L1RILh9Whm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T18:00:24Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Hava S\u0131cak Y\u00fcre\u011fim Yan\u0131yor Day\u0131 #shorts",
                "description": "#s\u0131f\u0131rbir #shorts #short #shortvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1RILh9Whm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1RILh9Whm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1RILh9Whm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1RILh9Whm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1RILh9Whm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "fate",
                    "gayr\u0131me\u015fru",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "\u015fakirpa\u015fa",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "kavga",
                    "e\u015fkiya",
                    "yunuslar",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "d\u00fcmb\u00fck",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "cihangir",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "short",
                    "shorts",
                    "ke\u015ffet",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "trend",
                    "shorts video",
                    "cihangir ceyhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hava S\u0131cak Y\u00fcre\u011fim Yan\u0131yor Day\u0131 #shorts",
                    "description": "#s\u0131f\u0131rbir #shorts #short #shortvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "809014",
                "likeCount": "20237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JEJ8roYf8tnQxYYUUi9OdsOgI2c",
            "id": "SjfFmRZe_S8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T18:24:18Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "HUMAN GLUE TRAP",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjfFmRZe_S8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjfFmRZe_S8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjfFmRZe_S8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjfFmRZe_S8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjfFmRZe_S8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HUMAN GLUE TRAP",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137357780",
                "likeCount": "4417675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdO7fQ4rj0XoPrEHiXiI6RWBTX8",
            "id": "eQ05yHScnv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T12:01:01Z",
                "channelId": "UCL6Q-ysgHb3xy5pmB1IRWoQ",
                "title": "Verici mi? Hani Nerede? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #or\u00e7o #pisyedili #shorts",
                "description": "Verici mi? Hani Nerede? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #or\u00e7o #pisyedili #shorts \n\nPis Yedili, okuduklar\u0131 lisede \u00e7\u0131kan yang\u0131n sonucu a\u00e7\u0131kta kalan yedi liseli gencin, zorunluluktan ge\u00e7i\u015f yapt\u0131klar\u0131 \u00f6zel bir kolejde ikoncanlar ad\u0131n\u0131 takt\u0131klar\u0131 yeni kolejli arkada\u015flar\u0131yla aralar\u0131nda ge\u00e7en at\u0131\u015fmal\u0131 ve e\u011flenceli diyaloglarla dolu bir okul hikayesi. \n\n\u0130stanbul'un varo\u015f mahallelerinden birindeki yoksul \u00f6\u011frencilerin okudu\u011fu devlet lisesi \u00e7\u0131kan yang\u0131n sonucu kullan\u0131lmaz hale gelince, idealist \u00f6\u011fretmen Filiz han\u0131m, \u00f6\u011frencileri t\u0131kl\u0131m t\u0131k\u0131\u015f di\u011fer il\u00e7e liselerine yerle\u015ftirir ama yedi \u00f6\u011frenciye gidecekleri bir okul bulamaz. \n\nTek se\u00e7enek il\u00e7e s\u0131n\u0131rlar\u0131 i\u00e7indeki zenginlerin ve y\u00fcksek b\u00fcrokratlar\u0131n \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n okudu\u011fu \u00d6zel Giri\u015fim Koleji gibi g\u00f6z\u00fckmektedir. Filiz han\u0131m bu yedi \u00f6\u011frenci i\u00e7in okulun kap\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131\u011f\u0131nda terslenir. Ama pes etmez ve zorla da olsa yedi fakir \u00f6\u011frencinin zenginlerin okudu\u011fu bu koleje kabul edilmelerini sa\u011flar. \n\nMahallenin haytalar\u0131, zengin ailelerin \u00e7ocuklar\u0131yla ayn\u0131 \u00e7at\u0131 alt\u0131nda bulu\u015funca \u00e7at\u0131\u015fmalar da ba\u015flar. \u00c7\u00fcnk\u00fc okulun yedi yeni \u00f6\u011frencisi tam bir Pis Yedili \u00e7etesidir.\n\nHer birinin de lakaplar\u0131 vard\u0131r. Bayrampa\u015fal\u0131, Or\u00e7o, Pc ve Trafo lakapl\u0131 erkeklerin yan\u0131 s\u0131ra sar\u0131\u015f\u0131nl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle Cimbom, esmerli\u011fi y\u00fcz\u00fcnden Kara Biber, her i\u015fe kar\u0131\u015fmas\u0131 nedeniyle ad\u0131 Sal\u00e7a'ya \u00e7\u0131kan k\u0131zlar, k\u0131sa s\u00fcrede kolejin alt\u0131n\u0131 \u00fcst\u00fcne getirecektir. \n\nKanal\u0131m\u0131za Abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCL6Q-ysgHb3xy5pmB1IRWoQ\n\nOr\u00e7o YouTube Kanal\u0131 \ud83d\udc49  https://www.youtube.com/@orcopisyedili\n\nPis Yedili HD - T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler \ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLCAjC6J6eCHr_q8XBwcGtv-Rwpga1nUBG&feature=shared\n\nPis Yedili \u00d6zet B\u00f6l\u00fcmler \ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLCAjC6J6eCHoZSgvi_4CEbzMwzzG8nMEA&feature=shared\n\nPis Yedili Sadece Or\u00e7o Sahneleri \ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLCAjC6J6eCHq4gjOxVJ4JvDh_bl6ugS7x&feature=shared\n\n\nPis Yedili Oyuncular\u0131: \nKadir Do\u011fulu, Eda Ece, Melis Babada\u011f, Burak Alka\u015f, Halil Bab\u00fcr, Hande Katipo\u011flu, Sezer Ar\u0131\u00e7ay, Bar\u0131\u015f Akan, Uraz Kayg\u0131laro\u011flu, B\u00fckre Atala, Melih Sel\u00e7uk, \u0130lkay Akda\u011fl\u0131, \u00dcmit Erlim, Hazal \u015eenel, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, G\u00fcne\u015f Zavrak, Harun Kol\u00e7ak, Ay\u015feg\u00fcl Aldin\u00e7, Eyl\u00fcl Suu Sapan, Bertan Asllani\n\n#PisYedili #PisYediliHD #Or\u00e7o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQ05yHScnv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQ05yHScnv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQ05yHScnv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQ05yHScnv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eQ05yHScnv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pis Yedili",
                "tags": [
                    "pis yedili",
                    "show tv",
                    "pis yedili dizi oyuncular\u0131",
                    "pis yedili b\u00f6l\u00fcmler",
                    "Kadir Do\u011fulu",
                    "Melis Babada\u011f",
                    "pis yedili or\u00e7o",
                    "pis yedili \u015fark\u0131",
                    "pis yedili alis",
                    "pis yedili alis or\u00e7o",
                    "pis yedili a\u015fk",
                    "pis yedili bayrampa\u015fal\u0131",
                    "pis yedili b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "pis yedili duygusal",
                    "pis yedili dizi m\u00fczi\u011fi",
                    "pis yedili dizisi",
                    "pis yedili el\u00e7in bayrampa\u015fal\u0131",
                    "pis yedili full izle",
                    "eda ece",
                    "pis yedili hd",
                    "pis yedili izle",
                    "or\u00e7o",
                    "or\u00e7o zeki komik sahneler",
                    "pis yedili \u00f6zet",
                    "pis yedili yay\u0131nlanmayan b\u00f6l\u00fcmler"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Verici mi? Hani Nerede? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #or\u00e7o #pisyedili #shorts",
                    "description": "Verici mi? Hani Nerede? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #or\u00e7o #pisyedili #shorts \n\nPis Yedili, okuduklar\u0131 lisede \u00e7\u0131kan yang\u0131n sonucu a\u00e7\u0131kta kalan yedi liseli gencin, zorunluluktan ge\u00e7i\u015f yapt\u0131klar\u0131 \u00f6zel bir kolejde ikoncanlar ad\u0131n\u0131 takt\u0131klar\u0131 yeni kolejli arkada\u015flar\u0131yla aralar\u0131nda ge\u00e7en at\u0131\u015fmal\u0131 ve e\u011flenceli diyaloglarla dolu bir okul hikayesi. \n\n\u0130stanbul'un varo\u015f mahallelerinden birindeki yoksul \u00f6\u011frencilerin okudu\u011fu devlet lisesi \u00e7\u0131kan yang\u0131n sonucu kullan\u0131lmaz hale gelince, idealist \u00f6\u011fretmen Filiz han\u0131m, \u00f6\u011frencileri t\u0131kl\u0131m t\u0131k\u0131\u015f di\u011fer il\u00e7e liselerine yerle\u015ftirir ama yedi \u00f6\u011frenciye gidecekleri bir okul bulamaz. \n\nTek se\u00e7enek il\u00e7e s\u0131n\u0131rlar\u0131 i\u00e7indeki zenginlerin ve y\u00fcksek b\u00fcrokratlar\u0131n \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n okudu\u011fu \u00d6zel Giri\u015fim Koleji gibi g\u00f6z\u00fckmektedir. Filiz han\u0131m bu yedi \u00f6\u011frenci i\u00e7in okulun kap\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7ald\u0131\u011f\u0131nda terslenir. Ama pes etmez ve zorla da olsa yedi fakir \u00f6\u011frencinin zenginlerin okudu\u011fu bu koleje kabul edilmelerini sa\u011flar. \n\nMahallenin haytalar\u0131, zengin ailelerin \u00e7ocuklar\u0131yla ayn\u0131 \u00e7at\u0131 alt\u0131nda bulu\u015funca \u00e7at\u0131\u015fmalar da ba\u015flar. \u00c7\u00fcnk\u00fc okulun yedi yeni \u00f6\u011frencisi tam bir Pis Yedili \u00e7etesidir.\n\nHer birinin de lakaplar\u0131 vard\u0131r. Bayrampa\u015fal\u0131, Or\u00e7o, Pc ve Trafo lakapl\u0131 erkeklerin yan\u0131 s\u0131ra sar\u0131\u015f\u0131nl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle Cimbom, esmerli\u011fi y\u00fcz\u00fcnden Kara Biber, her i\u015fe kar\u0131\u015fmas\u0131 nedeniyle ad\u0131 Sal\u00e7a'ya \u00e7\u0131kan k\u0131zlar, k\u0131sa s\u00fcrede kolejin alt\u0131n\u0131 \u00fcst\u00fcne getirecektir. \n\nKanal\u0131m\u0131za Abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCL6Q-ysgHb3xy5pmB1IRWoQ\n\nOr\u00e7o YouTube Kanal\u0131 \ud83d\udc49  https://www.youtube.com/@orcopisyedili\n\nPis Yedili HD - T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler \ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLCAjC6J6eCHr_q8XBwcGtv-Rwpga1nUBG&feature=shared\n\nPis Yedili \u00d6zet B\u00f6l\u00fcmler \ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLCAjC6J6eCHoZSgvi_4CEbzMwzzG8nMEA&feature=shared\n\nPis Yedili Sadece Or\u00e7o Sahneleri \ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLCAjC6J6eCHq4gjOxVJ4JvDh_bl6ugS7x&feature=shared\n\n\nPis Yedili Oyuncular\u0131: \nKadir Do\u011fulu, Eda Ece, Melis Babada\u011f, Burak Alka\u015f, Halil Bab\u00fcr, Hande Katipo\u011flu, Sezer Ar\u0131\u00e7ay, Bar\u0131\u015f Akan, Uraz Kayg\u0131laro\u011flu, B\u00fckre Atala, Melih Sel\u00e7uk, \u0130lkay Akda\u011fl\u0131, \u00dcmit Erlim, Hazal \u015eenel, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, G\u00fcne\u015f Zavrak, Harun Kol\u00e7ak, Ay\u015feg\u00fcl Aldin\u00e7, Eyl\u00fcl Suu Sapan, Bertan Asllani\n\n#PisYedili #PisYediliHD #Or\u00e7o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260515",
                "likeCount": "8359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3E8iTkGb77rri1XhcCezbo8Qz0",
            "id": "753-v1DTxLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T17:38:20Z",
                "channelId": "UChvuzg1iARTQJMFbYD3ZILw",
                "title": "Lace lips \ud83e\udd40 #makeup",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/753-v1DTxLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/753-v1DTxLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/753-v1DTxLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/753-v1DTxLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/753-v1DTxLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mirta Miler",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lace lips \ud83e\udd40 #makeup",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8398917",
                "likeCount": "311685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fnlCl5C1pUA80Do8suxkor33Hzk",
            "id": "VzGGmmsGGbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T15:30:12Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "219 METREL\u0130K CAM KAYDIRAKTAN KAYDIM\ud83d\ude31 #shorts #dubai #edgewalk #dubaiskyview #reaction #funnyshorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzGGmmsGGbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzGGmmsGGbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzGGmmsGGbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzGGmmsGGbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzGGmmsGGbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "219 METREL\u0130K CAM KAYDIRAKTAN KAYDIM\ud83d\ude31 #shorts #dubai #edgewalk #dubaiskyview #reaction #funnyshorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2652530",
                "likeCount": "59443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hrnfy48g2AygW5GnP9EDFEQAF5k",
            "id": "KUwcOnpOtd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:16:44Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Rangers - Fenerbah\u00e7e Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, Avrupa Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Rangers - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nUEFA Avrupa Ligi m\u00fccadelesinde Fenerbah\u00e7e\u2019nin Rangers\u2019\u0131 uzatmalarda normal sonucu 2-0, penalt\u0131lar sonucu 3-2 biten ve Fenerbah\u00e7e\u2019nin Avrupa\u2019dan elendi\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nFenerbah\u00e7e\u2019de goller Sebastian Szymanski\u2019den geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho ve Alexander Djiku\u2019nun ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nTicaretin kalbinden gelen, T\u00fcrkiye\u2019nin en kapsaml\u0131 \u00f6n muhasebe\nprogram\u0131: Bizim Hesap\n\nE-ticaretten e-Fatura\u2019ya, gelir-gider takibinden \u00f6n muhasebeye KOB\u0130\u2019lerin\nhesap kitap i\u015fleri i\u00e7in gereken her \u015fey ticaretin kalbinden gelen Bizim\nHesap\u2019ta. Siz de \u201cBizimkiler\u201din ayr\u0131cal\u0131kl\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda yerinizi al\u0131n, hem zaman\nkazan\u0131n hem tasarruf sa\u011flay\u0131n hem de finansal s\u00fcre\u00e7lerinizi eksiksiz takip\nederek verimlili\u011finizi art\u0131r\u0131n. \u00dcstelik i\u015finizi takip edebilmek hatta fatura\nkesebilmek i\u00e7in art\u0131k ofise gitmenize gerek yok. \u0130nternetin oldu\u011fu her yerde\ncebinizden, tabletinizden ya da bilgisayar\u0131n\u0131zdan i\u015flerinizi kolayca halledebilir,\nher \u015feyi tek ekrandan takip edebilirsiniz\n\n\u0130\u015finizi daha kolay, daha verimli y\u00f6netmek istiyorsan\u0131z gereken her \u015fey ve \u00e7ok\ndaha fazlas\u0131 Bizim Hesap\u2019ta, Bizim Hesap hakk\u0131nda daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi\nbizimhesap.com\u2019da.\n\nAyr\u0131ca \u201cson 6 ay\u201d i\u00e7inde kurulan yeni firmalar i\u00e7in Bizim Hesap %50 indirimli!\nDetayl\u0131 inceleyin: https://bit.ly/3N51t5X\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Rangers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUwcOnpOtd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUwcOnpOtd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUwcOnpOtd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUwcOnpOtd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUwcOnpOtd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "mourinho",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "edin dzeko",
                    "dzeko",
                    "dusan tadic",
                    "tadic",
                    "en nesyri",
                    "avrupa ligi",
                    "anderson talisca",
                    "talisca",
                    "rangers",
                    "fenerbah\u00e7e rangers",
                    "r\u0131dvan y\u0131lmaz",
                    "fred",
                    "sebastian szymanski",
                    "szmymanski",
                    "filip kostic",
                    "kostic",
                    "osayi samuel",
                    "osayi",
                    "milan skriniar",
                    "skriniar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Rangers - Fenerbah\u00e7e Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, Avrupa Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Rangers - Fenerbah\u00e7e ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nUEFA Avrupa Ligi m\u00fccadelesinde Fenerbah\u00e7e\u2019nin Rangers\u2019\u0131 uzatmalarda normal sonucu 2-0, penalt\u0131lar sonucu 3-2 biten ve Fenerbah\u00e7e\u2019nin Avrupa\u2019dan elendi\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nFenerbah\u00e7e\u2019de goller Sebastian Szymanski\u2019den geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Fenerbah\u00e7e Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Jose Mourinho ve Alexander Djiku\u2019nun ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nTicaretin kalbinden gelen, T\u00fcrkiye\u2019nin en kapsaml\u0131 \u00f6n muhasebe\nprogram\u0131: Bizim Hesap\n\nE-ticaretten e-Fatura\u2019ya, gelir-gider takibinden \u00f6n muhasebeye KOB\u0130\u2019lerin\nhesap kitap i\u015fleri i\u00e7in gereken her \u015fey ticaretin kalbinden gelen Bizim\nHesap\u2019ta. Siz de \u201cBizimkiler\u201din ayr\u0131cal\u0131kl\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda yerinizi al\u0131n, hem zaman\nkazan\u0131n hem tasarruf sa\u011flay\u0131n hem de finansal s\u00fcre\u00e7lerinizi eksiksiz takip\nederek verimlili\u011finizi art\u0131r\u0131n. \u00dcstelik i\u015finizi takip edebilmek hatta fatura\nkesebilmek i\u00e7in art\u0131k ofise gitmenize gerek yok. \u0130nternetin oldu\u011fu her yerde\ncebinizden, tabletinizden ya da bilgisayar\u0131n\u0131zdan i\u015flerinizi kolayca halledebilir,\nher \u015feyi tek ekrandan takip edebilirsiniz\n\n\u0130\u015finizi daha kolay, daha verimli y\u00f6netmek istiyorsan\u0131z gereken her \u015fey ve \u00e7ok\ndaha fazlas\u0131 Bizim Hesap\u2019ta, Bizim Hesap hakk\u0131nda daha ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi\nbizimhesap.com\u2019da.\n\nAyr\u0131ca \u201cson 6 ay\u201d i\u00e7inde kurulan yeni firmalar i\u00e7in Bizim Hesap %50 indirimli!\nDetayl\u0131 inceleyin: https://bit.ly/3N51t5X\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Rangers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457420",
                "likeCount": "13311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_cMH0nXw__c0jRKLH391juveat8",
            "id": "4K39podf0oE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T13:50:56Z",
                "channelId": "UC5VfcMtimzCTxWZkpkaTQOA",
                "title": "Kurtlar Vadisi ve \u0130ncildeki yedi b\u00fcy\u00fck g\u00fcnah\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 ne?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4K39podf0oE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4K39podf0oE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4K39podf0oE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4K39podf0oE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4K39podf0oE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halil \u0130brahim G\u00f6ker",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurtlar Vadisi ve \u0130ncildeki yedi b\u00fcy\u00fck g\u00fcnah\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131 ne?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1289866",
                "likeCount": "66149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZpVVj_FRwIhcRbXLqL-fARz5o7M",
            "id": "XDswqa4Rs78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:00:40Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "I Met World's Tallest Goalkeeper \ud83d\ude48\ud83d\udccf",
                "description": "Who's taller? Michiel or Kevin?!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDswqa4Rs78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDswqa4Rs78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDswqa4Rs78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDswqa4Rs78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDswqa4Rs78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Met World's Tallest Goalkeeper \ud83d\ude48\ud83d\udccf",
                    "description": "Who's taller? Michiel or Kevin?!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14600449",
                "likeCount": "543644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A66tJomPFjrXFiinDnRKVFbI6wQ",
            "id": "kkGzVjcMX6A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:02:41Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bo\u015fanmam\u0131z Laz\u0131m!",
                "description": "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bo\u015fanmam\u0131z Laz\u0131m!\nSahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/a-7DRAjOVVo\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkGzVjcMX6A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkGzVjcMX6A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkGzVjcMX6A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkGzVjcMX6A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkGzVjcMX6A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bo\u015fanmam\u0131z Laz\u0131m!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bo\u015fanmam\u0131z Laz\u0131m!",
                    "description": "Sahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bo\u015fanmam\u0131z Laz\u0131m!\nSahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/a-7DRAjOVVo\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3480506",
                "likeCount": "67527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9eRUWwQfrnFVIQGqw9gjaqPHMsM",
            "id": "xVCxfFY-AF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T14:01:10Z",
                "channelId": "UClR74BSOFXxMOKtuaaPu91Q",
                "title": "Episode I: pulling a hangnail",
                "description": "Thanks for watching. I am glad if I could entertain you with my videos. For more cool videos just leave a subscription and a like there\n\u2b50\ufe0f Newest Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLXDjKyPJhnugvC9x6ePXLYUDXQeYDaclF\n\nCheck out my Facebook page: https://www.facebook.com/Youneszarouofficial\nFollow me on instagram: https://www.instagram.com/youneszarou\nFollow me on TikTok: https://www.tiktok.com/@youneszarou\n\n#yzfamily #youneszarou #shorts #youneszaroushorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVCxfFY-AF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVCxfFY-AF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVCxfFY-AF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVCxfFY-AF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xVCxfFY-AF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Younes Zarou",
                "tags": [
                    "Younes",
                    "Zarou",
                    "Amazing",
                    "funny",
                    "nice",
                    "awesome",
                    "laugh",
                    "laughing",
                    "shorts",
                    "idea",
                    "yzfamily",
                    "youneszarou",
                    "youneszaroushorts",
                    "Best photography tips | youneszarou |#shorts",
                    "best",
                    "photography",
                    "tips",
                    "younes",
                    "zarou"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Episode I: pulling a hangnail",
                    "description": "Thanks for watching. I am glad if I could entertain you with my videos. For more cool videos just leave a subscription and a like there\n\u2b50\ufe0f Newest Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLXDjKyPJhnugvC9x6ePXLYUDXQeYDaclF\n\nCheck out my Facebook page: https://www.facebook.com/Youneszarouofficial\nFollow me on instagram: https://www.instagram.com/youneszarou\nFollow me on TikTok: https://www.tiktok.com/@youneszarou\n\n#yzfamily #youneszarou #shorts #youneszaroushorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9213686",
                "likeCount": "181047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AkfFfyWWKiTQvPiE5CexBUH0rXQ",
            "id": "RHjP4Z-5SGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T17:00:03Z",
                "channelId": "UC3S5Fep5xZ5JTJ4CZs3Gs5g",
                "title": "A\u00c7IK ARTIRMA ile BEDAVAYA ARABA ALMAK!! (\u0130K\u0130NC\u0130 EL)",
                "description": "A\u00c7IK ARTIRMA ile BEDAVAYA ARABA ALMAK!! (\u0130K\u0130NC\u0130 EL) videomuz sizlerle. Arkada\u015flar bug\u00fcn Amerika Birle\u015fik Devletinde a\u00e7\u0131k art\u0131rma ile ikinci el arabalar\u0131n sat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 araba pazar\u0131na gittik ve arabalar\u0131 gezdik. Ferrari den McLaren a Corvette lerden Dodge lara neler nelere b\u00fct\u00fcn ara\u00e7lar\u0131 tek tek gezdik. \u0130yi seyirler.\n\nRamazan Ay\u0131na \u00d6zel \u0130ndirimlerden Faydalanmak \u0130\u00e7in:\nhttps://oyuneks.com/kayit-ol?ref=yasirabi\n\n\u0130rtibat & \u0130\u015fbirli\u011fi:\nT\u00fcrkiyenin En \u00c7\u0131lg\u0131n YouTube Kanal\u0131\ndelimine@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHjP4Z-5SGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHjP4Z-5SGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHjP4Z-5SGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHjP4Z-5SGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RHjP4Z-5SGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deli Mi Ne?",
                "tags": [
                    "A\u00c7IK ARTIRMA ile BEDAVAYA ARABA ALMAK!! (\u0130K\u0130NC\u0130 EL)",
                    "a\u00e7\u0131k art\u0131rma",
                    "araba",
                    "ikinci el araba",
                    "araba videolar\u0131",
                    "araba almak",
                    "deli mi ne",
                    "delimine",
                    "delimi ne",
                    "fester abd\u00fc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "A\u00c7IK ARTIRMA ile BEDAVAYA ARABA ALMAK!! (\u0130K\u0130NC\u0130 EL)",
                    "description": "A\u00c7IK ARTIRMA ile BEDAVAYA ARABA ALMAK!! (\u0130K\u0130NC\u0130 EL) videomuz sizlerle. Arkada\u015flar bug\u00fcn Amerika Birle\u015fik Devletinde a\u00e7\u0131k art\u0131rma ile ikinci el arabalar\u0131n sat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 araba pazar\u0131na gittik ve arabalar\u0131 gezdik. Ferrari den McLaren a Corvette lerden Dodge lara neler nelere b\u00fct\u00fcn ara\u00e7lar\u0131 tek tek gezdik. \u0130yi seyirler.\n\nRamazan Ay\u0131na \u00d6zel \u0130ndirimlerden Faydalanmak \u0130\u00e7in:\nhttps://oyuneks.com/kayit-ol?ref=yasirabi\n\n\u0130rtibat & \u0130\u015fbirli\u011fi:\nT\u00fcrkiyenin En \u00c7\u0131lg\u0131n YouTube Kanal\u0131\ndelimine@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195350",
                "likeCount": "37493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4gMu-9qNM4VE4QjFpAE_b8Xzqbk",
            "id": "a-7DRAjOVVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:17:49Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm (12 Mart 2025)\nSahipsizler 14. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/awIS-j2JnI4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nMelis'in evlenmeye karar vermesi, Cemo'nun b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeye kap\u0131lmas\u0131na neden olur. Para kazanma amac\u0131yla tehlikeli i\u015flere girmeye devam eden Cemo, risk almaktan \u00e7ekinmez. Vera'n\u0131n i\u00e7inde bulundu\u011fu durum, Azize'yi \u00fczer. Ancak Devran'\u0131 kaybetmek istemeyen Vera, ondan bir \u00e7ocuk sahibi olmak istedi\u011fini s\u00f6yler.\n\nZeliha'n\u0131n otelde i\u015fe ba\u015flamas\u0131, Yusuf ile aras\u0131nda k\u0131skan\u00e7l\u0131k \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131na yol a\u00e7ar. Necla ile Ercan aras\u0131ndaki ili\u015fki, Ha\u015fmetlerin evinde b\u00fcy\u00fck bir krize neden olur. Torun sahibi olmak isteyen Pervin, Devran ve Azize \u00fczerindeki bask\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131r. Yak\u0131n zamanda bu hayalinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fine dair kendince bir umut yakalar. Ancak Vera'n\u0131n ortaya \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 ve verdi\u011fi haber, herkes \u00fczerinde b\u00fcy\u00fck bir \u015fok etkisi yarat\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-7DRAjOVVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-7DRAjOVVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-7DRAjOVVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-7DRAjOVVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a-7DRAjOVVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm (12 Mart 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 15. B\u00f6l\u00fcm (12 Mart 2025)\nSahipsizler 14. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/awIS-j2JnI4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nMelis'in evlenmeye karar vermesi, Cemo'nun b\u00fcy\u00fck bir \u00f6fkeye kap\u0131lmas\u0131na neden olur. Para kazanma amac\u0131yla tehlikeli i\u015flere girmeye devam eden Cemo, risk almaktan \u00e7ekinmez. Vera'n\u0131n i\u00e7inde bulundu\u011fu durum, Azize'yi \u00fczer. Ancak Devran'\u0131 kaybetmek istemeyen Vera, ondan bir \u00e7ocuk sahibi olmak istedi\u011fini s\u00f6yler.\n\nZeliha'n\u0131n otelde i\u015fe ba\u015flamas\u0131, Yusuf ile aras\u0131nda k\u0131skan\u00e7l\u0131k \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131na yol a\u00e7ar. Necla ile Ercan aras\u0131ndaki ili\u015fki, Ha\u015fmetlerin evinde b\u00fcy\u00fck bir krize neden olur. Torun sahibi olmak isteyen Pervin, Devran ve Azize \u00fczerindeki bask\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131r. Yak\u0131n zamanda bu hayalinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fine dair kendince bir umut yakalar. Ancak Vera'n\u0131n ortaya \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 ve verdi\u011fi haber, herkes \u00fczerinde b\u00fcy\u00fck bir \u015fok etkisi yarat\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9151805",
                "likeCount": "131630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJPRgDLgOq_N0Xt7LwDDhvg-DnU",
            "id": "HCe6mR2RSPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:18:55Z",
                "channelId": "UCcKVWGBVOto4jOX9-4aShMQ",
                "title": "\u0130lk Arabam\u0131 S\u00fcsl\u00fcyoruz\u2728\ud83e\ude77",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCe6mR2RSPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCe6mR2RSPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCe6mR2RSPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCe6mR2RSPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HCe6mR2RSPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aspenya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130lk Arabam\u0131 S\u00fcsl\u00fcyoruz\u2728\ud83e\ude77",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2680929",
                "likeCount": "70443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5OSgHil3YXWegBBU5gAWOo1WPo",
            "id": "GZIULav55H0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T00:40:00Z",
                "channelId": "UCI9S_wY8zMJGdVUadbQyqHg",
                "title": "Chunky ballon se uadh Gaya \ud83d\ude02 #comedy #youtubeshorts #shorts #funny #shortsfeed",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZIULav55H0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZIULav55H0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZIULav55H0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZIULav55H0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZIULav55H0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Monish Vines",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chunky ballon se uadh Gaya \ud83d\ude02 #comedy #youtubeshorts #shorts #funny #shortsfeed",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20498440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cj3FpoQJtqaspoa7gZHA6vNyGMo",
            "id": "-YiXwsqwGaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:26:42Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "Avrupa Ligi Son 16 Turu | Rangers-Fenerbah\u00e7e (\u00d6zet)",
                "description": "Temsilcimiz Fenerbah\u00e7e UEFA  Avrupa Ligi'ne son 16 turunda veda etti.\nSar\u0131 lacivertli ekip,  r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda \u0130sko\u00e7 ekibi Rangers'a konuk oldu.\nEvindeki ilk ma\u00e7\u0131  3-1 kaybeden Fenerbah\u00e7e, zorlu deplasmanda 90 dakikay\u0131 2-0 \u00f6nde tamamlad\u0131 ve  ma\u00e7 uzatmaya gitti. Uzatma devrelerinde de skor de\u011fi\u015fmedi ve sonucu penalt\u0131 vuru\u015flar\u0131 belirledi. Penalt\u0131larda Fenerbah\u00e7e'ye 3-2 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kuran Rangers, UEFA Avrupa Ligi'nde \u00e7eyrek finale y\u00fckseldi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YiXwsqwGaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YiXwsqwGaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YiXwsqwGaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YiXwsqwGaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-YiXwsqwGaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "\u00f6zet",
                    "rangers",
                    "avrupa ligi",
                    "trt spor",
                    "tabii spor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Avrupa Ligi Son 16 Turu | Rangers-Fenerbah\u00e7e (\u00d6zet)",
                    "description": "Temsilcimiz Fenerbah\u00e7e UEFA  Avrupa Ligi'ne son 16 turunda veda etti.\nSar\u0131 lacivertli ekip,  r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda \u0130sko\u00e7 ekibi Rangers'a konuk oldu.\nEvindeki ilk ma\u00e7\u0131  3-1 kaybeden Fenerbah\u00e7e, zorlu deplasmanda 90 dakikay\u0131 2-0 \u00f6nde tamamlad\u0131 ve  ma\u00e7 uzatmaya gitti. Uzatma devrelerinde de skor de\u011fi\u015fmedi ve sonucu penalt\u0131 vuru\u015flar\u0131 belirledi. Penalt\u0131larda Fenerbah\u00e7e'ye 3-2 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kuran Rangers, UEFA Avrupa Ligi'nde \u00e7eyrek finale y\u00fckseldi."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2340865",
                "likeCount": "21051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7683"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 102,
        "resultsPerPage": 50
    }
}