{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "cAuEVcqiogXQmbSJ0hSv1Nbe-1Y",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vt5k4JHL2PZWXw52Kun9N_2FZEc",
            "id": "NVasysnnwCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T04:29:26Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "SPORT \u00c9 CAMPE\u00c3O PERNAMBUCANO EM 2025, SULAMERICANA E LIBERTADORES! | SE FOR CHORAR, MANDA \u00c1UDIO",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nA GRANDE FINAL DO CAMPEONATO PERNAMBUCANO! O SPORT recebe o RETR\u00d4 na 2\u00aa partida da FINAL e voc\u00ea assiste AO VIVO, COM IMAGENS E DE GRA\u00c7A NA TELA DO CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "RETR\u00d4",
                    "SPORT",
                    "PERNAMBUCANO",
                    "CAMPEONATO",
                    "FINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "pernambucano no goat",
                    "campeonato pernambucano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SPORT \u00c9 CAMPE\u00c3O PERNAMBUCANO EM 2025, SULAMERICANA E LIBERTADORES! | SE FOR CHORAR, MANDA \u00c1UDIO",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nA GRANDE FINAL DO CAMPEONATO PERNAMBUCANO! O SPORT recebe o RETR\u00d4 na 2\u00aa partida da FINAL e voc\u00ea assiste AO VIVO, COM IMAGENS E DE GRA\u00c7A NA TELA DO CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1067373",
                "likeCount": "35710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3RVw5xVOYSOnRl6VVFPPwBr2d_s",
            "id": "9GYiLaZX40U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T11:45:00Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "PRENDI MAIS MOBS RAROS EM 24H",
                "description": "FINALMENTE EU COMPLETEI A MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE MOBS RAROS CONSEGUINDO UM CAVALO ZUMBI, UM GIANT E UM ILUSIONISTA! E O COELHO ASSASSINO TAMBEM FOI PRO MEU NOVO MUSEU! TUDO ISSO GRA\u00c7AS AO DIA PRIMEIRO DE ABRIL. ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 UMA PEGADINHA\n!\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL em BANCAS, LIVRARIAS e nos SITES:\nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRENDI MAIS MOBS RAROS EM 24H",
                    "description": "FINALMENTE EU COMPLETEI A MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE MOBS RAROS CONSEGUINDO UM CAVALO ZUMBI, UM GIANT E UM ILUSIONISTA! E O COELHO ASSASSINO TAMBEM FOI PRO MEU NOVO MUSEU! TUDO ISSO GRA\u00c7AS AO DIA PRIMEIRO DE ABRIL. ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 UMA PEGADINHA\n!\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL em BANCAS, LIVRARIAS e nos SITES:\nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621007",
                "likeCount": "25782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Vy77_AAagAU3jfy02mpv5V0mOw",
            "id": "ZHqfmNnJNAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:29:50Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "ENDRICK FAZ GOLA\u00c7O, Real Madrid empata com a Real Sociedad em JOGO LOUCO e vai \u00e0 final - Copa do Rei",
                "description": "O Real Madrid est\u00e1 na final da Copa do Rei! E foi com MUITA emo\u00e7\u00e3o!\nNesta ter\u00e7a-feira (1\u00ba), os merengues ficaram v\u00e1rias vezes atr\u00e1s do placar e tiveram que ir para a prorroga\u00e7\u00e3o, mas buscaram o empate por 4 a 4 com a Real Sociedad, no Santiago Bernab\u00e9u, e avan\u00e7aram com 5 a 4 no placar agregado da semifinal, gra\u00e7as ao triunfo por 1 a 0 na partida de ida.\n\nUm dos \"her\u00f3is\" da equipe blanca foi o brasileiro Endrick, que fez um gola\u00e7o de cavadinha no 1\u00ba tempo - rendendo inclusive mais um b\u00f4nus \"gordo\" ao Palmeiras, seu ex-clube.\n\nBellingham, Tchouam\u00e9ni e R\u00fcdiger marcaram os outros gols do time da casa, enquanto Oyarzabal (2), Barrenetxea e Alaba contra fizeram os do valente clube visitante.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#RealMadrid #CopaDoRei #MelhoresMomentos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "copa do rei",
                    "real madrid x real sociedad",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "vini jr",
                    "vinicius junior",
                    "vini jr ao vivo",
                    "lances vinicius jr",
                    "endrick",
                    "gols endrick",
                    "endrick real madrid",
                    "endrick titular",
                    "copa do rei na espn",
                    "copa del rey",
                    "lances copa do rei",
                    "lances real madrid",
                    "melhores momentos",
                    "barcelona",
                    "atletico de madrid",
                    "semifinal",
                    "copa",
                    "decis\u00e3o",
                    "espn",
                    "espn ao vivo",
                    "lances espn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ENDRICK FAZ GOLA\u00c7O, Real Madrid empata com a Real Sociedad em JOGO LOUCO e vai \u00e0 final - Copa do Rei",
                    "description": "O Real Madrid est\u00e1 na final da Copa do Rei! E foi com MUITA emo\u00e7\u00e3o!\nNesta ter\u00e7a-feira (1\u00ba), os merengues ficaram v\u00e1rias vezes atr\u00e1s do placar e tiveram que ir para a prorroga\u00e7\u00e3o, mas buscaram o empate por 4 a 4 com a Real Sociedad, no Santiago Bernab\u00e9u, e avan\u00e7aram com 5 a 4 no placar agregado da semifinal, gra\u00e7as ao triunfo por 1 a 0 na partida de ida.\n\nUm dos \"her\u00f3is\" da equipe blanca foi o brasileiro Endrick, que fez um gola\u00e7o de cavadinha no 1\u00ba tempo - rendendo inclusive mais um b\u00f4nus \"gordo\" ao Palmeiras, seu ex-clube.\n\nBellingham, Tchouam\u00e9ni e R\u00fcdiger marcaram os outros gols do time da casa, enquanto Oyarzabal (2), Barrenetxea e Alaba contra fizeram os do valente clube visitante.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#RealMadrid #CopaDoRei #MelhoresMomentos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3393139",
                "likeCount": "132807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "84Toaf1Ac4zmBU2XmGZ2qemPHME",
            "id": "vG6yThNyKEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:43:22Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X INTERNAZIONALE | SEMIFINAL | COPA DA IT\u00c1LIA 24/25\u00a0|\u00a0JOGO\u00a0DE\u00a0IDA",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Milan x Internazionale, pelo jogo de ida da Semifinal da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6yThNyKEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6yThNyKEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6yThNyKEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6yThNyKEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "copa italia",
                    "copa da italia",
                    "coppa italia",
                    "italia",
                    "copa italia cazetv",
                    "milan cazetv",
                    "milan copa",
                    "assistir milan",
                    "milan ao vivo",
                    "neymar",
                    "jogo milan",
                    "milan inter",
                    "inter jogo",
                    "jogo internazionale",
                    "inter de milao",
                    "milao",
                    "inter ao vivo",
                    "assistir inter",
                    "inter x milan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X INTERNAZIONALE | SEMIFINAL | COPA DA IT\u00c1LIA 24/25\u00a0|\u00a0JOGO\u00a0DE\u00a0IDA",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Milan x Internazionale, pelo jogo de ida da Semifinal da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1338929",
                "likeCount": "32887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UMN5ZtFkIIkCGL4ouUkXG4s_pZw",
            "id": "6FOknxI1H4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T02:40:09Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "FORTALEZA 0 x 3 RACING - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "Jogando no Castel\u00e3o, o Fortaleza foi dominado pelo Racing pela primeira partida da fase de grupos da CONMEBOL Libertadores. Confira os melhores momentos do jogo! #libertadoresnoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FORTALEZA 0 x 3 RACING - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "Jogando no Castel\u00e3o, o Fortaleza foi dominado pelo Racing pela primeira partida da fase de grupos da CONMEBOL Libertadores. Confira os melhores momentos do jogo! #libertadoresnoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "627953",
                "likeCount": "11804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iw5pd-mDPZIGrg1T4ufUjMIP2mI",
            "id": "LSteJJ53-Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:13:28Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "Nintendo Switch 2: Tudo o Que Voc\u00ea Precisa Saber | Resumo do Direct",
                "description": "Neste v\u00eddeo, apresento um resumo dos destaques exibidos no Nintendo Direct do Switch 2.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "brksedu",
                    "nintendo",
                    "direct",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "tudo sobre",
                    "lan\u00e7amento",
                    "switch",
                    "nintendo switch",
                    "live",
                    "direct switch 2",
                    "switch 2 direct",
                    "switch 2 brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2: Tudo o Que Voc\u00ea Precisa Saber | Resumo do Direct",
                    "description": "Neste v\u00eddeo, apresento um resumo dos destaques exibidos no Nintendo Direct do Switch 2.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166597",
                "likeCount": "20516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O_t6K4_hiNNkVOL6xOPalP7HJmg",
            "id": "8QAznxg4O5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:37:18Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "NINTENDO SWITCH 2, COBERTURA do GRANDE LAN\u00c7AMENTO - #FGN #flowgames",
                "description": "Chegou o dia! A Nintendo vai fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o com todos os detalhes sobre o Nintendo Switch 2, o pr\u00f3ximo console da BIG N!\n\nVem com a gente que o Flow Games de hoje t\u00e1 \ud83d\udfe6\ud83d\udfe5\n~~~~~~ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nLINKS: https://www.goldenpill.com.br/ad/qr-lowgames-flowgames\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nBONOXS\nPagando com AstroPay ganha 50% de cashback na carteira digital. Use o cupom FLOWGAMES para 5% de desconto para a primeira compra de cada conta,\nACESSE https://bit.ly/flowgamesBNX\n\nCONHE\u00c7A A ICHIBAN ACTION FIGURES!\nInstagram - https://www.instagram.com/ichibanactionfigures/\nSite - https://www.ichibanactionfigures.com.br\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendo #cobertura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "playstation 5 pro",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "nintendo direct",
                    "cobertura flow games",
                    "flow games nintendo direct",
                    "jogos switch 2025",
                    "nintendo direct 27-03-2025",
                    "novidades switch 1",
                    "nintendo switch games"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NINTENDO SWITCH 2, COBERTURA do GRANDE LAN\u00c7AMENTO - #FGN #flowgames",
                    "description": "Chegou o dia! A Nintendo vai fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o com todos os detalhes sobre o Nintendo Switch 2, o pr\u00f3ximo console da BIG N!\n\nVem com a gente que o Flow Games de hoje t\u00e1 \ud83d\udfe6\ud83d\udfe5\n~~~~~~ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nLINKS: https://www.goldenpill.com.br/ad/qr-lowgames-flowgames\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nBONOXS\nPagando com AstroPay ganha 50% de cashback na carteira digital. Use o cupom FLOWGAMES para 5% de desconto para a primeira compra de cada conta,\nACESSE https://bit.ly/flowgamesBNX\n\nCONHE\u00c7A A ICHIBAN ACTION FIGURES!\nInstagram - https://www.instagram.com/ichibanactionfigures/\nSite - https://www.ichibanactionfigures.com.br\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendo #cobertura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160430",
                "likeCount": "13751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ATYC9OZbhUJRncciSwSrnuWv4mI",
            "id": "VrTVeYm4iIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:03:52Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 4.2.2025",
                "description": "Join us for a closer look at Nintendo Switch 2 in the Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 4.2.2025 presentation.\n\nLearn more: https://www.nintendo.com/us/gaming-systems/switch-2/?utm_source=HW&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1001-01&utm_id=S1001-01&utm_content=vod\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 4.2.2025",
                    "description": "Join us for a closer look at Nintendo Switch 2 in the Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 4.2.2025 presentation.\n\nLearn more: https://www.nintendo.com/us/gaming-systems/switch-2/?utm_source=HW&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1001-01&utm_id=S1001-01&utm_content=vod\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5233726",
                "likeCount": "210396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iT8hjM6AusQ-4QNGqUv0MY9xTGM",
            "id": "B7iYQmOhfSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:02:13Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MELGAR 3 X 3 VASCO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MELGAR 3 X 3 VASCO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300720",
                "likeCount": "10367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xsfvSonZnS9mBk1LyeAKSY8WeBY",
            "id": "QtRBM9wsduU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T23:07:02Z",
                "channelId": "UCa2_QYeORyJ4f6EkBKqm5lQ",
                "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 03 | INSCREVA-SE NO CANAL E CLICA NO LIKE \ud83d\udc4d",
                "description": "\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO\n\n00:00 INTRODU\u00c7\u00c3O PILATES EM CASA\n15:40 AULA COMPLETA DE PILATES EM CASA\n58:17 ORIENTA\u00c7\u00d5ES SOBRE ARTROSE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa de Andrade - Programa Pilates em Casa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 03 | INSCREVA-SE NO CANAL E CLICA NO LIKE \ud83d\udc4d",
                    "description": "\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO\n\n00:00 INTRODU\u00c7\u00c3O PILATES EM CASA\n15:40 AULA COMPLETA DE PILATES EM CASA\n58:17 ORIENTA\u00c7\u00d5ES SOBRE ARTROSE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15570",
                "likeCount": "2622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1KnE47h7f0FsrPpLBP6-SxnPNqw",
            "id": "zDkawn8Gegc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:00:39Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "R\u00fabia descobriu uma t\u00e9cnica inusitada de quiropraxia na China | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                "description": "R\u00fabia teve uma gastroenterite na China e precisou ir ao hospital, ela s\u00f3 n\u00e3o esperava que o impasse de l\u00ednguas ia fazer ela passar por bons sufocos! \ud83d\ude02\n\n#FabioPorchat #PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "porchat",
                    "fabio porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa",
                    "porchat no gnt",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "programa do porchat",
                    "hist\u00f3rias do porchat",
                    "programa de hist\u00f3rias",
                    "hist\u00f3rias engra\u00e7adas",
                    "hist\u00f3rias da plateia",
                    "marcos pasquim",
                    "rita guedes",
                    "di ferrero",
                    "perrengue em viagem",
                    "quiropraxia",
                    "quiropraxia na china",
                    "hist\u00f3rias de viagem",
                    "acidente em viagem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00fabia descobriu uma t\u00e9cnica inusitada de quiropraxia na China | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                    "description": "R\u00fabia teve uma gastroenterite na China e precisou ir ao hospital, ela s\u00f3 n\u00e3o esperava que o impasse de l\u00ednguas ia fazer ela passar por bons sufocos! \ud83d\ude02\n\n#FabioPorchat #PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82913",
                "likeCount": "4911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8jOoLzBlgwz_UnfdkdKwyhFEHXY",
            "id": "j4gd1BR3LII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T06:09:06Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Once Caldas x Fluminense - AO VIVO, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (1\u00ba de abril) promete unir futebol e bom humor com a estreia do Fluminense na fase de grupos da Copa Sul-Americana. O duelo contra o Once Caldas, da Col\u00f4mbia, ser\u00e1 transmitido ao vivo no YouTube do SBT Sports, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja e coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador.\n\n\nO pr\u00e9-jogo come\u00e7a \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia) e contar\u00e1 com intera\u00e7\u00f5es em tempo real pelo WhatsApp, no n\u00famero (11) 97375-4170. A proposta \u00e9 misturar a cobertura da partida com entretenimento leve e participa\u00e7\u00e3o dos torcedores.\n\n\nO Fluminense ser\u00e1 comandado por Marc\u00e3o, que assume interinamente ap\u00f3s a sa\u00edda de Mano Menezes. O Once Caldas, atual 10\u00ba colocado no Campeonato Colombiano, tenta surpreender os brasileiros em casa, na altitude de Manizales.\n\n\nAp\u00f3s a bola parar de rolar, o p\u00f3s-jogo segue com a Futlive, analisando os principais lances e interagindo com o p\u00fablico.\n\n\n#cruzeiro #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports #racing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "sulamericana",
                    "sbt ao vivo",
                    "sulamericana ao vivo",
                    "sbt sports",
                    "diguinho coruja",
                    "beto oliver",
                    "andr\u00e9 muniz",
                    "jogo com imagens",
                    "sulamericana no sbt",
                    "fluminense",
                    "once caldas",
                    "once caldas x fluminense",
                    "once caldas x fluminense ao vivo",
                    "ao vivo once caldas x fluminense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Once Caldas x Fluminense - AO VIVO, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                    "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (1\u00ba de abril) promete unir futebol e bom humor com a estreia do Fluminense na fase de grupos da Copa Sul-Americana. O duelo contra o Once Caldas, da Col\u00f4mbia, ser\u00e1 transmitido ao vivo no YouTube do SBT Sports, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja e coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador.\n\n\nO pr\u00e9-jogo come\u00e7a \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia) e contar\u00e1 com intera\u00e7\u00f5es em tempo real pelo WhatsApp, no n\u00famero (11) 97375-4170. A proposta \u00e9 misturar a cobertura da partida com entretenimento leve e participa\u00e7\u00e3o dos torcedores.\n\n\nO Fluminense ser\u00e1 comandado por Marc\u00e3o, que assume interinamente ap\u00f3s a sa\u00edda de Mano Menezes. O Once Caldas, atual 10\u00ba colocado no Campeonato Colombiano, tenta surpreender os brasileiros em casa, na altitude de Manizales.\n\n\nAp\u00f3s a bola parar de rolar, o p\u00f3s-jogo segue com a Futlive, analisando os principais lances e interagindo com o p\u00fablico.\n\n\n#cruzeiro #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports #racing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367145",
                "likeCount": "9613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pLf-Dnb9LGgzJ42z_So0AjRmKmw",
            "id": "W6bzKMZ0Xe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:06:34Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X 2 HURAC\u00c1N | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6bzKMZ0Xe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6bzKMZ0Xe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6bzKMZ0Xe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6bzKMZ0Xe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X 2 HURAC\u00c1N | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268080",
                "likeCount": "7366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "02hY2-22dWj323VznnI9diEsNWQ",
            "id": "dm-SLkY6eTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:01:02Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "CONTRATAMOS OS MINI ROSA *\u00c9 oficial !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONTRATAMOS OS MINI ROSA *\u00c9 oficial !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1614375",
                "likeCount": "30439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9WYtmGqQ73QpVRyEiO9Ki2LB7uE",
            "id": "4o87LEu0Xz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T01:41:09Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Paysandu 3 x 1 \u00c1guia de Marab\u00e1 | Semifinal - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Paysandu 3 x 1 \u00c1guia de Marab\u00e1 | Semifinal - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423862",
                "likeCount": "7285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IcUlc1kVcHLtxVSZgjT56MFcer0",
            "id": "LDKaHu1WW4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T23:04:39Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA vence Atl\u00e9tico e far\u00e1 FINAL da COPA DO REI contra o REAL MADRID | Melhores momentos",
                "description": "A final da Copa do Rei 2024/25 ser\u00e1 entre Barcelona e Real Madrid!\n\nNesta quarta-feira (2), o Bar\u00e7a calou a barulhenta torcida da casa, venceu o Atl\u00e9tico de Madrid por 1 a 0 no Riyadh Air Metropolitano abarrotado e se classificou na semifinal com 5 a 4 no placar agregado, depois do incr\u00edvel empate por 4 a 4 na ida.Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#CopaDoReiNaESPN #Atl\u00e9ticoMadrid #Barcelona\n #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "atl\u00e9tico de madrid",
                    "atl\u00e9tico madrid",
                    "barcelona gol barcelona",
                    "yamal",
                    "lamine yamal",
                    "raphinha",
                    "endrick",
                    "futebol na espn",
                    "laliga",
                    "copa do rei",
                    "gol copa do rei",
                    "raphinha barcelona",
                    "melhores momentos",
                    "ESPN",
                    "dinsey+",
                    "DISNEY+",
                    "barcelona ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "gola\u00e7o barcelona",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "final copa do rei",
                    "semifinal copa do rei",
                    "onde assistir copa do rei ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA vence Atl\u00e9tico e far\u00e1 FINAL da COPA DO REI contra o REAL MADRID | Melhores momentos",
                    "description": "A final da Copa do Rei 2024/25 ser\u00e1 entre Barcelona e Real Madrid!\n\nNesta quarta-feira (2), o Bar\u00e7a calou a barulhenta torcida da casa, venceu o Atl\u00e9tico de Madrid por 1 a 0 no Riyadh Air Metropolitano abarrotado e se classificou na semifinal com 5 a 4 no placar agregado, depois do incr\u00edvel empate por 4 a 4 na ida.Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#CopaDoReiNaESPN #Atl\u00e9ticoMadrid #Barcelona\n #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388361",
                "likeCount": "18659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hkOlUe-hty9jWSv-nN4lP7lu0lc",
            "id": "vqcIzU_OLW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg",
                "title": "KYAN & MU540 - USD, e\u0301 USD! feat. DJ MZL Ori",
                "description": "Fa\u00e7a o pre-save de \"USD, \u00e9 USD!\": https://links.altafonte.com/usdeusd\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Mu540\nBeat: Mu540\nSample: DJ MZL Ori\nMix & Master: Mu540\nDire\u00e7\u00e3o: Lucas Zetre\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Mayra Martins\nContra-regra: Bruno Andrade\n\nRoteiro: Lucas Zetre\nMontagem: Lucas Zetre\nColor: Lucas Zetre\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Provoke Art\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Matheus Piai\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Leonardo Pimentel\nLoader: Arthur Villares\n1 A.C.: Juliano Possebon\n2 A.C.: Arthur Villares\nV\u00eddeo Assist: Matheus Vinhas\nFoto Still: Henrique Augusto\n\nGaffer: Jailson Lessa \nAss. de El\u00e9trica: Gustavo Lessa  \nAss. de El\u00e9trica:  Alex Queiroz\n\nPlat\u00f4: Jessica Castro\nAss. de Plat\u00f4: Victor lopes\nMaking OF: Gabriel Valle\nEdi\u00e7\u00e3o Making OFF: Fernando Bonanno\n\nC\u00e2mera: Runner Filmes\nAcess\u00f3rios: Monstercam\nFilmes: Runner Filmes\nRevela\u00e7\u00e3o: Kodak London Lab\nScan: Digital Orchard\n\nMU540\nStyling: Isabella Garcia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Beto Rosa\nSocial Media: Caique Tavares\nCoordena\u00e7\u00e3o: Junior Carvalho\nManagement MAP Music\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyan",
                "tags": [
                    "trap",
                    "mandrake",
                    "matue",
                    "dfideliz",
                    "recayd mob",
                    "recayd",
                    "drake",
                    "travis scott",
                    "kyan",
                    "kian",
                    "funk",
                    "justin bieber",
                    "rap",
                    "kyan cria",
                    "teto",
                    "chefin",
                    "borges",
                    "kayblack",
                    "vulgo fk",
                    "kyan maloka",
                    "l7nnon",
                    "lennon",
                    "md chefe",
                    "poze do rodo",
                    "mc poze do rodo",
                    "podpah",
                    "tik tok",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "mc",
                    "mc daniel",
                    "mc hariel",
                    "mc ryan",
                    "mc ryan sp",
                    "drill",
                    "wiu",
                    "mc paiva",
                    "veigh"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KYAN & MU540 - USD, e\u0301 USD! feat. DJ MZL Ori",
                    "description": "Fa\u00e7a o pre-save de \"USD, \u00e9 USD!\": https://links.altafonte.com/usdeusd\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Mu540\nBeat: Mu540\nSample: DJ MZL Ori\nMix & Master: Mu540\nDire\u00e7\u00e3o: Lucas Zetre\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Mayra Martins\nContra-regra: Bruno Andrade\n\nRoteiro: Lucas Zetre\nMontagem: Lucas Zetre\nColor: Lucas Zetre\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Provoke Art\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Matheus Piai\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Leonardo Pimentel\nLoader: Arthur Villares\n1 A.C.: Juliano Possebon\n2 A.C.: Arthur Villares\nV\u00eddeo Assist: Matheus Vinhas\nFoto Still: Henrique Augusto\n\nGaffer: Jailson Lessa \nAss. de El\u00e9trica: Gustavo Lessa  \nAss. de El\u00e9trica:  Alex Queiroz\n\nPlat\u00f4: Jessica Castro\nAss. de Plat\u00f4: Victor lopes\nMaking OF: Gabriel Valle\nEdi\u00e7\u00e3o Making OFF: Fernando Bonanno\n\nC\u00e2mera: Runner Filmes\nAcess\u00f3rios: Monstercam\nFilmes: Runner Filmes\nRevela\u00e7\u00e3o: Kodak London Lab\nScan: Digital Orchard\n\nMU540\nStyling: Isabella Garcia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Beto Rosa\nSocial Media: Caique Tavares\nCoordena\u00e7\u00e3o: Junior Carvalho\nManagement MAP Music\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181198",
                "likeCount": "27879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I-Cyxn61lFhA_4jirQ0l4cBbgRk",
            "id": "YFuYvM7ImRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:00:32Z",
                "channelId": "UC-bOPhs_XA5bETT3G37WF8A",
                "title": "VOC\u00ca NUNCA COMEU BOLO DE CHOCOLATE GELADO ASSIM - MOLHAD\u00c3O, MACIO E DELICIOSO - Dika da Naka",
                "description": "Ol\u00e1 meus amores, como voc\u00eas est\u00e3o?\nEsse Bolo Gelado de Chocolate \u00e9 uma verdadeira del\u00edcia! Com uma massa fofinha, calda cremosa e granulado, \u00e9 perfeito para festas, vender ou aquele lanche especial. F\u00e1cil de fazer e pode ser preparado com anteced\u00eancia. Vamos aprender? \n\n\ud83d\udce2 Se voc\u00ea gostou deixe seu like \ud83d\udc4d e se inscreva no nosso canal.\n\n-------------------------------------------------------\n\u2705 CONTATO COMERCIAL: dikadanaka@gmail.com\n ------------------------------------------------------- \n\nSugest\u00e3o de mais receitas:\n\ud83d\udd25 CASEIRINHO DE BRIGADEIRO: https://youtu.be/Ed15OQg_ITs?si=25qMPPN3pvKxVhu2\n\ud83d\udd25 BOLO DE CENOURA COM RECHEIOS DE BRIGADEIROS: https://youtu.be/YNoqovKiBpk?si=vfjiteASVu2JND6q\n\ud83d\udd25 TR\u00caS RECHEIOS DE CHOCOLATES: https://youtu.be/9f2mN7aR81I?si=IQhoQuAJYRndZ2Fz\n\ud83d\udd25 PAV\u00ca DE CHOCOLATE: https://youtu.be/UzcF8aKZcZQ?si=2thfm3Aw4XXCf5if\n\ud83d\udd25 CALCULANDO O CUSTO E O PRE\u00c7O: https://youtu.be/Lo017hLJMQQ?si=d5af6IMHnYMpKfcp\n\n------------------------------------------------------- \n\ud83d\udcf1 BAIXE nossos APLICATIVOS: \nRECEITAS DA NAKA: https://bit.ly/3dRFqz4 \nPOR QUANTO VENDER: https://bit.ly/2ILvB91\n--------------------------------------------------------- \n\n\ud83d\udc95REDES SOCIAIS: \nSite: http://www.dikadanaka.com.br/ \nInstagram: http://www.instagram.com/dikadanaka/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dikadanaka \nFacebook: http://www.facebook.com/dikanaka\nPinterest: https://br.pinterest.com/dikadanaka/                     \n\n-------------------------------------------------------- \n\nINGREDIENTES:   \nMassa:\n3 ovos;\n1 x\u00edcara (ch\u00e1) de a\u00e7\u00facar (180g);\n1 colher (ch\u00e1) de ess\u00eancia de baunilha (5ml);\n100ml de \u00f3leo;\n200ml de leite morno; \n3 colheres (sopa) de chocolate em p\u00f3 50% (18g);\n2 x\u00edcaras (ch\u00e1) de farinha de trigo (280g);\n1 colher (sopa) de fermento qu\u00edmico em p\u00f3 (14g).\n\nCalda de Brigadeiro: \n1 lata de leite condensado (395g);\n2 colheres (sopa) de chocolate em p\u00f3 50% (12g);\n1 caixa de creme de leite (200g);\n150g de chocolate meio amargo;\n350ml de leite. \n\nPara empanar:\n400g de confeitos de chocolate. \n\n------------------------------------------------------ \nVeja mais detalhes da receita:\nSite: http://www.dikadanaka.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dika da Naka",
                "tags": [
                    "receitas",
                    "culinaria",
                    "doces",
                    "salgados",
                    "comida",
                    "dicas",
                    "facil",
                    "rapido",
                    "receita facil",
                    "receita rapida",
                    "gastronomia",
                    "confeitaria",
                    "chocolate",
                    "doce",
                    "dika da naka",
                    "dikas da naka",
                    "dica da naka",
                    "dicas da naka",
                    "receitas da naka",
                    "naka",
                    "bolo",
                    "bolo de chocolate",
                    "bolo gelado",
                    "bolo gelado de chocolate",
                    "bolo embrulhado",
                    "fa\u00e7a e venda",
                    "bolo de brigadeiro",
                    "bolo de brigadeiro gelado"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VOC\u00ca NUNCA COMEU BOLO DE CHOCOLATE GELADO ASSIM - MOLHAD\u00c3O, MACIO E DELICIOSO - Dika da Naka",
                    "description": "Ol\u00e1 meus amores, como voc\u00eas est\u00e3o?\nEsse Bolo Gelado de Chocolate \u00e9 uma verdadeira del\u00edcia! Com uma massa fofinha, calda cremosa e granulado, \u00e9 perfeito para festas, vender ou aquele lanche especial. F\u00e1cil de fazer e pode ser preparado com anteced\u00eancia. Vamos aprender? \n\n\ud83d\udce2 Se voc\u00ea gostou deixe seu like \ud83d\udc4d e se inscreva no nosso canal.\n\n-------------------------------------------------------\n\u2705 CONTATO COMERCIAL: dikadanaka@gmail.com\n ------------------------------------------------------- \n\nSugest\u00e3o de mais receitas:\n\ud83d\udd25 CASEIRINHO DE BRIGADEIRO: https://youtu.be/Ed15OQg_ITs?si=25qMPPN3pvKxVhu2\n\ud83d\udd25 BOLO DE CENOURA COM RECHEIOS DE BRIGADEIROS: https://youtu.be/YNoqovKiBpk?si=vfjiteASVu2JND6q\n\ud83d\udd25 TR\u00caS RECHEIOS DE CHOCOLATES: https://youtu.be/9f2mN7aR81I?si=IQhoQuAJYRndZ2Fz\n\ud83d\udd25 PAV\u00ca DE CHOCOLATE: https://youtu.be/UzcF8aKZcZQ?si=2thfm3Aw4XXCf5if\n\ud83d\udd25 CALCULANDO O CUSTO E O PRE\u00c7O: https://youtu.be/Lo017hLJMQQ?si=d5af6IMHnYMpKfcp\n\n------------------------------------------------------- \n\ud83d\udcf1 BAIXE nossos APLICATIVOS: \nRECEITAS DA NAKA: https://bit.ly/3dRFqz4 \nPOR QUANTO VENDER: https://bit.ly/2ILvB91\n--------------------------------------------------------- \n\n\ud83d\udc95REDES SOCIAIS: \nSite: http://www.dikadanaka.com.br/ \nInstagram: http://www.instagram.com/dikadanaka/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dikadanaka \nFacebook: http://www.facebook.com/dikanaka\nPinterest: https://br.pinterest.com/dikadanaka/                     \n\n-------------------------------------------------------- \n\nINGREDIENTES:   \nMassa:\n3 ovos;\n1 x\u00edcara (ch\u00e1) de a\u00e7\u00facar (180g);\n1 colher (ch\u00e1) de ess\u00eancia de baunilha (5ml);\n100ml de \u00f3leo;\n200ml de leite morno; \n3 colheres (sopa) de chocolate em p\u00f3 50% (18g);\n2 x\u00edcaras (ch\u00e1) de farinha de trigo (280g);\n1 colher (sopa) de fermento qu\u00edmico em p\u00f3 (14g).\n\nCalda de Brigadeiro: \n1 lata de leite condensado (395g);\n2 colheres (sopa) de chocolate em p\u00f3 50% (12g);\n1 caixa de creme de leite (200g);\n150g de chocolate meio amargo;\n350ml de leite. \n\nPara empanar:\n400g de confeitos de chocolate. \n\n------------------------------------------------------ \nVeja mais detalhes da receita:\nSite: http://www.dikadanaka.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26300",
                "likeCount": "3069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bjgzh4ag5To5XVN56rA24jJbhJQ",
            "id": "677k7noV8jU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:00:09Z",
                "channelId": "UCXQe9ldCtjN_RP1V_c9hNUw",
                "title": "Na busca do nosso novo motorhome, acho que agora vai",
                "description": "Hilda Lima OptimumRV Bushnell - FL\nFacebook:  https://www.facebook.com/hildalima/\nYouTube: https://youtube.com/shorts/N0toguwQGKI?si=tRJUvu7aX5azLkuJ\nMarketplace: https://www.facebook.com/marketplace/profile/553384637/?ref=permalink&mibextid=6ojiHh\n\nAbra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.\n\nPaid subscription to royalty-free music in my videos\nwww.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adeline Camargo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Na busca do nosso novo motorhome, acho que agora vai",
                    "description": "Hilda Lima OptimumRV Bushnell - FL\nFacebook:  https://www.facebook.com/hildalima/\nYouTube: https://youtube.com/shorts/N0toguwQGKI?si=tRJUvu7aX5azLkuJ\nMarketplace: https://www.facebook.com/marketplace/profile/553384637/?ref=permalink&mibextid=6ojiHh\n\nAbra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.\n\nPaid subscription to royalty-free music in my videos\nwww.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165382",
                "likeCount": "28264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bgG5S-qRInaSuNJm6dq2pX9wuRE",
            "id": "3ENQiq6JkPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:05Z",
                "channelId": "UCyPw7nYWFQ4kS9GdcZKKFUg",
                "title": "Theuzinho - Na\u0303o Tente Me Impedir (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a em todos os aplicativos de \u00e1udio: https://onerpm.link/AFavelaTaGostosa1\nBaixe agora completo no Sua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-1-0\n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor\nhttps://www.tiktok.com/@theuzinhocantoor \n\nN\u00e3o Tente Me Impedir\n Priscila Barucci / Racyne\n\nEu, jurar amor, para qu\u00ea?\nVoc\u00ea n\u00e3o me engana mais\nMe anulei por voc\u00ea\nS\u00f3 pra ter desilus\u00e3o\n\nVoc\u00ea pode at\u00e9 chorar\nDe joelhos implorar\nQue eu n\u00e3o vou voltar atr\u00e1s\nNa minha decis\u00e3o\n\nDumd\u00eararium\nDumd\u00eararium\nDumd\u00eararium\n\nEu sempre fui t\u00e3o fiel\nVoc\u00ea nem pensou em mim\nMe envolveu e mentiu\nMas agora que acabou\n\nSe recusa a entender\nN\u00e3o aceita e n\u00e3o cr\u00ea\nMas de fato n\u00e3o d\u00e1 mais\nNem pra mim e pra voc\u00ea\n\nNem que o mundo acabe eu vou partir\nPro seu pr\u00f3prio bem, n\u00e3o tente me impedir\nChega de amor unilateral\nS\u00f3 vivi um sonho, nunca foi real\n\nNem que o mundo acabe eu vou partir\nPro seu pr\u00f3prio bem, n\u00e3o tente me impedir\nVoc\u00ea s\u00f3 me deu desilus\u00e3o\nAgora te dou a solid\u00e3o\n\n#N\u00e3oTenteMeImpedir #Theuzinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho - Na\u0303o Tente Me Impedir (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a em todos os aplicativos de \u00e1udio: https://onerpm.link/AFavelaTaGostosa1\nBaixe agora completo no Sua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-1-0\n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor\nhttps://www.tiktok.com/@theuzinhocantoor \n\nN\u00e3o Tente Me Impedir\n Priscila Barucci / Racyne\n\nEu, jurar amor, para qu\u00ea?\nVoc\u00ea n\u00e3o me engana mais\nMe anulei por voc\u00ea\nS\u00f3 pra ter desilus\u00e3o\n\nVoc\u00ea pode at\u00e9 chorar\nDe joelhos implorar\nQue eu n\u00e3o vou voltar atr\u00e1s\nNa minha decis\u00e3o\n\nDumd\u00eararium\nDumd\u00eararium\nDumd\u00eararium\n\nEu sempre fui t\u00e3o fiel\nVoc\u00ea nem pensou em mim\nMe envolveu e mentiu\nMas agora que acabou\n\nSe recusa a entender\nN\u00e3o aceita e n\u00e3o cr\u00ea\nMas de fato n\u00e3o d\u00e1 mais\nNem pra mim e pra voc\u00ea\n\nNem que o mundo acabe eu vou partir\nPro seu pr\u00f3prio bem, n\u00e3o tente me impedir\nChega de amor unilateral\nS\u00f3 vivi um sonho, nunca foi real\n\nNem que o mundo acabe eu vou partir\nPro seu pr\u00f3prio bem, n\u00e3o tente me impedir\nVoc\u00ea s\u00f3 me deu desilus\u00e3o\nAgora te dou a solid\u00e3o\n\n#N\u00e3oTenteMeImpedir #Theuzinho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114376",
                "likeCount": "3993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qbjc-usSoOKRpySdCpUGfWM5Fx0",
            "id": "wVWZm-Wg8lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T17:26:50Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Rita Guedes e a periquita fujona! \ud83d\udc40 | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                "description": "A atriz Rita Guedes tinha uma calopsita de estima\u00e7\u00e3o e num certo dia a passarinha sumiu, ela s\u00f3 n\u00e3o esperava a como\u00e7\u00e3o que isso causaria! \ud83d\ude02\n\n#RitaGuedes #FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVWZm-Wg8lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVWZm-Wg8lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVWZm-Wg8lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVWZm-Wg8lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVWZm-Wg8lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "fabio porchat",
                    "porchat",
                    "programa do porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "hist\u00f3rias do porchat",
                    "programa de hist\u00f3rias",
                    "hist\u00f3rias engra\u00e7adas",
                    "rita guedes",
                    "marcos pasquim",
                    "di ferreiro",
                    "rita guedes que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "rita guedes calopsita",
                    "rita guedes playboy",
                    "periquita da rita guedes",
                    "rita guedes atriz",
                    "rita guedes novelas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rita Guedes e a periquita fujona! \ud83d\udc40 | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                    "description": "A atriz Rita Guedes tinha uma calopsita de estima\u00e7\u00e3o e num certo dia a passarinha sumiu, ela s\u00f3 n\u00e3o esperava a como\u00e7\u00e3o que isso causaria! \ud83d\ude02\n\n#RitaGuedes #FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77730",
                "likeCount": "4452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fM4DaNF2B7_QDg4OlvEqq_RPphU",
            "id": "DL2QKom_FKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:00:22Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Oruam quebra o sil\u00eancio com Roberto Cabrini e fala sobre pol\u00eamicas | DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam quebra o sil\u00eancio com Roberto Cabrini e fala sobre pol\u00eamicas | DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2470995",
                "likeCount": "68509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3CrmceWfFfAEmu_d4R7zNuWoLuc",
            "id": "Gi3nqZ6aiFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T19:58:59Z",
                "channelId": "UCIvQJmPaDR2lMDDNhb4--bA",
                "title": "Nosso BYD Dolphin gasta pouco, mas ningu\u00e9m quer viajar com ele",
                "description": "A experi\u00eancia de um ano de conviv\u00eancia com o BYD Dolphin refor\u00e7a uma dica que sempre damos a quem pretente comprar um carro el\u00e9trico ou h\u00edbrido plug-in: s\u00f3 fa\u00e7a isso se tiver onde recarregar o carro sem mudar a rotina, ou seja, em casa ou no trabalho. Estamos vendo como \u00e9 importante que o carro se encaixe na rotina. Confira!\n\nReceba a #QUATRORODAS em casa a partir de R$ 10,90 por m\u00eas: https://abr.ai/3DiJwf2\n\nViajar com nosso BYD Dolphin exige mais tempo do que dinheiro\nhttps://quatrorodas.abril.com.br/testes/longa-duracao/video-viajar-com-nosso-byd-dolphin-exige-mais-tempo-do-que-dinheiro\n\nV\u00eddeos novos todas \u00e0s ter\u00e7as e quintas-feiras \u00e0s 17h!\n\nASSINE: https://assineabril.com.br/quatrorodas\u200b \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/quatrorodas/\u200b \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/quatrorodas/\u200b \nINSTAGRAM: https://instagram.com/quatro_rodas/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/quatrorodas/\nTHREADS: https://www.threads.net/@quatro_rodas\n\n#QuatroRodas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quatro Rodas",
                "tags": [
                    "quatro rodas",
                    "qr",
                    "carros",
                    "carro",
                    "automobilismo",
                    "automotivo",
                    "auto",
                    "velocidade",
                    "esportivo",
                    "review",
                    "dicas",
                    "autos",
                    "motor",
                    "carro novo",
                    "car review",
                    "4 rodas",
                    "4 roda",
                    "4rodas",
                    "4r"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Nosso BYD Dolphin gasta pouco, mas ningu\u00e9m quer viajar com ele",
                    "description": "A experi\u00eancia de um ano de conviv\u00eancia com o BYD Dolphin refor\u00e7a uma dica que sempre damos a quem pretente comprar um carro el\u00e9trico ou h\u00edbrido plug-in: s\u00f3 fa\u00e7a isso se tiver onde recarregar o carro sem mudar a rotina, ou seja, em casa ou no trabalho. Estamos vendo como \u00e9 importante que o carro se encaixe na rotina. Confira!\n\nReceba a #QUATRORODAS em casa a partir de R$ 10,90 por m\u00eas: https://abr.ai/3DiJwf2\n\nViajar com nosso BYD Dolphin exige mais tempo do que dinheiro\nhttps://quatrorodas.abril.com.br/testes/longa-duracao/video-viajar-com-nosso-byd-dolphin-exige-mais-tempo-do-que-dinheiro\n\nV\u00eddeos novos todas \u00e0s ter\u00e7as e quintas-feiras \u00e0s 17h!\n\nASSINE: https://assineabril.com.br/quatrorodas\u200b \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/quatrorodas/\u200b \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/quatrorodas/\u200b \nINSTAGRAM: https://instagram.com/quatro_rodas/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/quatrorodas/\nTHREADS: https://www.threads.net/@quatro_rodas\n\n#QuatroRodas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175168",
                "likeCount": "11631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BIEzeyvnucryoR5xAbno1KZedrM",
            "id": "s3qqUveoSrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T20:00:26Z",
                "channelId": "UCfBw30ryGwSC-6YyTPseHPw",
                "title": "A REALIDADE POR TR\u00c1S DA KINGS LEAGUE NO BRASIL!",
                "description": "O que tem por tr\u00e1s da Kings League? Quanto \u00e9 o gasto? Quanto os jogadores ganham? Como funciona um time? Voc\u00ea descobre tudo neste v\u00eddeo! \u00c9 a Kings League Brasil! Gostou do v\u00eddeo? Deixa o like, se inscreve e comente muito!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3qqUveoSrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3qqUveoSrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3qqUveoSrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3qqUveoSrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3qqUveoSrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartoloucos",
                "tags": [
                    "cartolouco",
                    "cartoloucos",
                    "lucas cartolouco",
                    "futebol",
                    "mundo futebol",
                    "soccer",
                    "gol",
                    "gols",
                    "placar",
                    "ao vivo",
                    "esportes",
                    "trend",
                    "desafio",
                    "lucas strabko",
                    "messi",
                    "neymar",
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cartola",
                    "libertadores",
                    "brasileirao",
                    "final",
                    "bola",
                    "podcast",
                    "podcast futebol",
                    "influencer",
                    "youtuber",
                    "campeonato",
                    "tudo sobre futebol",
                    "melhor lance",
                    "lances",
                    "Kings League",
                    "Furia",
                    "Neymar Kings",
                    "Kings League ao vivo",
                    "Caze tv",
                    "Fluxo",
                    "loud",
                    "Paulinho loko",
                    "Libertadores",
                    "Flamengo",
                    "G3x",
                    "Kelvin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A REALIDADE POR TR\u00c1S DA KINGS LEAGUE NO BRASIL!",
                    "description": "O que tem por tr\u00e1s da Kings League? Quanto \u00e9 o gasto? Quanto os jogadores ganham? Como funciona um time? Voc\u00ea descobre tudo neste v\u00eddeo! \u00c9 a Kings League Brasil! Gostou do v\u00eddeo? Deixa o like, se inscreve e comente muito!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343640",
                "likeCount": "17718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kYcOjRD8rZRfVecwxwUZJo6-wVc",
            "id": "lMTs0Yyerb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:00:08Z",
                "channelId": "UCm_ScSW5MFcTLLh4pzch7JQ",
                "title": "Leviano, Mc Tuto - Passando no Bairro",
                "description": "Enfia teu marketing na tua b*nd* \ud83d\udda4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leviano",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leviano, Mc Tuto - Passando no Bairro",
                    "description": "Enfia teu marketing na tua b*nd* \ud83d\udda4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81234",
                "likeCount": "10226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rd7GKO5JvSbSqFiOOw2rIk2MSbE",
            "id": "H4jE8M1_2HQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T17:09:19Z",
                "channelId": "UCQPaSBaTONuIcSzb-CE3dyQ",
                "title": "Nintendo Direct do Nintendo Switch 2: Revela\u00e7\u00e3o Completa AO VIVO EM PT-BR!",
                "description": "ASSINE A NEWSLETTER DO CRITIC\u00d3POLIS: https://bit.ly/critico-news\nESCUTE O PODCAST DO CRITIC\u00d3POLIS: https://bit.ly/critico-cast\n\nFinalmente chegou o momento!\n\nhttps://www.apoia.se/tvPH\nhttps://www.twitch.tv/tvPH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tvPH",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct do Nintendo Switch 2: Revela\u00e7\u00e3o Completa AO VIVO EM PT-BR!",
                    "description": "ASSINE A NEWSLETTER DO CRITIC\u00d3POLIS: https://bit.ly/critico-news\nESCUTE O PODCAST DO CRITIC\u00d3POLIS: https://bit.ly/critico-cast\n\nFinalmente chegou o momento!\n\nhttps://www.apoia.se/tvPH\nhttps://www.twitch.tv/tvPH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44589",
                "likeCount": "3441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uhaxj8aE2za3TkTVJyvNHSgyXTI",
            "id": "S1jxH787UUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:00:19Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "A VOLTA DE UMA TRADI\u00c7\u00c3O!  - Gang Beasts (2025)",
                "description": "Curtiu? Joinha!\nV\u00eddeo do Edu: https://youtu.be/tIEADex5xt0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1jxH787UUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1jxH787UUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1jxH787UUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1jxH787UUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S1jxH787UUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "game",
                    "video",
                    "video game",
                    "videogame",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "Gang Beasts",
                    "dinossauro",
                    "gang beasts gameplay",
                    "gang beasts pc",
                    "gang beasts steam",
                    "gang beasts download",
                    "brksedu",
                    "gangbeasts",
                    "gang beats",
                    "epic"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A VOLTA DE UMA TRADI\u00c7\u00c3O!  - Gang Beasts (2025)",
                    "description": "Curtiu? Joinha!\nV\u00eddeo do Edu: https://youtu.be/tIEADex5xt0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135973",
                "likeCount": "25948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QNdrI-KdJxvE68fNBJrb6yMS894",
            "id": "lJqoJd7pBds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T19:00:36Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Di Ferrero perdeu o controle do AFTER! | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                "description": "Era pra ser um after apenas pra seis amigos, mas o Di Ferrero perdeu o controle totalmente e virou uma festa para 60 pessoas! \ud83d\ude02\n\n#DiFerrero #FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJqoJd7pBds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJqoJd7pBds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJqoJd7pBds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJqoJd7pBds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJqoJd7pBds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa",
                    "porchat",
                    "fabio porchat",
                    "qheep",
                    "qhep",
                    "programa do porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "hist\u00f3rias do porchat",
                    "hist\u00f3rias engra\u00e7adas",
                    "programa de hist\u00f3rias",
                    "di ferrero",
                    "rita guedes",
                    "marcos pasquim",
                    "di ferrero e isabeli fontana",
                    "di ferrero casado",
                    "di ferrero que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "di ferrero banda",
                    "di ferrero nx zero",
                    "hist\u00f3ria do di ferrero"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Di Ferrero perdeu o controle do AFTER! | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                    "description": "Era pra ser um after apenas pra seis amigos, mas o Di Ferrero perdeu o controle totalmente e virou uma festa para 60 pessoas! \ud83d\ude02\n\n#DiFerrero #FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64528",
                "likeCount": "4004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LuVGZ1lKGSXljI_ebi18v8hWZDM",
            "id": "VTY-2NIS75k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:02:00Z",
                "channelId": "UCa2_QYeORyJ4f6EkBKqm5lQ",
                "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 02 | INSCREVA-SE NO CANAL E CLICA NO LIKE \ud83d\udc4d",
                "description": "\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO\n\n00:00 INTRODU\u00c7\u00c3O DESAFIO PILATES EM CASA\n16:10 AULA COMPLETA DE PILATES EM CASA\n1:07:14 ORIENTA\u00c7\u00d5ES SOBRE FIBROMIALGIA E OSTEOPOROSE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTY-2NIS75k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTY-2NIS75k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTY-2NIS75k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTY-2NIS75k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTY-2NIS75k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa de Andrade - Programa Pilates em Casa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 02 | INSCREVA-SE NO CANAL E CLICA NO LIKE \ud83d\udc4d",
                    "description": "\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO\n\n00:00 INTRODU\u00c7\u00c3O DESAFIO PILATES EM CASA\n16:10 AULA COMPLETA DE PILATES EM CASA\n1:07:14 ORIENTA\u00c7\u00d5ES SOBRE FIBROMIALGIA E OSTEOPOROSE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30877",
                "likeCount": "6098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CA5y5GZRCDLytpuGFgpJEiMZQV0",
            "id": "oVjf2Hb4MuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "S\u00c3O PAULO VENCE NA ESTREIA DA LIBERTADORES? | BANDPLACAR",
                "description": "Pressionado na temporada, o S\u00e3o Paulo encara o Talleres-ARG nesta quarta-feira (2), \u00e0s 21h30, em Buenos Aires, pela primeira rodada da Libertadores de 2025. O Bandplacar tr\u00e1s todos os detalhes e as melhores odds da partida. Apresenta\u00e7\u00e3o de Alinne Fanelli e coment\u00e1rios de Bernardo Ramos.\n\nBandshop: conhe\u00e7a a loja da Band e compre as principais marcas com desconto: \nhttps://www.bandshop.com.br/?utm_source=youtube&utm_medium=social&utm_campaign=interna&utm_content=descricao&utm_id=0005",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVjf2Hb4MuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVjf2Hb4MuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVjf2Hb4MuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVjf2Hb4MuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVjf2Hb4MuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO VENCE NA ESTREIA DA LIBERTADORES? | BANDPLACAR",
                    "description": "Pressionado na temporada, o S\u00e3o Paulo encara o Talleres-ARG nesta quarta-feira (2), \u00e0s 21h30, em Buenos Aires, pela primeira rodada da Libertadores de 2025. O Bandplacar tr\u00e1s todos os detalhes e as melhores odds da partida. Apresenta\u00e7\u00e3o de Alinne Fanelli e coment\u00e1rios de Bernardo Ramos.\n\nBandshop: conhe\u00e7a a loja da Band e compre as principais marcas com desconto: \nhttps://www.bandshop.com.br/?utm_source=youtube&utm_medium=social&utm_campaign=interna&utm_content=descricao&utm_id=0005"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104762",
                "likeCount": "240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mEARamr3iFVY7iy5zXLzQDWMxt0",
            "id": "IhBVGiEKziU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:21Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "24 HORAS IMITANDO A EMILLY OPERADA *Conseguimos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhBVGiEKziU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhBVGiEKziU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhBVGiEKziU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhBVGiEKziU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS IMITANDO A EMILLY OPERADA *Conseguimos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2744908",
                "likeCount": "47271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h4OGHCFQyIQRwcTjpguQ07H3Skk",
            "id": "QYKpysFX-9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Kailane Frauches | No Secreto [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"No Secreto\" da cantora Kailane Frauches lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/LXnA55joRGA\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE KAILANE FRAUCHES NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NoSecreto_KailaneFrauches\n\u25ba https://onerpm.link/Remanescentes\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/VaiRemando\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Kailane Frauches\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: No Secreto\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Beto Rocha, Misaias Oliveira, Dimael Kharrara e Lu\u00e3 Freitas \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\nEu, Deus e a promessa\nTem momentos que \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea acreditar \nEnt\u00e3o espera n\u00e3o vou desanimar\nH\u00e1 segredos que somente a ora\u00e7\u00e3o consegue acessar\n\nTem um mist\u00e9rio escondido \nQuando eu entro em ora\u00e7\u00e3o \nEle ouve o gemido\nDo meu fr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o \n\nDeus trabalha no secreto \nMesmo sem eu entender\nE o milagre \u00e9 gerado\nPara todo mundo ver\n\nDeus transformou em realidade \nO que ontem era apenas ora\u00e7\u00e3o \nNo secreto eu chorava \nHoje o meu choro \u00e9 Gratid\u00e3o\n\nDeus transformou em realidade\nO que s\u00f3 eu acreditava \nE me fez me viver em p\u00fablico \nO que somente eu sonhava \n\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nQuando Ele quer agir n\u00e3o h\u00e1 quem impe\u00e7a\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #KailaneFrauches #nosecreto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "kailane frauches",
                    "todah music",
                    "kailane frauches remanescentes",
                    "remanescente",
                    "louvores",
                    "todah",
                    "kailane",
                    "musica gospel",
                    "louvor remanescente",
                    "remanescentes kailane",
                    "quem disse que pra tudo tem um pre\u00e7o kailane frauches",
                    "louvor",
                    "kailane remanescente",
                    "fabiana anastacio",
                    "hino remanescente",
                    "Eu Vou Fazer",
                    "nosecreto",
                    "No secreto Kailane Frauches",
                    "No Secreto",
                    "No Secreto Kailane Frauches Playback",
                    "No Secreto kailane frauches letra",
                    "kailane no secreto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kailane Frauches | No Secreto [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"No Secreto\" da cantora Kailane Frauches lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/LXnA55joRGA\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE KAILANE FRAUCHES NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NoSecreto_KailaneFrauches\n\u25ba https://onerpm.link/Remanescentes\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/VaiRemando\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Kailane Frauches\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: No Secreto\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Beto Rocha, Misaias Oliveira, Dimael Kharrara e Lu\u00e3 Freitas \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\nEu, Deus e a promessa\nTem momentos que \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea acreditar \nEnt\u00e3o espera n\u00e3o vou desanimar\nH\u00e1 segredos que somente a ora\u00e7\u00e3o consegue acessar\n\nTem um mist\u00e9rio escondido \nQuando eu entro em ora\u00e7\u00e3o \nEle ouve o gemido\nDo meu fr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o \n\nDeus trabalha no secreto \nMesmo sem eu entender\nE o milagre \u00e9 gerado\nPara todo mundo ver\n\nDeus transformou em realidade \nO que ontem era apenas ora\u00e7\u00e3o \nNo secreto eu chorava \nHoje o meu choro \u00e9 Gratid\u00e3o\n\nDeus transformou em realidade\nO que s\u00f3 eu acreditava \nE me fez me viver em p\u00fablico \nO que somente eu sonhava \n\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nQuando Ele quer agir n\u00e3o h\u00e1 quem impe\u00e7a\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #KailaneFrauches #nosecreto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156475",
                "likeCount": "10715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tI1SHe_LW3GHh_rE3MA4_E4rE8g",
            "id": "Ry-SYxgvr0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T21:00:31Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "CONSTRUI A CIDADE DOS ELEMENTOS *Os rosa gostou ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ry-SYxgvr0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ry-SYxgvr0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ry-SYxgvr0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ry-SYxgvr0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ry-SYxgvr0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUI A CIDADE DOS ELEMENTOS *Os rosa gostou ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1109435",
                "likeCount": "21156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h_egwqS8zg0SVc2bqbVQVvrXxUg",
            "id": "9pD91hNZgL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T03:17:42Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: RONALDO FEN\u00d4MENO  | PROGRAMA COMPLETO | 31/03/2025",
                "description": "Assista \u00e0 estreia do programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (31), com Ronaldo Fen\u00f4meno como convidado.\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "galv\u00e3o bueno",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "walter casagrande",
                    "paulo roberto falc\u00e3o",
                    "mauro naves",
                    "futebol",
                    "esporte na band",
                    "programa ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "ronaldo fen\u00f4meno",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "casagrande galv\u00e3o",
                    "band ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: RONALDO FEN\u00d4MENO  | PROGRAMA COMPLETO | 31/03/2025",
                    "description": "Assista \u00e0 estreia do programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (31), com Ronaldo Fen\u00f4meno como convidado.\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505539",
                "likeCount": "32620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tRM_jBYDYjX96Y7yqKNayBYEEPg",
            "id": "4I4MxN6QgIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T01:06:49Z",
                "channelId": "UC94kyY3rSw4j4LjAd8tUBBw",
                "title": "Capixab\u00e3o S\u00e9rie A | Finais - Ida | Porto Vit\u00f3ria x Rio Branco | 01/04/2025 | 19h30",
                "description": "\u00c9 chegada a hora minha gente!!! Nesta ter\u00e7a come\u00e7aremos a montar a hist\u00f3ria que definir\u00e1 quem ser\u00e1 o grande campe\u00e3o do Capixab\u00e3o 2025!!\n\nPorto Vit\u00f3ria x Rio Branco\n\nAO VIVO, direto do Kleber Andrade, a partir das 19h30, na TVE e nas nossas redes sociais.\n\nTVE. Aqui seu time joga em casa. \n\n\ud83d\udcf2 Acompanhe a TVE Esp\u00edrito Santo pelas redes sociais: \nFacebook -   / tveespiritosanto  \nInstagram -   / tveespiritosanto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4I4MxN6QgIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4I4MxN6QgIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4I4MxN6QgIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4I4MxN6QgIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4I4MxN6QgIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Esp\u00edrito Santo",
                "tags": [
                    "Educa\u00e7\u00e3o",
                    "Entretenimento",
                    "Cultura",
                    "TV",
                    "televis\u00e3o",
                    "jornalismo",
                    "tve esp\u00edrito santo",
                    "capixab\u00e3o",
                    "esporte",
                    "futebol",
                    "campeonato capixaba"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Capixab\u00e3o S\u00e9rie A | Finais - Ida | Porto Vit\u00f3ria x Rio Branco | 01/04/2025 | 19h30",
                    "description": "\u00c9 chegada a hora minha gente!!! Nesta ter\u00e7a come\u00e7aremos a montar a hist\u00f3ria que definir\u00e1 quem ser\u00e1 o grande campe\u00e3o do Capixab\u00e3o 2025!!\n\nPorto Vit\u00f3ria x Rio Branco\n\nAO VIVO, direto do Kleber Andrade, a partir das 19h30, na TVE e nas nossas redes sociais.\n\nTVE. Aqui seu time joga em casa. \n\n\ud83d\udcf2 Acompanhe a TVE Esp\u00edrito Santo pelas redes sociais: \nFacebook -   / tveespiritosanto  \nInstagram -   / tveespiritosanto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81079",
                "likeCount": "1995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p6bOUCTOCR0UXTeyRkrNMMCeGBA",
            "id": "3pE23YTYEZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:06:31Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Mario Kart World \u2013 Nintendo Direct | Nintendo Switch 2",
                "description": "Mario Kart World is launching exclusively for Nintendo Switch 2 on June 5, 2025! Learn more: https://www.nintendo.com/us/gaming-systems/switch-2/featured-games/mario-kart-world/?utm_source=HW&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1001-01&utm_id=S1001-01\n\nIn Mario Kart World, you can go off the racetrack and drive virtually everywhere!\n\nRace seamlessly across connected roads and racetracks that deliver Mario Kart racing like never before. Participate in the new Knockout Tour mode, where you\u2019ll barrel through back-to-back courses with no pit stops along the way. And in Free Roam mode, it\u2019s possible to go off the racetrack and drive in any direction you wish, explore areas that pique your interest and take some photos at scenic spots with a group of friends.\n\nMore details about the game will be shared in an upcoming Mario Kart World Direct on April 17 at 6am PT.\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch2 #MarioKartWorld\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pE23YTYEZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pE23YTYEZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pE23YTYEZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pE23YTYEZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pE23YTYEZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch",
                    "Mario Kart World",
                    "Mario Kart",
                    "MKW",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Racing Game",
                    "Kart Racing",
                    "Multiplayer Games",
                    "Online Multiplayer",
                    "Party Game",
                    "Fun Multiplayer Games",
                    "Mario Kart Gameplay",
                    "MKW Trailer",
                    "Mario",
                    "Luigi",
                    "Princess Peach",
                    "Bowser",
                    "Wario",
                    "Waluigi",
                    "Donkey Kong",
                    "Super Mario",
                    "Mario Bros",
                    "Mario Kart Switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World \u2013 Nintendo Direct | Nintendo Switch 2",
                    "description": "Mario Kart World is launching exclusively for Nintendo Switch 2 on June 5, 2025! Learn more: https://www.nintendo.com/us/gaming-systems/switch-2/featured-games/mario-kart-world/?utm_source=HW&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1001-01&utm_id=S1001-01\n\nIn Mario Kart World, you can go off the racetrack and drive virtually everywhere!\n\nRace seamlessly across connected roads and racetracks that deliver Mario Kart racing like never before. Participate in the new Knockout Tour mode, where you\u2019ll barrel through back-to-back courses with no pit stops along the way. And in Free Roam mode, it\u2019s possible to go off the racetrack and drive in any direction you wish, explore areas that pique your interest and take some photos at scenic spots with a group of friends.\n\nMore details about the game will be shared in an upcoming Mario Kart World Direct on April 17 at 6am PT.\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch2 #MarioKartWorld\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2585456",
                "likeCount": "107338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t02wxQD5C4osveKhXUyDMDDqXKw",
            "id": "jdZPKED0Dqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:01:06Z",
                "channelId": "UC9NXpIA01HVRhYgcEbs80Nw",
                "title": "Karat\u00ea Kid: Lendas | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Lembre-se pelo que est\u00e1 lutando. Jackie Chan, Ben Wang e Ralph Macchio estrelam Karate Kid: Lendas! 8 de maio exclusivamente nos cinemas. #KarateKidLendas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Karate Kid",
                    "Karate Kid Lendas",
                    "Filmes",
                    "Trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "Columbia Pictures",
                    "Jackie Chan",
                    "Ralph Macchio",
                    "Ben Wang",
                    "Joshua Jackson",
                    "Sadie Stanley",
                    "Ming-Na Wen. KarateKidMovie"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Karat\u00ea Kid: Lendas | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Lembre-se pelo que est\u00e1 lutando. Jackie Chan, Ben Wang e Ralph Macchio estrelam Karate Kid: Lendas! 8 de maio exclusivamente nos cinemas. #KarateKidLendas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2381372",
                "likeCount": "5231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j9jWfPzJ3Zs8v-ON0x2hnHNMjrw",
            "id": "6OgyNBf0i_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T01:21:37Z",
                "channelId": "UC-4TwmWQShd0R6YZ_HJ0NfA",
                "title": "MARIVALDA E A CABRITINHA 2",
                "description": "Baixe agora Standoff 2 e aproveite a GRANDE atualiza\u00e7\u00e3o que fizeram com o tema Brasil: https://standoff2.go.link/79QZf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Nemes",
                "tags": [
                    "Marivalda e a cabritinha 2",
                    "cabrito",
                    "marivalda e seu cabrito de estima\u00e7\u00e3o",
                    "marivalda e a cabra",
                    "marinalva",
                    "videos de humor",
                    "filme da cabra",
                    "filme do cabrito",
                    "henrique nemes",
                    "filme de comedia",
                    "serie",
                    "humor",
                    "temporada 7"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARIVALDA E A CABRITINHA 2",
                    "description": "Baixe agora Standoff 2 e aproveite a GRANDE atualiza\u00e7\u00e3o que fizeram com o tema Brasil: https://standoff2.go.link/79QZf"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364157",
                "likeCount": "10042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EOJMFdTC_LpD6XsL4jX0iGGkvAE",
            "id": "VcV_-hftxYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "APERTE OS BOT\u00d5ES PARA VENCER!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APERTE OS BOT\u00d5ES PARA VENCER!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1294886",
                "likeCount": "23876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_28Y-3FkYGn3G1kTk6SM9hgVN_Y",
            "id": "0dsu8tzuGmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T00:00:07Z",
                "channelId": "UCpOdPfjjxpEAzATZJQX4_Hg",
                "title": "Kayblack - Discreto (Videoclipe Oficial)",
                "description": "Dirigido por Fernandezz.br \n\nFaixa: Discreto\nArtistas principais: KayBlack & Wall Hein\nCompositores: KayBlack & Wall Hein\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Wall Hein & Zoionobeat\n\nLetra:\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDobra a meta, entra na meca, mete marcha e sai acelerando\nSegue em sil\u00eancio n\u00e3o explana nenhum dos seus planos\nVive longe das redes, c\u00ea n\u00e3o posta, t\u00e1 vivenciando e esse ano\nEu t\u00f4 contando mais do que c\u00eas t\u00e3o falando\n\nDiversificando meus investimentos, t\u00f4 no melhor momento\nE n\u00e3o quero que acabe, n\u00e3o\nEla vem de gra\u00e7a eu quero entretenimento\nVou desbicar um vento pra te comer mais tarde, b\u00ea\n\nChega toda t\u00edmida mas quando t\u00e1 em casa\nFica louca de MD, beija, me engana\nO meu jeito chucro atrai seu lado safada, pede tapa na cara, na raba e n\u00e3o para por nada\nQue eu to no comando\nMe obedece quando eu mando\nBrinda as ta\u00e7as, ela estoura o champanhe e eu to comemorando\n\nVi de perto a inveja matar e destruir o ser humano\nEu n\u00e3o fico me divulgando, n\u00e3o\n\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Kayblack, Fernandezz e Anninha Campos \nAD: Anninha Campos \nProdutora Executiva: Anninha Campos \nProdu\u00e7\u00e3o: This Time Studios\n\nDOP: Heitor Pontes \n1AC: Matheus Mendes \n2AC: Vinicius Durock \nFoto Still: Juarez\nAssistente foto: Iuri Slavov \nAssistente foto: Renan Sim\u00f5es\nGaffer: Thomas Luz\nAssistente maquinaria: Borracha\nAssistente el\u00e9trica: Victor Bastos \nMontagem e finaliza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Sanchez\nColor Grading: Fernandezz.br\nVFX: L\u00e9o Sanchez \nAssistente finaliza\u00e7\u00e3o: R Kennen\n\nProdutora de set: Gabriela Teixeira \nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Giullia Mota\nAssistente de set: Kaiky Matheus\nProdutor arte: Hitsu \nProdutora de objetos: Gabriela Teixeira \nStylist Kayblack: Guigo/Ballin store \nStyling Casting: Viviesse\nJ\u00f3ias: Ptz J\u00f3ias\nAssistente Styling: Cassiano Franco\nMobile Stylist: Joyce lopes\nMobile This time studios: Thais Oliveira\nBeleza: Lais Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o casting: Casting da ruiva\nProdu\u00e7\u00e3o loca\u00e7\u00e3o: Sarah Hermoso\nAssistente P. loca\u00e7\u00e3o: Bruna\nEquipamentos: 22 loca\u00e7\u00f5es\n\nEQUIPE GR6\nA&R: Barbara Silveira \n\nEQUIPE WARNER \nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R: Rafael Tudesco, B\u00e1rbara Rodrigues",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Kayblack",
                "tags": [
                    "Fernandezz.br",
                    "KAYBLACK",
                    "EP",
                    "CONTRADICOES",
                    "MELHORS\u00d3",
                    "MELHOR S\u00d3",
                    "SAGRADO PROFANO",
                    "DISCRETO",
                    "wallhein",
                    "beatdowall",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "GrimeBR",
                    "domeuprogresso termaisdinheirodoquefama elapreferenos discreto comequieto",
                    "FestaNoVer\u00e3o",
                    "elapreferenos",
                    "comequieto",
                    "BaileFunk2025",
                    "#Trending"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kayblack - Discreto (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "Dirigido por Fernandezz.br \n\nFaixa: Discreto\nArtistas principais: KayBlack & Wall Hein\nCompositores: KayBlack & Wall Hein\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Wall Hein & Zoionobeat\n\nLetra:\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDobra a meta, entra na meca, mete marcha e sai acelerando\nSegue em sil\u00eancio n\u00e3o explana nenhum dos seus planos\nVive longe das redes, c\u00ea n\u00e3o posta, t\u00e1 vivenciando e esse ano\nEu t\u00f4 contando mais do que c\u00eas t\u00e3o falando\n\nDiversificando meus investimentos, t\u00f4 no melhor momento\nE n\u00e3o quero que acabe, n\u00e3o\nEla vem de gra\u00e7a eu quero entretenimento\nVou desbicar um vento pra te comer mais tarde, b\u00ea\n\nChega toda t\u00edmida mas quando t\u00e1 em casa\nFica louca de MD, beija, me engana\nO meu jeito chucro atrai seu lado safada, pede tapa na cara, na raba e n\u00e3o para por nada\nQue eu to no comando\nMe obedece quando eu mando\nBrinda as ta\u00e7as, ela estoura o champanhe e eu to comemorando\n\nVi de perto a inveja matar e destruir o ser humano\nEu n\u00e3o fico me divulgando, n\u00e3o\n\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Kayblack, Fernandezz e Anninha Campos \nAD: Anninha Campos \nProdutora Executiva: Anninha Campos \nProdu\u00e7\u00e3o: This Time Studios\n\nDOP: Heitor Pontes \n1AC: Matheus Mendes \n2AC: Vinicius Durock \nFoto Still: Juarez\nAssistente foto: Iuri Slavov \nAssistente foto: Renan Sim\u00f5es\nGaffer: Thomas Luz\nAssistente maquinaria: Borracha\nAssistente el\u00e9trica: Victor Bastos \nMontagem e finaliza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Sanchez\nColor Grading: Fernandezz.br\nVFX: L\u00e9o Sanchez \nAssistente finaliza\u00e7\u00e3o: R Kennen\n\nProdutora de set: Gabriela Teixeira \nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Giullia Mota\nAssistente de set: Kaiky Matheus\nProdutor arte: Hitsu \nProdutora de objetos: Gabriela Teixeira \nStylist Kayblack: Guigo/Ballin store \nStyling Casting: Viviesse\nJ\u00f3ias: Ptz J\u00f3ias\nAssistente Styling: Cassiano Franco\nMobile Stylist: Joyce lopes\nMobile This time studios: Thais Oliveira\nBeleza: Lais Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o casting: Casting da ruiva\nProdu\u00e7\u00e3o loca\u00e7\u00e3o: Sarah Hermoso\nAssistente P. loca\u00e7\u00e3o: Bruna\nEquipamentos: 22 loca\u00e7\u00f5es\n\nEQUIPE GR6\nA&R: Barbara Silveira \n\nEQUIPE WARNER \nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R: Rafael Tudesco, B\u00e1rbara Rodrigues"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283226",
                "likeCount": "25036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lA09xZRErPfAvwIfr96e9Shq16s",
            "id": "TC6ogYuRJbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T20:00:14Z",
                "channelId": "UCW6FFOF13iL3zzsQQdyhMzg",
                "title": "VOLTEI PARA O BRASIL!",
                "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nVOLTEI PARA O BRASIL!\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC6ogYuRJbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC6ogYuRJbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC6ogYuRJbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC6ogYuRJbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC6ogYuRJbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina na Am\u00e9rica",
                "tags": [
                    "vivendo nos estados unidos",
                    "faxina nos estados unidos",
                    "trabalhando nos estados unidos",
                    "montei minha propria empresa nos estados unidos",
                    "orlando florida",
                    "vida de faxineira nos estados unidos",
                    "conhecendo os estados unidos",
                    "marina na america",
                    "dumpster",
                    "lixo das lojas dos estados unidos",
                    "eua",
                    "usa",
                    "estados unidos",
                    "america",
                    "lei",
                    "visto",
                    "imigrante"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLTEI PARA O BRASIL!",
                    "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nVOLTEI PARA O BRASIL!\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159154",
                "likeCount": "25222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zRF5sjSu0bIrVMm1A9czz9vkJFo",
            "id": "7Vaw6YDVNWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Jacquin n\u00e3o poupa cr\u00edticas em primeira visita ao Monalisa: \"Bem feio\"",
                "description": "Jacquin n\u00e3o poupa cr\u00edticas em primeira visita ao Monalisa: \"Bem feio\".\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Vaw6YDVNWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Vaw6YDVNWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Vaw6YDVNWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Vaw6YDVNWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Vaw6YDVNWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Monalisa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jacquin n\u00e3o poupa cr\u00edticas em primeira visita ao Monalisa: \"Bem feio\"",
                    "description": "Jacquin n\u00e3o poupa cr\u00edticas em primeira visita ao Monalisa: \"Bem feio\".\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53247",
                "likeCount": "239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mxvb31_qUzk-AlVo8F_0Lq2Btcs",
            "id": "8buZZY6uk0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:17:27Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Kit Thunderbolts* apresentado por Ronaldinho Ga\u00facho | 1\u00ba de maio nos cinemas",
                "description": "Produto n\u00e3o dispon\u00edvel. Esse comercial foi feito para realizar o sonho do Guardi\u00e3o Vermelho de se tornar um her\u00f3i que vem na caixinha.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, 1\u00ba de maio nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8buZZY6uk0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8buZZY6uk0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8buZZY6uk0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8buZZY6uk0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "tags": [
                    "Ronaldinho Ga\u00facho",
                    "Ronaldinho",
                    "Ga\u00facho",
                    "Thunderbolts",
                    "Marvel",
                    "Disney",
                    "Estreia",
                    "Novo",
                    "Filme",
                    "A\u00e7\u00e3o",
                    "Her\u00f3i",
                    "Avengers",
                    "Vingadores",
                    "Marvel Studios",
                    "Guardi\u00e3o Vermelho",
                    "Kit",
                    "Boneco",
                    "Caixinha",
                    "Surpresa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kit Thunderbolts* apresentado por Ronaldinho Ga\u00facho | 1\u00ba de maio nos cinemas",
                    "description": "Produto n\u00e3o dispon\u00edvel. Esse comercial foi feito para realizar o sonho do Guardi\u00e3o Vermelho de se tornar um her\u00f3i que vem na caixinha.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, 1\u00ba de maio nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58843",
                "likeCount": "2741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IR7rpzNVSDYmRKlka8y4SQ2UbaA",
            "id": "8Ou2HQOxSHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T16:07:13Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "THE CRAFTMINE UPDATE",
                "description": "They said it was impossible. No way it could be done! But today, we stand before you with an update which will revolutionize crafting as you know it. We give you the Craftmine Update! Because, why stop at diamond swords and barrels?\n\nGet the full scoop: https://www.minecraft.net/article/the-craftmine-update\n\nHow to try this update:\nSnapshots are available for Minecraft: Java Edition. To install the snapshot, open the Minecraft Launcher and enable snapshots in the \"Installations\" tab, then select the \"Latest Snapshot. You can even play the snapshot on your own Java Realms together with your friends!\n\nRemember, snapshots can corrupt your world, so please back up your world and/or run the snapshot in a different folder from your main worlds.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "craftmine",
                    "aprilfools",
                    "minecraft update",
                    "april",
                    "fools"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE CRAFTMINE UPDATE",
                    "description": "They said it was impossible. No way it could be done! But today, we stand before you with an update which will revolutionize crafting as you know it. We give you the Craftmine Update! Because, why stop at diamond swords and barrels?\n\nGet the full scoop: https://www.minecraft.net/article/the-craftmine-update\n\nHow to try this update:\nSnapshots are available for Minecraft: Java Edition. To install the snapshot, open the Minecraft Launcher and enable snapshots in the \"Installations\" tab, then select the \"Latest Snapshot. You can even play the snapshot on your own Java Realms together with your friends!\n\nRemember, snapshots can corrupt your world, so please back up your world and/or run the snapshot in a different folder from your main worlds."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3400472",
                "likeCount": "207353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pSH6l5zFjABjHxE8bhm4PL5F_vc",
            "id": "VuWZBzWRonI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T00:11:00Z",
                "channelId": "UC2mT7quMGAx5wPsARspOGIA",
                "title": "Marina Sena - Ouro de Tolo (Clipe Oficial)",
                "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\n\ud83d\udc49 GARANTA SEU INGRESSO PARA O SHOW DE LAN\u00c7AMENTO: 26/04/2025 - ESPA\u00c7O UNIMED, S\u00c3O PAULO  - https://marinasena.lnk.to/CoisasNaturaisPreVenda\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares \nDire\u00e7\u00e3o de Movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Jojo Ziller\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Bigode\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Caril\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Castelo Branco\nCatering: Cac\u00e1 Gastronomia (Ingrid Rosa e Leila de Oliveira)\nTransporte de c\u00e2mera: AGP transportes\nLimpeza: Valquiria\nEst\u00fadio: Pier 88\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Bruno Pacine\nFoquista: Daniel Floresta de Miranda\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Kio Lima\nCamera B (analogicas): Rollinos\nGMA: Andr\u00e9 \"Ovelha\" Hauszler\nGaffer: Frank\nMaquinista: Sabonete\n1\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Igor Carvalho\n2\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Bruno Martin\n1\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: Lucas Roberto\n2\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: N\u00e9ia\n\nARTE\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: KarlaSalvoni\nASS. de Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Winnie Ramos\nProdutora de objetos: Bruna Ramos\nASS. de Arte: Clara Ferla\nASS. de Objetos: Gabiru\nASS. de Objetos: Iago\nASS. de Objetos: Nicole Cahali\nTransporte de arte: Lindo Silva\nContra Regra: Pablo Castilho\n\nSTYLING\nStylist Marina Sena: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nProdutora de moda: Duda Zaneti\nCamareira: Mila\nCostureira: Sil\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Betynho\nASS. Beleza: Samya Melo\n\nFOTOGRAFIA STILL\nFot\u00f3grafa: Gabriela Schmdt\nAssistente de fotografia: Marina Jorge Toledo\nAssistente de fotografia: Marina Scanavez\nAssistente de fotografia: Bruno Bralfperr\nAssistente de fotografia: Renato Zimmermann do Amaral\nRetocador: Vetro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nCompositores: Marina Sena\nProdu\u00e7\u00e3o: Janluska, Andre Oliva\nASS. de produ\u00e7\u00e3o musical: Gabriel Duarte e Gustavo Alves\nMixagem, tratamento e masteriza\u00e7\u00e3o: Headmedia (Dani Pampuri e Marcelo Ferraz)\nEdi\u00e7\u00e3o digital: Enrico Romano\nPreparadora Vocal: Blacy Gulfier\n\n\nM\u00daSICOS:\nBeat: Janluska\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli\nViol\u00e3o: Andr\u00e9 Oliva\nSintetizador: Janluska, Peg\u00ea, Gabriel Duarte Mendes, Deusnir Souza\nSamples: Janluska, Marina Sena\nCordas: \u00c9rica Silva\nBaixo: Andr\u00e9 Oliva\nBaixo Sintetizado: Janluska\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nCoordenador de P\u00f3s e Finalizador: Eduardo Meneghelli\nVFX Anal\u00f3gicos: Rollinos\nMontagem: Caio Vieira e Vito Soares\nDiretora Executiva de P\u00f3s: Jojo Ziller\nPost House: White Widow\nColor: Cora Post\nColorista: Ronnie Outtch\nSupervisor de P\u00f3s (Color): Lucas Bergamini\nCoordenador Geral  (Color): Ali Ruas\nConform (Color): Dudu Jarra\nAtendimento (Color): Dani M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli\nDesigner: Lucas Cobucci\nBackstage e Media Content: Gleno\nMaking Off: Versolato\nAssessoria de Imprensa: Fernanda Reis (Beat.Ag)\n\nDIGITAL \nConsultoria em estrat\u00e9gia de mkt digital: Gabriel Nogueira\nCoordenador de Social media: Luis Moacir Mayer \nSocial media: Anaju Oliveira e Jo\u00e3o Guimar\u00e3es \nAssistente social media: Hadassa Rocha\nAssistente Design: Janaina Morena\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: Tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Yasmin Torres\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nVice-Presidente de Marketing e Promo\u00e7\u00e3o: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nAnalista de Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e Tmusic produ\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina Sena",
                "tags": [
                    "Marina sena",
                    "pop",
                    "m\u00fasica pop",
                    "pop alternativo",
                    "rosa neon",
                    "minas gerais",
                    "m\u00fasica brasileira"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marina Sena - Ouro de Tolo (Clipe Oficial)",
                    "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\n\ud83d\udc49 GARANTA SEU INGRESSO PARA O SHOW DE LAN\u00c7AMENTO: 26/04/2025 - ESPA\u00c7O UNIMED, S\u00c3O PAULO  - https://marinasena.lnk.to/CoisasNaturaisPreVenda\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares \nDire\u00e7\u00e3o de Movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Jojo Ziller\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Bigode\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Caril\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Castelo Branco\nCatering: Cac\u00e1 Gastronomia (Ingrid Rosa e Leila de Oliveira)\nTransporte de c\u00e2mera: AGP transportes\nLimpeza: Valquiria\nEst\u00fadio: Pier 88\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Bruno Pacine\nFoquista: Daniel Floresta de Miranda\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Kio Lima\nCamera B (analogicas): Rollinos\nGMA: Andr\u00e9 \"Ovelha\" Hauszler\nGaffer: Frank\nMaquinista: Sabonete\n1\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Igor Carvalho\n2\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Bruno Martin\n1\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: Lucas Roberto\n2\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: N\u00e9ia\n\nARTE\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: KarlaSalvoni\nASS. de Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Winnie Ramos\nProdutora de objetos: Bruna Ramos\nASS. de Arte: Clara Ferla\nASS. de Objetos: Gabiru\nASS. de Objetos: Iago\nASS. de Objetos: Nicole Cahali\nTransporte de arte: Lindo Silva\nContra Regra: Pablo Castilho\n\nSTYLING\nStylist Marina Sena: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nProdutora de moda: Duda Zaneti\nCamareira: Mila\nCostureira: Sil\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Betynho\nASS. Beleza: Samya Melo\n\nFOTOGRAFIA STILL\nFot\u00f3grafa: Gabriela Schmdt\nAssistente de fotografia: Marina Jorge Toledo\nAssistente de fotografia: Marina Scanavez\nAssistente de fotografia: Bruno Bralfperr\nAssistente de fotografia: Renato Zimmermann do Amaral\nRetocador: Vetro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nCompositores: Marina Sena\nProdu\u00e7\u00e3o: Janluska, Andre Oliva\nASS. de produ\u00e7\u00e3o musical: Gabriel Duarte e Gustavo Alves\nMixagem, tratamento e masteriza\u00e7\u00e3o: Headmedia (Dani Pampuri e Marcelo Ferraz)\nEdi\u00e7\u00e3o digital: Enrico Romano\nPreparadora Vocal: Blacy Gulfier\n\n\nM\u00daSICOS:\nBeat: Janluska\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli\nViol\u00e3o: Andr\u00e9 Oliva\nSintetizador: Janluska, Peg\u00ea, Gabriel Duarte Mendes, Deusnir Souza\nSamples: Janluska, Marina Sena\nCordas: \u00c9rica Silva\nBaixo: Andr\u00e9 Oliva\nBaixo Sintetizado: Janluska\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nCoordenador de P\u00f3s e Finalizador: Eduardo Meneghelli\nVFX Anal\u00f3gicos: Rollinos\nMontagem: Caio Vieira e Vito Soares\nDiretora Executiva de P\u00f3s: Jojo Ziller\nPost House: White Widow\nColor: Cora Post\nColorista: Ronnie Outtch\nSupervisor de P\u00f3s (Color): Lucas Bergamini\nCoordenador Geral  (Color): Ali Ruas\nConform (Color): Dudu Jarra\nAtendimento (Color): Dani M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli\nDesigner: Lucas Cobucci\nBackstage e Media Content: Gleno\nMaking Off: Versolato\nAssessoria de Imprensa: Fernanda Reis (Beat.Ag)\n\nDIGITAL \nConsultoria em estrat\u00e9gia de mkt digital: Gabriel Nogueira\nCoordenador de Social media: Luis Moacir Mayer \nSocial media: Anaju Oliveira e Jo\u00e3o Guimar\u00e3es \nAssistente social media: Hadassa Rocha\nAssistente Design: Janaina Morena\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: Tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Yasmin Torres\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nVice-Presidente de Marketing e Promo\u00e7\u00e3o: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nAnalista de Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e Tmusic produ\u00e7\u00f5es"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290583",
                "likeCount": "19871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nPwpfxMcu2nSSJAzywkphCCbCec",
            "id": "2o7YTWAaV14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:00:03Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "Fui BARRADO de TODOS os NOVOS LUGARES do Avatar World!",
                "description": "Tentei entrar nos novos lugares impressionantes do Avatar World! Massss eu fui barrado de todos eles, descubra o que aconteceu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fui BARRADO de TODOS os NOVOS LUGARES do Avatar World!",
                    "description": "Tentei entrar nos novos lugares impressionantes do Avatar World! Massss eu fui barrado de todos eles, descubra o que aconteceu!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121588",
                "likeCount": "3234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ekSwlzWIVNLo70fskKwm1uQBHpA",
            "id": "T75K922SUTg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:11:06Z",
                "channelId": "UCbcqRrT5zquRLfrRqI90yFw",
                "title": "JESUS EST\u00c1 VOLTANDO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Jorge Iggor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JESUS EST\u00c1 VOLTANDO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186243",
                "likeCount": "22137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BC8THHh4wGuA6b7kFr9DB43DSc0",
            "id": "eZHenAOWFT8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:00:56Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o de SkyBlock no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o de SkyBlock no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "698554",
                "likeCount": "16766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k7O2D7ULS0BFUscKGdCb7A84nKk",
            "id": "6PHwFZFRcw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:15:04Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Simulando uma Col\u00f4nia de Formigas Por 30 Dias",
                "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEsta \u00e9 a minha col\u00f4nia de formigas Western Harvester. Apesar de come\u00e7ar de um pequeno tubo, ao longo dos \u00faltimos 30 dias a col\u00f4nia se expandiu para um n\u00edvel totalmente novo. Durante os meses, documentei o estilo de vida das formigas, incluindo elas ca\u00e7ando, construindo abrigo, comendo e mais. Eu at\u00e9 introduzi predadores e presas especiais para simular cen\u00e1rios do mundo real na natureza.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de qualquer material neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo meu e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\nPor favor, inscreva-se!\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #formigas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "formigas",
                    "terr\u00e1rio",
                    "formigueiro",
                    "simulando uma",
                    "simulando um ecossistema",
                    "dr plantas",
                    "terragreen",
                    "terra green",
                    "simulando uma col\u00f4nia de formigas",
                    "antscanada",
                    "como fazer formigas"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Simulando uma Col\u00f4nia de Formigas Por 30 Dias",
                    "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEsta \u00e9 a minha col\u00f4nia de formigas Western Harvester. Apesar de come\u00e7ar de um pequeno tubo, ao longo dos \u00faltimos 30 dias a col\u00f4nia se expandiu para um n\u00edvel totalmente novo. Durante os meses, documentei o estilo de vida das formigas, incluindo elas ca\u00e7ando, construindo abrigo, comendo e mais. Eu at\u00e9 introduzi predadores e presas especiais para simular cen\u00e1rios do mundo real na natureza.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de qualquer material neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo meu e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\nPor favor, inscreva-se!\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #formigas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315479",
                "likeCount": "8692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vcp2X7UBhW0_cbKNpoza07GCVJk",
            "id": "PYD_meU6yds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T22:55:04Z",
                "channelId": "UCLfBiIMgsg2qm43m2-fuf_w",
                "title": "A NOVA MOBILETE DO EMBA\u00c7ADO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Carvalho",
                "tags": [
                    "bruno vlogs",
                    "bruno carvalho",
                    "emba\u00e7ado",
                    "embassado",
                    "rsrs",
                    "embacado",
                    "mobilete",
                    "bike",
                    "bicicleta",
                    "fuga da mobilete",
                    "todo mundo odeia",
                    "entrega de mobilete",
                    "grau",
                    "marivalda",
                    "engra\u00e7ado",
                    "humor",
                    "copilado",
                    "hist\u00f3rias"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA MOBILETE DO EMBA\u00c7ADO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112757",
                "likeCount": "2225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}