{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "pJ0Tj2xC3mva84yMzLck6bl6UJs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9KLEYYIQT-YkKLx8HDnJ0V4n3bA",
            "id": "9kkd5A3dSSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:33:06Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final Ma\u00e7\u0131 | 02.04.2025",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'ndaki \u00e7eyrek final derbisinin kazanan\u0131 Galatasaray oldu. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, ilk yar\u0131da Victor Osimhen ile buldu\u011fu 2 gol ile Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda 2-1 yendi.\n\n10. dakikada a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yapan Victor Osimhen, 26. dakikada kulland\u0131\u011f\u0131 penalt\u0131y\u0131 da gole \u00e7evirerek fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n45+4'te Fenerbah\u00e7e'nin ofsayt nedeniyle incelenen gol\u00fc VAR'dan kabul g\u00f6rd\u00fc ve Sebastian Szymanski'nin gol\u00fc ile birlikte fark 1'e indi.\n\n\u0130kinci yar\u0131s\u0131 olayl\u0131 ge\u00e7en ma\u00e7tan ba\u015fka gol sesi \u00e7\u0131kmad\u0131 ve Galatasaray, kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray izle \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ka\u00e7 ka\u00e7 bitti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray golleri",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk gol",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final Ma\u00e7\u0131 | 02.04.2025",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'ndaki \u00e7eyrek final derbisinin kazanan\u0131 Galatasaray oldu. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, ilk yar\u0131da Victor Osimhen ile buldu\u011fu 2 gol ile Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda 2-1 yendi.\n\n10. dakikada a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yapan Victor Osimhen, 26. dakikada kulland\u0131\u011f\u0131 penalt\u0131y\u0131 da gole \u00e7evirerek fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n45+4'te Fenerbah\u00e7e'nin ofsayt nedeniyle incelenen gol\u00fc VAR'dan kabul g\u00f6rd\u00fc ve Sebastian Szymanski'nin gol\u00fc ile birlikte fark 1'e indi.\n\n\u0130kinci yar\u0131s\u0131 olayl\u0131 ge\u00e7en ma\u00e7tan ba\u015fka gol sesi \u00e7\u0131kmad\u0131 ve Galatasaray, kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1475994",
                "likeCount": "18191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iUiiJ7BUutjHqx_KqPgXi8I8JFU",
            "id": "sdIlEhJyLvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:43:04Z",
                "channelId": "UCzzylIZKbeIDhohxAaQFy1Q",
                "title": "NEFES KESEN MA\u00c7 REAL MADRID'IN! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final 2. Ma\u00e7 \u00d6zet | R. Sociedad - R. Madrid",
                "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final ikinci ma\u00e7\u0131nda Real Madrid ile Real Sociedad 1-0'\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi! Arda G\u00fcler'in de \u015fans buldu\u011fu kar\u015f\u0131la\u015fmada Real Madrid tur atlayan taraf oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdIlEhJyLvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tivibu Spor",
                "tags": [
                    "Tivibuspor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "basketbol",
                    "voleybol",
                    "real madrid",
                    "real sociedad",
                    "real madrid real sociedad",
                    "bellingham",
                    "arda g\u00fcler",
                    "arda g\u00fcler asist",
                    "arda g\u00fcler gol",
                    "arda g\u00fcler r\u00fcdiger"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "NEFES KESEN MA\u00c7 REAL MADRID'IN! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final 2. Ma\u00e7 \u00d6zet | R. Sociedad - R. Madrid",
                    "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 Yar\u0131 Final ikinci ma\u00e7\u0131nda Real Madrid ile Real Sociedad 1-0'\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi! Arda G\u00fcler'in de \u015fans buldu\u011fu kar\u015f\u0131la\u015fmada Real Madrid tur atlayan taraf oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1960739",
                "likeCount": "22264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qZZZj-w70j1B6Pyl8LRQi2pIANY",
            "id": "9FUo_Hy4T5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:17:14Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Okan Buruk, Yerden Kalkt\u0131ktan Sonra Jose Mourinho'yu Arad\u0131! (Fenerbah\u00e7e-Galatasaray)",
                "description": "Okan Buruk, Yerden Kalkt\u0131ktan Sonra Jose Mourinho'yu Arad\u0131! (Fenerbah\u00e7e-Galatasaray)\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FUo_Hy4T5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray izle \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ka\u00e7 ka\u00e7 bitti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray golleri",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk gol",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Okan Buruk, Yerden Kalkt\u0131ktan Sonra Jose Mourinho'yu Arad\u0131! (Fenerbah\u00e7e-Galatasaray)",
                    "description": "Okan Buruk, Yerden Kalkt\u0131ktan Sonra Jose Mourinho'yu Arad\u0131! (Fenerbah\u00e7e-Galatasaray)\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312362",
                "likeCount": "3496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HeNj8IEJR4Dt7lrkBS1vuq_Im1Y",
            "id": "o0Z59TGxS_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T13:27:54Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0Z59TGxS_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7711063",
                "likeCount": "211847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fllnHzepD8Z8-jI4nMp2afEyWeA",
            "id": "Hrwm0X3po7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:51:29Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nZiraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Fenerbah\u00e7e\u2019yi 2-1 ma\u011flup ederek kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nGalatasaray\u2019\u0131n gollerini Victor Osimhen kaydederken Fenerbah\u00e7e\u2019nin gol\u00fc Sebastian Szymanski\u2019den geldi.\n\nGalatasaray bu sonu\u00e7la Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\u2019nda yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmada son d\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcn gelmesinin ard\u0131ndan Jose Mourinho, Okan Buruk\u2019un burnunu s\u0131kt\u0131 ve saha i\u00e7inde olaylar ya\u015fand\u0131.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131 Metin \u00d6zt\u00fcrk, Victor Osimhen, Kaan Ayhan ve G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nTuttur'a \u00fcye olun; ko\u015fulsuz \u015farts\u0131z ANINDA 50 TL ve 7 g\u00fcnde 700 TL ile toplam 750 TL'ye varan bonus f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udcf1 https://tuttur.go.link/g6Irb\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Galatasaray",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hrwm0X3po7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hrwm0X3po7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hrwm0X3po7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hrwm0X3po7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hrwm0X3po7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "osimhen",
                    "mertens",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "lucas torreira",
                    "torreira",
                    "davinson",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "mourinho",
                    "edin dzeko",
                    "dzeko",
                    "en nesyri",
                    "tadic",
                    "fred",
                    "szymanski",
                    "talisca",
                    "skriniar",
                    "kostic",
                    "derbi",
                    "acun \u0131l\u0131cal\u0131",
                    "ibrahim hatipo\u011flu",
                    "acun \u0131l\u0131cal\u0131 a\u00e7\u0131klama"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Fenerbah\u00e7e - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Fenerbah\u00e7e - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nZiraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Fenerbah\u00e7e\u2019yi 2-1 ma\u011flup ederek kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nGalatasaray\u2019\u0131n gollerini Victor Osimhen kaydederken Fenerbah\u00e7e\u2019nin gol\u00fc Sebastian Szymanski\u2019den geldi.\n\nGalatasaray bu sonu\u00e7la Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\u2019nda yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmada son d\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcn gelmesinin ard\u0131ndan Jose Mourinho, Okan Buruk\u2019un burnunu s\u0131kt\u0131 ve saha i\u00e7inde olaylar ya\u015fand\u0131.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131 Metin \u00d6zt\u00fcrk, Victor Osimhen, Kaan Ayhan ve G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7\u2019in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nTuttur'a \u00fcye olun; ko\u015fulsuz \u015farts\u0131z ANINDA 50 TL ve 7 g\u00fcnde 700 TL ile toplam 750 TL'ye varan bonus f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udcf1 https://tuttur.go.link/g6Irb\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Fenerbah\u00e7e #Galatasaray"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "811073",
                "likeCount": "22589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kFixSayo2YDpi04sSl9fB9zTTRo",
            "id": "ZwBLp7M2GV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T19:38:29Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nHasan Denizyaran\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nYasemin Szawlowski\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nZeynep K\u00f6se\nMert T\u00fcmer\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZwBLp7M2GV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 18. B\u00f6l\u00fcm Fragman",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nNilsu Y\u0131lmaz\nHasan Denizyaran\nNilg\u00fcn T\u00fcrksever\nDuygu Karaca\nYasemin Szawlowski\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSacide Ta\u015faner\nZeynep K\u00f6se\nMert T\u00fcmer\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2337182",
                "likeCount": "21633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b6L7wa0kyDz4e5hDkT_M3nSQDls",
            "id": "Zig3Cq1XX0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T22:13:00Z",
                "channelId": "UCS0Uu8WRagWU11Sjd40JIqA",
                "title": "Fenerbah\u00e7e - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu  l Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan, Semih \u015eent\u00fcrk",
                "description": "Bu yay\u0131nda sporun daimi destek\u00e7isi Blade reklamlar\u0131na yer verilmi\u015ftir. Fenerbah\u00e7e - Galatasaray T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00e7eyrek final ma\u00e7\u0131n\u0131 Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan, Semih \u015eent\u00fcrk yorumluyor. Yay\u0131n\u0131 be\u011fenip, kanal\u0131m\u0131za abone olun \ud83d\udece\ufe0f\n\n\ud83d\ude99T\u00fcrkiye'de ge\u00e7en y\u0131l\u0131n en \u00e7ok satan SUV markas\u0131 Chery'nin Nisan ay\u0131na \u00f6zel kampanyas\u0131ndan yararlanmak i\u00e7in \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/4llSo94\n\n\ud83c\udfa7Space One veya t\u00fcm Soundcore \u00fcr\u00fcnlerinde ge\u00e7erli %25 indirimden KALEARKASI25 kodunu kullanarak faydalanmak i\u00e7in\ud83d\udc49 https://l24.im/WjHeb\n\nx: https://x.com/kalearkasitv \ninstagram: https://www.instagram.com/kalearkasitv/?hl=tr\n\n\n\ntv100 Kablo TV, DIGITURK, Turkcell TV+ ve DSMART platformlar\u0131nda da 37. kanaldan, Tivibu 47. kanal ve TKGS 30. kanaldan izlenebilir.\nFacebook: https://www.facebook.com/tv100com/\nX: https://x.com/tv100\nInstagram: https://www.instagram.com/tv.100/?hl=tr\nYoutube: https://www.youtube.com/tv100 \n#fenerbah\u00e7e #galatasaray #t\u00fcrkiyekupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zig3Cq1XX0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zig3Cq1XX0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zig3Cq1XX0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zig3Cq1XX0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zig3Cq1XX0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kale Arkas\u0131",
                "tags": [
                    "Ersin D\u00fczen ile Futbolun Y\u00fcz\u00fc",
                    "Ersin D\u00fczen ile Futbolun 100'\u00fc",
                    "Ersin D\u00fczen ile Saha D\u0131\u015f\u0131",
                    "Tv100 Spor",
                    "Volkan Demirel",
                    "T\u00fcmer Metin",
                    "Haluk Y\u00fcrekli",
                    "Murat A\u015f\u0131k",
                    "\u0130brahim Seten",
                    "Galatasaray",
                    "Fenerbah\u00e7e",
                    "Be\u015fikta\u015f",
                    "Trabzonspor",
                    "Trendyol S\u00fcper Ligi",
                    "T\u00fcrkiye S\u00fcperlig",
                    "Okan Buruk",
                    "Jose Mourinho",
                    "Giovanni van Bronckhorst",
                    "\u015eenol G\u00fcne\u015f",
                    "Arda Turan",
                    "\u00dcmit Karan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu  l Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan, Semih \u015eent\u00fcrk",
                    "description": "Bu yay\u0131nda sporun daimi destek\u00e7isi Blade reklamlar\u0131na yer verilmi\u015ftir. Fenerbah\u00e7e - Galatasaray T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00e7eyrek final ma\u00e7\u0131n\u0131 Ersin D\u00fczen, \u00dcmit Karan, Semih \u015eent\u00fcrk yorumluyor. Yay\u0131n\u0131 be\u011fenip, kanal\u0131m\u0131za abone olun \ud83d\udece\ufe0f\n\n\ud83d\ude99T\u00fcrkiye'de ge\u00e7en y\u0131l\u0131n en \u00e7ok satan SUV markas\u0131 Chery'nin Nisan ay\u0131na \u00f6zel kampanyas\u0131ndan yararlanmak i\u00e7in \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/4llSo94\n\n\ud83c\udfa7Space One veya t\u00fcm Soundcore \u00fcr\u00fcnlerinde ge\u00e7erli %25 indirimden KALEARKASI25 kodunu kullanarak faydalanmak i\u00e7in\ud83d\udc49 https://l24.im/WjHeb\n\nx: https://x.com/kalearkasitv \ninstagram: https://www.instagram.com/kalearkasitv/?hl=tr\n\n\n\ntv100 Kablo TV, DIGITURK, Turkcell TV+ ve DSMART platformlar\u0131nda da 37. kanaldan, Tivibu 47. kanal ve TKGS 30. kanaldan izlenebilir.\nFacebook: https://www.facebook.com/tv100com/\nX: https://x.com/tv100\nInstagram: https://www.instagram.com/tv.100/?hl=tr\nYoutube: https://www.youtube.com/tv100 \n#fenerbah\u00e7e #galatasaray #t\u00fcrkiyekupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786653",
                "likeCount": "19993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g54jjLsWoLuJiRRhhIQRFo08HVc",
            "id": "yA7i6doyHOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:38:31Z",
                "channelId": "UC-uNDqkestIRRNuE8QhROqw",
                "title": "G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7: \"B\u00f6yle Yapma Ama Karde\u015fim, G\u00f6z\u00fcn\u00fc Seveyim\" | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray",
                "description": "G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7: \"B\u00f6yle Yapma Ama Karde\u015fim, G\u00f6z\u00fcn\u00fc Seveyim\" | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA7i6doyHOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray Haberleri",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray izle \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ka\u00e7 ka\u00e7 bitti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray golleri",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk gol",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7: \"B\u00f6yle Yapma Ama Karde\u015fim, G\u00f6z\u00fcn\u00fc Seveyim\" | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray",
                    "description": "G\u00fcnay G\u00fcven\u00e7: \"B\u00f6yle Yapma Ama Karde\u015fim, G\u00f6z\u00fcn\u00fc Seveyim\" | Fenerbah\u00e7e-Galatasaray\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151436",
                "likeCount": "4779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QrKLlkzuLW7S-XhPHOXZbUOBIYk",
            "id": "PvSXxrK0yrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:39:17Z",
                "channelId": "UC-uNDqkestIRRNuE8QhROqw",
                "title": "\ud83d\udee1\ufe0f Davinson Sanchez'in Kritik M\u00fcdahalesinin Yak\u0131n \u00c7ekimi!",
                "description": "\ud83d\udee1\ufe0f Davinson Sanchez'in Kritik M\u00fcdahalesinin Yak\u0131n \u00c7ekimi!\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvSXxrK0yrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvSXxrK0yrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvSXxrK0yrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvSXxrK0yrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvSXxrK0yrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray Haberleri",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray izle \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ka\u00e7 ka\u00e7 bitti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray golleri",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk gol",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udee1\ufe0f Davinson Sanchez'in Kritik M\u00fcdahalesinin Yak\u0131n \u00c7ekimi!",
                    "description": "\ud83d\udee1\ufe0f Davinson Sanchez'in Kritik M\u00fcdahalesinin Yak\u0131n \u00c7ekimi!\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179466",
                "likeCount": "5371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y0DK0saQo4ePVq3hsBxLY8wEdyo",
            "id": "_-trVHjrHA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:48Z",
                "channelId": "UCe3yZzUwpmy2eKKmF9svX0Q",
                "title": "#JasonDeruloTV // Bodybuilder Vs Goalkeeper Battle - Who Won? @footbot",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-trVHjrHA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jason Derulo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#JasonDeruloTV // Bodybuilder Vs Goalkeeper Battle - Who Won? @footbot",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12837225",
                "likeCount": "338205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCOiHW5dItx8tQP1hrRxqOg4Ims",
            "id": "muWubxBDD3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T14:01:00Z",
                "channelId": "UChZACw_rydwpA5avZwWEu8g",
                "title": "Arkada\u015f Nas\u0131l Zorbalan\u0131r? #varbunlar #shorts",
                "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n!  @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muWubxBDD3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Var Bunlar",
                "tags": [
                    "var bunlar",
                    "var bunlar dizisi",
                    "giray alt\u0131nok",
                    "var bunlar tufan",
                    "kerem \u00f6zdo\u011fan",
                    "var bunlar samet",
                    "cansu dikta\u015f",
                    "var bunlar buket",
                    "var bunlar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "var bunlar giray",
                    "prens",
                    "prens dizisi",
                    "giray alt\u0131nok dizileri",
                    "var bunlar 1",
                    "giray alt\u0131nok var bunlar",
                    "var bunlar 1 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tod tv",
                    "tod",
                    "varbunlarvar",
                    "giray alt\u0131nok dizi",
                    "var bunlar u\u00e7ak sahnesi",
                    "var bunlar dizi",
                    "komik dizi",
                    "komedi",
                    "komedi dizisi",
                    "komedi dizileri",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "var bunlar t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arkada\u015f Nas\u0131l Zorbalan\u0131r? #varbunlar #shorts",
                    "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n!  @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1608575",
                "likeCount": "48726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pkXbfWX9u7ZcSNqy9xU0-SRabvM",
            "id": "jXD2XKeBGIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T13:06:29Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "who will win ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXD2XKeBGIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXD2XKeBGIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXD2XKeBGIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXD2XKeBGIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXD2XKeBGIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "who will win ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3368104",
                "likeCount": "48655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KK93Y2qqxXOKmZJL7vYq_tqIePE",
            "id": "gbI4bp2a_yk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:01:02Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "Italians try GELATO HACK @chefkoudy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbI4bp2a_yk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italians try GELATO HACK @chefkoudy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5447398",
                "likeCount": "335271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tJBuWm9FKKJatXtpKABTY6v2IGw",
            "id": "4F0_6nB0JwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T22:27:08Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Fenerbah\u00e7e-Galatasaray | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                "description": "Yandex kullanarak 3 ayl\u0131k Tod \u00fcyeli\u011fi kazanmak i\u00e7in:\nhttps://yandex.com.tr/portal/defsearchpromo/landing/beinsports_3month?partner=UTmuZCb1TYa6V46067&offer_type=4z6cloD1TWG3M45851\n\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0_6nB0JwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0_6nB0JwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0_6nB0JwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0_6nB0JwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4F0_6nB0JwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager",
                    "Hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131 yorumlar\u0131",
                    "Hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131 analiz",
                    "Galatasaray",
                    "Okan buruk",
                    "Osimhen",
                    "Mertens",
                    "Bar\u0131\u015f Alper y\u0131lmaz",
                    "Gabriel sara",
                    "Sara",
                    "Lucas torreira",
                    "Torreira",
                    "Davinson",
                    "Fenerbah\u00e7e",
                    "Mourinho",
                    "Edin dzeko",
                    "Dzeko",
                    "En nesyri",
                    "Tadic",
                    "Fred",
                    "Szymanski",
                    "Talisca",
                    "Skriniar",
                    "kostic",
                    "Derbi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e-Galatasaray | Ma\u00e7 Sonu De\u011ferlendirmesi",
                    "description": "Yandex kullanarak 3 ayl\u0131k Tod \u00fcyeli\u011fi kazanmak i\u00e7in:\nhttps://yandex.com.tr/portal/defsearchpromo/landing/beinsports_3month?partner=UTmuZCb1TYa6V46067&offer_type=4z6cloD1TWG3M45851\n\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\nTwitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\nDiscord: https://discord.gg/WB9v48nDES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442710",
                "likeCount": "14472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RzroXS_OAUyvZPBvdtZgCjo6AME",
            "id": "3LUDdlSeWU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:53:28Z",
                "channelId": "UCLdgoL5hkxtp4t-uEJJ3qhA",
                "title": "The world\u2019s most flexible girl @LibertyBarros  trying to trick the Goldman. #floating #ilusion",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3LUDdlSeWU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silverman Statue Official",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The world\u2019s most flexible girl @LibertyBarros  trying to trick the Goldman. #floating #ilusion",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57775162",
                "likeCount": "1201344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8wFSP_LNaou86KWZYWI7ofOXckA",
            "id": "j8GYbdjwyvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:03:24Z",
                "channelId": "UCIXYyHANDvinQMIdauzSNJA",
                "title": "EN D\u00dc\u015e\u00dcK PUANLI RESTORANLAR! (S\u0130PAR\u0130\u015e \u00d6ZEL)",
                "description": "Herkese selam! En d\u00fc\u015f\u00fck puanl\u0131 restoranlar serimizin yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \u015ei\u015fli\u2019nin en k\u00f6t\u00fc online restoranlar\u0131ndan ofise sipari\u015f veriyoruz. Bakal\u0131m online restoranlar haklar\u0131nda yap\u0131lan k\u00f6t\u00fc yorumlar\u0131 hak ediyorlar m\u0131? Videoyu be\u011fenmeyi ve yorum yazmay\u0131 unutmay\u0131n. \u015eimdiden iyi seyirler!\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\nSadece birka\u00e7 kelimeyle hayal g\u00fcc\u00fcn\u00fc ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren g\u00fcnl\u00fck yapay zek\u00e2 \nyard\u0131mc\u0131s\u0131 Copilot ve Intel\u00ae\ufe0f Core\u2122\ufe0f Ultra 7 i\u015flemcili Lenovo Yoga 9i ile \nMediamarkt\u2019ta yapabileceklerini ke\u015ffet!\n\n\u2060#lenovoturkiye #Intel #MediaMarkt #AI #LenovoYoga #Copilot #Windows11 \n#YapayZeka\n\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8GYbdjwyvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orkun I\u015f\u0131tmak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "EN D\u00dc\u015e\u00dcK PUANLI RESTORANLAR! (S\u0130PAR\u0130\u015e \u00d6ZEL)",
                    "description": "Herkese selam! En d\u00fc\u015f\u00fck puanl\u0131 restoranlar serimizin yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde \u015ei\u015fli\u2019nin en k\u00f6t\u00fc online restoranlar\u0131ndan ofise sipari\u015f veriyoruz. Bakal\u0131m online restoranlar haklar\u0131nda yap\u0131lan k\u00f6t\u00fc yorumlar\u0131 hak ediyorlar m\u0131? Videoyu be\u011fenmeyi ve yorum yazmay\u0131 unutmay\u0131n. \u015eimdiden iyi seyirler!\n\n#i\u015fbirli\u011fi\n\nSadece birka\u00e7 kelimeyle hayal g\u00fcc\u00fcn\u00fc ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren g\u00fcnl\u00fck yapay zek\u00e2 \nyard\u0131mc\u0131s\u0131 Copilot ve Intel\u00ae\ufe0f Core\u2122\ufe0f Ultra 7 i\u015flemcili Lenovo Yoga 9i ile \nMediamarkt\u2019ta yapabileceklerini ke\u015ffet!\n\n\u2060#lenovoturkiye #Intel #MediaMarkt #AI #LenovoYoga #Copilot #Windows11 \n#YapayZeka\n\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1964358",
                "likeCount": "62088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-lAzPq4N-NtHQ1SKOWyia_qkaOs",
            "id": "H4W4Tn5ucyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T18:00:11Z",
                "channelId": "UCvFudBDDILdDljN4VIZ4Msw",
                "title": "Te\u015fkilat\u00a0138. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \u201cK\u00f6t\u00fcler i\u00e7in yolun sonu!\" @TeskilatTRT \u200b",
                "description": "\u201cK\u00f6t\u00fcler i\u00e7in yolun sonu!\"\n\n#Te\u015fkilat 138. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 yay\u0131nda! \ud83c\udfac\n\nTe\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle pazar saat 20.00\u2019de TRT 1\u2019de! \ud83d\udca5\n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4W4Tn5ucyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT 1",
                "tags": [
                    "trt1",
                    "trt",
                    "trt1dizileri",
                    "te\u015fkilat",
                    "te\u015fkilat dizi trt",
                    "te\u015fkilat trt izle",
                    "te\u015fkilat dizisi b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "te\u015fkilat trt b\u00f6l\u00fcm",
                    "dizi izle",
                    "trt dizileri",
                    "te\u015fkilat full hd",
                    "te\u015fkilat izle",
                    "te\u015fkilat dizisi",
                    "trt1 dizileri",
                    "te\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "te\u015fkilat son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Tolga Sar\u0131ta\u015f",
                    "Ayb\u00fcke Pusat",
                    "Yunus Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131mer",
                    "Tuvana T\u00fcrkay",
                    "Ushan \u00c7ak\u0131r",
                    "Murat Aygen",
                    "Serdar Ye\u011fin",
                    "Melisa Akman",
                    "Eren Hac\u0131saliho\u011flu",
                    "\u00d6zlem Maden",
                    "Murat Han",
                    "Adnan Biricik",
                    "Y\u00fczba\u015f\u0131 Altay",
                    "Altay Yal\u00e7\u0131nda\u011f",
                    "te\u015fkilat 138"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Te\u015fkilat\u00a0138. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131 | \u201cK\u00f6t\u00fcler i\u00e7in yolun sonu!\" @TeskilatTRT \u200b",
                    "description": "\u201cK\u00f6t\u00fcler i\u00e7in yolun sonu!\"\n\n#Te\u015fkilat 138. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 yay\u0131nda! \ud83c\udfac\n\nTe\u015fkilat yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle pazar saat 20.00\u2019de TRT 1\u2019de! \ud83d\udca5\n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "940554",
                "likeCount": "9225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yH7O5nknhHrF6mtT6Fw4WAJ7tAs",
            "id": "sTkBGLFq4jo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T00:30:36Z",
                "channelId": "UCgwkOh8CRaZITUPmF8VMb7A",
                "title": "Scary Teacher 3D vs Squid Game Trying Dalgona Candy Squid Girl Level Max Shapes Challenge #shorts",
                "description": "Scary Teacher 3D vs Squid Game Trying Dalgona Candy Squid Girl Level Max Shapes Challenge #shortsvideo \n#scaryteacher3d #shorts #squidgamechallenge\n\nThanks you !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTkBGLFq4jo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTkBGLFq4jo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTkBGLFq4jo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTkBGLFq4jo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sTkBGLFq4jo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scary Short TV",
                "tags": [
                    "Scary Teacher 3D",
                    "scary teacher game",
                    "game prank",
                    "funny",
                    "animation",
                    "scary teacher 3d game",
                    "ice scream",
                    "prank",
                    "scary teacher 3d troll",
                    "funny animation",
                    "cartoon",
                    "3d",
                    "animated",
                    "shows",
                    "short films",
                    "funny animations",
                    "squid game",
                    "scary games",
                    "animation fans",
                    "education",
                    "school",
                    "cgi",
                    "classic cartoons",
                    "cgi movies",
                    "cgi cartoons",
                    "comedy",
                    "stories",
                    "random",
                    "memes",
                    "Movie",
                    "best",
                    "learning",
                    "video games",
                    "characters",
                    "rainbow",
                    "roblox",
                    "minecraft",
                    "toons",
                    "game toons",
                    "family",
                    "shorts",
                    "scary teacher shorts",
                    "shorts video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Scary Teacher 3D vs Squid Game Trying Dalgona Candy Squid Girl Level Max Shapes Challenge #shorts",
                    "description": "Scary Teacher 3D vs Squid Game Trying Dalgona Candy Squid Girl Level Max Shapes Challenge #shortsvideo \n#scaryteacher3d #shorts #squidgamechallenge\n\nThanks you !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10261133",
                "likeCount": "186351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KELWtSVlofofTCBOhHT9qsQgddE",
            "id": "4QuhCf0wGlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T07:30:02Z",
                "channelId": "UCovvTRDnB3XraOrB9jiSB3A",
                "title": "\u5c0f\u4e11\u7684\u65f6\u95f4\u6682\u505c #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QuhCf0wGlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                "tags": [
                    "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                    "\u7f8e\u56fd\u961f\u957f",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143",
                    "\u7f8e\u6f2b",
                    "\u8ff7\u4eba\u574f\u86cb",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u89d2\u8272\u89e3\u6790",
                    "\u5e7d\u9ed8\u5267\u60c5",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u5a31\u4e50\u9891\u9053",
                    "\u6570\u5b57\u6f2b\u753b",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u6587\u5316",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u89d2\u8272\u9b45\u529b",
                    "\u82f1\u96c4\u5192\u9669",
                    "\u52a8\u753b\u5236\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6\u63a2\u8ba8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5c0f\u4e11\u7684\u65f6\u95f4\u6682\u505c #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44412173",
                "likeCount": "667762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eNMyoW-q_Yu4wiolWHWeYvtPV6Y",
            "id": "Y3n-BxJL_1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:50:47Z",
                "channelId": "UC7sm9K9ys6E5FuNODE6s8qg",
                "title": "Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u2019\u0131n \u00c7ileden \u00c7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 Anlar (ALAYINA BARI\u015e ALPER YILMAZ) #shorts #bar\u0131\u015falpery\u0131lmaz",
                "description": "Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u2019\u0131n \u00c7ileden \u00c7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 Anlar (ALAYINA BARI\u015e ALPER YILMAZ) #shorts #bar\u0131\u015falpery\u0131lmaz \n\nGalatasaray ile alakal\u0131 son dakika haberlerine, ma\u00e7 yorumlar\u0131na, ma\u00e7 \u00f6zetlerine ve Galatasaray ile ilgili t\u00fcm geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in Galatasaray G\u00fcndemi kanal\u0131n\u0131 takip edebilir bizi desteklemek i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olup videolar\u0131m\u0131z\u0131 be\u011fenebilirsiniz.\n\n\ud83d\udd14Galatasaray G\u00fcndemi kanal\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in; \n\u25bahttps://www.youtube.com/@gsgundemi?sub_confirmation=1\n\n#galatasaray #galatasarayg\u00fcndemi #g\u00fcndem #gsg\u00fcndemi #gs #galatasarayma\u00e7\u00f6zeti #galatasarayma\u00e7 #galatasarayg\u00fcndemi #galatasarayhaberleri  #galatasaraysondakika #futbol #ma\u00e7yorumlar\u0131 #galatasaraytransfer #galatasarayl\u0131y\u0131z #icardi #dursun\u00f6zbek #okanburuk #muslera #gs #gshaber #gsg\u00fcndem #galatasaraytransfer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3n-BxJL_1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3n-BxJL_1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3n-BxJL_1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3n-BxJL_1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3n-BxJL_1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray G\u00fcndemi",
                "tags": [
                    "galatasaray",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7",
                    "\u00f6zeti",
                    "gs",
                    "galatasaray ma\u00e7",
                    "galatasaray \u00f6zet",
                    "gs ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "futbol",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "gs haberleri",
                    "galatasaray haberleri",
                    "gs haber",
                    "galatasaray g\u00fcndem",
                    "transfer",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "ma\u00e7 yorumlar\u0131",
                    "ma\u00e7 yorumu",
                    "galatasaray ma\u00e7\u0131",
                    "galatatasaray yorum",
                    "galatasaray yorumlar\u0131",
                    "son dakika ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti galatasaray",
                    "dursun \u00f6zbek",
                    "okan buruk",
                    "icardi",
                    "galatasaray g\u00fcndemi",
                    "gs g\u00fcndemi",
                    "g\u00fcndem",
                    "gs g\u00fcndem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u2019\u0131n \u00c7ileden \u00c7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 Anlar (ALAYINA BARI\u015e ALPER YILMAZ) #shorts #bar\u0131\u015falpery\u0131lmaz",
                    "description": "Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u2019\u0131n \u00c7ileden \u00c7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 Anlar (ALAYINA BARI\u015e ALPER YILMAZ) #shorts #bar\u0131\u015falpery\u0131lmaz \n\nGalatasaray ile alakal\u0131 son dakika haberlerine, ma\u00e7 yorumlar\u0131na, ma\u00e7 \u00f6zetlerine ve Galatasaray ile ilgili t\u00fcm geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in Galatasaray G\u00fcndemi kanal\u0131n\u0131 takip edebilir bizi desteklemek i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olup videolar\u0131m\u0131z\u0131 be\u011fenebilirsiniz.\n\n\ud83d\udd14Galatasaray G\u00fcndemi kanal\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in; \n\u25bahttps://www.youtube.com/@gsgundemi?sub_confirmation=1\n\n#galatasaray #galatasarayg\u00fcndemi #g\u00fcndem #gsg\u00fcndemi #gs #galatasarayma\u00e7\u00f6zeti #galatasarayma\u00e7 #galatasarayg\u00fcndemi #galatasarayhaberleri  #galatasaraysondakika #futbol #ma\u00e7yorumlar\u0131 #galatasaraytransfer #galatasarayl\u0131y\u0131z #icardi #dursun\u00f6zbek #okanburuk #muslera #gs #gshaber #gsg\u00fcndem #galatasaraytransfer"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176016",
                "likeCount": "6861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u7IAtnuaZO3G3u-X8o0CrAaB5NE",
            "id": "t5tLvVSWWkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:01:17Z",
                "channelId": "UCR5wZcXtOUka8jTA57flzMg",
                "title": "R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                "description": "R\u0131za Tamer'in, DMC etiketiyle yay\u0131nlanan \"Benden Sonra\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nSt\u00fcdyo Kay\u0131t: Berk B\u00fcken\nY\u00f6netmen: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nKamera asistan\u0131: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nI\u015f\u0131k \u015fefi: \u00d6zkan Elverir\nKapak: Bar\u0131\u015f Sarak\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#R\u0131zaTamer #BendenSonra #R\u0131zaTamerBendenSonra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t5tLvVSWWkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "netd m\u00fczik",
                "tags": [
                    "netd M\u00fczik",
                    "Musik",
                    "musiqi",
                    "\u043c\u0443\u0437\u0438\u043a\u0430",
                    "muziek",
                    "musique",
                    "musiqaa",
                    "\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649",
                    "\u015fark\u0131lar",
                    "\u015fark\u0131",
                    "m\u00fczik",
                    "Official",
                    "netd",
                    "Hit \u015eark\u0131lar",
                    "izle",
                    "klip",
                    "Top 10",
                    "top 20",
                    "en hit",
                    "\u00e7ok dinlenen",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "en yeni \u015fark\u0131lar",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "Turkish Music",
                    "turca musica",
                    "T\u00fcrk\u00e7e M\u00fczik",
                    "Turkish Pop",
                    "2025 t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "pop \u015fark\u0131lar",
                    "T\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                    "R\u0131za Tamer",
                    "Benden Sonra",
                    "Riza Tamer",
                    "Riza Tamer - Benden Sonra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "R\u0131za Tamer - Benden Sonra",
                    "description": "R\u0131za Tamer'in, DMC etiketiyle yay\u0131nlanan \"Benden Sonra\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, 4K \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnde video klibiyle netd m\u00fczik'te.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: R\u0131za Tamer\nSt\u00fcdyo Kay\u0131t: Berk B\u00fcken\nY\u00f6netmen: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nKamera asistan\u0131: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan\nI\u015f\u0131k \u015fefi: \u00d6zkan Elverir\nKapak: Bar\u0131\u015f Sarak\n\n*Facebook* https://www.facebook.com/netdmuzik\n*Instagram* https://instagram.com/netdmuzik\n*Twitter* https://twitter.com/netdmuzik\n*Youtube* https://www.youtube.com/@netdmuzik\n*Tiktok* https://www.tiktok.com/@netdmuzik\n\nnetd m\u00fczik'te bu ay http://bit.ly/nd-eniyi\nYeni Hit \u015eark\u0131lar http://bit.ly/nd-yenihit\n\n#R\u0131zaTamer #BendenSonra #R\u0131zaTamerBendenSonra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2771680",
                "likeCount": "141907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HXyGC7dU7MTheIHaST-BQg1bcSE",
            "id": "Y2l-f5rvKuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:56:41Z",
                "channelId": "UCS2riKGWHbD07qjrnpFCHPA",
                "title": "Volkan Konak Hayat\u0131n\u0131 Kaybetti... Hakan Ural Yaz\u0131lanlara \u0130syan Etti! | Hakan Ural'la Neyse O",
                "description": "Volkan Konak Hayat\u0131n\u0131 Kaybetti... Hakan Ural Yaz\u0131lanlara \u0130syan Etti! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#volkankonak #hakanural #magazin \n\n00:00 Giri\u015f\n1:20 Volkan Konak Vefat Etti\n2:50 Volkan Konak'tan M\u00fczik Ziyafeti\n6:25 Volkan Konak'\u0131n Vefat\u0131n\u0131n Ard\u0131ndan Yaz\u0131lanlar\n10:00 Ne Ara Bu Hale Geldik?\n\nHakan Ural sanat\u00e7\u0131 Volkan Konak'\u0131n vefat\u0131 \u00fczerine ba\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileklerini iletirken, medyada yaz\u0131lan \u00e7izilen sayg\u0131s\u0131z ifadeleri ele\u015ftirdi.\n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y2l-f5rvKuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakan Ural'la Neyse O",
                "tags": [
                    "hakan ural",
                    "hakan ural youtube",
                    "hakan ural'la neyse o",
                    "hakan ural kimdir",
                    "g\u00fcndem",
                    "magazin",
                    "siyaset",
                    "volkan konak",
                    "volkan konak hakan ural",
                    "volkan konak hakan ural ele\u015ftiri",
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "hakan ural ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "volkan konak vefat etti",
                    "volkan konak nas\u0131l vefat etti",
                    "volkan konak hakan ural isyan etti",
                    "volkan konak hakk\u0131nda \u00e7\u0131kan haberler",
                    "volkan konak hakan ural isyan"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Volkan Konak Hayat\u0131n\u0131 Kaybetti... Hakan Ural Yaz\u0131lanlara \u0130syan Etti! | Hakan Ural'la Neyse O",
                    "description": "Volkan Konak Hayat\u0131n\u0131 Kaybetti... Hakan Ural Yaz\u0131lanlara \u0130syan Etti! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#volkankonak #hakanural #magazin \n\n00:00 Giri\u015f\n1:20 Volkan Konak Vefat Etti\n2:50 Volkan Konak'tan M\u00fczik Ziyafeti\n6:25 Volkan Konak'\u0131n Vefat\u0131n\u0131n Ard\u0131ndan Yaz\u0131lanlar\n10:00 Ne Ara Bu Hale Geldik?\n\nHakan Ural sanat\u00e7\u0131 Volkan Konak'\u0131n vefat\u0131 \u00fczerine ba\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileklerini iletirken, medyada yaz\u0131lan \u00e7izilen sayg\u0131s\u0131z ifadeleri ele\u015ftirdi.\n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "648730",
                "likeCount": "7176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HiFsAAk8R8oprE-ppCJ-4twpXm0",
            "id": "n_0PSNnI-Vo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T10:10:55Z",
                "channelId": "UCC7TmXrE-_DzJ1TjfR09G1w",
                "title": "Melek Baykal Volkan Konak'\u0131n Cenazesinde!",
                "description": "\"\u0130nsanlara olan sayg\u0131s\u0131ndan \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 bitirdi!\"\n\n\ud83d\udcccMelek Baykal, Volkan Konak'\u0131n cenazesinde.\n\n#melekbaykal #volkankonak #cenaze \n\n\n======================================\n\nSa\u011fl\u0131k, diyet, moda, \u00e7ocuk e\u011fitimi, bebek bak\u0131m\u0131, magazin, teknoloji, yemek tarifleri, bur\u00e7 yorumlar\u0131... Mavikadin.com internet sitesi ve Mavi Kad\u0131n Youtube kanal\u0131 haber ve i\u00e7erikleriyle kad\u0131nlar\u0131n yan\u0131nda.\n\n======================================   \n\nMavi Kad\u0131n YouTube Kanal\u0131 Abone Olmak \u0130\u00e7in\nhttp://bit.ly/MaviKadinAbone\n\n======================================\n\nMavi Kad\u0131n Resmi Web Sitesi\n\u25ba http://www.mavikadin.com\n\nMavi Kad\u0131n Sosyal Medya Adresleri\n\u25ba  https://facebook.com/mavikadincom\n\u25ba  https://twitter.com/mavikadincom\n\u25ba  https://instagram.com/mavikadincom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_0PSNnI-Vo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mavi Kad\u0131n",
                "tags": [
                    "mavikad\u0131n",
                    "Mavi Kad\u0131n",
                    "kad\u0131n",
                    "melek baykal",
                    "melek baykal cenaze",
                    "melek baykal r\u00f6portaj",
                    "melek baykal banu alkan",
                    "valkon konak",
                    "volkan konak cenazesi",
                    "volkan konak \u00f6ld\u00fc m\u00fc",
                    "volkan konak garda\u015f",
                    "volkan konak \u00f6ld\u00fc",
                    "volkan konak kad\u0131n\u0131m",
                    "volkan konak hastal\u0131\u011f\u0131",
                    "cenaze",
                    "magazin",
                    "volkan konak magazin",
                    "magazin haberleri",
                    "son dakika",
                    "volkan konak cenaze t\u00f6reni",
                    "volkan konak izdiham",
                    "volkan konak levent",
                    "volkan konak cenaze namaz\u0131",
                    "volkan konak hayranlar\u0131",
                    "volkan konak cerrahpa\u015fa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Melek Baykal Volkan Konak'\u0131n Cenazesinde!",
                    "description": "\"\u0130nsanlara olan sayg\u0131s\u0131ndan \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 bitirdi!\"\n\n\ud83d\udcccMelek Baykal, Volkan Konak'\u0131n cenazesinde.\n\n#melekbaykal #volkankonak #cenaze \n\n\n======================================\n\nSa\u011fl\u0131k, diyet, moda, \u00e7ocuk e\u011fitimi, bebek bak\u0131m\u0131, magazin, teknoloji, yemek tarifleri, bur\u00e7 yorumlar\u0131... Mavikadin.com internet sitesi ve Mavi Kad\u0131n Youtube kanal\u0131 haber ve i\u00e7erikleriyle kad\u0131nlar\u0131n yan\u0131nda.\n\n======================================   \n\nMavi Kad\u0131n YouTube Kanal\u0131 Abone Olmak \u0130\u00e7in\nhttp://bit.ly/MaviKadinAbone\n\n======================================\n\nMavi Kad\u0131n Resmi Web Sitesi\n\u25ba http://www.mavikadin.com\n\nMavi Kad\u0131n Sosyal Medya Adresleri\n\u25ba  https://facebook.com/mavikadincom\n\u25ba  https://twitter.com/mavikadincom\n\u25ba  https://instagram.com/mavikadincom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163803",
                "likeCount": "2419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KQ8ito0MRSD428ZgyWAqtlLh7zA",
            "id": "Z0qeGkXT_9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:50:40Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n(26 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\n2. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nA\u015fireti kar\u015f\u0131s\u0131na alan E\u015fref\u2019e hain bir sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlenmi\u015f, Nisan\u2019\u0131 korumay\u0131 ba\u015farsa da E\u015fref kur\u015funlar\u0131n hedefi olmu\u015ftur. Nisan, E\u015fref\u2019i ya\u015fatmak i\u00e7in elinden geleni yaparken E\u015fref\u2019in vurulmas\u0131, Yetimler\u2019in g\u00fcndemine oturur. Bu olayla bir kez daha b\u00fcy\u00fck bir tehlikenin i\u00e7inde oldu\u011funu anlayan Nisan, \u00c7i\u011fdem\u2019in oyunlar\u0131ndan kurtulman\u0131n yollar\u0131n\u0131 arar.\n\nE\u015fref, Nisan\u2019la kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011fi her vakitte yabanc\u0131s\u0131 oldu\u011fu duygulara kap\u0131lmaktan kendini al\u0131koyamaz. Nisan\u2019\u0131n, E\u015fref\u2019e giderek yakla\u015fmas\u0131 ikisi i\u00e7in de tehlike \u00e7anlar\u0131n\u0131n \u00e7almas\u0131na sebep olur. \u00d6te yandan, zafer sarho\u015flu\u011fu ya\u015fayan \u0130zzet\u2019i b\u00fcy\u00fck bir s\u00fcrpriz bekliyordur. D\u00fc\u015fmanlar\u0131na cehennemi ya\u015fatmaya haz\u0131rlanan E\u015fref, bir yandan da emniyet cephesindeki yeni rakibiyle y\u00fczle\u015fecektir.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0qeGkXT_9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "T\u00fcrk Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n(26 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\n2. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti\nA\u015fireti kar\u015f\u0131s\u0131na alan E\u015fref\u2019e hain bir sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlenmi\u015f, Nisan\u2019\u0131 korumay\u0131 ba\u015farsa da E\u015fref kur\u015funlar\u0131n hedefi olmu\u015ftur. Nisan, E\u015fref\u2019i ya\u015fatmak i\u00e7in elinden geleni yaparken E\u015fref\u2019in vurulmas\u0131, Yetimler\u2019in g\u00fcndemine oturur. Bu olayla bir kez daha b\u00fcy\u00fck bir tehlikenin i\u00e7inde oldu\u011funu anlayan Nisan, \u00c7i\u011fdem\u2019in oyunlar\u0131ndan kurtulman\u0131n yollar\u0131n\u0131 arar.\n\nE\u015fref, Nisan\u2019la kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi\u011fi her vakitte yabanc\u0131s\u0131 oldu\u011fu duygulara kap\u0131lmaktan kendini al\u0131koyamaz. Nisan\u2019\u0131n, E\u015fref\u2019e giderek yakla\u015fmas\u0131 ikisi i\u00e7in de tehlike \u00e7anlar\u0131n\u0131n \u00e7almas\u0131na sebep olur. \u00d6te yandan, zafer sarho\u015flu\u011fu ya\u015fayan \u0130zzet\u2019i b\u00fcy\u00fck bir s\u00fcrpriz bekliyordur. D\u00fc\u015fmanlar\u0131na cehennemi ya\u015fatmaya haz\u0131rlanan E\u015fref, bir yandan da emniyet cephesindeki yeni rakibiyle y\u00fczle\u015fecektir.\n\nDizi \u00d6zeti\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12396090",
                "likeCount": "214783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lelu_E9gWiWpSH7YpkTy0cQSsEk",
            "id": "oo35ZHskeZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:01:03Z",
                "channelId": "UCFGguhKQJOtRqBkn49Ped8g",
                "title": "\ud83e\udd17\ud83d\udc96 Kindness Wins \u2013 Sharing Is Caring!",
                "description": "\u25c9 Music by TheSoul Sound: https://thesoul-sound.com Chaka Kids - The Dinosaurs Song\n\nSmall acts of kindness make the world a better place! \ud83c\udf0d\u2728 Watch and learn how sharing brings happiness and friendship. Try it yourself!\n\n\ud83d\ude0akids \ud83c\udfaf fun \ud83c\udf89 friendship \ud83e\udd17 learning \ud83d\udcda play \ud83d\ude80 hands-on \ud83c\udfaf easy \u2728 kindness \ud83d\udc96 emotions \ud83c\udfad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oo35ZHskeZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BoomZy Doo",
                "tags": [
                    "kids",
                    "fun",
                    "diy",
                    "toys",
                    "creativity",
                    "play",
                    "learning",
                    "toddler",
                    "educational",
                    "activities",
                    "family",
                    "science",
                    "hack",
                    "challenge",
                    "early education",
                    "craft",
                    "magic",
                    "STEM",
                    "experiments",
                    "tricks",
                    "games",
                    "motor skills",
                    "How to",
                    "School hacks",
                    "Kids shorts",
                    "DIY for kids",
                    "Funny kids videos",
                    "Kids adventures",
                    "Safe kids content",
                    "Peppa Pig",
                    "Cocomelon",
                    "Nastya",
                    "Inside Out",
                    "Sprunki",
                    "Minecraft",
                    "Kids crafts",
                    "Colors",
                    "Funny",
                    "Safe",
                    "Toys",
                    "abc",
                    "cartoon",
                    "barbie",
                    "slime",
                    "baby shark",
                    "diana and roma",
                    "paw patrol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd17\ud83d\udc96 Kindness Wins \u2013 Sharing Is Caring!",
                    "description": "\u25c9 Music by TheSoul Sound: https://thesoul-sound.com Chaka Kids - The Dinosaurs Song\n\nSmall acts of kindness make the world a better place! \ud83c\udf0d\u2728 Watch and learn how sharing brings happiness and friendship. Try it yourself!\n\n\ud83d\ude0akids \ud83c\udfaf fun \ud83c\udf89 friendship \ud83e\udd17 learning \ud83d\udcda play \ud83d\ude80 hands-on \ud83c\udfaf easy \u2728 kindness \ud83d\udc96 emotions \ud83c\udfad"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5782930",
                "likeCount": "106788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gKgyh7AOnOEUILp6vDOTdkx0Ejs",
            "id": "xwAHleQHZ3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T22:19:36Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Real Madrid - Leganes (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 29. haftas\u0131nda Real Madrid, Leganes'i 3-2'lik skorla ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xwAHleQHZ3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Leganes (3-2) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 29. haftas\u0131nda Real Madrid, Leganes'i 3-2'lik skorla ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1425519",
                "likeCount": "14706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QgSEd08xTuU8STaScNTRxQ9XQaQ",
            "id": "dJ3pe9YCYrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:49Z",
                "channelId": "UChZACw_rydwpA5avZwWEu8g",
                "title": "Yatakta Fel\u00e7 Oldum! #shorts #varbunlar",
                "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n! @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dJ3pe9YCYrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Var Bunlar",
                "tags": [
                    "var bunlar",
                    "var bunlar dizisi",
                    "giray alt\u0131nok",
                    "var bunlar tufan",
                    "kerem \u00f6zdo\u011fan",
                    "var bunlar samet",
                    "cansu dikta\u015f",
                    "var bunlar buket",
                    "var bunlar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "var bunlar giray",
                    "prens",
                    "prens dizisi",
                    "giray alt\u0131nok dizileri",
                    "var bunlar 1",
                    "giray alt\u0131nok var bunlar",
                    "var bunlar 1 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tod tv",
                    "tod",
                    "varbunlarvar",
                    "giray alt\u0131nok dizi",
                    "var bunlar u\u00e7ak sahnesi",
                    "var bunlar dizi",
                    "komik dizi",
                    "komedi",
                    "komedi dizisi",
                    "komedi dizileri",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "var bunlar t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yatakta Fel\u00e7 Oldum! #shorts #varbunlar",
                    "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n! @VarBunlarTOD \n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor.\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1766015",
                "likeCount": "48636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vgHZzpXkAoYvv3N9q2szjqh7yhw",
            "id": "d9cG9ih-chM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T12:30:50Z",
                "channelId": "UCIECfhB5Ef9fRKf8y3R63HA",
                "title": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 12. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \u015eakir Pa\u015fa \u00d6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!",
                "description": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 12. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \u015eakir Pa\u015fa \u00d6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 11. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLFrEpe8nDMWjqjiLbttZ_KeqNxbn4tSf\n\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar Her Pazar 20.00'de NOW'da!\n\nD\u00f6neminin ilerisinde bir hayat s\u00fcrd\u00fcren \u015eakir Pa\u015fa ailesinin entrika ve s\u0131rlarla dolu hayatlar\u0131n\u0131 anlatan dizinin hikayesi 1912\u2019de ba\u015fl\u0131yor. Halikarnas Bal\u0131k\u00e7\u0131s\u0131 ad\u0131yla Bodrum\u2019u bug\u00fcnk\u00fc \u00fcn\u00fcne kavu\u015fturan Cevat \u015eakir Kabaa\u011fa\u00e7l\u0131\u2019n\u0131n \u0130talyan e\u015fiyle beraber B\u00fcy\u00fckada\u2019ya ailesinin evine d\u00f6nmesi, herkesin hayat\u0131n\u0131 k\u00f6k\u00fcnden de\u011fi\u015ftirecektir. Bu de\u011fi\u015fim sadece ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemi etkilemekle kalmayacak; aileden, modern resmin ustas\u0131 prenses Fahrelnissa Zeid, ilk T\u00fcrk grav\u00fcr sanat\u00e7\u0131s\u0131 Aliye Berger ve ilk T\u00fcrk seramik sanat\u00e7\u0131s\u0131 F\u00fcreya Koral gibi birbirinden ba\u015far\u0131l\u0131 isimlerin \u00e7\u0131kmas\u0131na da vesile olacakt\u0131r.\n\nOyuncular: Vahide Per\u00e7in, Meryem Uzerli, F\u0131rat Tan\u0131\u015f, Devrim Yakut, Cem Yi\u011fit \u00dcz\u00fcmo\u011flu, Denise Capezza, Nilsu Berfin Akta\u015f, Helin Kandemir, Ya\u011fmur Ba\u015fkurt\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIM: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: KORAY KER\u0130MO\u011eLU\nSENARYO: HANDE ALTAYLI\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/@\u015eakirPa\u015faAilesi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/Sakirpasaailesi/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/sakirpasaailesi_/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/sakirpasaailesi\n\n#Medyap\u0131m #NOW #\u015eakirPa\u015faAilesi #VahidePer\u00e7in #F\u0131ratTan\u0131\u015f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9cG9ih-chM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9cG9ih-chM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9cG9ih-chM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9cG9ih-chM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9cG9ih-chM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar",
                "tags": [
                    "Cem Yi\u011fit \u00dcz\u00fcmo\u011flu",
                    "Denise Capezza",
                    "Devrim Yakut",
                    "F\u0131rat Tan\u0131\u015f",
                    "Helin Kandemir",
                    "Medyap\u0131m",
                    "Meryem Uzerli",
                    "NOW",
                    "Nilsu Berfin Akta\u015f",
                    "Vahide Per\u00e7in",
                    "Ya\u011fmur Ba\u015fkurt",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi Dizisi",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi Fragman",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi Teaser",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 12. B\u00f6l\u00fcm",
                    "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 12. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \u015eakir Pa\u015fa \u00d6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 12. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \u015eakir Pa\u015fa \u00d6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!",
                    "description": "\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 12. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \u015eakir Pa\u015fa \u00d6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar 11. B\u00f6l\u00fcm Sahnelerini \u0130zlemek \u0130\u00e7in T\u0131kla: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLFrEpe8nDMWjqjiLbttZ_KeqNxbn4tSf\n\n\u015eakir Pa\u015fa Ailesi: Mucizeler ve Skandallar Her Pazar 20.00'de NOW'da!\n\nD\u00f6neminin ilerisinde bir hayat s\u00fcrd\u00fcren \u015eakir Pa\u015fa ailesinin entrika ve s\u0131rlarla dolu hayatlar\u0131n\u0131 anlatan dizinin hikayesi 1912\u2019de ba\u015fl\u0131yor. Halikarnas Bal\u0131k\u00e7\u0131s\u0131 ad\u0131yla Bodrum\u2019u bug\u00fcnk\u00fc \u00fcn\u00fcne kavu\u015fturan Cevat \u015eakir Kabaa\u011fa\u00e7l\u0131\u2019n\u0131n \u0130talyan e\u015fiyle beraber B\u00fcy\u00fckada\u2019ya ailesinin evine d\u00f6nmesi, herkesin hayat\u0131n\u0131 k\u00f6k\u00fcnden de\u011fi\u015ftirecektir. Bu de\u011fi\u015fim sadece ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nemi etkilemekle kalmayacak; aileden, modern resmin ustas\u0131 prenses Fahrelnissa Zeid, ilk T\u00fcrk grav\u00fcr sanat\u00e7\u0131s\u0131 Aliye Berger ve ilk T\u00fcrk seramik sanat\u00e7\u0131s\u0131 F\u00fcreya Koral gibi birbirinden ba\u015far\u0131l\u0131 isimlerin \u00e7\u0131kmas\u0131na da vesile olacakt\u0131r.\n\nOyuncular: Vahide Per\u00e7in, Meryem Uzerli, F\u0131rat Tan\u0131\u015f, Devrim Yakut, Cem Yi\u011fit \u00dcz\u00fcmo\u011flu, Denise Capezza, Nilsu Berfin Akta\u015f, Helin Kandemir, Ya\u011fmur Ba\u015fkurt\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIM: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: KORAY KER\u0130MO\u011eLU\nSENARYO: HANDE ALTAYLI\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/@\u015eakirPa\u015faAilesi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/Sakirpasaailesi/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/sakirpasaailesi_/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/sakirpasaailesi\n\n#Medyap\u0131m #NOW #\u015eakirPa\u015faAilesi #VahidePer\u00e7in #F\u0131ratTan\u0131\u015f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "899250",
                "likeCount": "9629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5DyCudC7VA-_nxgc0enccKLzEZg",
            "id": "28UyUN0tNbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:06:01Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "D\u00dcNYANIN EN ACI B\u0130BERLER\u0130NDEN B\u0130R\u0130N\u0130N NOODLE I \u00c7IKMI\u015e! #reklam #noodle #shorts",
                "description": "\u00dcr\u00fcn\u00fc kendim ald\u0131m marka ile bir ba\u011f\u0131m yok ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28UyUN0tNbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28UyUN0tNbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28UyUN0tNbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28UyUN0tNbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28UyUN0tNbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00dcNYANIN EN ACI B\u0130BERLER\u0130NDEN B\u0130R\u0130N\u0130N NOODLE I \u00c7IKMI\u015e! #reklam #noodle #shorts",
                    "description": "\u00dcr\u00fcn\u00fc kendim ald\u0131m marka ile bir ba\u011f\u0131m yok ama \u00fcr\u00fcn odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390774",
                "likeCount": "12129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bQtq_FqKJZTBBdpGjkaOmCqJxHU",
            "id": "TTVbph1KLG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:41:02Z",
                "channelId": "UC2zaij4gdFjQ1gUeYB6tyIA",
                "title": "Too late",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTVbph1KLG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alina Saito / \u658e\u85e4\u30a2\u30ea\u30fc\u30ca",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Too late",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166177352",
                "likeCount": "2334492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4bBS7uvdtJ3BFpvuCjk3cTAwB78",
            "id": "CIBfgfApD2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T15:00:20Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "Aybike'nin ayakkab\u0131lar\u0131 ikinci el \u00e7\u0131kt\u0131 #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIBfgfApD2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aybike'nin ayakkab\u0131lar\u0131 ikinci el \u00e7\u0131kt\u0131 #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1110602",
                "likeCount": "30982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L96aIjLHcyG6kAdEUxBaWuqnpdA",
            "id": "Kd5Aep8bS20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T09:54:43Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kd5Aep8bS20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Last to Breathe Wins $1,000!",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105060296",
                "likeCount": "2661806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQQjVJzna_Az77S9Y6E4vUBQgt0",
            "id": "cPOsjZX8Dg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:33:21Z",
                "channelId": "UCccxXUKSuqOrlWQxweZBAQw",
                "title": "#CANLI | Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | Erman Toro\u011flu - Onur Y\u0131ld\u0131z | Ekol Futbol",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde Fenerbah\u00e7e evinde Galatasaray'\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Derbide 2-1'lik skorla Galatasaray kazand\u0131 ve Fenerbah\u00e7e kupaya veda etti, Galatasaray yar\u0131 finale y\u00fckseldi. Erman Toro\u011flu ve Onur Y\u0131ld\u0131z Ekol Futbol'da tart\u0131\u015fmal\u0131 ma\u00e7\u0131 yorumluyor! \n\n\nHABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberlerden \u0130lk Siz Haberdar Olun...\n\n\"Haberin ekol\u00fc biziz, bizim ekol\u00fcm\u00fcz sizsiniz!\"\n\n\u25ba http://www.ekoltv.com.tr\n\n\u25fc EKOL TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in; https://bit.ly/EkolTVAbone \n\n\u25fc  EKOL TV FREKANS \nT\u00fcrksat TKGS 49 11837 V 30000\nDigiturk 49\nD-smart 39\nKablo Tv 72\nTivibu 60\nTv+ 47\n\n\u25fc EKOL TV SOSYAL MEDYA HESAPLARI:\nhttps://twitter.com/ekoltvv \nhttps://www.instagram.com/ekoltvv \nhttps://www.youtube.com/@ekoltvv\nhttps://tr.linkedin.com/company/ekol-tv\nhttps://www.facebook.com/ekoltvv\n\n\n#haber #sondakika #canl\u0131yay\u0131n #canl\u0131 #g\u00fcndem #haberler #canl\u0131izle #ekoltv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPOsjZX8Dg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPOsjZX8Dg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPOsjZX8Dg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPOsjZX8Dg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPOsjZX8Dg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ekol TV",
                "tags": [
                    "haber",
                    "siyaset",
                    "politika",
                    "son dakika",
                    "canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ekol tv",
                    "ekol tv frekans",
                    "ekol tv canl\u0131",
                    "ekol tv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ak parti",
                    "chp",
                    "iyi parti",
                    "futbol",
                    "fb",
                    "bjk",
                    "ekonomi",
                    "sondakika",
                    "magazin",
                    "gs",
                    "erman toro\u011flu",
                    "onur y\u0131ld\u0131z",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "bakan tun\u00e7",
                    "tun\u00e7",
                    "y\u0131lmaz tun\u00e7",
                    "akp",
                    "mhp",
                    "dem",
                    "izle",
                    "canl\u0131 izle",
                    "habert\u00fcrk",
                    "s\u00f6zc\u00fc",
                    "halktv",
                    "now",
                    "ntv",
                    "ibb",
                    "belediye",
                    "r\u00fc\u015fvet",
                    "ibb ba\u015fkan\u0131 imamo\u011flu",
                    "ekrem",
                    "imamo\u011flu",
                    "erdo\u011fan",
                    "recep tayyip erdo\u011fan",
                    "ekrem ibb",
                    "canl\u0131 haber izle",
                    "adliye",
                    "tutuklama",
                    "savc\u0131l\u0131k"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#CANLI | Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | Erman Toro\u011flu - Onur Y\u0131ld\u0131z | Ekol Futbol",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde Fenerbah\u00e7e evinde Galatasaray'\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Derbide 2-1'lik skorla Galatasaray kazand\u0131 ve Fenerbah\u00e7e kupaya veda etti, Galatasaray yar\u0131 finale y\u00fckseldi. Erman Toro\u011flu ve Onur Y\u0131ld\u0131z Ekol Futbol'da tart\u0131\u015fmal\u0131 ma\u00e7\u0131 yorumluyor! \n\n\nHABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberlerden \u0130lk Siz Haberdar Olun...\n\n\"Haberin ekol\u00fc biziz, bizim ekol\u00fcm\u00fcz sizsiniz!\"\n\n\u25ba http://www.ekoltv.com.tr\n\n\u25fc EKOL TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in; https://bit.ly/EkolTVAbone \n\n\u25fc  EKOL TV FREKANS \nT\u00fcrksat TKGS 49 11837 V 30000\nDigiturk 49\nD-smart 39\nKablo Tv 72\nTivibu 60\nTv+ 47\n\n\u25fc EKOL TV SOSYAL MEDYA HESAPLARI:\nhttps://twitter.com/ekoltvv \nhttps://www.instagram.com/ekoltvv \nhttps://www.youtube.com/@ekoltvv\nhttps://tr.linkedin.com/company/ekol-tv\nhttps://www.facebook.com/ekoltvv\n\n\n#haber #sondakika #canl\u0131yay\u0131n #canl\u0131 #g\u00fcndem #haberler #canl\u0131izle #ekoltv"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280233",
                "likeCount": "2585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QeLRXMnNx6YnHiK9-Yr7SMAxujg",
            "id": "QlusTGEeixA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T14:30:24Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Help Simon Become A Frontman To Help Wenda vs Thanos in Squid Game Challenge!",
                "description": "Help Simon Become A Frontman To Help Wenda vs Thanos in Squid Game Challenge!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlusTGEeixA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Help Simon Become A Frontman To Help Wenda vs Thanos in Squid Game Challenge!",
                    "description": "Help Simon Become A Frontman To Help Wenda vs Thanos in Squid Game Challenge!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5928449",
                "likeCount": "277342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "etbdYKEoQ0Q60L3ry5QsOcUTPy4",
            "id": "JH9tFxHGnCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:21Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selam ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131mla yani S\u0131la D\u00fcndar , Feride \u00d6zdin\u00e7 , Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik ve gerildik umar\u0131m siz de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\n KIRILMAZ CAMI KIR, KIZLARI KURTAR !? Son Vuran Kazan\u0131r !  : https://youtu.be/CikNz3yTADQ\n\n 100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JH9tFxHGnCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "beni kurtar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar beni kurtar",
                    "zincirleri kes beni kurtar",
                    "ahmet can d\u00fcndar challenge",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "Zincirleri kes beni kurtar",
                    "ahmet can d\u00fcndar cam",
                    "ahmet can d\u00fcndar dmndar cam fanus",
                    "ahmet can d\u00fcndar bo\u011fulma",
                    "ahmet can d\u00fcndar cam k\u0131r\u0131l\u0131yor",
                    "ahmet can d\u00fcndar havuz",
                    "anahtar\u0131 bul beni kurtar",
                    "beni kurtar ahmet can d\u00fcndar",
                    "ahmet s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ahmet s\u0131la mert",
                    "ahmet can d\u00fcndar tiktok",
                    "fanus",
                    "ahmet can d\u00fcndar fanus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selam ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015flar\u0131mla yani S\u0131la D\u00fcndar , Feride \u00d6zdin\u00e7 , Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile Z\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik ve gerildik umar\u0131m siz de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :) \n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\n KIRILMAZ CAMI KIR, KIZLARI KURTAR !? Son Vuran Kazan\u0131r !  : https://youtu.be/CikNz3yTADQ\n\n 100 TL VS 100.000 TL KIRILMAZ KUTU ! \u0130lk \u00c7\u0131kan Kazan\u0131r ? : https://youtu.be/ygXGivpVHBQ\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3168370",
                "likeCount": "131215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XfmrU7Hdth-46_2IURLmoCpq9oA",
            "id": "WbGjjX1tMZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:58:34Z",
                "channelId": "UCluhV4XA-ZYg5BxoCgvphiA",
                "title": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 46. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 46. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti;\n\nK\u0131rlang\u0131\u00e7lar, Efsaneler grubunun son videosunu izlemi\u015ftir. Hayalet, Yi\u011fit Efe'nin anne ve babas\u0131n\u0131n s\u0131n\u0131f arkada\u015f\u0131 ve Efsaneler grubunun \u00fcyesidir. K\u0131rlang\u0131\u00e7lar, bu \u015fok edici ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frendikten sonra Hayalet'in kim oldu\u011funu bulmak i\u00e7in okul ar\u015fivine girmek isterler. Fakat ar\u015five ula\u015f\u0131m \u00f6\u011frenciler i\u00e7in s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r ve Selim Hoca'dan yard\u0131m isterler. B\u00fct\u00fcn gizemi \u00f6\u011frenen Selim konuyla ilgili \u00e7al\u0131\u015fmalara hemen ba\u015flar. Hayalet, Selim ve K\u0131rlang\u0131\u00e7lar'\u0131n belirsiz tav\u0131rlar\u0131 \u00fczerine harekete ge\u00e7er.\n \nOkula Tayfun isimli bir ajan \u00e7ocuk yerle\u015ftirir. Tayfun, kendini okuldaki herkese sevdirecek ve K\u0131rlang\u0131\u00e7lar'\u0131n oda\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirecektir. Ece ise Hayalet'in g\u00f6revlendirmesiyle Selim'e komplo kurup herkesten temelli uzakla\u015fmas\u0131n\u0131 deneyecektir. Bu s\u0131rada Selim, Aslan'a ailesi ile ilgili ger\u00e7e\u011fi a\u00e7\u0131klar. Aslan, \u00f6\u011frendikleri kar\u015f\u0131s\u0131nda y\u0131k\u0131l\u0131r, kabullenemez.\n\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/KodAdiKirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/kirlangictrt\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kodadikirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@kodadikirlangic\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1Video\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#KodAd\u0131K\u0131rlang\u0131\u00e7 \n#trt1 \n#trt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WbGjjX1tMZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7",
                "tags": [
                    "TRT 1",
                    "T\u00fcrk dizileri",
                    "aksiyon dizileri",
                    "dram dizileri",
                    "TRT yeni dizi",
                    "Ali Kayra G\u00fcrel",
                    "Elif Kurtaran",
                    "G\u00f6ktu\u011f Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Damla Nida Kurtaran",
                    "Hakan K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7e\u015fme",
                    "Musa \u00d6zge\u00e7",
                    "Ceylin Selin Arslan",
                    "\u015eeyma C\u00f6mert",
                    "Kadir Bertan",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 oyuncular\u0131",
                    "TRT 1 dizileri",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 sahneler",
                    "Tozkoparan \u0130skender",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 fragman",
                    "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 izle",
                    "\u00e7ocuk dizileri",
                    "TRT dizi \u00f6nerileri",
                    "T\u00fcrk televizyon dizileri",
                    "trt",
                    "kod ad\u0131 k\u0131rlang\u0131\u00e7 46"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 46. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Kod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131\u00e7 46. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti;\n\nK\u0131rlang\u0131\u00e7lar, Efsaneler grubunun son videosunu izlemi\u015ftir. Hayalet, Yi\u011fit Efe'nin anne ve babas\u0131n\u0131n s\u0131n\u0131f arkada\u015f\u0131 ve Efsaneler grubunun \u00fcyesidir. K\u0131rlang\u0131\u00e7lar, bu \u015fok edici ger\u00e7e\u011fi \u00f6\u011frendikten sonra Hayalet'in kim oldu\u011funu bulmak i\u00e7in okul ar\u015fivine girmek isterler. Fakat ar\u015five ula\u015f\u0131m \u00f6\u011frenciler i\u00e7in s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r ve Selim Hoca'dan yard\u0131m isterler. B\u00fct\u00fcn gizemi \u00f6\u011frenen Selim konuyla ilgili \u00e7al\u0131\u015fmalara hemen ba\u015flar. Hayalet, Selim ve K\u0131rlang\u0131\u00e7lar'\u0131n belirsiz tav\u0131rlar\u0131 \u00fczerine harekete ge\u00e7er.\n \nOkula Tayfun isimli bir ajan \u00e7ocuk yerle\u015ftirir. Tayfun, kendini okuldaki herkese sevdirecek ve K\u0131rlang\u0131\u00e7lar'\u0131n oda\u011f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirecektir. Ece ise Hayalet'in g\u00f6revlendirmesiyle Selim'e komplo kurup herkesten temelli uzakla\u015fmas\u0131n\u0131 deneyecektir. Bu s\u0131rada Selim, Aslan'a ailesi ile ilgili ger\u00e7e\u011fi a\u00e7\u0131klar. Aslan, \u00f6\u011frendikleri kar\u015f\u0131s\u0131nda y\u0131k\u0131l\u0131r, kabullenemez.\n\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/KodAdiKirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/kirlangictrt\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/kodadikirlangic\nKod Ad\u0131 K\u0131rlang\u0131c\u0327 TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@kodadikirlangic\n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1Video\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#KodAd\u0131K\u0131rlang\u0131\u00e7 \n#trt1 \n#trt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580557",
                "likeCount": "16158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "83wt738CkHKYfVP7l6Bk9xEdz1w",
            "id": "4A6pqaSLYq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:00:05Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel'den Maserati Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A6pqaSLYq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "etam",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "discovery",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel'den Maserati Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3157053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bGz2uVRYzxyxNm-qa8Ne5cfY82g",
            "id": "Eeo6Z7HrPdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:14Z",
                "channelId": "UCEpoAOB_M0MMkLgtAB32fyw",
                "title": "Oktay Kaynarca'n\u0131n Kad\u0131n Taklidi #beyazshow",
                "description": "Muhte\u015fem konuklar\u0131 ve birbirinden farkl\u0131 i\u00e7erikleri, her b\u00f6l\u00fcm farkl\u0131 dizi, film ve tiyatro oyuncular\u0131 ile m\u00fczisyenlerin misafir oldu\u011fu e\u011flence program\u0131 Beyaz Show'dan unutulmaz anlar! \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:   \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@beyazshowKanalD\n\nSke\u00e7 B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \ud83d\udc47 \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMToqAZoDFqrvutWunewln_jZO\n\nSokak R\u00f6portajlar\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in:  \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMTopNyK5dsiOCEWcrXqJU7Qz7\n\nBeyaz Show facebook hesab\u0131 i\u00e7in: \ud83d\udc47\n https://www.facebook.com/beyazshow/?ref=pages_you_manage\n\n#BeyazShow #KomikAnlar #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eeo6Z7HrPdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beyaz Show",
                "tags": [
                    "beyaz show",
                    "beyaz show komik anlar",
                    "beyaz show 2015",
                    "beyaz\u0131t \u00f6zt\u00fcrk",
                    "beyaz show eski",
                    "beyaz show \u015faka",
                    "beyaz komik",
                    "beyaz show efsane",
                    "beyaz show vtr",
                    "beyaz show \u00e7ekim hatalar\u0131",
                    "\u00e7ekim hatalar\u0131",
                    "komik",
                    "hadise beyaz show",
                    "beyaz show full izle",
                    "engin altan d\u00fczyatan",
                    "ahmet kural",
                    "beyaz show s\u0131la",
                    "murat boz",
                    "acun beyaz",
                    "beyaz vs acun",
                    "acun \u0131l\u0131cal\u0131",
                    "beyaz show acun",
                    "beyaz show canl\u0131",
                    "beyaz izle",
                    "beyaz show ka\u011f\u0131t sorular\u0131",
                    "beyaz show 2010"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oktay Kaynarca'n\u0131n Kad\u0131n Taklidi #beyazshow",
                    "description": "Muhte\u015fem konuklar\u0131 ve birbirinden farkl\u0131 i\u00e7erikleri, her b\u00f6l\u00fcm farkl\u0131 dizi, film ve tiyatro oyuncular\u0131 ile m\u00fczisyenlerin misafir oldu\u011fu e\u011flence program\u0131 Beyaz Show'dan unutulmaz anlar! \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:   \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@beyazshowKanalD\n\nSke\u00e7 B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: \ud83d\udc47 \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMToqAZoDFqrvutWunewln_jZO\n\nSokak R\u00f6portajlar\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in:  \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLM7onpeUMTopNyK5dsiOCEWcrXqJU7Qz7\n\nBeyaz Show facebook hesab\u0131 i\u00e7in: \ud83d\udc47\n https://www.facebook.com/beyazshow/?ref=pages_you_manage\n\n#BeyazShow #KomikAnlar #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2146400",
                "likeCount": "48483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sXN7ZITZzihJz8CK4cHh-wn4Zwo",
            "id": "OKuzs5X6JAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:05:58Z",
                "channelId": "UCzzylIZKbeIDhohxAaQFy1Q",
                "title": "Arda G\u00fcler'in harika ortas\u0131nda R\u00fcdiger gol\u00fc at\u0131yor!",
                "description": "Arda G\u00fcler'in harika ortas\u0131nda R\u00fcdiger gol\u00fc at\u0131yor!\n\n-\n\n\ud83c\udfa7G\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in soundcore by @ankerturkiye\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKuzs5X6JAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKuzs5X6JAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKuzs5X6JAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKuzs5X6JAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OKuzs5X6JAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tivibu Spor",
                "tags": [
                    "Tivibuspor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "basketbol",
                    "voleybol",
                    "arda g\u00fcler",
                    "real madrid",
                    "arda asist",
                    "arda g\u00fcler asist",
                    "r\u00fcdiger",
                    "real madrid gol",
                    "real madrid real sociedad"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arda G\u00fcler'in harika ortas\u0131nda R\u00fcdiger gol\u00fc at\u0131yor!",
                    "description": "Arda G\u00fcler'in harika ortas\u0131nda R\u00fcdiger gol\u00fc at\u0131yor!\n\n-\n\n\ud83c\udfa7G\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in soundcore by @ankerturkiye\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204014",
                "likeCount": "1739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Trlu655gixHAAiGqzbiGJMJVA0k",
            "id": "2yT3vTpp7eQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:00:02Z",
                "channelId": "UCZLOnq-F5zhTWNUDjcEYByw",
                "title": "Aybike, Berk'in sa\u00e7\u0131na yap\u0131\u015ft\u0131 \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yT3vTpp7eQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KARDE\u015eLER\u0130M",
                "tags": [
                    "karde\u015flerim dizisi",
                    "karde\u015flerim dizi",
                    "karde\u015flerim oyuncular",
                    "karde\u015flerim izle",
                    "karde\u015flerim tek par\u00e7a izle",
                    "karde\u015flerim ful b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "karde\u015flerim atv",
                    "kardeslerim",
                    "karde\u015flerim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "karde\u015flerim fragman",
                    "Celil Nal\u00e7akan",
                    "C\u00fcneyt Mete",
                    "Ahu Ya\u011ftu",
                    "Simge Sel\u00e7uk",
                    "yeni sezon",
                    "karde\u015flerim full izle",
                    "full izle",
                    "karde\u015flerim best scenes",
                    "karde\u015flerim 132. b\u00f6l\u00fcm",
                    "kade\u015flerim 132 final",
                    "karde\u015flerim final",
                    "final",
                    "kardeslerim final 132"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aybike, Berk'in sa\u00e7\u0131na yap\u0131\u015ft\u0131 \ud83d\ude05 #karde\u015flerim",
                    "description": "\u2794 Karde\u015flerim kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/krds\n\u2794 atv YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://atv.link/abone\n\n\n#Karde\u015flerim #atv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545448",
                "likeCount": "19664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6mVjnZZGIA8NcjV9zxLGAvtEr9g",
            "id": "hhVdNedotSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:12:59Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhVdNedotSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32346599",
                "likeCount": "425974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hh5G4muyJSkCMFJApgD-iQ-C45M",
            "id": "rIxVwQv5q6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T01:05:16Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "Arkamdaki yolcu sa\u00e7lar\u0131ma ne yapt\u0131 \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rIxVwQv5q6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arkamdaki yolcu sa\u00e7lar\u0131ma ne yapt\u0131 \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599019",
                "likeCount": "7878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GOM8YXO3XnuxxshfpzqYJYr0FUg",
            "id": "4qXvkkyHeQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T01:00:06Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "\ud83d\udc80Just How Broken Is Greg? \ud83d\udc80Let\u2019s Fix It!",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\n If you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qXvkkyHeQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc80Just How Broken Is Greg? \ud83d\udc80Let\u2019s Fix It!",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\n If you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17450654",
                "likeCount": "263945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCf3NKh_XgtbqbsjY3dV6hXc794",
            "id": "mNyqWva5x4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T20:45:11Z",
                "channelId": "UCyahIZNtNmqK1LeNF0KlFZw",
                "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/6_beMXNXCns\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNyqWva5x4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                "tags": [
                    "OGM medya",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 dizi",
                    "afra sara\u00e7o\u011flu",
                    "Afra Sara\u00e7o\u011flu",
                    "Mert Ramazan Demir",
                    "\u00c7etin Tekindor",
                    "\u015eerif Sezer",
                    "G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Altu\u011f",
                    "Beril Pozam",
                    "ogm yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "star tv",
                    "seyran yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "ferit yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seyran ferit",
                    "Seyfer",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni sezon",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 100 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 100"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm (28 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/6_beMXNXCns\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6230395",
                "likeCount": "80806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FXo6G8gQpNh8hhEZC87LVQzhQrc",
            "id": "QMwIm0fvy-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T01:00:21Z",
                "channelId": "UCbGPgvNunvclTypPtL3sa0w",
                "title": "T\u1eed t\u1ebf [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #entertainment",
                "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMwIm0fvy-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEN EAGLE",
                "tags": [
                    "ben eagle",
                    "eagles",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "cascadeur",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "v\u00f5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng",
                    "ng\u00f4i sao v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "trung t\u00e2m v\u00f5",
                    "h\u1ecdc v\u00f5",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7",
                    "eagle",
                    "shorts",
                    "ben eagle vn",
                    "l\u1edbp d\u1ea1y v\u00f5",
                    "si\u00eau nh\u00e2n",
                    "phim hanh dong vo thuat",
                    "phim v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "eagles academy",
                    "tiktok",
                    "master ben eagle",
                    "beneagle",
                    "ben eagle movie",
                    "ben eagle shorts",
                    "ben eagle tiktok",
                    "nh\u00e0o l\u1ed9n \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1",
                    "tik tok",
                    "spider-man",
                    "s\u00ea l\u1ed1c huy",
                    "skibidi toilet",
                    "minecraft",
                    "cartoon",
                    "youtube",
                    "ben eagle official"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "T\u1eed t\u1ebf [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #entertainment",
                    "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56763362",
                "likeCount": "1032064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nKVYGL-Exo39qw_5crh-bQK_pnk",
            "id": "i7GmpujboWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T19:44:30Z",
                "channelId": "UCFoe1tg8MuHjRzmqXtV816A",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \u201cElimde \u00f6yle bir \u015fey var ki, E\u015fref\u2019le ilgili\u2026\" @kanald",
                "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49https://www.kanald.com.tr/esref-ruya/bolumler\n\nE\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131! \"Elimde E\u015fref'le ilgili \u00f6yle bir \u015fey var ki...\"\n\nNisan'\u0131 \u00c7i\u011fdem Komiser'le konu\u015furken g\u00f6ren E\u015fref, ortada bir \u015feyler d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc fark eder. Nisan ise E\u015fref'le daha s\u0131k vakit ge\u00e7irip ses kayd\u0131 ile delil toplamaya u\u011fra\u015f\u0131rken E\u015fref'in yumu\u015fak karn\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenir!\n\nE\u015fref R\u00fcya yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u00e7ar\u015famba 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7GmpujboWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7GmpujboWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7GmpujboWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7GmpujboWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7GmpujboWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanalD",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "kanal d dizi",
                    "kanal d yeni",
                    "kanal d fragman",
                    "kanal d e\u015fref r\u00fcya",
                    "e\u015fref r\u00fcya fragman\u0131",
                    "kanal d izle",
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "Kanal D E\u015fref R\u00fcya",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "Kanal D Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Fragman\u0131",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya fragman izle",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "E\u015fref R\u00fcya Bir A\u015fk Bir Ceza",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy E\u015fref R\u00fcya",
                    "Demet \u00d6zdemir E\u015fref R\u00fcya",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya na zaman",
                    "e\u015fref r\u00fcya 3. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131",
                    "e\u015fref r\u00fcya 3. fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \u201cElimde \u00f6yle bir \u015fey var ki, E\u015fref\u2019le ilgili\u2026\" @kanald",
                    "description": "T\u00fcm b\u00f6l\u00fcm\u00fc izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc49https://www.kanald.com.tr/esref-ruya/bolumler\n\nE\u015fref R\u00fcya 3. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131! \"Elimde E\u015fref'le ilgili \u00f6yle bir \u015fey var ki...\"\n\nNisan'\u0131 \u00c7i\u011fdem Komiser'le konu\u015furken g\u00f6ren E\u015fref, ortada bir \u015feyler d\u00f6nd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc fark eder. Nisan ise E\u015fref'le daha s\u0131k vakit ge\u00e7irip ses kayd\u0131 ile delil toplamaya u\u011fra\u015f\u0131rken E\u015fref'in yumu\u015fak karn\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenir!\n\nE\u015fref R\u00fcya yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle \u00e7ar\u015famba 20.00'da Kanal D'de!\n\nYouTube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olun:\n\u27a4 https://www.youtube.com/user/kanald?sub_confirmation=1\n\nKanal D Canl\u0131 Yay\u0131n:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/canli-yayin\n\nKanal D Yay\u0131n Ak\u0131\u015f\u0131:\n\u27a4 https://www.kanald.com.tr/yayin-akisi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1369302",
                "likeCount": "26809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Dg9AGii3rEREuRLJphrBRkIhVc",
            "id": "RALmtR2TRxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:43:54Z",
                "channelId": "UCgc1JadLuPOITrBVn55LjwQ",
                "title": "\u0e18\u0e35\u0e17\u0e33\u0e15\u0e38\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e32\u0e01\u0e23\u0e30\u0e14\u0e32\u0e29\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e17\u0e48! \ud83e\ude77 \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e25\u0e2d\u0e07!",
                "description": "\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RALmtR2TRxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0e25\u0e32\u0e25\u0e32\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c Shorts",
                "tags": [
                    "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07",
                    "\u0e01\u0e32\u0e23\u0e41\u0e01\u0e25\u0e49\u0e07\u0e08\u0e32\u0e01\u0e15\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01",
                    "\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e07\u0e32\u0e21",
                    "\u0e0a\u0e32\u0e40\u0e25\u0e19\u0e08\u0e4c",
                    "\u0e15\u0e34\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01",
                    "\u0e25\u0e32\u0e25\u0e32\u0e44\u0e25\u0e1f\u0e4c",
                    "\u0e27\u0e31\u0e22\u0e23\u0e38\u0e48\u0e19",
                    "\u0e27\u0e34\u0e18\u0e35",
                    "\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e40\u0e04\u0e25\u0e47\u0e14\u0e25\u0e31\u0e1a",
                    "\u0e40\u0e23\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e2a\u0e31\u0e49\u0e19\u0e41\u0e2a\u0e19\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01",
                    "\u0e44\u0e27\u0e23\u0e31\u0e25"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e18\u0e35\u0e17\u0e33\u0e15\u0e38\u0e4a\u0e01\u0e15\u0e32\u0e01\u0e23\u0e30\u0e14\u0e32\u0e29\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e41\u0e25\u0e30\u0e40\u0e17\u0e48! \ud83e\ude77 \u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e25\u0e2d\u0e07!",
                    "description": "\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49\u0e08\u0e31\u0e14\u0e17\u0e33\u0e02\u0e36\u0e49\u0e19\u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1a\u0e31\u0e19\u0e40\u0e17\u0e34\u0e07 \u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e01\u0e31\u0e19\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e43\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e13\u0e4c \u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e1b\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e20\u0e31\u0e22 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e19\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e16\u0e37\u0e2d \u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e43\u0e14 \u0e46 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e17\u0e33\u0e15\u0e32\u0e21\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e39\u0e25\u0e43\u0e19\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e48\u0e22\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e33\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e1c\u0e25\u0e34\u0e15\u0e08\u0e30\u0e44\u0e21\u0e48\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e2b\u0e32\u0e22 \u0e2b\u0e23\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e32\u0e23\u0e2a\u0e39\u0e0d\u0e40\u0e2a\u0e35\u0e22\u0e43\u0e14 \u0e46 \r\n\u0e16\u0e37\u0e2d\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e1a\u0e1c\u0e34\u0e14\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21 \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25 \u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e0a\u0e21\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21\r\n\u0e27\u0e34\u0e14\u0e35\u0e42\u0e2d\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e44\u0e1b\u0e19\u0e35\u0e49\u0e2d\u0e32\u0e08\u0e21\u0e35\u0e01\u0e34\u0e08\u0e01\u0e23\u0e23\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e33\u0e40\u0e19\u0e34\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e14\u0e22\u0e19\u0e31\u0e01\u0e41\u0e2a\u0e14\u0e07\u0e02\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e23\u0e32 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e20\u0e32\u0e22\u0e43\u0e15\u0e49\u0e2a\u0e20\u0e32\u0e1e\u0e41\u0e27\u0e14\u0e25\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e17\u0e35\u0e48\u0e21\u0e35\u0e01\u0e32\u0e23\u0e04\u0e27\u0e1a\u0e04\u0e38\u0e21 \u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e43\u0e0a\u0e49\u0e27\u0e34\u0e08\u0e32\u0e23\u0e13\u0e0d\u0e32\u0e13\u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e41\u0e25\u0e30\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e04\u0e27\u0e23\u0e23\u0e30\u0e27\u0e31\u0e07 \u0e2b\u0e32\u0e01\u0e08\u0e30\u0e1b\u0e0f\u0e34\u0e1a\u0e31\u0e15\u0e34\u0e15\u0e32\u0e21"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10300713",
                "likeCount": "239308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n7HA1gvxnXMcCvPg6OQ4w6RoGxk",
            "id": "hmZoRtlqC8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:02:34Z",
                "channelId": "UCIfaKPaqVG8qSCjfmkvHeiQ",
                "title": "Konfetilerin i\u00e7erisinden nas\u0131l bu \u00e7\u0131kar yahuu #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hmZoRtlqC8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasanmucci",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Konfetilerin i\u00e7erisinden nas\u0131l bu \u00e7\u0131kar yahuu #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2470167",
                "likeCount": "63735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujhbU3LisOFuGy0Q9BlaPMlreOw",
            "id": "eVaMWI-6p2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T12:15:30Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Sigma Kid Phone #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVaMWI-6p2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sigma Kid Phone #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13353771",
                "likeCount": "250610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V0t4-XotamM7OZ2KRyZt3uNOnH0",
            "id": "4yeeZJxD_oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T08:00:04Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "@andrey.grechka \ud83d\ude2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4yeeZJxD_oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@andrey.grechka \ud83d\ude2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6733431",
                "likeCount": "143872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 80,
        "resultsPerPage": 50
    }
}