{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "shfbzGVBhlcn114bVp2N3fG9GDU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QbpKqx549L00P1UPALP7PJREzVA",
            "id": "AKZ25aIMi0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T22:05:30Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "Borussia Dortmund 1:1 OSC Lille | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Borussia Dortmund gegen OSC Lille vom Achtelfinale der UEFA Champions League 24/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Adeyemi (22.), 1:1 Haraldsson (68.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKZ25aIMi0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKZ25aIMi0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKZ25aIMi0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKZ25aIMi0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKZ25aIMi0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Sport",
                    "Amazon Champions League",
                    "Champions League",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Amazon Prime Video Sport",
                    "Fu\u00dfball",
                    "UEFA Champions League",
                    "UCL",
                    "CL",
                    "PrimeUCL",
                    "#UCLbeiPrime",
                    "UEFA Champions League 24/25",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights CL",
                    "UEFA Champions League Amazon",
                    "Amazon Highlights",
                    "APVS",
                    "PV",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "UCL Highlights",
                    "Highlights",
                    "Borussia Dortmund",
                    "OSC Lille",
                    "BVB",
                    "DOR",
                    "Lille"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund 1:1 OSC Lille | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Borussia Dortmund gegen OSC Lille vom Achtelfinale der UEFA Champions League 24/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Adeyemi (22.), 1:1 Haraldsson (68.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361757",
                "likeCount": "4860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIB_6Xk5sTNr3bxyI8wGcUmM-z4",
            "id": "DteUrH5kCro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T13:00:29Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "Der D\u00dcMMSTE Fliegt! \ud83d\ude02 mit Papaplatte, Zarbex, Reeze, ... (angelehnt an Reved/Pietsmiet)",
                "description": "Shoutouts an https://www.youtube.com/@Reved & https://www.youtube.com/@pietsmiet f\u00fcrs Format!\n\n\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/RobinTopdal\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/RobinTopdal\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baYouTube: https://www.youtube.com/@Schmobin\n\n\u2718Teilnehmer:\nPapaplatte: https://www.twitch.tv/papaplatte\nSarahtonin: https://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nReeze: https://www.twitch.tv/reeze\nZarbex: https://www.twitch.tv/zarbex\nKrokoboss: https://www.twitch.tv/krokoboss\nWichtiger: https://www.twitch.tv/wichtiger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DteUrH5kCro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "quiz",
                    "challenge",
                    "gaming",
                    "gaming olympiade",
                    "2vs2 challenge",
                    "2vs2challenge",
                    "2vs2",
                    "2vs2vs2",
                    "erraten",
                    "Papaplatte",
                    "Zarbex",
                    "Kevin",
                    "Crexpy",
                    "Lattensep",
                    "Higher lower",
                    "Twitch",
                    "Youtube",
                    "papaplatte",
                    "zarbex",
                    "sarahtonin",
                    "sarahtoninx9",
                    "kroko",
                    "krokoboss",
                    "reeze",
                    "wichtiger",
                    "der d\u00fcmmste fliegt",
                    "derd\u00fcmmstefliegt",
                    "quizshow",
                    "quiz show",
                    "quiz duell",
                    "quizduell",
                    "twitch highlights",
                    "highlights",
                    "reved",
                    "pietsmiet",
                    "ddf",
                    "twitch",
                    "clip",
                    "clips",
                    "best of",
                    "robin",
                    "schmobin",
                    "jeopardy",
                    "fragen",
                    "finale",
                    "part 3",
                    "drei",
                    "part",
                    "teil",
                    "teil 3"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der D\u00dcMMSTE Fliegt! \ud83d\ude02 mit Papaplatte, Zarbex, Reeze, ... (angelehnt an Reved/Pietsmiet)",
                    "description": "Shoutouts an https://www.youtube.com/@Reved & https://www.youtube.com/@pietsmiet f\u00fcrs Format!\n\n\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/RobinTopdal\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/RobinTopdal\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baYouTube: https://www.youtube.com/@Schmobin\n\n\u2718Teilnehmer:\nPapaplatte: https://www.twitch.tv/papaplatte\nSarahtonin: https://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nReeze: https://www.twitch.tv/reeze\nZarbex: https://www.twitch.tv/zarbex\nKrokoboss: https://www.twitch.tv/krokoboss\nWichtiger: https://www.twitch.tv/wichtiger"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109134",
                "likeCount": "6575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VlqM5FuyWa-4q21Ml8k4QENCQDE",
            "id": "fUKRwmN3ZuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T17:02:32Z",
                "channelId": "UC8ndOGyD0cLzniUh2Ymg9ig",
                "title": "Es kann nur besser werden!",
                "description": "Es kann nur besser werden!\nFolgt mir bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/wolterkevin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUKRwmN3ZuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Wolter",
                "tags": [
                    "Kevin Wolter",
                    "Bodybuilding",
                    "statement",
                    "klartext",
                    "realtalk",
                    "obdachlos",
                    "pleite",
                    "arbeitslos",
                    "wohnungslos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es kann nur besser werden!",
                    "description": "Es kann nur besser werden!\nFolgt mir bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/wolterkevin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60335",
                "likeCount": "7123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3mARQ2vG55HBeDPJ3Gv1xYhJcNM",
            "id": "NMrZmliWbMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T16:19:00Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Vom SCHROTT-AUTO zum SAUNA-AUTO",
                "description": "Wir hatten die v\u00f6llig verr\u00fcckte Idee eine Sauna in unser Auto zu bauen. Das Auto ist eigentlich reif f\u00fcr den Schrottplatz, hat allerdings noch 1 Jahr T\u00dcV! \u00dcbrigens: Mit den AI-Features von Opera findet ihr eure n\u00e4chste verr\u00fcckte Projektidee noch schneller: https://opr.as/Opera-browser-TheRealLifeGuys (Werbung)\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald,\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMrZmliWbMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Vom SCHROTT-AUTO zum SAUNA-AUTO",
                    "description": "Wir hatten die v\u00f6llig verr\u00fcckte Idee eine Sauna in unser Auto zu bauen. Das Auto ist eigentlich reif f\u00fcr den Schrottplatz, hat allerdings noch 1 Jahr T\u00dcV! \u00dcbrigens: Mit den AI-Features von Opera findet ihr eure n\u00e4chste verr\u00fcckte Projektidee noch schneller: https://opr.as/Opera-browser-TheRealLifeGuys (Werbung)\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald,\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377518",
                "likeCount": "16152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i1AqbDPv2ilZHbPbFGbjeu81Gl8",
            "id": "MPJbwEuZKus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T09:00:20Z",
                "channelId": "UC5Ah1lP7yIMV4wdM094Cwtg",
                "title": "ZARBEX und SCHRADIN auf dem K\u00d6LNER KARNEVAL\ud83e\udd73\ud83c\udf6c(Es eskaliert komplett\ud83d\ude31)",
                "description": "@zarbex und Schradin sind auf dem K\u00f6lner #Karneval unterwegs und \u00fcbernehmen spontan den #Rosenmontagszug \u2013 Eskalation vorprogrammiert!\n\ud83d\udea8NEUER ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/@SCHRADINHighlights\n\u2b06\ufe0fGameplay, XXL-Reaktionen und vieles mehr auf SCHRADIN Highlights\u2b06\ufe0f\n\ud83d\udea8 TWITCH: https://www.twitch.tv/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 INSTAGRAM: https://instagram.com/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 TIKTOK: https://tiktok.com/@maximalschradin\n\ud83d\udea8 SHOP: https://maximalschradin.de/\nMit: @zarbexlive \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHier werden alle Highlights von Max Schradin hochgeladen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MPJbwEuZKus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAXIMALSCHRADIN",
                "tags": [
                    "Max Schradin",
                    "Schradin",
                    "Maximalschradin",
                    "9live",
                    "habicht",
                    "twitch",
                    "livestream",
                    "twitch live",
                    "Zarbex",
                    "Zarbex unterwegs",
                    "Schradin unterwegs",
                    "Schradin Zarbex",
                    "Zarbex Schradin",
                    "IRL",
                    "IRL stream",
                    "karneval k\u00f6ln",
                    "zarbex karneval",
                    "schradin karneval",
                    "zarbex schardin karneval",
                    "karneval",
                    "rosenmontagszug k\u00f6ln 2025",
                    "karneval k\u00f6ln 2025",
                    "zarbex k\u00f6ln",
                    "zarbex irl",
                    "schradin zarbex karneval",
                    "schardin zarbex",
                    "ZARBEX und SCHRADIN auf dem K\u00d6LNER KARNEVAL\ud83e\udd73\ud83c\udf6c(Es eskaliert komplett\ud83d\ude31)",
                    "k\u00f6ln irl",
                    "zarbexlive"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ZARBEX und SCHRADIN auf dem K\u00d6LNER KARNEVAL\ud83e\udd73\ud83c\udf6c(Es eskaliert komplett\ud83d\ude31)",
                    "description": "@zarbex und Schradin sind auf dem K\u00f6lner #Karneval unterwegs und \u00fcbernehmen spontan den #Rosenmontagszug \u2013 Eskalation vorprogrammiert!\n\ud83d\udea8NEUER ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/@SCHRADINHighlights\n\u2b06\ufe0fGameplay, XXL-Reaktionen und vieles mehr auf SCHRADIN Highlights\u2b06\ufe0f\n\ud83d\udea8 TWITCH: https://www.twitch.tv/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 INSTAGRAM: https://instagram.com/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 TIKTOK: https://tiktok.com/@maximalschradin\n\ud83d\udea8 SHOP: https://maximalschradin.de/\nMit: @zarbexlive \n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHier werden alle Highlights von Max Schradin hochgeladen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170542",
                "likeCount": "6413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bDQSRQ8k6vnhEa-kf2I0mparnao",
            "id": "ecAduHlTuoY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T22:45:05Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "PSV Eindhoven - FC Arsenal | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Hinspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt PSV Eindhoven den FC Arsenal.\n\nSpielverlauf:\n0:1 J. Timber (18.)\n0:2 E. Nwaneri (21.)\n0:3 M. Merino (31.)\n1:3 N. Lang (43.) (E)\n1:4 M. \u00d6degaard (47.)\n1:5 L. Trossard (48.)\n1:6 M. \u00d6degaard (73.)\n1:7 R. Calafiori (85.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecAduHlTuoY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecAduHlTuoY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecAduHlTuoY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecAduHlTuoY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ecAduHlTuoY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Martin \u00d6degaard",
                    "\u00d6degaard",
                    "Eindhoven",
                    "PSV Eindhoven",
                    "Arsenal",
                    "FC Arsenal",
                    "Eindhoven Arsenal",
                    "Eindhoven vs Arsenal",
                    "Eindhoven - Arsenal",
                    "PSV Eindhoven vs FC Arsenal",
                    "PSV Eindhoven - FC Arsenal",
                    "Eindhoven Arsenal 1 7",
                    "Eindhoven vs Arsenal 1-7",
                    "Eindhoven - Arsenal 1:7",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSV Eindhoven - FC Arsenal | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Hinspiel des Achtelfinals empf\u00e4ngt PSV Eindhoven den FC Arsenal.\n\nSpielverlauf:\n0:1 J. Timber (18.)\n0:2 E. Nwaneri (21.)\n0:3 M. Merino (31.)\n1:3 N. Lang (43.) (E)\n1:4 M. \u00d6degaard (47.)\n1:5 L. Trossard (48.)\n1:6 M. \u00d6degaard (73.)\n1:7 R. Calafiori (85.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305939",
                "likeCount": "6130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CtyIvCTJbyaDMsffp8BG6nx9GZo",
            "id": "hYpEYSkcqVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T12:59:11Z",
                "channelId": "UC8xqBQRIXKcnxU4yDu6X07A",
                "title": "Audi A6 Avant Weltpremiere \ud83d\udd25 | V6, hecklastiger Quattro, RS-Vibes: Perfekter A6? | Matthias Malmedie",
                "description": "Audi hat sich was getraut \u2013 und es hat sich gelohnt! Der brandneue A6 Avant kommt mit einem futuristischen Design, das stark an den RS-Style erinnert. Aber nicht nur optisch hat Audi abgeliefert \u2013 auch technisch gibt\u2019s ordentlich was auf die Ohren! Dank Sportdifferenzial an der Hinterachse und einem hecklastigen Quattro-Antrieb f\u00e4hrt er fast wie ein S5!\n\nUnter der Haube steckt in diesem Fall ein 3.0-Liter-V6 mit 367 PS, der f\u00fcr ordentlich Vortrieb sorgt. Und das Beste? Mit einem Einstiegspreis von 58.000 Euro liegt er unter einem BMW Touring!\n\nUnd weil Audi wieder mal ein Design-Statement gesetzt hat, machen wir den ultimativen Walkaround mit Exterior-Designer Francesco D\u2019Amore. Was haltet ihr vom neuen A6 Avant? Top oder Flop? \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\n #audia6avant  #Audi #malmedie \n\n------\nYouTube-Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/c/MatthiasMalmedieofficial?sub_confirmation=1\n-----\nImpressum: https://qualmedie.com/pages/impressum\n-----\nHier gibts die coolen QLMD - Klamotten von Matthias: https://www.qualmedie.com\n-----\nDaily Updates gibts hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/matthiasmalmedie/\nFacebook: https://www.facebook.com/qualmedie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@matthiasmalmedie\n------\n#QLMD #Malmedie #Qualmedie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYpEYSkcqVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYpEYSkcqVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYpEYSkcqVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYpEYSkcqVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYpEYSkcqVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matthias Malmedie",
                "tags": [
                    "Matthias Malmedie",
                    "Auto Enth\u00fcllung",
                    "Auto Test",
                    "Auto Review",
                    "Audi Test",
                    "Audi A6 Avant Weltpremiere",
                    "Audi Weltpremiere",
                    "3.0 V6",
                    "RS-Style",
                    "Audi Sportdifferenzial",
                    "Performance",
                    "Luxus",
                    "A6 Avant",
                    "Audi Avant",
                    "neuer Audi",
                    "V6 Motor",
                    "Audi A6",
                    "Audi A6 2025",
                    "Audi A6 Avant",
                    "Audi A6 Avant Design",
                    "Malmedie Audi A6",
                    "Audi A6 Premiere",
                    "Audi A6 Avant Premiere",
                    "Malmedie Audi",
                    "Malmedie",
                    "Audi A6 Avant Designer",
                    "Audi A6 Avant 2025",
                    "Audi A6 3.0 V6",
                    "Audi RS-Style",
                    "Audi A6 Avant Walkaround"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Audi A6 Avant Weltpremiere \ud83d\udd25 | V6, hecklastiger Quattro, RS-Vibes: Perfekter A6? | Matthias Malmedie",
                    "description": "Audi hat sich was getraut \u2013 und es hat sich gelohnt! Der brandneue A6 Avant kommt mit einem futuristischen Design, das stark an den RS-Style erinnert. Aber nicht nur optisch hat Audi abgeliefert \u2013 auch technisch gibt\u2019s ordentlich was auf die Ohren! Dank Sportdifferenzial an der Hinterachse und einem hecklastigen Quattro-Antrieb f\u00e4hrt er fast wie ein S5!\n\nUnter der Haube steckt in diesem Fall ein 3.0-Liter-V6 mit 367 PS, der f\u00fcr ordentlich Vortrieb sorgt. Und das Beste? Mit einem Einstiegspreis von 58.000 Euro liegt er unter einem BMW Touring!\n\nUnd weil Audi wieder mal ein Design-Statement gesetzt hat, machen wir den ultimativen Walkaround mit Exterior-Designer Francesco D\u2019Amore. Was haltet ihr vom neuen A6 Avant? Top oder Flop? \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\n #audia6avant  #Audi #malmedie \n\n------\nYouTube-Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/c/MatthiasMalmedieofficial?sub_confirmation=1\n-----\nImpressum: https://qualmedie.com/pages/impressum\n-----\nHier gibts die coolen QLMD - Klamotten von Matthias: https://www.qualmedie.com\n-----\nDaily Updates gibts hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/matthiasmalmedie/\nFacebook: https://www.facebook.com/qualmedie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@matthiasmalmedie\n------\n#QLMD #Malmedie #Qualmedie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129508",
                "likeCount": "4794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ur2wfquYzlTQfUouar-Fv9ds4hg",
            "id": "sZEeDTcuyLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T17:08:24Z",
                "channelId": "UCxjOrwH_-ycAD9_mHQtezAQ",
                "title": "Dieter Hallervorden und Hans Scheibner - Im Elektrofachgesch\u00e4ft",
                "description": "Dieter Hallervorden und Hans Scheibner - Im Elektrofachgesch\u00e4ft\n\nJetzt den Kanal von Dieter Hallervorden abonnieren:\nhttps://www.youtube.com/@DieterHallervordenOffiziell?sub_confirmation=1\n\nMit \"Hallervordens Spott-Light\" kehrte der beliebte Schauspieler und Komiker 1994 zu seinen Wurzeln, dem politisch-satirischen Kabarett, zur\u00fcck. Auf der B\u00fchne des eigenen Theaters \"Die W\u00fchlm\u00e4use\" in Berlin und mit einem handverlesenen Ensemble, darunter Harald Effenberg, Wilfried Herbst, Eberhard Pr\u00fcter und Franziska Troegner, thematisierte er das politische und gesellschaftliche Zeitgeschehen. Er hielt den Entscheidern den Zerrspiegel vor und legte immer wieder den Finger in die Wunden der Servicew\u00fcste Deutschland.Hallervorden und sein Dreamteam k\u00fcmmern sich um Br\u00fcsseler Spitzenbeamte, EU-Standard-Eier, BSE und Schweinepest, Billigfluglinien, den Vatikan, Genmanipulation, \u00c4rztepfusch und Kunstfehler, die Gesundheitsreform, Kreditberater, die doppelte Staatsb\u00fcrgerschaft, Organspende, die neuen Bahntarife und vieles mehr.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZEeDTcuyLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZEeDTcuyLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZEeDTcuyLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZEeDTcuyLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZEeDTcuyLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dieter Hallervorden (Offiziell)",
                "tags": [
                    "Benutzerfreundlichkeit",
                    "Bedienungsanleitung",
                    "komplizierte Ger\u00e4te",
                    "technische Probleme",
                    "Nutzererfahrung",
                    "Ger\u00e4tefrustration",
                    "Bedienfehler",
                    "Elektroger\u00e4te",
                    "Gebrauchsanweisung",
                    "Fehlbedienung",
                    "Ger\u00e4tekomplexit\u00e4t",
                    "Bedienkomfort",
                    "Anwenderprobleme",
                    "Technikfrust",
                    "Handhabungsschwierigkeiten",
                    "Ger\u00e4tebedienung",
                    "Benutzerprobleme",
                    "technische Unterst\u00fctzung",
                    "Ger\u00e4tehandhabung",
                    "Bedienungsprobleme",
                    "Nutzerfeedback",
                    "Ger\u00e4teergonomie",
                    "Bedienungskomfort",
                    "Technikprobleme",
                    "Benutzererfahrung"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dieter Hallervorden und Hans Scheibner - Im Elektrofachgesch\u00e4ft",
                    "description": "Dieter Hallervorden und Hans Scheibner - Im Elektrofachgesch\u00e4ft\n\nJetzt den Kanal von Dieter Hallervorden abonnieren:\nhttps://www.youtube.com/@DieterHallervordenOffiziell?sub_confirmation=1\n\nMit \"Hallervordens Spott-Light\" kehrte der beliebte Schauspieler und Komiker 1994 zu seinen Wurzeln, dem politisch-satirischen Kabarett, zur\u00fcck. Auf der B\u00fchne des eigenen Theaters \"Die W\u00fchlm\u00e4use\" in Berlin und mit einem handverlesenen Ensemble, darunter Harald Effenberg, Wilfried Herbst, Eberhard Pr\u00fcter und Franziska Troegner, thematisierte er das politische und gesellschaftliche Zeitgeschehen. Er hielt den Entscheidern den Zerrspiegel vor und legte immer wieder den Finger in die Wunden der Servicew\u00fcste Deutschland.Hallervorden und sein Dreamteam k\u00fcmmern sich um Br\u00fcsseler Spitzenbeamte, EU-Standard-Eier, BSE und Schweinepest, Billigfluglinien, den Vatikan, Genmanipulation, \u00c4rztepfusch und Kunstfehler, die Gesundheitsreform, Kreditberater, die doppelte Staatsb\u00fcrgerschaft, Organspende, die neuen Bahntarife und vieles mehr."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446200",
                "likeCount": "987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aqAVL4tfCY6SaHEfghtU0ff4YcU",
            "id": "evDQKvoHGw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T15:42:16Z",
                "channelId": "UCp02Io-l9Y7_Gd-MApFhnhA",
                "title": "Reisner: Was ein Wegfall der US-Hilfen f\u00fcr Europa bedeutet | \u00d61 Journal zu Gast vom 01.03.2025",
                "description": "Die Ukraine steht vor gro\u00dfen Herausforderungen: zerst\u00f6rte Infrastruktur und ein Mangel an Soldaten und westlicher Hilfslieferungen. Milit\u00e4rexperte Oberst Markus Reisner erkl\u00e4rt die aktuelle Lage und was Europa tun kann, um der Ukraine zu helfen.\n\n------------\nDie ZIB auf YouTube liefert euch Beitr\u00e4ge, Faktenchecks, Reportagen und Interviews aus der gr\u00f6\u00dften Nachrichtenredaktion des Landes. \nAbonniert die ZIB auf YouTube f\u00fcr gr\u00fcndliche Recherche, Hintergr\u00fcnde und Informationen.\nWichtig: Wir bitten euch, die Community-Richtlinien einzuhalten. \n\n#ukrainekrieg #europasicherheit #milit\u00e4ranalyse #zib #zeitimbild #news",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/evDQKvoHGw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/evDQKvoHGw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/evDQKvoHGw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/evDQKvoHGw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/evDQKvoHGw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ORF Zeit im Bild",
                "tags": [
                    "zib",
                    "zeitimbild",
                    "zeit im bild",
                    "news",
                    "nachrichten",
                    "\u00f6sterreich",
                    "orf",
                    "Ukraine",
                    "Ukraine-Krieg",
                    "Russland",
                    "Europa",
                    "USA",
                    "Sicherheitskonferenz",
                    "Milit\u00e4r",
                    "Herr Reisner",
                    "Donald Trump",
                    "Joe Biden",
                    "NATO",
                    "EU",
                    "Frontlinien",
                    "Luftangriffe",
                    "Infrastruktur",
                    "Soldaten",
                    "Munition",
                    "Drohnen",
                    "Artillerie",
                    "Fliegerabwehr",
                    "Hilfslieferungen",
                    "politische Lage",
                    "internationale Unterst\u00fctzung",
                    "Friedensl\u00f6sung",
                    "Menschenrechte",
                    "Kriegsgefangene",
                    "UNO",
                    "Drohnenkriegsf\u00fchrung",
                    "China",
                    "Nordkorea",
                    "Iran",
                    "T\u00fcrkei"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-AT",
                "localized": {
                    "title": "Reisner: Was ein Wegfall der US-Hilfen f\u00fcr Europa bedeutet | \u00d61 Journal zu Gast vom 01.03.2025",
                    "description": "Die Ukraine steht vor gro\u00dfen Herausforderungen: zerst\u00f6rte Infrastruktur und ein Mangel an Soldaten und westlicher Hilfslieferungen. Milit\u00e4rexperte Oberst Markus Reisner erkl\u00e4rt die aktuelle Lage und was Europa tun kann, um der Ukraine zu helfen.\n\n------------\nDie ZIB auf YouTube liefert euch Beitr\u00e4ge, Faktenchecks, Reportagen und Interviews aus der gr\u00f6\u00dften Nachrichtenredaktion des Landes. \nAbonniert die ZIB auf YouTube f\u00fcr gr\u00fcndliche Recherche, Hintergr\u00fcnde und Informationen.\nWichtig: Wir bitten euch, die Community-Richtlinien einzuhalten. \n\n#ukrainekrieg #europasicherheit #milit\u00e4ranalyse #zib #zeitimbild #news"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-AT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301623",
                "likeCount": "9684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fo8NrqLjUv-GYyVghzr8NbaUZHE",
            "id": "BO_YGcSzJdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T01:05:20Z",
                "channelId": "UCj1VqrHhDte54oLgPG4xpuQ",
                "title": "I really thought this would fly well",
                "description": "Check out https://brilliant.org/StuffMadeHere/ for a free 30-day trial and 20% off your annual premium subscription!\nHelp support these projects on Patreon: https://patreon.com/stuffmadehere\nBe sure to subscribe if you like this kind of stuff! https://tinyurl.com/sub2smh\n\nI had an idea for a very strange kinetically powered helicopter. An unfortunate design error made things go off the rails. Despite that, fun times were had by all. \n\nSources used in video:\nApollo 11: We Have a Lift-Off\u00a0By\u00a0https://soundcloud.com/nasa is licensed under a\u00a0\u00a0Creative Commons License https://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BO_YGcSzJdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BO_YGcSzJdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BO_YGcSzJdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BO_YGcSzJdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BO_YGcSzJdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stuff Made Here",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I really thought this would fly well",
                    "description": "Check out https://brilliant.org/StuffMadeHere/ for a free 30-day trial and 20% off your annual premium subscription!\nHelp support these projects on Patreon: https://patreon.com/stuffmadehere\nBe sure to subscribe if you like this kind of stuff! https://tinyurl.com/sub2smh\n\nI had an idea for a very strange kinetically powered helicopter. An unfortunate design error made things go off the rails. Despite that, fun times were had by all. \n\nSources used in video:\nApollo 11: We Have a Lift-Off\u00a0By\u00a0https://soundcloud.com/nasa is licensed under a\u00a0\u00a0Creative Commons License https://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1539860",
                "likeCount": "82429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3lPli2lxGRacltubTfiHrDSGLT4",
            "id": "hUmS09eOQmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T20:30:08Z",
                "channelId": "UCsvn_Po0SmunchJYOWpOxMg",
                "title": "i might do a video for Monster Hunter Wilds",
                "description": "maybe, we'll see\n\ngo bigmode https://bigmode.com/shop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUmS09eOQmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "videogamedunkey",
                "tags": [
                    "dunkey",
                    "monster hunter",
                    "monster hunter wilds",
                    "monster hunter world",
                    "monster hunter iceborne",
                    "monster hunter wild",
                    "monster hunter wild hunt",
                    "capcom",
                    "dunkey monster hunter",
                    "monster hunter dunkey",
                    "monster hunter rise",
                    "monster hunter game",
                    "monsterhunter",
                    "monster hunter wilds pc",
                    "avowed",
                    "avowed dunkey",
                    "might do a video for monster hunter",
                    "dunk souls",
                    "elden ring dunkey",
                    "dunkey elden ring",
                    "dark souls",
                    "dark souls dunkey",
                    "dunk runes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "i might do a video for Monster Hunter Wilds",
                    "description": "maybe, we'll see\n\ngo bigmode https://bigmode.com/shop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "819590",
                "likeCount": "50718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "htZiMZiQyY71qT4D-E-BQoKFEQw",
            "id": "-n6AbMzNSvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T18:12:34Z",
                "channelId": "UCIRYBXDze5krPDzAEOxFGVA",
                "title": "CCTV captures car speeding in Mannheim city centre before driving into crowd",
                "description": "The interior minister of the state of Baden-W\u00fcrttemberg, Thomas Strobl, has confirmed that two people died after a car was driven into a crowd in Mannheim city centre.\nSubscribe to Guardian News on YouTube \u25ba http://bit.ly/guardianwiressub\n\nThe incident occurred just after midday. Police said they had arrested a 40-year-old German citizen.\n\nAt least two dead after car driven into crowds in German city of Mannheim \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/mar/03/mannheim-germany-car-driven-into-crowd\n\nGerman citizen, 40, identified as Mannheim suspect after two killed as car driven into crowd \u2013 Europe live \u25ba https://www.theguardian.com/world/live/2025/mar/03/europe-live-blog-updates-trump-putin-zelenskyy-starmer#top-of-blog\n\nThe Guardian publishes independent journalism, made possible by supporters. Contribute to The Guardian today \u25ba https://bit.ly/3uhA7zg\n\nSign up to the Guardian's free new daily newsletter, First Edition \u25ba http://theguardian.com/first-edition\n\nWebsite \u25ba https://www.theguardian.com\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/theguardian\nTwitter \u25ba https://twitter.com/guardian\nInstagram \u25ba https://instagram.com/guardian\n\nThe Guardian on YouTube: \nThe Guardian \u25ba https://bit.ly/guardiannewssubs\nGuardian Australia \u25ba https://bit.ly/guardianaussubs\nGuardian Football \u25ba https://bit.ly/gdnfootballsubs\nGuardian Sport \u25ba https://bit.ly/gdnsportsubs\nGuardian Live \u25ba https://bit.ly/guardianlivesubs\n\n#mannheim #carcrash #germany #europe #mannheimcity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n6AbMzNSvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n6AbMzNSvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n6AbMzNSvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n6AbMzNSvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-n6AbMzNSvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guardian News",
                "tags": [
                    "baden wuttemberg",
                    "car crash",
                    "car crash cctv",
                    "car crash crowd",
                    "car crash germany",
                    "car crash mannheim",
                    "car crash mannheim city",
                    "cctv",
                    "cctv car crash",
                    "cctv germany",
                    "cctv mannheim",
                    "crowd car crash",
                    "crowd crash",
                    "crowd crash germany",
                    "crowd crash mannheim",
                    "german car crash",
                    "germany",
                    "germany car crash",
                    "germany crowd crash",
                    "mannheim",
                    "mannheim car crash",
                    "mannheim city",
                    "mannheim city car crash",
                    "mannheim crowd crash",
                    "world",
                    "german crowd crash",
                    "car crashes crowd",
                    "crowd crashed",
                    "guardian"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CCTV captures car speeding in Mannheim city centre before driving into crowd",
                    "description": "The interior minister of the state of Baden-W\u00fcrttemberg, Thomas Strobl, has confirmed that two people died after a car was driven into a crowd in Mannheim city centre.\nSubscribe to Guardian News on YouTube \u25ba http://bit.ly/guardianwiressub\n\nThe incident occurred just after midday. Police said they had arrested a 40-year-old German citizen.\n\nAt least two dead after car driven into crowds in German city of Mannheim \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/mar/03/mannheim-germany-car-driven-into-crowd\n\nGerman citizen, 40, identified as Mannheim suspect after two killed as car driven into crowd \u2013 Europe live \u25ba https://www.theguardian.com/world/live/2025/mar/03/europe-live-blog-updates-trump-putin-zelenskyy-starmer#top-of-blog\n\nThe Guardian publishes independent journalism, made possible by supporters. Contribute to The Guardian today \u25ba https://bit.ly/3uhA7zg\n\nSign up to the Guardian's free new daily newsletter, First Edition \u25ba http://theguardian.com/first-edition\n\nWebsite \u25ba https://www.theguardian.com\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/theguardian\nTwitter \u25ba https://twitter.com/guardian\nInstagram \u25ba https://instagram.com/guardian\n\nThe Guardian on YouTube: \nThe Guardian \u25ba https://bit.ly/guardiannewssubs\nGuardian Australia \u25ba https://bit.ly/guardianaussubs\nGuardian Football \u25ba https://bit.ly/gdnfootballsubs\nGuardian Sport \u25ba https://bit.ly/gdnsportsubs\nGuardian Live \u25ba https://bit.ly/guardianlivesubs\n\n#mannheim #carcrash #germany #europe #mannheimcity"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110729",
                "likeCount": "406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BhYp2_iIofkQmouzhHELsh9fTtI",
            "id": "0XjmZkZ9i0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T17:00:00Z",
                "channelId": "UC1cQzKmbx9x0KipvoCt4NJg",
                "title": "Putins Geheimarmee: Soldaten wider Willen",
                "description": "W\u00e4hrend Donald Trump angeblich \u00fcber Frieden in der Ukraine verhandeln will und dabei den russischen Pr\u00e4sidenten Putin hofiert und den ukrainischen Pr\u00e4sidenten Selenskyj \u00f6ffentlich beschimpft, tobt der russische Angriffskrieg in der Ukraine weiter. Mit Hunderttausenden Toten und Verletzten. Zunehmend setzt das russische Milit\u00e4r deshalb auf ausl\u00e4ndische K\u00e4mpfer. MONITOR konnte nun exklusiv mit Jemeniten an der Front sprechen, die offenbar mit falschen Versprechungen nach Russland gelockt wurden. Die Recherchen zeigen ein globales Netzwerk, das st\u00e4ndig Nachschub f\u00fcr Putins Kriegsmaschinerie heranschafft.\n\nAutoren: Andreas Spinrath, Tobias Dammers, Mutasem Al-Hetari\n\nDas Video gibt den Stand von Januar 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#monitor #wdr #ard #ukraine #putin #russland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XjmZkZ9i0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XjmZkZ9i0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XjmZkZ9i0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XjmZkZ9i0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XjmZkZ9i0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monitor",
                "tags": [
                    "monitor",
                    "ard",
                    "wdr",
                    "doku",
                    "monitor wdr",
                    "monitor ard",
                    "monitor sendung",
                    "monitor georg restle",
                    "monitor beitrag",
                    "monitor ard video",
                    "georg restle"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Putins Geheimarmee: Soldaten wider Willen",
                    "description": "W\u00e4hrend Donald Trump angeblich \u00fcber Frieden in der Ukraine verhandeln will und dabei den russischen Pr\u00e4sidenten Putin hofiert und den ukrainischen Pr\u00e4sidenten Selenskyj \u00f6ffentlich beschimpft, tobt der russische Angriffskrieg in der Ukraine weiter. Mit Hunderttausenden Toten und Verletzten. Zunehmend setzt das russische Milit\u00e4r deshalb auf ausl\u00e4ndische K\u00e4mpfer. MONITOR konnte nun exklusiv mit Jemeniten an der Front sprechen, die offenbar mit falschen Versprechungen nach Russland gelockt wurden. Die Recherchen zeigen ein globales Netzwerk, das st\u00e4ndig Nachschub f\u00fcr Putins Kriegsmaschinerie heranschafft.\n\nAutoren: Andreas Spinrath, Tobias Dammers, Mutasem Al-Hetari\n\nDas Video gibt den Stand von Januar 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#monitor #wdr #ard #ukraine #putin #russland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96216",
                "likeCount": "2289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yw3W5aWQw6kO7cx1xFZ0xdiaD4c",
            "id": "vk6Uv-TuFKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T21:20:26Z",
                "channelId": "UC238kiEEktbDUpIR7jMBz1w",
                "title": "Abor & Tynna - \"Baller\" | Eurovision Song Contest | NDR",
                "description": "Deutschland ballert beim ESC! \"Baller\" ist der Gewinnersong des deutschen ESC-Vorentscheids 2025. Der Auftritt des Geschwister-Duos Abor und Tynna im Finale von \"Chefsache ESC\".\n\nIm Finale von \"Chefsache ESC 2025\" sind angetreten:\nMoss Kena: \"Nothing Can Stop Love\"\nJULIKA: \"Empress\"\nBenjamin Braatz: \"Like You Love Me\"\nCOSBY: \"I'm Still Here\"\nAbor & Tynna: \"Baller\"\nFeuerschwanz - \"Knightclub\"\nLEONORA: \"This Bliss\"\nLYZA: \"Lovers On Mars\"\nThe Great Leslie: \"These Days\"\n\nMehr Infos unter:\nhttps://www.eurovision.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vk6Uv-TuFKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vk6Uv-TuFKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vk6Uv-TuFKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vk6Uv-TuFKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest | Deutschland",
                "tags": [
                    "Abor & Tynna",
                    "Barbara Sch\u00f6neberger",
                    "Basel",
                    "Benjamin Braatz",
                    "COSBY",
                    "Chefsache ESC 2025 Wer singt f\u00fcr Deutschland?",
                    "ESC",
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Feuerschwanz",
                    "Finale",
                    "JULIKA",
                    "LEONORA",
                    "LYZA",
                    "Moss Kena",
                    "Schweiz",
                    "Stefan Raab",
                    "The Great Leslie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Abor & Tynna - \"Baller\" | Eurovision Song Contest | NDR",
                    "description": "Deutschland ballert beim ESC! \"Baller\" ist der Gewinnersong des deutschen ESC-Vorentscheids 2025. Der Auftritt des Geschwister-Duos Abor und Tynna im Finale von \"Chefsache ESC\".\n\nIm Finale von \"Chefsache ESC 2025\" sind angetreten:\nMoss Kena: \"Nothing Can Stop Love\"\nJULIKA: \"Empress\"\nBenjamin Braatz: \"Like You Love Me\"\nCOSBY: \"I'm Still Here\"\nAbor & Tynna: \"Baller\"\nFeuerschwanz - \"Knightclub\"\nLEONORA: \"This Bliss\"\nLYZA: \"Lovers On Mars\"\nThe Great Leslie: \"These Days\"\n\nMehr Infos unter:\nhttps://www.eurovision.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1476739",
                "likeCount": "8286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zzkhS-d8qzJcizvlyPc1B2F7lr4",
            "id": "qIEqMT5EsiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T17:30:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "RAPLARUE 2 I RUNDE 4 I FOLGE 2 \"SWITCH THE LYRICS\"",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEqMT5EsiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEqMT5EsiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEqMT5EsiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEqMT5EsiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIEqMT5EsiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAPLARUE 2 I RUNDE 4 I FOLGE 2 \"SWITCH THE LYRICS\"",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254698",
                "likeCount": "10460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3a9_Be9JH7ToRyWWH1QlJDkRg6o",
            "id": "T91Cbc4T87g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T18:59:38Z",
                "channelId": "UCtw9RcMXyGw26h6Jdv_j1pA",
                "title": "5IN1  \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629",
                "description": "\u0628\u0633 \u0641\u064a \u0645\u0634\u0643\u0644\u0629\u2026\n.\n.\n\u200f #5in1 #fiveineone\n\n\u200f\ud83c\udfac 5IN1: \u062f\u0631\u0627\u0645\u0627 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u062a\u062c\u0645\u0639 9 \u0645\u0646 \u0645\u0634\u0627\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a!  \n\n\u0641\u064a \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0629\u060c \u062a\u0642\u0639 \u062c\u0631\u064a\u0645\u0629 \u0642\u062a\u0644 \u0645\u0631\u0648\u0639\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0641\u064a\u0644\u0627 \u0641\u062e\u0645\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0642\u0642 \u064a\u0643\u0627\u0641\u062d \u0644\u064a\u0635\u0628\u062d \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0648\u0633\u0637 \u062a\u0648\u062a\u0631 \u0645\u062a\u0635\u0627\u0639\u062f \u0648\u0645\u0634\u062a\u0628\u0647 \u0628\u0647\u0645 \u063a\u0627\u0645\u0636\u064a\u0646.\n  \n\u2728 \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 (3 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642) \u0648\u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 (5-7 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642) \u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 \n9 \u0645\u0633\u0627\u0621\u064b \u0628\u062a\u0648\u0642\u064a\u062a \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629:\n\n\u200fYoutube: www.youtube.com/@mohdatal\n\u200fInstagram: https://www.instagram.com/mohdatal\n\u200fTiktok: https://www.tiktok.com/@mohdatal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T91Cbc4T87g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T91Cbc4T87g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T91Cbc4T87g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T91Cbc4T87g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T91Cbc4T87g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mohdatal",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5IN1  \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629",
                    "description": "\u0628\u0633 \u0641\u064a \u0645\u0634\u0643\u0644\u0629\u2026\n.\n.\n\u200f #5in1 #fiveineone\n\n\u200f\ud83c\udfac 5IN1: \u062f\u0631\u0627\u0645\u0627 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u062a\u062c\u0645\u0639 9 \u0645\u0646 \u0645\u0634\u0627\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a!  \n\n\u0641\u064a \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0631\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0629\u060c \u062a\u0642\u0639 \u062c\u0631\u064a\u0645\u0629 \u0642\u062a\u0644 \u0645\u0631\u0648\u0639\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0641\u064a\u0644\u0627 \u0641\u062e\u0645\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0642\u0642 \u064a\u0643\u0627\u0641\u062d \u0644\u064a\u0635\u0628\u062d \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0648\u0633\u0637 \u062a\u0648\u062a\u0631 \u0645\u062a\u0635\u0627\u0639\u062f \u0648\u0645\u0634\u062a\u0628\u0647 \u0628\u0647\u0645 \u063a\u0627\u0645\u0636\u064a\u0646.\n  \n\u2728 \u0644\u0627 \u062a\u0641\u0648\u062a \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 (3 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642) \u0648\u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 (5-7 \u062f\u0642\u0627\u0626\u0642) \u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629 \n9 \u0645\u0633\u0627\u0621\u064b \u0628\u062a\u0648\u0642\u064a\u062a \u0627\u0644\u0625\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629:\n\n\u200fYoutube: www.youtube.com/@mohdatal\n\u200fInstagram: https://www.instagram.com/mohdatal\n\u200fTiktok: https://www.tiktok.com/@mohdatal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2219790",
                "likeCount": "84446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c_piMMYy13Oq1Axj3K-4kJ3etXM",
            "id": "PpZTq5RWqYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T18:00:26Z",
                "channelId": "UCSUf5_EPEfl4zlBKZHkZdmw",
                "title": "I'M HIGH SCHOOL MUSICAL",
                "description": "Thanks to The Pok\u00e9mon Company International for partnering with me for this video! Get in on the TCG Pocket celebration and get started for free today at https://bit.ly/tcgp_DG\n\nEdited by:\n@jakeshotfriend \nMax Boonch https://www.instagram.com/max_boonch/?hl=en\nand yours truly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpZTq5RWqYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpZTq5RWqYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpZTq5RWqYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpZTq5RWqYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PpZTq5RWqYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danny Gonzalez",
                "tags": [
                    "danny gonzalez",
                    "funny",
                    "commentary",
                    "comedy",
                    "react",
                    "reaction",
                    "reacting",
                    "awful",
                    "humor"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I'M HIGH SCHOOL MUSICAL",
                    "description": "Thanks to The Pok\u00e9mon Company International for partnering with me for this video! Get in on the TCG Pocket celebration and get started for free today at https://bit.ly/tcgp_DG\n\nEdited by:\n@jakeshotfriend \nMax Boonch https://www.instagram.com/max_boonch/?hl=en\nand yours truly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2364124",
                "likeCount": "184296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K6qyqHF96hafgghRodG7bqF9iuQ",
            "id": "LsbEH3Bb4XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T18:24:23Z",
                "channelId": "UCsFtUYhrGmOck_UeVPD-AJQ",
                "title": "Auto rast in Menschenmenge: Zwei Tote und Festnahme in Mannheimer Innenstadt | WDR Aktuelle Stunde",
                "description": "In der Mannheimer Innenstadt ist am Montag (03.03.2025) laut Polizeiangaben ein Auto in eine Menschenmenge gefahren. \n\nDemnach gibt es zwei Tote und mehrere Schwerverletzte. Eine Person wurde festgenommen. Bei dem nach der Todesfahrt von Mannheim festgenommenen Mann handelt es sich nach Angaben von Baden-W\u00fcrttembergs Innenminister Thomas Strobl (CDU) um einen 40-j\u00e4hrigen Deutschen mit Wohnsitz in Rheinland-Pfalz.\n\nDer Vorfall ereignete sich nach Polizeiangaben kurz nach 12 Uhr am zentralen Paradeplatz. Augenzeugenberichten zufolge soll ein Mann mit seinem Wagen vom Friedrichsring kommend in die Planken gerast sein, die Haupteinkaufstra\u00dfe Mannheims, und auf H\u00f6he des Paradeplatzes mehrere Passanten an- oder umgefahren haben. \n\nAuf den Planken und rund um den Wasserturm findet derzeit ein Fasnachtsmarkt mit Dutzenden Imbissbuden und Fahrgesch\u00e4ften statt.\n\nBundesinnenministerin Nancy Faeser (SPD) brach ihren Besuch beim K\u00f6lner Rosenmontagszug ab, um nach Mannheim zu fahren.\n\n0:00 Beitrag zu Mannheim\n2:10 Schalte zu Fabian Siegel in Mannheim\n4:25 So sichert die Polizei Karnevalsveranstaltungen\n7:32 Jochen Hilgers zur Sicherheit des K\u00f6lner Karnevals am Rosenmontag \n\nMehr zum Thema: \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/polizeieinsatz-in-mannheim-buerger-sollen-innenstadt-meiden-100.html\nhttps://www.swr.de/swraktuell/baden-wuerttemberg/mannheim/polizeieinsatz-in-der-mannheimer-innenstadt-100.html\n_____________________________________________\n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:\n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: \nhttps://www.instagram.com/tickr.news/\n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow\nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow\n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr\n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum\n\n_____________________________________________\n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 03.03.2024 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsbEH3Bb4XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsbEH3Bb4XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsbEH3Bb4XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsbEH3Bb4XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsbEH3Bb4XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR aktuell",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "wdr aktuelle Stunde",
                    "WDR aktuell",
                    "nachrichten",
                    "NRW",
                    "NRW Nachrichten",
                    "Politik",
                    "wdr extra",
                    "westdeutscher rundfunk",
                    "nachrichten aktuell",
                    "nachrichten heute",
                    "nachrichten wdr",
                    "Mannheim",
                    "Anschlag",
                    "auto menschenmenge",
                    "polizei",
                    "gro\u00dfeinsatz",
                    "mannheim innenstadt",
                    "auto f\u00e4hrt in menschenmenge mannheim",
                    "auto f\u00e4hrt in menschenmenge",
                    "festnahme",
                    "verbrechen",
                    "baden w\u00fcrttemberg",
                    "nancy faeser",
                    "lebensbedrohliche einsatzlage",
                    "auto f\u00e4hrt in mannheim in menschenmenge",
                    "auto f\u00e4hrt in mannheim"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Auto rast in Menschenmenge: Zwei Tote und Festnahme in Mannheimer Innenstadt | WDR Aktuelle Stunde",
                    "description": "In der Mannheimer Innenstadt ist am Montag (03.03.2025) laut Polizeiangaben ein Auto in eine Menschenmenge gefahren. \n\nDemnach gibt es zwei Tote und mehrere Schwerverletzte. Eine Person wurde festgenommen. Bei dem nach der Todesfahrt von Mannheim festgenommenen Mann handelt es sich nach Angaben von Baden-W\u00fcrttembergs Innenminister Thomas Strobl (CDU) um einen 40-j\u00e4hrigen Deutschen mit Wohnsitz in Rheinland-Pfalz.\n\nDer Vorfall ereignete sich nach Polizeiangaben kurz nach 12 Uhr am zentralen Paradeplatz. Augenzeugenberichten zufolge soll ein Mann mit seinem Wagen vom Friedrichsring kommend in die Planken gerast sein, die Haupteinkaufstra\u00dfe Mannheims, und auf H\u00f6he des Paradeplatzes mehrere Passanten an- oder umgefahren haben. \n\nAuf den Planken und rund um den Wasserturm findet derzeit ein Fasnachtsmarkt mit Dutzenden Imbissbuden und Fahrgesch\u00e4ften statt.\n\nBundesinnenministerin Nancy Faeser (SPD) brach ihren Besuch beim K\u00f6lner Rosenmontagszug ab, um nach Mannheim zu fahren.\n\n0:00 Beitrag zu Mannheim\n2:10 Schalte zu Fabian Siegel in Mannheim\n4:25 So sichert die Polizei Karnevalsveranstaltungen\n7:32 Jochen Hilgers zur Sicherheit des K\u00f6lner Karnevals am Rosenmontag \n\nMehr zum Thema: \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/polizeieinsatz-in-mannheim-buerger-sollen-innenstadt-meiden-100.html\nhttps://www.swr.de/swraktuell/baden-wuerttemberg/mannheim/polizeieinsatz-in-der-mannheimer-innenstadt-100.html\n_____________________________________________\n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:\n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: \nhttps://www.instagram.com/tickr.news/\n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow\nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow\n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr\n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum\n\n_____________________________________________\n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 03.03.2024 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177177",
                "likeCount": "1370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozSblvfw4_Dn9ohW05Er7H424Hs",
            "id": "3yY4ai2L2BA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T00:33:24Z",
                "channelId": "UCBi2mrWuNuyYy4gbM6fU18Q",
                "title": "Oscars 2025: Host Conan O'Brien gives Adam Sandler a hard time over his choice of outfit",
                "description": "\"Nobody even thought about what I was wearing until you brought it up!\"\n\nAdam Sandler saw his way out of the #Oscars after host Conan O'Brien gave him a hard time about his choice of attire.\n\n\u2013\u2013\u2013\n\nSubscribe to ABC News on YouTube: https://abcnews.visitlink.me/59aJ1G\n\nABC News is your daily source of breaking national and world news, exclusive interviews and 24/7 live streaming coverage.\n\nDownload the ABC News app for the latest headlines and alerts: https://abcnews.go.com/devices\n\nWatch 24/7 coverage of breaking news and live events on ABC News Live: https://www.youtube.com/watch?v=gN0PZCe-kwQ&ab_channel=ABCNews \n\nWatch full episodes of World News Tonight with David Muir here: https://youtube.com/playlist?list=PLQOa26lW-uI8ixlVw1NWu_l4Eh8iZW_qN&feature=shared \n\nRead ABC News reports online: http://abcnews.go.com\n\nABC News is the home to the #1 evening newscast \u201cWorld News Tonight with David Muir,\" \u201cGood Morning America,\u201d \u201c20/20,\u201d \u201cNightline,\u201d \u201cThis Week\u201d with George Stephanopoulos, \u201cABC News Live Prime\u201d with Linsey Davis, plus the daily news podcast \u201cStart Here.\u201d\n\nConnect with ABC News on social media: \nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VajTNakKWEKkXoAPIR11\nFacebook: https://www.facebook.com/ABCNews \nInstagram: https://www.instagram.com/abcnews \nTikTok: https://www.tiktok.com/@abcnews \nX: https://twitter.com/ABC  \nThreads: https://www.threads.net/@abcnews \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/abcnews\n\n#oscars #news #abcnews",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yY4ai2L2BA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yY4ai2L2BA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yY4ai2L2BA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yY4ai2L2BA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yY4ai2L2BA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ABC News",
                "tags": [
                    "news",
                    "breaking news",
                    "live news",
                    "daily news",
                    "world news",
                    "us news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oscars 2025: Host Conan O'Brien gives Adam Sandler a hard time over his choice of outfit",
                    "description": "\"Nobody even thought about what I was wearing until you brought it up!\"\n\nAdam Sandler saw his way out of the #Oscars after host Conan O'Brien gave him a hard time about his choice of attire.\n\n\u2013\u2013\u2013\n\nSubscribe to ABC News on YouTube: https://abcnews.visitlink.me/59aJ1G\n\nABC News is your daily source of breaking national and world news, exclusive interviews and 24/7 live streaming coverage.\n\nDownload the ABC News app for the latest headlines and alerts: https://abcnews.go.com/devices\n\nWatch 24/7 coverage of breaking news and live events on ABC News Live: https://www.youtube.com/watch?v=gN0PZCe-kwQ&ab_channel=ABCNews \n\nWatch full episodes of World News Tonight with David Muir here: https://youtube.com/playlist?list=PLQOa26lW-uI8ixlVw1NWu_l4Eh8iZW_qN&feature=shared \n\nRead ABC News reports online: http://abcnews.go.com\n\nABC News is the home to the #1 evening newscast \u201cWorld News Tonight with David Muir,\" \u201cGood Morning America,\u201d \u201c20/20,\u201d \u201cNightline,\u201d \u201cThis Week\u201d with George Stephanopoulos, \u201cABC News Live Prime\u201d with Linsey Davis, plus the daily news podcast \u201cStart Here.\u201d\n\nConnect with ABC News on social media: \nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VajTNakKWEKkXoAPIR11\nFacebook: https://www.facebook.com/ABCNews \nInstagram: https://www.instagram.com/abcnews \nTikTok: https://www.tiktok.com/@abcnews \nX: https://twitter.com/ABC  \nThreads: https://www.threads.net/@abcnews \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/abcnews\n\n#oscars #news #abcnews"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4843979",
                "likeCount": "61558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hkzlI4NOL-sufV4J-oGz7AdX614",
            "id": "ZqeFRvbRA9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T07:00:25Z",
                "channelId": "UCaH02uiAaEbNmNjEfN0NT_w",
                "title": "OSCARS 2025 - Gewinner & Zusammenfassung",
                "description": "Hier Cineamo auschecken: http://cineamo.com/de/download-app\n\nDas waren sie. Die 97. Academy Awards aus LA. Und hier kommt sie, die allj\u00e4hrliche Zusammenfassung :)\nViel Spa\u00df.\n\n00:00 Intro \n\n00:30 Kurzzusammenfassung\n\n04:50 das Opening\n\n02:53 Cineamo\n\n10:07 Bester Nebendarsteller\n\n11:03 Bester Animationsfilm \n\n 11:51 Bester Animations Kurzfilm\n\n12:19 Bestes Kost\u00fcm\n\n13:29 Bestes Original Drehbuch\n\n13:52 Bestes adaptiertes Drehbuch\n\n14:10 Bestes Make-Up & Styling\n\n14:52 James Bond Homage\n\n15:45 Bester Schnitt\n\n16:07 Beste Nebendarstellerin\n\n16:38 Bestes Szenenbild\n\n17:09 Bester Filmsong \n\n18:02 Bester Dokumentar-Kurzfilm\n\n18:17 Beste Dokumentation\n\n19:07 Bester Ton\n\n19:24 Beste visuelle Effekt\n\n19:59 Bester Kurzfilm\n\n20:14 Memoriam\n\n20:47 Beste Kamera\n\n21:12 Bester Internationaler Film\n\n21:57 Beste Filmmusik\n\n22:15 Sonderehrung\n\n22:51 Bester Hauptdarsteller\n\n23:56 Beste Regie\n\n24:22 Beste Hauptdarstellerin\n\n25:03 Bester Film\n\n25:34 Outro\n\n\u00dcBER MICH \n\nSchaut doch auch mal hier vorbei: \n\u279d Unser Podcast: https://open.spotify.com/show/22pGOX5N9KjeJajq1aH7Nt\n\u279d Twitch: https://www.twitch.tv/ginaundroberthofmann\n\u279d Facebook: https://www.facebook.com/DVDKritik/\n\u279d Twitter: https://twitter.com/DVDKritik\n\u279d Instagram: https://www.instagram.com/robert_hofmann/\n\nENDCARD\nSocial Media Icons: https://de.freepik.com/vektoren/logo\" erstellt von myriammira\nMusik: \nLift Motif von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz \"Creative Commons Attribution\" (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert. \nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100176 \nK\u00fcnstler: http://incompetech.com/\n\n\u279d| #Oscars2025 | #Zusammenfassung | #Gewinner | http:// amzn.to  sind Affiliate Links.| Trailer: Promotional use only. | All Rights Reserved. |",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqeFRvbRA9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqeFRvbRA9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqeFRvbRA9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqeFRvbRA9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqeFRvbRA9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robert Hofmann",
                "tags": [
                    "Oscars 2025",
                    "Oscar Verleihung 2025",
                    "Los Angeles 2025",
                    "Nominierten",
                    "Gewinner",
                    "anora",
                    "emilia perez",
                    "sean baker",
                    "brutalist",
                    "zoe saldana",
                    "adrian brody",
                    "Zusammenfassung",
                    "Oscar",
                    "Verleihung",
                    "Oscar Gewinner",
                    "Preise",
                    "Robert Hofmann",
                    "demi moore",
                    "mikey madison",
                    "ariana grande",
                    "wicked",
                    "Oscar Gewinner 2025",
                    "Oscar Zusammenfassung",
                    "Academy Awards 2025",
                    "Oscar Highlights 2025",
                    "Beste Filme Oscars 2025",
                    "Bester Schauspieler 2025",
                    "Beste Schauspielerin 2025",
                    "Beste Regie Oscars",
                    "Oscar \u00dcberraschungen 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OSCARS 2025 - Gewinner & Zusammenfassung",
                    "description": "Hier Cineamo auschecken: http://cineamo.com/de/download-app\n\nDas waren sie. Die 97. Academy Awards aus LA. Und hier kommt sie, die allj\u00e4hrliche Zusammenfassung :)\nViel Spa\u00df.\n\n00:00 Intro \n\n00:30 Kurzzusammenfassung\n\n04:50 das Opening\n\n02:53 Cineamo\n\n10:07 Bester Nebendarsteller\n\n11:03 Bester Animationsfilm \n\n 11:51 Bester Animations Kurzfilm\n\n12:19 Bestes Kost\u00fcm\n\n13:29 Bestes Original Drehbuch\n\n13:52 Bestes adaptiertes Drehbuch\n\n14:10 Bestes Make-Up & Styling\n\n14:52 James Bond Homage\n\n15:45 Bester Schnitt\n\n16:07 Beste Nebendarstellerin\n\n16:38 Bestes Szenenbild\n\n17:09 Bester Filmsong \n\n18:02 Bester Dokumentar-Kurzfilm\n\n18:17 Beste Dokumentation\n\n19:07 Bester Ton\n\n19:24 Beste visuelle Effekt\n\n19:59 Bester Kurzfilm\n\n20:14 Memoriam\n\n20:47 Beste Kamera\n\n21:12 Bester Internationaler Film\n\n21:57 Beste Filmmusik\n\n22:15 Sonderehrung\n\n22:51 Bester Hauptdarsteller\n\n23:56 Beste Regie\n\n24:22 Beste Hauptdarstellerin\n\n25:03 Bester Film\n\n25:34 Outro\n\n\u00dcBER MICH \n\nSchaut doch auch mal hier vorbei: \n\u279d Unser Podcast: https://open.spotify.com/show/22pGOX5N9KjeJajq1aH7Nt\n\u279d Twitch: https://www.twitch.tv/ginaundroberthofmann\n\u279d Facebook: https://www.facebook.com/DVDKritik/\n\u279d Twitter: https://twitter.com/DVDKritik\n\u279d Instagram: https://www.instagram.com/robert_hofmann/\n\nENDCARD\nSocial Media Icons: https://de.freepik.com/vektoren/logo\" erstellt von myriammira\nMusik: \nLift Motif von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz \"Creative Commons Attribution\" (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert. \nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100176 \nK\u00fcnstler: http://incompetech.com/\n\n\u279d| #Oscars2025 | #Zusammenfassung | #Gewinner | http:// amzn.to  sind Affiliate Links.| Trailer: Promotional use only. | All Rights Reserved. |"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118668",
                "likeCount": "4913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uJtiSPjv2yY7N3uor4t5grzJnqo",
            "id": "5tLdMFjtyQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T17:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "Ein Geldautomatensprenger packt aus! Ein Leben auf der Flucht",
                "description": "WERBUNG: Unter https://n26-eu.c2nwa3.net/c/5863848/2224525/10375 gibt's mit dem Code Marvin20 einen 20\u20ac Willkommensbonus. N26 ist aktuell der einzige Anbieter, bei dem du kostenlos mit Aktien und ETFs traden kannst \u2013 ganz ohne Geb\u00fchren oder Provisionen.\n\nZum ganzen Interview mit dem Automatensprenger: https://youtu.be/d91I3fF1D3k\nZum LKA NRW: https://www.instagram.com/polizei.nrw.lka/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/ca.do/\nKamera \u25b8 @TVstrassensound \nSynchronsprecher \u25b8 https://www.instagram.com/christoph.manderscheid\nRedaktion \u25b8 https://www.instagram.com/lucaschmittwalz/\nRedaktion \u25b8 @pascal.koenig \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tLdMFjtyQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tLdMFjtyQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tLdMFjtyQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tLdMFjtyQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tLdMFjtyQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Bank",
                    "Geldautomat",
                    "Verbrechen Deutschland",
                    "Geldautomat knacken",
                    "Insiderbericht",
                    "Exklusives Interview",
                    "Gangster Deutschland",
                    "Fluchtfahrzeug",
                    "T\u00e4ter packt aus",
                    "Banken",
                    "Sicherheitsma\u00dfnahmen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein Geldautomatensprenger packt aus! Ein Leben auf der Flucht",
                    "description": "WERBUNG: Unter https://n26-eu.c2nwa3.net/c/5863848/2224525/10375 gibt's mit dem Code Marvin20 einen 20\u20ac Willkommensbonus. N26 ist aktuell der einzige Anbieter, bei dem du kostenlos mit Aktien und ETFs traden kannst \u2013 ganz ohne Geb\u00fchren oder Provisionen.\n\nZum ganzen Interview mit dem Automatensprenger: https://youtu.be/d91I3fF1D3k\nZum LKA NRW: https://www.instagram.com/polizei.nrw.lka/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nKamera \u25b8 https://www.instagram.com/ca.do/\nKamera \u25b8 @TVstrassensound \nSynchronsprecher \u25b8 https://www.instagram.com/christoph.manderscheid\nRedaktion \u25b8 https://www.instagram.com/lucaschmittwalz/\nRedaktion \u25b8 @pascal.koenig \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389002",
                "likeCount": "21458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5_5jCzfxOYX3tt_tum8ZX-HZUJQ",
            "id": "Wx7jkgdtOa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T09:00:40Z",
                "channelId": "UCQtsd17U8NOM1VRI8oxdwiQ",
                "title": "Der Karnevals-Check | Reportage f\u00fcr Kinder | Checkerin Marina",
                "description": "Schon gecheckt? Noch mehr spannende Videos findest du in der Checker Welt der ARD-Mediathek: https://1.ard.de/checkerwelt.\nDas Kinderprofil in der ARD Mediathek wird zur Safe Zone! \ud83c\udf89 Einfach, sicher und voll mit kindgerechten Inhalten \u2013 perfekt f\u00fcr kleine Checker!\"\n\n\ud83c\udfad Karneval mit Checkerin Marina \u2013 Bauen, Tanzen & Verkleiden! \ud83c\udfad\n\nHelau & Alaaf! \ud83c\udf89 Checkerin Marina ist im Karnevalsfieber und nimmt euch mit auf eine bunte Reise!\n\u2728 Das erwartet euch:\n\ud83c\udfad Marina hilft beim Bau einer riesigen Karnevalsfigur!\n\ud83d\udc83 Sie checkt, wie eine Karnevalstanzgruppe trainiert!\n\ud83c\udfa8 Coole Verkleidungstipps zum einfachen Nachbasteln!\n\ud83d\ude9b Und zum kr\u00f6nenden Abschluss f\u00e4hrt sie beim gr\u00f6\u00dften Rosenmontagsumzug Deutschlands mit \u2013 S\u00fc\u00dfigkeiten-Regen inklusive! \ud83c\udf6c\ud83c\udf8a\n\n\ud83d\udc49 Jetzt Video schauen, mitfeiern \ud83c\udf89\ud83e\udd73  liken & Kanal abonnieren! \ud83c\udfac\u2764\ufe0f\u2705 \n\n#Karneval #CheckerinMarina #Helau #Alaaf #kinderkanal \n\n* Die Kommentare sind zum Schutz von Minderj\u00e4hrigen deaktiviert. Fragen oder Anmerkungen kannst du gerne an Checker@br.de mailen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx7jkgdtOa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx7jkgdtOa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx7jkgdtOa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx7jkgdtOa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx7jkgdtOa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHECKER WELT",
                "tags": [
                    "Fasching",
                    "Garde",
                    "Karneval",
                    "Verkleiden",
                    "Checker-Folge",
                    "Checker Welt",
                    "Checkerin Marina",
                    "Checkerin"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der Karnevals-Check | Reportage f\u00fcr Kinder | Checkerin Marina",
                    "description": "Schon gecheckt? Noch mehr spannende Videos findest du in der Checker Welt der ARD-Mediathek: https://1.ard.de/checkerwelt.\nDas Kinderprofil in der ARD Mediathek wird zur Safe Zone! \ud83c\udf89 Einfach, sicher und voll mit kindgerechten Inhalten \u2013 perfekt f\u00fcr kleine Checker!\"\n\n\ud83c\udfad Karneval mit Checkerin Marina \u2013 Bauen, Tanzen & Verkleiden! \ud83c\udfad\n\nHelau & Alaaf! \ud83c\udf89 Checkerin Marina ist im Karnevalsfieber und nimmt euch mit auf eine bunte Reise!\n\u2728 Das erwartet euch:\n\ud83c\udfad Marina hilft beim Bau einer riesigen Karnevalsfigur!\n\ud83d\udc83 Sie checkt, wie eine Karnevalstanzgruppe trainiert!\n\ud83c\udfa8 Coole Verkleidungstipps zum einfachen Nachbasteln!\n\ud83d\ude9b Und zum kr\u00f6nenden Abschluss f\u00e4hrt sie beim gr\u00f6\u00dften Rosenmontagsumzug Deutschlands mit \u2013 S\u00fc\u00dfigkeiten-Regen inklusive! \ud83c\udf6c\ud83c\udf8a\n\n\ud83d\udc49 Jetzt Video schauen, mitfeiern \ud83c\udf89\ud83e\udd73  liken & Kanal abonnieren! \ud83c\udfac\u2764\ufe0f\u2705 \n\n#Karneval #CheckerinMarina #Helau #Alaaf #kinderkanal \n\n* Die Kommentare sind zum Schutz von Minderj\u00e4hrigen deaktiviert. Fragen oder Anmerkungen kannst du gerne an Checker@br.de mailen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95671",
                "likeCount": "940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KzpnuVnmcq4U7nhSY5f3oa4AH4k",
            "id": "c7iseNHUGtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T05:49:07Z",
                "channelId": "UCH1oRy1dINbMVp3UFWrKP0w",
                "title": "Best moments from the 2025 Oscars",
                "description": "From Mikey Madison and Zoe Salda\u00f1a winning their first Oscars to epic musical tributes from Cynthia Erivo and Ariana Grande, this year's Academy Awards \"defied gravity.\"\n\nREAD MORE FROM GMA:\nhttps://tinyurl.com/26yftumz\n\n\nSUBSCRIBE to GMA on YouTube: https://bit.ly/2Zq0dU5 \n\nSIGN UP to get the daily GMA Wake-Up Newsletter: \nhttps://gma.abc/2Vzcd5j\n\nVISIT GMA: https://www.goodmorningamerica.com\n\nFOLLOW:\nTikTok: https://tiktok.com/@gma\nInstagram: https://instagram.com/GoodMorningAmerica\nFacebook: https://facebook.com/GoodMorningAmerica\nThreads: https://www.threads.net/@goodmorningamerica\nX: https://twitter.com/gma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iseNHUGtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iseNHUGtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iseNHUGtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iseNHUGtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7iseNHUGtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Good Morning America",
                "tags": [
                    "ariana grande",
                    "cynthia erivo",
                    "mikey madison",
                    "oscars",
                    "p_cmsid=2494279",
                    "p_vid=news-119375600",
                    "zoe saldana"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Best moments from the 2025 Oscars",
                    "description": "From Mikey Madison and Zoe Salda\u00f1a winning their first Oscars to epic musical tributes from Cynthia Erivo and Ariana Grande, this year's Academy Awards \"defied gravity.\"\n\nREAD MORE FROM GMA:\nhttps://tinyurl.com/26yftumz\n\n\nSUBSCRIBE to GMA on YouTube: https://bit.ly/2Zq0dU5 \n\nSIGN UP to get the daily GMA Wake-Up Newsletter: \nhttps://gma.abc/2Vzcd5j\n\nVISIT GMA: https://www.goodmorningamerica.com\n\nFOLLOW:\nTikTok: https://tiktok.com/@gma\nInstagram: https://instagram.com/GoodMorningAmerica\nFacebook: https://facebook.com/GoodMorningAmerica\nThreads: https://www.threads.net/@goodmorningamerica\nX: https://twitter.com/gma"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480979",
                "likeCount": "2710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2g8h_ZQvHQQWOpMn-dYePlg2yT0",
            "id": "_OE_vvYCMMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T23:00:28Z",
                "channelId": "UCqrBvmQ2--9BO4hTOedYyoQ",
                "title": "FC Schalke 04 - SC Preu\u00dfen M\u00fcnster Highlights 2. Bundesliga, 24. Spieltag | Sportschau Fu\u00dfball",
                "description": "Der FC Schalke 04 hat gegen Preu\u00dfen M\u00fcnster am 24. Spieltag der 2. Fu\u00dfball-Bundesliga einen m\u00fchevollen und etwas gl\u00fccklichen 1:0-Sieg gelandet. Mann des Spiels war aber nicht Torsch\u00fctze Pape Meissa Ba. Torwart Loris Karius stand bei seinem Comeback in Deutschland schon vor Anpfiff im Mittelpunkt und rettete Schalke mit zum Teil spektakul\u00e4ren Paraden den knappen Erfolg. \n\n\nAlle Highlights aus erster und zweiter Bundesliga findet ihr immer ab Montagmorgen 0 Uhr in der ARD-Mediathek und auf sportschau.de: https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga2/index.html  \n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram: https://www.instagram.com/sportschau  \n\nCheckt unsere Website aus: https://www.sportschau.de  \n\nUnsere Sportschau-Themenwelt in der Mediathek: https://www.ardmediathek.de/sport/  \n\nMit einer \u00fcberragenden Doppelparade in der Schlussphase hat Karius dem FC Schalke 04 einen 1:0 (0:0)-Sieg gegen Preu\u00dfen M\u00fcnster gerettet. Erst riss der Winterzugang bei seinem ersten Einsatz f\u00fcr die Gelsenkirchener nach einem abgef\u00e4lschten Schuss die F\u00e4uste rechtzeitig hoch, dann wehrte er den folgenden Kopfball ab. Das Tor des Tages in einer ausgeglichenen Partie erzielte Pape Meissa Ba (86.). \n\nDamit feierte Schalke am Freitagabend einen wichtigen Sieg in der 2. Fu\u00dfball-Bundesliga. Nach drei Niederlagen aus den vergangenen vier Spielen waren in Gelsenkirchen zuletzt die Sorgen gewachsen, tiefer in den Abstiegskampf verwickelt zu werden. Nun betr\u00e4gt der Abstand auf den Relegationsplatz 16 neun Punkte, auf die Preu\u00dfen sieben Punkte. \n\nM\u00fcnster trat erstmals nach 35 Jahren wieder beim FC Schalke an, spielte zum ersten Mal \u00fcberhaupt in der nahe gelegenen, 2001 gebauten Arena. Noch vor zwei Jahren hatten die Preu\u00dfen in der Regionalliga West im Parkstadion gegen Schalkes Zweitvertretung gespielt. Als Tabellen-15. liegt der Aufsteiger weiterhin nur knapp vor dem Relegationsplatz. \n\nSchalke musste vor allem in der Offensive schwerwiegende Ausf\u00e4lle verkraften, in Moussa Sylla (Muskelfaserriss) und Kenan Karaman (krank) fehlten die beiden mit Abstand besten Torsch\u00fctzen. Ohne etatm\u00e4\u00dfigen Mittelst\u00fcrmer gingen die Schalker in die Partie, die Offensivspieler Aymen Barkok, Amin Younes, Christopher Antwi-Adjei und Mehmet Aydin teilten sich die Aufgaben im Zentrum. \n\nAuch im Schalker Tor gab es eine Ver\u00e4nderung, hier aber freiwillig. Winter-Zugang Karius ersetzte den nicht immer sicheren Justin Heekeren als Nummer eins. Seit 2020 war der ehemalige Stammtorh\u00fcter des FC Liverpool bei wechselnden Vereinen nur in sieben Pflichtspielen zum Einsatz gekommen. \n\nGegen M\u00fcnster fand Karius trotz fehlender Spielpraxis stark in die Partie, als er gegen den v\u00f6llig frei auf ihn zust\u00fcrmenden Joshua Mees mit dem Fu\u00df kl\u00e4rte. Ein Tor w\u00e4re wegen Abseits vermutlich aberkannt worden, aber auch so war die Szene ein Signal, dass Karius f\u00fcr Sicherheit sorgen kann. \n\nAnsonsten hatte die erste H\u00e4lfte nur wenige H\u00f6hepunkte. Schalke kam einmal durch Aydin aus der Distanz gef\u00e4hrlich zum Abschluss (22.), f\u00fcr M\u00fcnster h\u00e4tte Mees per Kopf treffen k\u00f6nnen (41.). \n\nKarius war bei einem Fallr\u00fcckzieher von Kinsombi (71.) zur Stelle, hatte eine Minute sp\u00e4ter aber auch Gl\u00fcck. Bei einer Flanke versch\u00e4tzte er sich und traf mit der Faust nicht den Ball, sondern zwei M\u00fcnsteraner am Kopf.\u202fSchiedsrichter Deniz Aytekin lie\u00df in der Szene weiterlaufen, auch VAR Benjamin Cortus hatte keine Einw\u00e4nde.\u202fDer erfahrene Schiedsrichter leitete sein erstes Profispiel in dieser Saison, zuvor war er acht Monate wegen gesundheitlicher Probleme ausgefallen.\u202f \n\nAls alles schon nach einem Remis aussah, k\u00f6fte Preu\u00dfens Niko Koulis Schalkes Joker Ba den Ball vor die F\u00fc\u00dfe. Einen Haken und einen Schuss in die kurze Ecke sp\u00e4ter f\u00fchrte S04 mit 1:0. Weil anschlie\u00dfend Karius \u00fcber sich hinauswuchs, blieb der Schalker Vorsprung bestehen. Der Sieg ist auch ein Verdienst des nicht unumstrittenen Trainers Kees van Wonderen nach dessen gelungener Rochade auf der Torwartposition. \n\n \nStartaufstellungen: \n\nFC Schalke 04: Karius - Bulut, Kalas, M. Kaminski, Murkin - Bachmann, Seguin, Aydin, Barkok, Antwi-Adjei - Younes  \n\nTrainer: Kees van Wonderen \n\nSC Preu\u00dfen M\u00fcnster: Schenk - ter Horst, Scherder, Koulis, Kirkeskov - Bazzoli, Hendrix, Pick, D. Kinsombi, M. Lorenz \u2013 Mees \n \nTrainer: Sascha Hildmann \n\nSchiedsrichter: Deniz Aytekin \n\n#bundesliga #sportschaubundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OE_vvYCMMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OE_vvYCMMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OE_vvYCMMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OE_vvYCMMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OE_vvYCMMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "\u201cBundesliga\u201d",
                    "\u201c2. Bundesliga\u201d",
                    "\u201cFu\u00dfball\u201d",
                    "\u201cFussball\u201d",
                    "\u201cZweite Bundesliga Highlights\u201d",
                    "\u201eHighlights 2. Bundesliga\u201c",
                    "\u201eFC Schalke 04 \u2013 SC Preu\u00dfen M\u00fcnster Highlights\u201d",
                    "\u201eSC Preu\u00dfen M\u00fcnster \u2013 FC Schalke 04 Highlights\u201c",
                    "\u201eS04\u201c",
                    "\u201eSchalke Highlights\u201c",
                    "\u201eSchalke \u2013 M\u00fcnster\u201c",
                    "\u201eFC Schalke 04\u201c",
                    "\u201eSC Preu\u00dfen M\u00fcnster\u201c",
                    "\u201eLoris Karius\u201c",
                    "\u201eKarius Schalke\u201c",
                    "\u201eKarius Highlights\u201c",
                    "\u201eKarius Paraden\u201c",
                    "\u201ePape Meissa Ba\u201c",
                    "\u201eSportschau\u201c"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "FC Schalke 04 - SC Preu\u00dfen M\u00fcnster Highlights 2. Bundesliga, 24. Spieltag | Sportschau Fu\u00dfball",
                    "description": "Der FC Schalke 04 hat gegen Preu\u00dfen M\u00fcnster am 24. Spieltag der 2. Fu\u00dfball-Bundesliga einen m\u00fchevollen und etwas gl\u00fccklichen 1:0-Sieg gelandet. Mann des Spiels war aber nicht Torsch\u00fctze Pape Meissa Ba. Torwart Loris Karius stand bei seinem Comeback in Deutschland schon vor Anpfiff im Mittelpunkt und rettete Schalke mit zum Teil spektakul\u00e4ren Paraden den knappen Erfolg. \n\n\nAlle Highlights aus erster und zweiter Bundesliga findet ihr immer ab Montagmorgen 0 Uhr in der ARD-Mediathek und auf sportschau.de: https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga2/index.html  \n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram: https://www.instagram.com/sportschau  \n\nCheckt unsere Website aus: https://www.sportschau.de  \n\nUnsere Sportschau-Themenwelt in der Mediathek: https://www.ardmediathek.de/sport/  \n\nMit einer \u00fcberragenden Doppelparade in der Schlussphase hat Karius dem FC Schalke 04 einen 1:0 (0:0)-Sieg gegen Preu\u00dfen M\u00fcnster gerettet. Erst riss der Winterzugang bei seinem ersten Einsatz f\u00fcr die Gelsenkirchener nach einem abgef\u00e4lschten Schuss die F\u00e4uste rechtzeitig hoch, dann wehrte er den folgenden Kopfball ab. Das Tor des Tages in einer ausgeglichenen Partie erzielte Pape Meissa Ba (86.). \n\nDamit feierte Schalke am Freitagabend einen wichtigen Sieg in der 2. Fu\u00dfball-Bundesliga. Nach drei Niederlagen aus den vergangenen vier Spielen waren in Gelsenkirchen zuletzt die Sorgen gewachsen, tiefer in den Abstiegskampf verwickelt zu werden. Nun betr\u00e4gt der Abstand auf den Relegationsplatz 16 neun Punkte, auf die Preu\u00dfen sieben Punkte. \n\nM\u00fcnster trat erstmals nach 35 Jahren wieder beim FC Schalke an, spielte zum ersten Mal \u00fcberhaupt in der nahe gelegenen, 2001 gebauten Arena. Noch vor zwei Jahren hatten die Preu\u00dfen in der Regionalliga West im Parkstadion gegen Schalkes Zweitvertretung gespielt. Als Tabellen-15. liegt der Aufsteiger weiterhin nur knapp vor dem Relegationsplatz. \n\nSchalke musste vor allem in der Offensive schwerwiegende Ausf\u00e4lle verkraften, in Moussa Sylla (Muskelfaserriss) und Kenan Karaman (krank) fehlten die beiden mit Abstand besten Torsch\u00fctzen. Ohne etatm\u00e4\u00dfigen Mittelst\u00fcrmer gingen die Schalker in die Partie, die Offensivspieler Aymen Barkok, Amin Younes, Christopher Antwi-Adjei und Mehmet Aydin teilten sich die Aufgaben im Zentrum. \n\nAuch im Schalker Tor gab es eine Ver\u00e4nderung, hier aber freiwillig. Winter-Zugang Karius ersetzte den nicht immer sicheren Justin Heekeren als Nummer eins. Seit 2020 war der ehemalige Stammtorh\u00fcter des FC Liverpool bei wechselnden Vereinen nur in sieben Pflichtspielen zum Einsatz gekommen. \n\nGegen M\u00fcnster fand Karius trotz fehlender Spielpraxis stark in die Partie, als er gegen den v\u00f6llig frei auf ihn zust\u00fcrmenden Joshua Mees mit dem Fu\u00df kl\u00e4rte. Ein Tor w\u00e4re wegen Abseits vermutlich aberkannt worden, aber auch so war die Szene ein Signal, dass Karius f\u00fcr Sicherheit sorgen kann. \n\nAnsonsten hatte die erste H\u00e4lfte nur wenige H\u00f6hepunkte. Schalke kam einmal durch Aydin aus der Distanz gef\u00e4hrlich zum Abschluss (22.), f\u00fcr M\u00fcnster h\u00e4tte Mees per Kopf treffen k\u00f6nnen (41.). \n\nKarius war bei einem Fallr\u00fcckzieher von Kinsombi (71.) zur Stelle, hatte eine Minute sp\u00e4ter aber auch Gl\u00fcck. Bei einer Flanke versch\u00e4tzte er sich und traf mit der Faust nicht den Ball, sondern zwei M\u00fcnsteraner am Kopf.\u202fSchiedsrichter Deniz Aytekin lie\u00df in der Szene weiterlaufen, auch VAR Benjamin Cortus hatte keine Einw\u00e4nde.\u202fDer erfahrene Schiedsrichter leitete sein erstes Profispiel in dieser Saison, zuvor war er acht Monate wegen gesundheitlicher Probleme ausgefallen.\u202f \n\nAls alles schon nach einem Remis aussah, k\u00f6fte Preu\u00dfens Niko Koulis Schalkes Joker Ba den Ball vor die F\u00fc\u00dfe. Einen Haken und einen Schuss in die kurze Ecke sp\u00e4ter f\u00fchrte S04 mit 1:0. Weil anschlie\u00dfend Karius \u00fcber sich hinauswuchs, blieb der Schalker Vorsprung bestehen. Der Sieg ist auch ein Verdienst des nicht unumstrittenen Trainers Kees van Wonderen nach dessen gelungener Rochade auf der Torwartposition. \n\n \nStartaufstellungen: \n\nFC Schalke 04: Karius - Bulut, Kalas, M. Kaminski, Murkin - Bachmann, Seguin, Aydin, Barkok, Antwi-Adjei - Younes  \n\nTrainer: Kees van Wonderen \n\nSC Preu\u00dfen M\u00fcnster: Schenk - ter Horst, Scherder, Koulis, Kirkeskov - Bazzoli, Hendrix, Pick, D. Kinsombi, M. Lorenz \u2013 Mees \n \nTrainer: Sascha Hildmann \n\nSchiedsrichter: Deniz Aytekin \n\n#bundesliga #sportschaubundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290620",
                "likeCount": "4608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GbMswScg06uMKpacQpJ9Gh03bIw",
            "id": "m0vD98MiRKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T11:00:59Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Ferngesteuert im Vodafone-Store (die Kunden verzweifeln \ud83d\ude02)",
                "description": "WERBUNG | Zu Vodafone: https://www.vodafone.de/rinos\n\nMit der Vodafone FamilyCard k\u00f6nnen Familie und Freunde von bestehenden Vodafone Mobilfunkkunden g\u00fcnstige Zusatzkarten bekommen und sparen. Nicht nur innerhalb eines Haushalts, sondern auch Freunde, Mitbewohner usw. \n- mehr erfahrt ihr unter https://www.vodafone.de/rinos\n\nUnsere Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/rinos_official/\nhttps://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nRegie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\nKamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\nSchnitt: Leon Buchholz\n\nMaske: Janika Kreutzer\n\nManagement: Florian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0vD98MiRKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0vD98MiRKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0vD98MiRKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0vD98MiRKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0vD98MiRKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Rinos",
                    "Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "feuerwehr",
                    "feuerwehrmann",
                    "frankfurt",
                    "adam",
                    "skylline",
                    "adamskyline",
                    "adamskylinetv",
                    "letsdance",
                    "rtl",
                    "feuer",
                    "vodafone",
                    "ferngesteuert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ferngesteuert im Vodafone-Store (die Kunden verzweifeln \ud83d\ude02)",
                    "description": "WERBUNG | Zu Vodafone: https://www.vodafone.de/rinos\n\nMit der Vodafone FamilyCard k\u00f6nnen Familie und Freunde von bestehenden Vodafone Mobilfunkkunden g\u00fcnstige Zusatzkarten bekommen und sparen. Nicht nur innerhalb eines Haushalts, sondern auch Freunde, Mitbewohner usw. \n- mehr erfahrt ihr unter https://www.vodafone.de/rinos\n\nUnsere Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/rinos_official/\nhttps://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nRegie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\nKamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\nSchnitt: Leon Buchholz\n\nMaske: Janika Kreutzer\n\nManagement: Florian Asch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389120",
                "likeCount": "24029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2otf_fGPwoOchiXJc22TqXwvy-Y",
            "id": "9zvv5n6Zr7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T09:00:19Z",
                "channelId": "UCAJaqfNOQdfsoP_Yzq0-fEw",
                "title": "BETROGEN UND ABGEHAUEN! T\u00c4TER GESUCHT! Er hat mein Auto geklaut! Wir jagen ihn \u00f6ffentlich!",
                "description": "Bewerbe dich hier f\u00fcr Omid kauft:\nhttps://omidkauft.typeform.com/to/Hyr2TIft\n\nDanke f\u00fcrs Zuschauen! Bitte vergesst nicht, zu abonnieren und die Benachrichtigungen einzuschalten!\n\n\ud83d\udd14 Abonniert Omids YouTube-Channel: \nhttps://www.youtube.com/@OmidMouazzenHypercars\n\n\ud83c\udfa6 Seht euch auch Omids andere Videos an:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-su1UteFnMk\n\n\ud83c\udf10 Findet Omid auf anderen Plattformen:\nInstagram: https://www.instagram.com/omid_mouazzen/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@omid_mouazzen\nWebsite: https://www.OmidMouazzen.com/\n\n#omidmouazzen #hypercars #luxurylifestyle #automobilzentrumrheinneckar #gumball3000 #luxurycars #realestate #aviation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zvv5n6Zr7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zvv5n6Zr7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zvv5n6Zr7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zvv5n6Zr7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9zvv5n6Zr7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Omid Mouazzen - Hypercars & Lifestyle",
                "tags": [
                    "omid",
                    "omid mouazzen",
                    "moazzen",
                    "omit",
                    "muazen",
                    "hamid",
                    "hamid mossadegh",
                    "omid leiter",
                    "omid bugatti",
                    "bugatti",
                    "bugatti chiron",
                    "bugatti autobahn",
                    "bugatti chiron profil\u00e9e",
                    "rimac",
                    "gumball",
                    "gumball 3000",
                    "goodwood",
                    "sothebys",
                    "luxus autoh\u00e4ndler",
                    "shmee",
                    "viernheim",
                    "Markus r\u00fchl",
                    "Markus omid",
                    "jp performance",
                    "matthias malmedie",
                    "marvinvlogt",
                    "zed sly",
                    "soujon",
                    "grip",
                    "gercollector",
                    "freddy",
                    "fitness oskar",
                    "ingame",
                    "novitec",
                    "413",
                    "413kmh",
                    "omid 413",
                    "inscope",
                    "omid findet",
                    "omid g klasse",
                    "OMID Beklaut"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "BETROGEN UND ABGEHAUEN! T\u00c4TER GESUCHT! Er hat mein Auto geklaut! Wir jagen ihn \u00f6ffentlich!",
                    "description": "Bewerbe dich hier f\u00fcr Omid kauft:\nhttps://omidkauft.typeform.com/to/Hyr2TIft\n\nDanke f\u00fcrs Zuschauen! Bitte vergesst nicht, zu abonnieren und die Benachrichtigungen einzuschalten!\n\n\ud83d\udd14 Abonniert Omids YouTube-Channel: \nhttps://www.youtube.com/@OmidMouazzenHypercars\n\n\ud83c\udfa6 Seht euch auch Omids andere Videos an:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-su1UteFnMk\n\n\ud83c\udf10 Findet Omid auf anderen Plattformen:\nInstagram: https://www.instagram.com/omid_mouazzen/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@omid_mouazzen\nWebsite: https://www.OmidMouazzen.com/\n\n#omidmouazzen #hypercars #luxurylifestyle #automobilzentrumrheinneckar #gumball3000 #luxurycars #realestate #aviation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641280",
                "likeCount": "35294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TsyeP_ihUjANbwppIWb3K_QXXjQ",
            "id": "9HoFO7MHG8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T11:00:16Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Der VORBESITZER ist SPRACHLOS! - Matra Murena 2.2L - Ein EXOT zur\u00fcck auf der STRASSE!",
                "description": "Heute zeigen euch Marco und Daniel wie der Matra Murena 2.2L foliert wird! Dann trifft ein \u00dcberraschungsgast in der Halle77 ein: Der Vorbesitzer, welcher nun sein altes Auto in vollem Glanz bewundern kann! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HoFO7MHG8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HoFO7MHG8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HoFO7MHG8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HoFO7MHG8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HoFO7MHG8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der VORBESITZER ist SPRACHLOS! - Matra Murena 2.2L - Ein EXOT zur\u00fcck auf der STRASSE!",
                    "description": "Heute zeigen euch Marco und Daniel wie der Matra Murena 2.2L foliert wird! Dann trifft ein \u00dcberraschungsgast in der Halle77 ein: Der Vorbesitzer, welcher nun sein altes Auto in vollem Glanz bewundern kann! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203671",
                "likeCount": "16980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "slLwu3ldrpdejWhEarNvR2QZt3U",
            "id": "1OGdZa_N6vU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T15:00:06Z",
                "channelId": "UCBaG5iazdtOldkSnaFPRu9w",
                "title": "Schwarzk\u00fcmmel: Welche Wirkung haben Samen und Schwarzk\u00fcmmel\u00f6l auf die Gesundheit? | ARD GESUND",
                "description": "#schwarzk\u00fcmmel #schwarzk\u00fcmmel\u00f6l #ndr \n\nSchwarzk\u00fcmmel wird auch als \"Gold der Pharaonen\" bezeichnet. Besonders dem \u00d6l aus den kleinen Samen werden unglaubliche Heilkr\u00e4fte nachgesagt. Schwarzk\u00fcmmel soll bei Allergien und Asthma helfen, das Immunsystem st\u00e4rken, gut bei Bluthochdruck und f\u00fcr die Verdauung sein und sogar positive Wirkungen gegen Krebs haben. In den Sozialen Medien wird das \u00d6l als wahres Wundermittel angepriesen. Doch was ist dran am Hype? Ist Schwarzk\u00fcmmel wirklich so gesund? Wir finden\u2019s raus! Und zwei leckere Rezeptideen und wertvolle Tipps zu Einkauf und Verarbeitung von Schwarzk\u00fcmmel haben Koch Thomas Sampl und Reporterin Madlen Zeller auch parat.\n\n00:00 - Schwarzk\u00fcmmel - ein Wundermittel?\n01:29 - TV-Koch Thomas Sampl gibt Einkaufstipps\n02:01 - Rezept 1: Rote-Bete-Hummus mit Schwarzk\u00fcmmel\n03:00 - Statement Niels Schulz-Ruhtenberg, Ern\u00e4hrungsmediziner\n03:34 - Schmeckt das Hummus?\n04:11 - Rezept 2: Chinakohl-Salat mit Granatapfel und Schwarzk\u00fcmmel\n04:33 - So gut sind Samen und \u00d6l f\u00fcr die Gesundheit\n05:19 - Mit Kapseln das Immunsystem st\u00e4rken\n05:59 - Weiter geht\u2019s mit dem Salat\n06:28 - Fazit: Ideal f\u00fcr die kalte K\u00fcche\n\nEin Beitrag vom NDR. \n\nMehr Infos zum Thema: \n\nSchwarzk\u00fcmmel: Wirkung und Einnahme als \u00d6l oder Kapseln\nhttps://www.ndr.de/schwarzkuemmeloel100.html\n\nRezept Rote-Bete-Hummus mit Schwarzk\u00fcmmel\nhttps://www.ndr.de/hummus182.html\n\nRezept Chinakohl-Salat mit Granatapfel und Schwarzk\u00fcmmel\nhttps://www.ndr.de/chinakohlsalat102.html\n\nFotos-Credit: Imago / Panthermedia\n___________________________________________________\nARD GESUND mit Dr. Julia Fischer ist ein YouTube-Kanal von ARD GESUND",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OGdZa_N6vU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OGdZa_N6vU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OGdZa_N6vU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OGdZa_N6vU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD GESUND mit Dr. Julia Fischer",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schwarzk\u00fcmmel: Welche Wirkung haben Samen und Schwarzk\u00fcmmel\u00f6l auf die Gesundheit? | ARD GESUND",
                    "description": "#schwarzk\u00fcmmel #schwarzk\u00fcmmel\u00f6l #ndr \n\nSchwarzk\u00fcmmel wird auch als \"Gold der Pharaonen\" bezeichnet. Besonders dem \u00d6l aus den kleinen Samen werden unglaubliche Heilkr\u00e4fte nachgesagt. Schwarzk\u00fcmmel soll bei Allergien und Asthma helfen, das Immunsystem st\u00e4rken, gut bei Bluthochdruck und f\u00fcr die Verdauung sein und sogar positive Wirkungen gegen Krebs haben. In den Sozialen Medien wird das \u00d6l als wahres Wundermittel angepriesen. Doch was ist dran am Hype? Ist Schwarzk\u00fcmmel wirklich so gesund? Wir finden\u2019s raus! Und zwei leckere Rezeptideen und wertvolle Tipps zu Einkauf und Verarbeitung von Schwarzk\u00fcmmel haben Koch Thomas Sampl und Reporterin Madlen Zeller auch parat.\n\n00:00 - Schwarzk\u00fcmmel - ein Wundermittel?\n01:29 - TV-Koch Thomas Sampl gibt Einkaufstipps\n02:01 - Rezept 1: Rote-Bete-Hummus mit Schwarzk\u00fcmmel\n03:00 - Statement Niels Schulz-Ruhtenberg, Ern\u00e4hrungsmediziner\n03:34 - Schmeckt das Hummus?\n04:11 - Rezept 2: Chinakohl-Salat mit Granatapfel und Schwarzk\u00fcmmel\n04:33 - So gut sind Samen und \u00d6l f\u00fcr die Gesundheit\n05:19 - Mit Kapseln das Immunsystem st\u00e4rken\n05:59 - Weiter geht\u2019s mit dem Salat\n06:28 - Fazit: Ideal f\u00fcr die kalte K\u00fcche\n\nEin Beitrag vom NDR. \n\nMehr Infos zum Thema: \n\nSchwarzk\u00fcmmel: Wirkung und Einnahme als \u00d6l oder Kapseln\nhttps://www.ndr.de/schwarzkuemmeloel100.html\n\nRezept Rote-Bete-Hummus mit Schwarzk\u00fcmmel\nhttps://www.ndr.de/hummus182.html\n\nRezept Chinakohl-Salat mit Granatapfel und Schwarzk\u00fcmmel\nhttps://www.ndr.de/chinakohlsalat102.html\n\nFotos-Credit: Imago / Panthermedia\n___________________________________________________\nARD GESUND mit Dr. Julia Fischer ist ein YouTube-Kanal von ARD GESUND"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77419",
                "likeCount": "737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cqlor7hfK8l2SHwYNtM20QaQg4o",
            "id": "sUioEpjHiYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T07:57:40Z",
                "channelId": "UCoEqHpK5VNVEBRvwL0EW8Gw",
                "title": "Conan O'Brien's Full Oscars Opening Monologue | Oscars 2025",
                "description": "Watch Conan O'Brien's full, hilarious opening monologue to the 97th Academy Awards.\n\nCatch up on the full Oscars ceremony on ITVX now! \n\nSubscribe to ITV's official YouTube channel here: http://bit.ly/2iDD1be\n\nMake sure you're following ITV for all the latest! \nhttp://www.instagram.com/itv\nhttp://www.facebook.com/itv\nhttp://www.twitter.com/itv\n\n#ITV #ITVOscars #Oscars2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUioEpjHiYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUioEpjHiYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUioEpjHiYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "ITV",
                "tags": [
                    "itv",
                    "itvx",
                    "itv1",
                    "itv2",
                    "conan",
                    "conan o'brien",
                    "comedy",
                    "speech",
                    "monologue",
                    "opening monologue",
                    "skit",
                    "the substance",
                    "host",
                    "oscars",
                    "oscars 2025",
                    "academy awards",
                    "adam sandler"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conan O'Brien's Full Oscars Opening Monologue | Oscars 2025",
                    "description": "Watch Conan O'Brien's full, hilarious opening monologue to the 97th Academy Awards.\n\nCatch up on the full Oscars ceremony on ITVX now! \n\nSubscribe to ITV's official YouTube channel here: http://bit.ly/2iDD1be\n\nMake sure you're following ITV for all the latest! \nhttp://www.instagram.com/itv\nhttp://www.facebook.com/itv\nhttp://www.twitter.com/itv\n\n#ITV #ITVOscars #Oscars2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790493",
                "likeCount": "15291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aXcjX3UdYvQb9J2xUFnWI0j0qzQ",
            "id": "QMbf-omm7hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T18:14:48Z",
                "channelId": "UCQfKpN66UN8d5Z15gFV9PGQ",
                "title": "Oscars 2025: The Surprising Moments Everyone\u2019s Talking About! |\u2b50 OSSA",
                "description": "Hollywood\u2019s biggest night never fails to deliver jaw-dropping moments\u2014and this year\u2019s Oscars were no exception! From shocking upsets and unforgettable speeches to musical performances that left the crowd speechless, we\u2019re breaking down everything you need to know.\n\nWho stole the show with a powerhouse performance? Which unexpected win had the internet buzzing? And what major controversy did Conan O\u2019Brien hilariously call out in his hosting debut? Oh, and let\u2019s not forget the moment Adam Sandler completely ignored the dress code\u2014because of course he did!\n\nFrom emotional tributes to history-making wins, this ceremony had it all. Adrien Brody made a triumphant return, Kieran Culkin\u2019s victory might\u2019ve just changed his family plans, and Anora dominated the night in a way no one saw coming! \n\nWe\u2019ve got all the must-see moments right here! So, hit play and relive the most talked-about moments of the 2025 Oscars\u2014only on OSSA!\n\n\ud83c\udf81 Join the OSSA'm Squad to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQfKpN66UN8d5Z15gFV9PGQ/join\n\n\u2b50 OSSA is the best source for entertainment news about the celebrities we love.\n\u2b50 Our YouTube channel dishes up celebrity news and gossip on the stars you admire the most. \n\nSUBSCRIBE to our channel to watch more amazing videos about celebs!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMbf-omm7hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMbf-omm7hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMbf-omm7hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMbf-omm7hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QMbf-omm7hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OSSA",
                "tags": [
                    "ossa",
                    "celebrities",
                    "entertainment",
                    "oscars 2025",
                    "oscars winners 2025",
                    "oscars top moments",
                    "oscars 2025 hightlights",
                    "anora",
                    "sean baker",
                    "mikey madison",
                    "timoth\u00e9e chalamet",
                    "adrien brody",
                    "kieran culkin",
                    "zoe salda\u00f1a",
                    "ariana grande",
                    "cynthia erivo",
                    "wicked",
                    "conan o\u2019brien",
                    "adam sandler",
                    "karla sof\u00eda gasc\u00f3n",
                    "emilia p\u00e9rez",
                    "andrew garfield and goldie hawn",
                    "brutalist",
                    "demi moore",
                    "james bond tribute",
                    "morgan freeman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Oscars 2025: The Surprising Moments Everyone\u2019s Talking About! |\u2b50 OSSA",
                    "description": "Hollywood\u2019s biggest night never fails to deliver jaw-dropping moments\u2014and this year\u2019s Oscars were no exception! From shocking upsets and unforgettable speeches to musical performances that left the crowd speechless, we\u2019re breaking down everything you need to know.\n\nWho stole the show with a powerhouse performance? Which unexpected win had the internet buzzing? And what major controversy did Conan O\u2019Brien hilariously call out in his hosting debut? Oh, and let\u2019s not forget the moment Adam Sandler completely ignored the dress code\u2014because of course he did!\n\nFrom emotional tributes to history-making wins, this ceremony had it all. Adrien Brody made a triumphant return, Kieran Culkin\u2019s victory might\u2019ve just changed his family plans, and Anora dominated the night in a way no one saw coming! \n\nWe\u2019ve got all the must-see moments right here! So, hit play and relive the most talked-about moments of the 2025 Oscars\u2014only on OSSA!\n\n\ud83c\udf81 Join the OSSA'm Squad to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQfKpN66UN8d5Z15gFV9PGQ/join\n\n\u2b50 OSSA is the best source for entertainment news about the celebrities we love.\n\u2b50 Our YouTube channel dishes up celebrity news and gossip on the stars you admire the most. \n\nSUBSCRIBE to our channel to watch more amazing videos about celebs!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352504",
                "likeCount": "2202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pJvvP4D8O1lz8BeQqCC-dYbCrJw",
            "id": "u-rAURtlwn0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T12:46:49Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Selenskyj vs. Trump: Eskalation im Wei\u00dfen Haus! Und jetzt? | #analyse",
                "description": "Bei einer Pressekonferenz im Wei\u00dfen Haus sind der ukrainische Pr\u00e4sident Wolodymyr Selenskyj und US-Pr\u00e4sident Donald Trump heftig aneinandergeraten. Am Ende musste Selenskyj das Wei\u00dfe Haus verlassen. Warum kam es dazu? Und welche Folgen k\u00f6nnte der Eklat haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Hintergr\u00fcnde zu den Entwicklungen in den USA - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem geplanten Rohstoff-Abkommen - https://www.bbc.com/news/articles/cn527pz54neo\n\nDer Bericht des Repr\u00e4sentatenhauses zum Amtsenthebungsverfahren Donald Trumps in Zusammenhang mit der Ukraine - https://www.govinfo.gov/content/pkg/GOVPUB-Y4_IN8_18-PURL-gpo129303/pdf/GOVPUB-Y4_IN8_18-PURL-gpo129303.pdf\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Vertrag der NATO - https://www.nato.int/cps/en/natohq/official_texts_17120.htm?selectedLocale=de\n\nIm Video ist von einem \"Fehler\" die Rede, in Bezug auf die Teilnahme der russischen Nachrichtenagentur TASS an dem Termin. Es geht um ein Versehen, Informationen dazu findet ihr hier - https://www.reuters.com/world/russian-state-media-reporter-gains-access-is-later-removed-trump-zelenskiy-2025-02-28\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: Mirko Drotschmann\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u-rAURtlwn0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u-rAURtlwn0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u-rAURtlwn0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u-rAURtlwn0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u-rAURtlwn0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "trump",
                    "selenskyj",
                    "zelensky",
                    "usa",
                    "ukraine",
                    "russland",
                    "putin",
                    "j.d. vance",
                    "streit",
                    "wei\u00dfes haus",
                    "oval office",
                    "hintergr\u00fcnde",
                    "video",
                    "news",
                    "doku",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selenskyj vs. Trump: Eskalation im Wei\u00dfen Haus! Und jetzt? | #analyse",
                    "description": "Bei einer Pressekonferenz im Wei\u00dfen Haus sind der ukrainische Pr\u00e4sident Wolodymyr Selenskyj und US-Pr\u00e4sident Donald Trump heftig aneinandergeraten. Am Ende musste Selenskyj das Wei\u00dfe Haus verlassen. Warum kam es dazu? Und welche Folgen k\u00f6nnte der Eklat haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Hintergr\u00fcnde zu den Entwicklungen in den USA - https://www.zdf.de/nachrichten/thema/donald-trump-742.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nHintergr\u00fcnde zu dem geplanten Rohstoff-Abkommen - https://www.bbc.com/news/articles/cn527pz54neo\n\nDer Bericht des Repr\u00e4sentatenhauses zum Amtsenthebungsverfahren Donald Trumps in Zusammenhang mit der Ukraine - https://www.govinfo.gov/content/pkg/GOVPUB-Y4_IN8_18-PURL-gpo129303/pdf/GOVPUB-Y4_IN8_18-PURL-gpo129303.pdf\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Vertrag der NATO - https://www.nato.int/cps/en/natohq/official_texts_17120.htm?selectedLocale=de\n\nIm Video ist von einem \"Fehler\" die Rede, in Bezug auf die Teilnahme der russischen Nachrichtenagentur TASS an dem Termin. Es geht um ein Versehen, Informationen dazu findet ihr hier - https://www.reuters.com/world/russian-state-media-reporter-gains-access-is-later-removed-trump-zelenskiy-2025-02-28\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: Mirko Drotschmann\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1776841",
                "likeCount": "61522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "09vWit2sQ3k5HHgFSlBhK4cEicQ",
            "id": "KQwjyJEivRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T23:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "VfB Stuttgart \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen | Bundesliga, 24. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der n\u00e4chste Schritt Richtung Meisterschaft ist gemacht, die Generalprobe f\u00fcr den K\u00f6nigsklassen-Kracher gegl\u00fcckt. Ohne gro\u00dfen Glanz hat der FC Bayern M\u00fcnchen den S\u00fcdschlager der Fu\u00dfball-Bundesliga beim VfB Stuttgart mit 3:1 (1:1) gewonnen.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nJulian Schuster und die gro\u00dfen Fu\u00dfstapfen von Christian Streich - die Skepsis gegen\u00fcber seiner Anstellung im Sommer gro\u00df: Diese Zweifel aber scheinbar unberechtigt \u2013 der SC Freiburg momentan auf Champions-League-Kurs. Aber tr\u00fcgt der Schein? Wie arbeitet der Lehrling von Streich? Wir tauchen ein in das neue SC Freiburg in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aGk/ \nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/ \nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nBeide Mannschaften waren von Beginn an um Ballkontrolle bem\u00fcht, suchten aber dennoch den schnellstm\u00f6glichen Weg zum Tor. Die M\u00fcnchner untersch\u00e4tzten einen langen Ball von VfB-Torh\u00fcter Alexander N\u00fcbel - Josha Vagnoman tauchte deshalb urpl\u00f6tzlich vor Manuel Neuer auf, brachte aber nur eine \"R\u00fcckgabe\" zustande. Der VfB war danach besser im Spiel, wirkte aggressiver und zielstrebiger als die Bayern, denen im Mittelfeld erkennbar eine ordnende Hand wie jene von Joshua Kimmich fehlte. Immer wieder gerieten die M\u00fcnchner defensiv in Bedr\u00e4ngnis, immer wieder und h\u00e4ufiger als die Stuttgarter besa\u00dfen sie aber auch gute Chancen, weil die Gastgeber oft viel zu offen waren. Die beste Gelegenheit f\u00fcr die Bayern besa\u00df zun\u00e4chst Jamal Musiala, der den Ball am langen Eck vorbeischlenzte (22.). Der VfB aber lie\u00df sich dadurch nicht beirren, dr\u00e4ngte die M\u00fcnchner immer wieder bis in deren Strafraum zur\u00fcck. Nach einem Schuss an den Au\u00dfenpfosten von Deniz Undav (31.) traf Angelo Stiller aus rund 18 Metern. Bei aller \u00dcberlegenheit aber boten die Schwaben zu oft zu gro\u00dfe R\u00e4ume an - und die Bayern nahmen schlie\u00dflich dankend an. Michael Olise traf nach Vorarbeit von Min-Jae Kim und Leroy San\u00e9. \n\nDie weiteren Folgen machten sich nach der Pause bemerkbar: Stuttgart spielte nun ohne den Elan der ersten Halbzeit, wirkte m\u00fcde. Die Bayern hatten dadurch mehr vom Spiel, die F\u00fchrung durch Leon Goretzka fiel beinahe zwangsl\u00e4ufig, aber auch nach einem viel zu riskanten Pass von N\u00fcbel auf Stiller. Stuttgart versuchte anschlie\u00dfend, sich noch einmal aufzuraffen, allein, es fehlte die Durchschlagskraft. Kingsley Coman machte den Sack dann f\u00fcr die Bayern zu (90.). Nach der dritten Heimniederlage in der Liga in Serie droht der VfB den Anschluss an die Europapokalpl\u00e4tze zu verlieren. \n\nDie Aufstellungen: \n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Vagnoman, Jeltsch, Chabot (70. Hendriks), Mittelst\u00e4dt - Karazor (81. Demirovic), Stiller, Leweling (70. Millot), F\u00fchrich (81. Bruun Larsen) - Undav, Woltemade \nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Neuer - Laimer (76. Stanisic), Dier, Kim, Davies (87. Ito) - Goretzka, Palhinha - Olise (87. Gnabry), Musiala (87. Thomas M\u00fcller), San\u00e9 (62. Coman) - Kane \nTrainer: Vincent Kompany \n\nSchiedsrichter: Benjamin Brand (Unterspiesheim) \n\nKommentator: Moritz Zschau \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQwjyJEivRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQwjyJEivRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQwjyJEivRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQwjyJEivRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQwjyJEivRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "VfB Stuttgart FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen VfB Stuttgart",
                    "VfB Stuttgart Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "VfB Stuttgart FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen VfB Stuttgart Zusammenfassung",
                    "Angelo Stiller",
                    "Stiller",
                    "Michael Olise",
                    "Olise",
                    "Leon Goretzka",
                    "Goretzka",
                    "Kingsley Coman",
                    "Coman",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VfB Stuttgart \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen | Bundesliga, 24. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der n\u00e4chste Schritt Richtung Meisterschaft ist gemacht, die Generalprobe f\u00fcr den K\u00f6nigsklassen-Kracher gegl\u00fcckt. Ohne gro\u00dfen Glanz hat der FC Bayern M\u00fcnchen den S\u00fcdschlager der Fu\u00dfball-Bundesliga beim VfB Stuttgart mit 3:1 (1:1) gewonnen.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nJulian Schuster und die gro\u00dfen Fu\u00dfstapfen von Christian Streich - die Skepsis gegen\u00fcber seiner Anstellung im Sommer gro\u00df: Diese Zweifel aber scheinbar unberechtigt \u2013 der SC Freiburg momentan auf Champions-League-Kurs. Aber tr\u00fcgt der Schein? Wie arbeitet der Lehrling von Streich? Wir tauchen ein in das neue SC Freiburg in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aGk/ \nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/ \nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nBeide Mannschaften waren von Beginn an um Ballkontrolle bem\u00fcht, suchten aber dennoch den schnellstm\u00f6glichen Weg zum Tor. Die M\u00fcnchner untersch\u00e4tzten einen langen Ball von VfB-Torh\u00fcter Alexander N\u00fcbel - Josha Vagnoman tauchte deshalb urpl\u00f6tzlich vor Manuel Neuer auf, brachte aber nur eine \"R\u00fcckgabe\" zustande. Der VfB war danach besser im Spiel, wirkte aggressiver und zielstrebiger als die Bayern, denen im Mittelfeld erkennbar eine ordnende Hand wie jene von Joshua Kimmich fehlte. Immer wieder gerieten die M\u00fcnchner defensiv in Bedr\u00e4ngnis, immer wieder und h\u00e4ufiger als die Stuttgarter besa\u00dfen sie aber auch gute Chancen, weil die Gastgeber oft viel zu offen waren. Die beste Gelegenheit f\u00fcr die Bayern besa\u00df zun\u00e4chst Jamal Musiala, der den Ball am langen Eck vorbeischlenzte (22.). Der VfB aber lie\u00df sich dadurch nicht beirren, dr\u00e4ngte die M\u00fcnchner immer wieder bis in deren Strafraum zur\u00fcck. Nach einem Schuss an den Au\u00dfenpfosten von Deniz Undav (31.) traf Angelo Stiller aus rund 18 Metern. Bei aller \u00dcberlegenheit aber boten die Schwaben zu oft zu gro\u00dfe R\u00e4ume an - und die Bayern nahmen schlie\u00dflich dankend an. Michael Olise traf nach Vorarbeit von Min-Jae Kim und Leroy San\u00e9. \n\nDie weiteren Folgen machten sich nach der Pause bemerkbar: Stuttgart spielte nun ohne den Elan der ersten Halbzeit, wirkte m\u00fcde. Die Bayern hatten dadurch mehr vom Spiel, die F\u00fchrung durch Leon Goretzka fiel beinahe zwangsl\u00e4ufig, aber auch nach einem viel zu riskanten Pass von N\u00fcbel auf Stiller. Stuttgart versuchte anschlie\u00dfend, sich noch einmal aufzuraffen, allein, es fehlte die Durchschlagskraft. Kingsley Coman machte den Sack dann f\u00fcr die Bayern zu (90.). Nach der dritten Heimniederlage in der Liga in Serie droht der VfB den Anschluss an die Europapokalpl\u00e4tze zu verlieren. \n\nDie Aufstellungen: \n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Vagnoman, Jeltsch, Chabot (70. Hendriks), Mittelst\u00e4dt - Karazor (81. Demirovic), Stiller, Leweling (70. Millot), F\u00fchrich (81. Bruun Larsen) - Undav, Woltemade \nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Neuer - Laimer (76. Stanisic), Dier, Kim, Davies (87. Ito) - Goretzka, Palhinha - Olise (87. Gnabry), Musiala (87. Thomas M\u00fcller), San\u00e9 (62. Coman) - Kane \nTrainer: Vincent Kompany \n\nSchiedsrichter: Benjamin Brand (Unterspiesheim) \n\nKommentator: Moritz Zschau \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786079",
                "likeCount": "13819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8e9Glqm2FCpcpvsMBctMbmfEoDs",
            "id": "_EjfJHU-pS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T15:00:46Z",
                "channelId": "UCU2aRaPUP1FaDEya9dZombA",
                "title": "Historisches Tiny House: Praktisch wohnen im 38 Quadratmeter kleinen Fachwerkhaus | ARD Room Tour",
                "description": "Vor dreieinhalb Jahren haben Kerstin und Peter das alte Zollhaus aus dem Jahr 1820 entdeckt und sich sofort in das kleine Fachwerkhaus verliebt. Das historische Tiny House misst gerade einmal 38 Quadratmeter, verteilt auf vier Etagen, und ist damit definitiv das kleinste Fachwerkhaus in Hattingen. Die geringe Gr\u00f6\u00dfe ergibt sich aus dem historischen Grund, auf dem es steht. Das Fachwerkhaus wurde einst als Haus eines Schmieds auf den \u00dcberresten eines Wehrturms aus dem 15. Jahrhundert errichtet.\n\nIn nur sechs Monaten haben Kerstin und Peter das denkmalgesch\u00fctzte Fachwerkhaus mit viel Liebe zum Detail renoviert. Dabei war es ihnen wichtig, den urspr\u00fcnglichen Baustil des Fachwerks zu erhalten und \u201eBaus\u00fcnden\u201c zu beseitigen. Gleichzeitig wollten sie ein praktisches und gem\u00fctliches Zuhause f\u00fcr sich zu schaffen, in dem sie sich rundum wohlf\u00fchlen. Alte Rigips-W\u00e4nde der Vorbesitzer wurden entfernt und durch atmungsaktiven Lehmputz ersetzt. Dieser sorgt im gesamten Tiny House f\u00fcr ein gutes Raumklima, indem er Feuchtigkeit aufnimmt und wieder abgibt. Auch den originalen Grundriss haben sie erhalten.\n\nAuf den wenigen Quadratmetern ihres Tiny Houses hat das Paar viele clevere L\u00f6sungen gefunden, um Platz zu sparen, ohne sich dabei einschr\u00e4nken zu m\u00fcssen. B\u00fccher lesen die beiden \u00fcberwiegend digital und anstelle von Fotoalben erinnert ein moderner Bildschirm in der K\u00fcche an vergangene Reisen. Filme und TV schauen sie mittels eines kompakten Beamers, der kaum Platz einnimmt. Auch die komfortable Schlafcouch ist funktional und gem\u00fctlich zugleich. Fr\u00fcher hatten sie ein Boxspringbett und wollten diesen Komfort unbedingt beibehalten.\n\nEin besonderes bauliches Highlight in ihrem Tiny House ist die Originaltreppe von 1820 im kleinen Hausflur. Die Vorbesitzer hatten sie bereits m\u00fchsam von mehreren Lackschichten und Ochsenblut befreit, sodass sich Kerstin und Peter nur noch um den Feinschliff k\u00fcmmern mussten. Sie haben das Gel\u00e4nder teilweise neu wei\u00df lackiert und die originalen Treppenstufen nachgeschliffen.\nDie B\u00f6den im alten Zollhause sind schief, darum haben sie sich in der zweiten Etage f\u00fcr einen Teppich aus Sisal entschieden. Der ist so anpassungsf\u00e4hig, dass sie um eine Begradigung des Bodens herumgekommen sind. Dadurch w\u00e4re ihnen wertvolle Raumh\u00f6he verloren gegangen. \nIhr Lieblingsm\u00f6belst\u00fcck ist ein franz\u00f6sischer B\u00e4ckertisch, den das Paar f\u00fcr 600 Euro bei einem Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler erstanden hat. Peter hat ihn so umgebaut, dass er sich wie ein h\u00f6henverstellbarer B\u00fcrotisch aufklappen l\u00e4sst \u2013 ideal f\u00fcr den Produktmanager, der im Homeoffice gerne auch mal im Stehen arbeitet.\n\nAusgefallene Lampen im Boho-Stil, Kerzen und indirektes Licht sorgen f\u00fcr Wohnlichkeit und eine gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re in dem kleinen Fachwerkhaus und kompensieren die winzigen Fenster, durch die gerade in der dunklen Jahreszeit nur wenig Licht ins Haus f\u00e4llt. Stolz ist Kerstin besonders auf ihre selbst gekn\u00fcpfte Makramee-Lampe.\n\nEin besonderer R\u00fcckzugsort befindet sich im Keller des historischen Tiny Houses. Das runde Gew\u00f6lbe, das einst Soldaten als Wachposten diente, haben die beiden zu einem atmosph\u00e4rischen Weinkeller umfunktioniert. Inspiriert durch die ehemalige Weihhandlung, die es fr\u00fcher im Zollhaus gab.\n\nZoll wurde im Zollhaus \u00fcbrigens nie erhoben. Seinen Namen hat das Haus von den Zollgeb\u00fchren, die Kaufleute fr\u00fcher an einem Tor ganz in der N\u00e4he bezahlen mussten.\n\nDas Tiny House von Kerstin und Peter ist so klein, dass es ohne Klingel auskommt. Wenn G\u00e4ste klopfen, h\u00f6ren sie das im ganzen Haus, darum haben sie nachtr\u00e4glich keine Klingel einbauen lassen. H\u00e4ufig klopfen auch neugierige Touristen an. Denn das niedliche Zollhaus liegt mitten in der Altstadt und zieht viele Besucher an.\n\nEin Film von Liliane Mofti (Redaktion), Adnan Khatib (Kamera), Lennart Haneklaus (Kamera), Michel Androsch Axer (Ton), und Volker Steiger (Schnitt).\n\n00:00 Wohnen im historischen Zollhaus \n00:39 K\u00fcche \n02:54 Wohn-, Ess- und Arbeitsbereich\n07:22 Flur\n08:40 Wohn- und Schlafraum \n10:52 Badezimmer \n12:20 Begehbarer Kleiderschrank \n13:37 Weinkeller/R\u00fcckzugsort \n\nAuf dem YouTube-Kanal von ARD Room Tour \u00f6ffnen Menschen die T\u00fcr zu ihrem ungew\u00f6hnlichen Zuhause. Bei einem ganz pers\u00f6nlichen Rundgang erz\u00e4hlen sie Details zu Ausbau, Einrichtung und Architektur und sprechen \u00fcber ihre Lebensphilosophie.\n\nARD Room Tour ist eine Produktion von NDR, MDR, WDR, SR und SWR f\u00fcr die ARD.\n \nAbonniere unseren Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/@ARDRoomTour?sub_confirmation=1\n \nRoom Tour gibt es auch in der ARD Mediathek:\nhttps://1.ARD.de/RoomTour?yt=caption\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#TinyHouse #Fachwerk #RoomTour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EjfJHU-pS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EjfJHU-pS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EjfJHU-pS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EjfJHU-pS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EjfJHU-pS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Room Tour",
                "tags": [
                    "Fachwerk",
                    "Zollhaus",
                    "historisches Tiny House",
                    "Fachwerkhaus",
                    "Fachwerkhaus umbauen",
                    "kleines Haus",
                    "historisches Haus",
                    "Renovieren",
                    "minimalistisch wohnen",
                    "verkleinern",
                    "Room Tour",
                    "ARD Room Tour",
                    "SWR Room Tour",
                    "Tiny House",
                    "tiny house deutschland",
                    "tiny house tour",
                    "renovieren haus",
                    "fachwerk restaurieren",
                    "kleines haus sanieren",
                    "kleines haus bauen",
                    "kleines haus tour",
                    "swr room tour tiny",
                    "room tour 2025",
                    "minimalistisch wohnen doku",
                    "renovieren altbau"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Historisches Tiny House: Praktisch wohnen im 38 Quadratmeter kleinen Fachwerkhaus | ARD Room Tour",
                    "description": "Vor dreieinhalb Jahren haben Kerstin und Peter das alte Zollhaus aus dem Jahr 1820 entdeckt und sich sofort in das kleine Fachwerkhaus verliebt. Das historische Tiny House misst gerade einmal 38 Quadratmeter, verteilt auf vier Etagen, und ist damit definitiv das kleinste Fachwerkhaus in Hattingen. Die geringe Gr\u00f6\u00dfe ergibt sich aus dem historischen Grund, auf dem es steht. Das Fachwerkhaus wurde einst als Haus eines Schmieds auf den \u00dcberresten eines Wehrturms aus dem 15. Jahrhundert errichtet.\n\nIn nur sechs Monaten haben Kerstin und Peter das denkmalgesch\u00fctzte Fachwerkhaus mit viel Liebe zum Detail renoviert. Dabei war es ihnen wichtig, den urspr\u00fcnglichen Baustil des Fachwerks zu erhalten und \u201eBaus\u00fcnden\u201c zu beseitigen. Gleichzeitig wollten sie ein praktisches und gem\u00fctliches Zuhause f\u00fcr sich zu schaffen, in dem sie sich rundum wohlf\u00fchlen. Alte Rigips-W\u00e4nde der Vorbesitzer wurden entfernt und durch atmungsaktiven Lehmputz ersetzt. Dieser sorgt im gesamten Tiny House f\u00fcr ein gutes Raumklima, indem er Feuchtigkeit aufnimmt und wieder abgibt. Auch den originalen Grundriss haben sie erhalten.\n\nAuf den wenigen Quadratmetern ihres Tiny Houses hat das Paar viele clevere L\u00f6sungen gefunden, um Platz zu sparen, ohne sich dabei einschr\u00e4nken zu m\u00fcssen. B\u00fccher lesen die beiden \u00fcberwiegend digital und anstelle von Fotoalben erinnert ein moderner Bildschirm in der K\u00fcche an vergangene Reisen. Filme und TV schauen sie mittels eines kompakten Beamers, der kaum Platz einnimmt. Auch die komfortable Schlafcouch ist funktional und gem\u00fctlich zugleich. Fr\u00fcher hatten sie ein Boxspringbett und wollten diesen Komfort unbedingt beibehalten.\n\nEin besonderes bauliches Highlight in ihrem Tiny House ist die Originaltreppe von 1820 im kleinen Hausflur. Die Vorbesitzer hatten sie bereits m\u00fchsam von mehreren Lackschichten und Ochsenblut befreit, sodass sich Kerstin und Peter nur noch um den Feinschliff k\u00fcmmern mussten. Sie haben das Gel\u00e4nder teilweise neu wei\u00df lackiert und die originalen Treppenstufen nachgeschliffen.\nDie B\u00f6den im alten Zollhause sind schief, darum haben sie sich in der zweiten Etage f\u00fcr einen Teppich aus Sisal entschieden. Der ist so anpassungsf\u00e4hig, dass sie um eine Begradigung des Bodens herumgekommen sind. Dadurch w\u00e4re ihnen wertvolle Raumh\u00f6he verloren gegangen. \nIhr Lieblingsm\u00f6belst\u00fcck ist ein franz\u00f6sischer B\u00e4ckertisch, den das Paar f\u00fcr 600 Euro bei einem Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndler erstanden hat. Peter hat ihn so umgebaut, dass er sich wie ein h\u00f6henverstellbarer B\u00fcrotisch aufklappen l\u00e4sst \u2013 ideal f\u00fcr den Produktmanager, der im Homeoffice gerne auch mal im Stehen arbeitet.\n\nAusgefallene Lampen im Boho-Stil, Kerzen und indirektes Licht sorgen f\u00fcr Wohnlichkeit und eine gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re in dem kleinen Fachwerkhaus und kompensieren die winzigen Fenster, durch die gerade in der dunklen Jahreszeit nur wenig Licht ins Haus f\u00e4llt. Stolz ist Kerstin besonders auf ihre selbst gekn\u00fcpfte Makramee-Lampe.\n\nEin besonderer R\u00fcckzugsort befindet sich im Keller des historischen Tiny Houses. Das runde Gew\u00f6lbe, das einst Soldaten als Wachposten diente, haben die beiden zu einem atmosph\u00e4rischen Weinkeller umfunktioniert. Inspiriert durch die ehemalige Weihhandlung, die es fr\u00fcher im Zollhaus gab.\n\nZoll wurde im Zollhaus \u00fcbrigens nie erhoben. Seinen Namen hat das Haus von den Zollgeb\u00fchren, die Kaufleute fr\u00fcher an einem Tor ganz in der N\u00e4he bezahlen mussten.\n\nDas Tiny House von Kerstin und Peter ist so klein, dass es ohne Klingel auskommt. Wenn G\u00e4ste klopfen, h\u00f6ren sie das im ganzen Haus, darum haben sie nachtr\u00e4glich keine Klingel einbauen lassen. H\u00e4ufig klopfen auch neugierige Touristen an. Denn das niedliche Zollhaus liegt mitten in der Altstadt und zieht viele Besucher an.\n\nEin Film von Liliane Mofti (Redaktion), Adnan Khatib (Kamera), Lennart Haneklaus (Kamera), Michel Androsch Axer (Ton), und Volker Steiger (Schnitt).\n\n00:00 Wohnen im historischen Zollhaus \n00:39 K\u00fcche \n02:54 Wohn-, Ess- und Arbeitsbereich\n07:22 Flur\n08:40 Wohn- und Schlafraum \n10:52 Badezimmer \n12:20 Begehbarer Kleiderschrank \n13:37 Weinkeller/R\u00fcckzugsort \n\nAuf dem YouTube-Kanal von ARD Room Tour \u00f6ffnen Menschen die T\u00fcr zu ihrem ungew\u00f6hnlichen Zuhause. Bei einem ganz pers\u00f6nlichen Rundgang erz\u00e4hlen sie Details zu Ausbau, Einrichtung und Architektur und sprechen \u00fcber ihre Lebensphilosophie.\n\nARD Room Tour ist eine Produktion von NDR, MDR, WDR, SR und SWR f\u00fcr die ARD.\n \nAbonniere unseren Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/@ARDRoomTour?sub_confirmation=1\n \nRoom Tour gibt es auch in der ARD Mediathek:\nhttps://1.ARD.de/RoomTour?yt=caption\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#TinyHouse #Fachwerk #RoomTour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209383",
                "likeCount": "5225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x1II2-IENe58YDZtzfI-oExJvY8",
            "id": "31dD3wNxApE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T09:57:03Z",
                "channelId": "UCXZfp4MdSAzT4VMuPzllAmA",
                "title": "Kurioses Bruder-Duell beim Saisonauftakt | MotoGP Rennen - Highlights | \ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP | MotoGP 2025",
                "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP auf dem Chang International Circuit in Buriram im 1. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31dD3wNxApE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31dD3wNxApE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31dD3wNxApE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31dD3wNxApE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31dD3wNxApE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport MotoGP",
                "tags": [
                    "Buriram",
                    "Chang International Circuit",
                    "Chang International Circuit in Buriram",
                    "Grand Prix",
                    "Moto2",
                    "Moto3",
                    "MotoGP",
                    "MotoGP Highlights",
                    "MotoGP Rennen - Highlights",
                    "Race",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Moto GP",
                    "Sky Sport MotoGP",
                    "Sky Sport Motorsport",
                    "Thailand",
                    "Thailand GP",
                    "Thailand Grand Prix",
                    "sky deutschland",
                    "\ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Kurioses Bruder-Duell beim Saisonauftakt | MotoGP Rennen - Highlights | \ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP | MotoGP 2025",
                    "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP auf dem Chang International Circuit in Buriram im 1. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172225",
                "likeCount": "3283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DdKoXs0AxCgwB_XgyDL6Bylo5D8",
            "id": "qU4OID_o50I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T07:00:35Z",
                "channelId": "UCWAEPOo1hVr_hnSoGvkvJJg",
                "title": "Kunde ist verzweifelt, Katalysatoren fehlen. AMG W213 Bi Turbo mit zu viel Sound sowie Leistung",
                "description": "Heute haben wir einen AMG E63s in der Werkstatt der gerade beim H\u00e4ndler gekauft wurde. Der Kunde hat jedoch bei der Heimfahrt bemerkt, dass was mit dem Wagen nicht stimmt. Was genau, dass seht ihr im Video.\n\nHier geht es zum \u00d6l Test \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/motoroel-test/\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\nhttps://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r198\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzten wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1 den wir bei den Tourenwagenlegenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra\n\nHWA C55 5,5l Kompressor w203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qU4OID_o50I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qU4OID_o50I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qU4OID_o50I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qU4OID_o50I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qU4OID_o50I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motoren Zimmer",
                "tags": [
                    "Motoren Zimmer",
                    "Motorenzimmer",
                    "Mercedes",
                    "AMG",
                    "Motoren",
                    "Austauschmotor",
                    "Instandsetzung",
                    "welches Motor\u00f6l",
                    "hazet",
                    "Ravenol",
                    "kosten",
                    "kabel eins doku",
                    "autodoktoren",
                    "werkstatt",
                    "garantie und gew\u00e4hrleistung",
                    "erfahrungsbericht",
                    "grip",
                    "jean pierre",
                    "jp performance",
                    "motor\u00f6l",
                    "motorschaden",
                    "austauschmotor",
                    "junge sterne garantie",
                    "m177",
                    "biturbo",
                    "niederlassung",
                    "hertsller garantie",
                    "betrug",
                    "anwalt",
                    "rechtsstreit",
                    "auto kauf",
                    "katalysator",
                    "partikelfilter",
                    "opf",
                    "software",
                    "chiptuning",
                    "software Optimierung",
                    "vmax",
                    "sound",
                    "R\u00fccknahme"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Kunde ist verzweifelt, Katalysatoren fehlen. AMG W213 Bi Turbo mit zu viel Sound sowie Leistung",
                    "description": "Heute haben wir einen AMG E63s in der Werkstatt der gerade beim H\u00e4ndler gekauft wurde. Der Kunde hat jedoch bei der Heimfahrt bemerkt, dass was mit dem Wagen nicht stimmt. Was genau, dass seht ihr im Video.\n\nHier geht es zum \u00d6l Test \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/motoroel-test/\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\nhttps://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r198\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzten wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1 den wir bei den Tourenwagenlegenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra\n\nHWA C55 5,5l Kompressor w203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355286",
                "likeCount": "13218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cjeSPVgYeE43bipPCzeE5XdEEnE",
            "id": "mS8W6NY6QjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T05:03:43Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "FULL SEGMENT: John Cena SELLS OUT and ruthlessly assaults Cody Rhodes: Elimination Chamber 2025",
                "description": "After Undisputed WWE Champion Cody Rhodes emphatically declines The Rock's offer, John Cena shockingly attacks The American Nightmare, seemingly aligning with The Final Boss in an unforgettable conclusion to Elimination Chamber. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, Sony India and more.\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nWatch WWE on Sony in India: http://www.wwe.com/SonySportsNetwork\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mS8W6NY6QjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "Cody Rhodes",
                    "John Cena",
                    "The Rock",
                    "Travis Scott",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Elimination Chamber",
                    "Elimination Chamber 2025",
                    "WWE Elimination Chamber",
                    "Elimination Chamber wwe network",
                    "Elimination Chamber match",
                    "Elimination Chamber highlight",
                    "Elimination Chamber clip",
                    "Elimination Chamber watch",
                    "john cena heel turn",
                    "cody rhodes vs john cena"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FULL SEGMENT: John Cena SELLS OUT and ruthlessly assaults Cody Rhodes: Elimination Chamber 2025",
                    "description": "After Undisputed WWE Champion Cody Rhodes emphatically declines The Rock's offer, John Cena shockingly attacks The American Nightmare, seemingly aligning with The Final Boss in an unforgettable conclusion to Elimination Chamber. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, Sony India and more.\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nWatch WWE on Sony in India: http://www.wwe.com/SonySportsNetwork\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5668069",
                "likeCount": "175926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WUjrfe8xQOzAPheK1Y7c8IJen7Q",
            "id": "SyXFU0Op5fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T15:50:07Z",
                "channelId": "UCto7D1L-MiRoOziCXK9uT5Q",
                "title": "I Survived the Apocalypse by Harassing Wildlife Over and Over and Over - The Long Dark",
                "description": "\ud83d\udd79 Get a browser that\u2019s literally better at everything: https://operagx.gg/LetsGameItOut13  Sponsored by Opera GX!\n\nOpera GX LGIO Mod \u25ba https://store.gx.me/mods/izhu09/let-s-game-it-out/\nCursed LGIO Mod \u25ba https://store.gx.me/mods/wy8uyw/let-s-game-it-out-but-cursed/\n\nJOIN MY STREAMS! \u25ba https://www.twitch.tv/letsgameitout\n\nSubscribe if you enjoy! \u25ba http://bit.ly/letsgameitout_show\n\nBluesky \u25ba https://bsky.app/profile/letsgameitout.bsky.social\nTwitter \u25ba https://twitter.com/letsgameitout\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letsgameitout\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/letsgameitout\n\nWant more LGIO?!\n\nMore Simulator Mayhem \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRzn3ja4BfqYUForg0p-p5wi\n\nFunny Tycoon Games \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRwf14QPGmfDXCQQrDs860ig\n\nThe Finest One-Offs \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRwKf72d6spk7fSHhwwYuQu1\n\nSome Truly Bizarre Games  \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRyM5mUsHwPN0PH6UVNfeNl2\n\nI Survived the Apocalypse by Harassing Wildlife Over and Over and Over - The Long Dark - Let's Game It Out\n\n#LetsGameItOut #OperaGX #simulation\n\n----------\n\nCheck it out on Steam \u25ba https://store.steampowered.com/app/305620/The_Long_Dark/\n\nMore about The Long Dark (from Steam):\n\nBright lights flare across the night sky. The wind rages outside the thin walls of your wooden cabin. A wolf howls in the distance. You look at the meager supplies in your pack, and wish for the days before the power mysteriously went out. How much longer will you survive?\n\nWelcome to THE LONG DARK, the innovative exploration-survival experience Wired magazine calls \"the pinnacle of an entire genre\".\n\nTHE LONG DARK is a thoughtful, exploration-survival experience that challenges solo players to think for themselves as they explore an expansive frozen wilderness in the aftermath of a geomagnetic disaster. There are no zombies -- only you, the cold, and all the threats Mother Nature can muster.\n\nTHE LONG DARK: SURVIVAL EDITION brings you the genre-defining Survival Mode, honed after years of open development and frequent updates. Widely considered the paramount Survival game of all time, SURVIVAL EDITION gives you pure focus on THE LONG DARK\u2019s Survival Sandbox -- the experience that started it all!\n\nIn THE LONG DARK, you are getting both the genre-defining Survival Mode, honed after years of open development and frequent updates, and the award-winning episodic narrative mode, WINTERMUTE.\n\nIncluded with both THE LONG DARK: SURVIVAL EDITION and THE LONG DARK, Survival Mode is the free-form, non-narrative Survival Sandbox that has defined the genre since launching on Steam in 2014. After years of open development and dozens of major updates, THE LONG DARK now stands at the pinnacle of the entire genre. Survival is your only goal, and death your only end. Make your own survival story with every game.\n\nThe game that defined death for the survival genre. When you die in Survival, your save is deleted. Every decision matters.\n\nThe game challenges players to think for themselves by providing the information but never the answers. You have to earn the right to survive.\n\nMonitor your Hunger, Thirst, Fatigue, and Cold as you struggle to balance resources with the energy needed to obtain them. Every action costs Calories, and time is your most precious resource. Choose your path carefully.\n\nOver 100 gear items including Tools, Light Sources, Weapons, First Aid supplies, Clothing, and more.\n\nExplore a 50+ square kilometer Northern Canadian wilderness spanning 12 major regions and all the zones that connect them in search of life-saving supplies. Distant mountains, coastal towns, mines, farmlands, and a huge expanse of brutal winter wilderness to test your survival mettle.\n\nHunt, fish, trap, climb, map, search for life-saving food and gear items, and try to avoid dying from the hostile wildlife, succumbing to hypothermia, frostbite, or dysentery (amongst other uncomfortable afflictions), find and maintain your life-saving gear. Hunt and be hunted by: Wolves, Bears, Moose, Rabbits, Deers, Crows, and more to come in future updates.\n\nFour distinct Experience Modes let you find a challenge level you are comfortable with, such as Pilgrim Mode, which is meant to be quiet and pensive, all the way to Interloper Mode, where only the most experienced survivors have a chance to last a week. If none of the four Experiences suits you, use Custom Mode settings to tailor your Survival Mode game to your specific tastes.\n\nFeatures the music of Sascha Dikiciyan.\n\nSeveral standalone Challenge Modes offer objective-based experiences designed to last 1-3 hours each.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyXFU0Op5fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyXFU0Op5fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyXFU0Op5fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyXFU0Op5fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SyXFU0Op5fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let's Game It Out",
                "tags": [
                    "let's game it out",
                    "lets game it out",
                    "let game it out",
                    "let'sgameitout",
                    "letsgameitout",
                    "letgameitout",
                    "game it out",
                    "gameitout",
                    "lgio",
                    "josh let's game it out",
                    "let's game it out josh",
                    "lgio josh",
                    "josh lgio",
                    "let's game it out simulator",
                    "josh simulator",
                    "funny moments",
                    "the long dark",
                    "the long dark game",
                    "the long dark gameplay",
                    "let's game it out the long dark",
                    "let's game it out survival",
                    "lgio survival",
                    "lets game it out survival",
                    "lets game it out long dark",
                    "lgio long dark"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Survived the Apocalypse by Harassing Wildlife Over and Over and Over - The Long Dark",
                    "description": "\ud83d\udd79 Get a browser that\u2019s literally better at everything: https://operagx.gg/LetsGameItOut13  Sponsored by Opera GX!\n\nOpera GX LGIO Mod \u25ba https://store.gx.me/mods/izhu09/let-s-game-it-out/\nCursed LGIO Mod \u25ba https://store.gx.me/mods/wy8uyw/let-s-game-it-out-but-cursed/\n\nJOIN MY STREAMS! \u25ba https://www.twitch.tv/letsgameitout\n\nSubscribe if you enjoy! \u25ba http://bit.ly/letsgameitout_show\n\nBluesky \u25ba https://bsky.app/profile/letsgameitout.bsky.social\nTwitter \u25ba https://twitter.com/letsgameitout\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letsgameitout\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/letsgameitout\n\nWant more LGIO?!\n\nMore Simulator Mayhem \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRzn3ja4BfqYUForg0p-p5wi\n\nFunny Tycoon Games \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=UqaNKNgSxYI&list=PLrBjj4brdIRwf14QPGmfDXCQQrDs860ig\n\nThe Finest One-Offs \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRwKf72d6spk7fSHhwwYuQu1\n\nSome Truly Bizarre Games  \u25ba https://www.youtube.com/watch?v=zIOFGCbwJSs&list=PLrBjj4brdIRyM5mUsHwPN0PH6UVNfeNl2\n\nI Survived the Apocalypse by Harassing Wildlife Over and Over and Over - The Long Dark - Let's Game It Out\n\n#LetsGameItOut #OperaGX #simulation\n\n----------\n\nCheck it out on Steam \u25ba https://store.steampowered.com/app/305620/The_Long_Dark/\n\nMore about The Long Dark (from Steam):\n\nBright lights flare across the night sky. The wind rages outside the thin walls of your wooden cabin. A wolf howls in the distance. You look at the meager supplies in your pack, and wish for the days before the power mysteriously went out. How much longer will you survive?\n\nWelcome to THE LONG DARK, the innovative exploration-survival experience Wired magazine calls \"the pinnacle of an entire genre\".\n\nTHE LONG DARK is a thoughtful, exploration-survival experience that challenges solo players to think for themselves as they explore an expansive frozen wilderness in the aftermath of a geomagnetic disaster. There are no zombies -- only you, the cold, and all the threats Mother Nature can muster.\n\nTHE LONG DARK: SURVIVAL EDITION brings you the genre-defining Survival Mode, honed after years of open development and frequent updates. Widely considered the paramount Survival game of all time, SURVIVAL EDITION gives you pure focus on THE LONG DARK\u2019s Survival Sandbox -- the experience that started it all!\n\nIn THE LONG DARK, you are getting both the genre-defining Survival Mode, honed after years of open development and frequent updates, and the award-winning episodic narrative mode, WINTERMUTE.\n\nIncluded with both THE LONG DARK: SURVIVAL EDITION and THE LONG DARK, Survival Mode is the free-form, non-narrative Survival Sandbox that has defined the genre since launching on Steam in 2014. After years of open development and dozens of major updates, THE LONG DARK now stands at the pinnacle of the entire genre. Survival is your only goal, and death your only end. Make your own survival story with every game.\n\nThe game that defined death for the survival genre. When you die in Survival, your save is deleted. Every decision matters.\n\nThe game challenges players to think for themselves by providing the information but never the answers. You have to earn the right to survive.\n\nMonitor your Hunger, Thirst, Fatigue, and Cold as you struggle to balance resources with the energy needed to obtain them. Every action costs Calories, and time is your most precious resource. Choose your path carefully.\n\nOver 100 gear items including Tools, Light Sources, Weapons, First Aid supplies, Clothing, and more.\n\nExplore a 50+ square kilometer Northern Canadian wilderness spanning 12 major regions and all the zones that connect them in search of life-saving supplies. Distant mountains, coastal towns, mines, farmlands, and a huge expanse of brutal winter wilderness to test your survival mettle.\n\nHunt, fish, trap, climb, map, search for life-saving food and gear items, and try to avoid dying from the hostile wildlife, succumbing to hypothermia, frostbite, or dysentery (amongst other uncomfortable afflictions), find and maintain your life-saving gear. Hunt and be hunted by: Wolves, Bears, Moose, Rabbits, Deers, Crows, and more to come in future updates.\n\nFour distinct Experience Modes let you find a challenge level you are comfortable with, such as Pilgrim Mode, which is meant to be quiet and pensive, all the way to Interloper Mode, where only the most experienced survivors have a chance to last a week. If none of the four Experiences suits you, use Custom Mode settings to tailor your Survival Mode game to your specific tastes.\n\nFeatures the music of Sascha Dikiciyan.\n\nSeveral standalone Challenge Modes offer objective-based experiences designed to last 1-3 hours each."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1598809",
                "likeCount": "82484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tDKSWsujd5tqVPtAV1jB9PaIKC0",
            "id": "a9nZk7TsNZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T14:00:00Z",
                "channelId": "UCVjlpEjEY9GpksqbEesJnNA",
                "title": "Is This Chef Depressed? FutureCanoe Fried Rice",
                "description": "Check out HAIYAA Special on Hulu: https://www.hulu.com/movie/c2c50693-a5cb-4f39-af7c-ee3573d9988e\nOriginal weejio by @FutureCanoe: https://youtu.be/51ZbWrKWIN8?si=j5RPxKvndmpE_Oiz\n\nUncle Roger's favorite noodles and dumplings (US only): https://eatmila.com/pages/uncleroger\n\nCheck out my restaurant: https://www.instagram.com/fuiyohitsuncleroger/\n\n\ud83d\udcb0 Support me so I can keep making weejios for you!\nMerch: https://unclerogermerch.com/\nChannel membership: https://www.youtube.com/channel/UCVjlpEjEY9GpksqbEesJnNA/join\nShoutouts: https://www.cameo.com/mrnigelng\n\n---\n\nUncle Roger is the creation of comedian Nigel Ng.\n\nFollow my socials for more content \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/mrnigelng/\n\ud83e\udd16 Reddit: https://www.reddit.com/r/UncleRoger/\n\ud83d\udc6a Facebook: https://www.facebook.com/nigelngcomedy/\n\ud83d\udd7a tiktok: https://www.tiktok.com/@mrnigelng\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/MrNigelNg\n\n\ud83c\udf0e If you want me to tour your area, put your city in here: http://bit.ly/nigelngmail\n\n\u00a9 Orange Heart Productions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9nZk7TsNZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9nZk7TsNZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9nZk7TsNZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9nZk7TsNZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a9nZk7TsNZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mrnigelng",
                "tags": [
                    "nigel ng",
                    "uncle roger",
                    "nigel ng comedy"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Is This Chef Depressed? FutureCanoe Fried Rice",
                    "description": "Check out HAIYAA Special on Hulu: https://www.hulu.com/movie/c2c50693-a5cb-4f39-af7c-ee3573d9988e\nOriginal weejio by @FutureCanoe: https://youtu.be/51ZbWrKWIN8?si=j5RPxKvndmpE_Oiz\n\nUncle Roger's favorite noodles and dumplings (US only): https://eatmila.com/pages/uncleroger\n\nCheck out my restaurant: https://www.instagram.com/fuiyohitsuncleroger/\n\n\ud83d\udcb0 Support me so I can keep making weejios for you!\nMerch: https://unclerogermerch.com/\nChannel membership: https://www.youtube.com/channel/UCVjlpEjEY9GpksqbEesJnNA/join\nShoutouts: https://www.cameo.com/mrnigelng\n\n---\n\nUncle Roger is the creation of comedian Nigel Ng.\n\nFollow my socials for more content \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/mrnigelng/\n\ud83e\udd16 Reddit: https://www.reddit.com/r/UncleRoger/\n\ud83d\udc6a Facebook: https://www.facebook.com/nigelngcomedy/\n\ud83d\udd7a tiktok: https://www.tiktok.com/@mrnigelng\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/MrNigelNg\n\n\ud83c\udf0e If you want me to tour your area, put your city in here: http://bit.ly/nigelngmail\n\n\u00a9 Orange Heart Productions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2816719",
                "likeCount": "150657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YAqoo6EhpL3l_P4IOqP1PDoADA4",
            "id": "hXX46QY09eI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T17:00:46Z",
                "channelId": "UC7FeuS5wwfSR9IwOPkBV7SQ",
                "title": "Deutsche Straft\u00e4ter in Japan: Leben zwischen Einsamkeit und Drill | ZDFinfo Doku",
                "description": "Noch mehr Dokus gibt es hier \u27a1\ufe0f https://kurz.zdf.de/U7KL/ \nJeden Mittwoch und Samstag eine neue Doku? Dann abonniere ZDFinfo. \n\nJapans Gef\u00e4ngnisse: ein unnachgiebiges System aus Vorschriften und Verboten. Auch Deutsche sitzen dort ihre Strafe ab und m\u00fcssen sich den strikten Regeln unterwerfen.\n\nMeist haben sie versucht, Drogen zu schmuggeln, und erhielten die Standardstrafe f\u00fcr diese Vergehen: acht Jahre. Im M\u00e4nnergef\u00e4ngnis Fuchu und im Knast f\u00fcr Frauen in Tochigi leben sie nun einen eng begrenzten, immer von Strafen und Isolierung bedrohten Alltag.\n\nMarschieren im Gleichschritt, reden nur mit Erlaubnis, nicht aus dem Fenster schauen, das sind nur einige Regeln, an die sich Gefangene zu halten haben. Tun sie es nicht, droht Einzelhaft, und das bedeutet: den ganzen Tag in nur einer Sitzposition verharren, nicht reden, nicht bewegen. Japans Strafvollzug setzt ganz und gar auf Disziplin, will durch Gehorsam und Arbeit die Straft\u00e4terinnen und Straft\u00e4ter wieder zu respektablen Mitgliedern der Gesellschaft machen.\n\nResozialisierung findet manchmal auf skurrilem Wege statt: So ist die vorherrschende Farbe im Frauengef\u00e4ngnis rosa, vom Zellentrakt \u00fcber Handt\u00fccher und Schuhe bis hin zu den Gittern der Unterk\u00fcnfte. Ein Alptraum in Pink \u2013 das und der ewige Drill f\u00fchrt manche Gefangenen an den Rand eines Nervenzusammenbruchs.\n\nEIN FILM VON  \nChristian Bock \n \nKAMERA \nOliver Biebl \n \nTON \nJonathan R\u00f6der  \n \nSCHNITT \nFlorian Zimmermann  \n \nSPRECHERIN \nClaudia Urbschat-Mingues \n \nPRODUZENTIN  \nNikola Kohl \n \nEXECUTIVE PRODUCERIN \nNatalia Lucic \n \nPRODUKTION \nAnnika Sikora (south&browse) \nSina Eckhardt (ZDFinfo) \n \nGRAFIK \nEike Wichmann  \n\nARCHIVE \nPond5 \n \nREDAKTION \nNatalie Zinkand \n \nEINE PRODUKTION VON  \nsouth&browse GmbH \n \nIM AUFTRAG VON  \nZDFinfo  \n \n\u00a9 ZDF 2024\n\nSchau auch hier vorbei:\n#ZDFinfo auf Instagram: \nhttp://instagram.com/zdfinfo\n\nZDFinfo auf TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zdfinfo\n\nZDFinfo auf Facebook: \nhttp://facebook.com/zdfinfo \n\nZDFinfo aufTwitter: \nhttp://twitter.com/ZDFinfo \n\n#zdfinfo #japan #truecrimestories",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXX46QY09eI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXX46QY09eI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXX46QY09eI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXX46QY09eI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXX46QY09eI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDFinfo Dokus & Reportagen",
                "tags": [
                    "zdfinfo",
                    "zdf",
                    "doku",
                    "doku hd",
                    "zdf doku",
                    "doku deutsch",
                    "reportage",
                    "Japans Gef\u00e4ngnisse",
                    "Fuchu M\u00e4nnergef\u00e4ngnis",
                    "Tochigi Frauengef\u00e4ngnis",
                    "Drogenhandel Strafe Japan",
                    "deutsche Gefangene in Japan",
                    "Einzelhaft Japan",
                    "Resozialisierung Japan",
                    "Isolationshaft",
                    "Strafsystem Japan",
                    "Leben im Gef\u00e4ngnis",
                    "japanische Justiz",
                    "rosa Frauengef\u00e4ngnis",
                    "Alltag hinter Gittern",
                    "Gehorsam durch Strafe",
                    "Gef\u00e4ngnisstrafen f\u00fcr Drogen",
                    "japanisches Rechtssystem",
                    "Gefangene in Japan",
                    "internationales Strafrecht"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Deutsche Straft\u00e4ter in Japan: Leben zwischen Einsamkeit und Drill | ZDFinfo Doku",
                    "description": "Noch mehr Dokus gibt es hier \u27a1\ufe0f https://kurz.zdf.de/U7KL/ \nJeden Mittwoch und Samstag eine neue Doku? Dann abonniere ZDFinfo. \n\nJapans Gef\u00e4ngnisse: ein unnachgiebiges System aus Vorschriften und Verboten. Auch Deutsche sitzen dort ihre Strafe ab und m\u00fcssen sich den strikten Regeln unterwerfen.\n\nMeist haben sie versucht, Drogen zu schmuggeln, und erhielten die Standardstrafe f\u00fcr diese Vergehen: acht Jahre. Im M\u00e4nnergef\u00e4ngnis Fuchu und im Knast f\u00fcr Frauen in Tochigi leben sie nun einen eng begrenzten, immer von Strafen und Isolierung bedrohten Alltag.\n\nMarschieren im Gleichschritt, reden nur mit Erlaubnis, nicht aus dem Fenster schauen, das sind nur einige Regeln, an die sich Gefangene zu halten haben. Tun sie es nicht, droht Einzelhaft, und das bedeutet: den ganzen Tag in nur einer Sitzposition verharren, nicht reden, nicht bewegen. Japans Strafvollzug setzt ganz und gar auf Disziplin, will durch Gehorsam und Arbeit die Straft\u00e4terinnen und Straft\u00e4ter wieder zu respektablen Mitgliedern der Gesellschaft machen.\n\nResozialisierung findet manchmal auf skurrilem Wege statt: So ist die vorherrschende Farbe im Frauengef\u00e4ngnis rosa, vom Zellentrakt \u00fcber Handt\u00fccher und Schuhe bis hin zu den Gittern der Unterk\u00fcnfte. Ein Alptraum in Pink \u2013 das und der ewige Drill f\u00fchrt manche Gefangenen an den Rand eines Nervenzusammenbruchs.\n\nEIN FILM VON  \nChristian Bock \n \nKAMERA \nOliver Biebl \n \nTON \nJonathan R\u00f6der  \n \nSCHNITT \nFlorian Zimmermann  \n \nSPRECHERIN \nClaudia Urbschat-Mingues \n \nPRODUZENTIN  \nNikola Kohl \n \nEXECUTIVE PRODUCERIN \nNatalia Lucic \n \nPRODUKTION \nAnnika Sikora (south&browse) \nSina Eckhardt (ZDFinfo) \n \nGRAFIK \nEike Wichmann  \n\nARCHIVE \nPond5 \n \nREDAKTION \nNatalie Zinkand \n \nEINE PRODUKTION VON  \nsouth&browse GmbH \n \nIM AUFTRAG VON  \nZDFinfo  \n \n\u00a9 ZDF 2024\n\nSchau auch hier vorbei:\n#ZDFinfo auf Instagram: \nhttp://instagram.com/zdfinfo\n\nZDFinfo auf TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zdfinfo\n\nZDFinfo auf Facebook: \nhttp://facebook.com/zdfinfo \n\nZDFinfo aufTwitter: \nhttp://twitter.com/ZDFinfo \n\n#zdfinfo #japan #truecrimestories"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432853",
                "likeCount": "5413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYKAWXiWafYFGJEBfmX0E1tzRmg",
            "id": "p9tGa3zad6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T18:08:15Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "I JUST BUILT MY DREAM SUPERCAR WORKSHOP",
                "description": "Ive always worked on my own cars on my driveway from home but after i quit my job to follow my dreams of rebuilding cars full time i needed a workshop to do it in. I rented a small workshop which has been amazing for the past 3 years, but its clear to see now ive out grown it and its time to take the next big risk. A huge new workshop!\n\nFOR THE CHANCE TO WIN MY RANGE ROVER SVR CLICK HERE - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-range-rover-svr-10000/\n\n\u2b07\ufe0f BETA TOOLS - 60% OFF RSC50 2.0F AND 2.0D WORKSHOPS BELOW! \u2b07\ufe0f\nhttps://www.primetools.co.uk/product-tag/rsc50-promo/\nhttps://www.beta-tools.com/en/rsc55\n\n\u2b07\ufe0f GARAGESTYLE - For a quote for your Garage, Gym or Workshop floors click the link below! \u2b07\ufe0f\nhttps://garagestyleltd.com/pages/quick-quote\n\n\u2b07\ufe0f BENDPAK - Car lifts and more, click the link below! \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bendpak.com\n\n\u2b07\ufe0fFOR MECHANDISE \ud83d\udc55 \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f CHECK OUT THE MAIN CHANNEL HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9tGa3zad6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9tGa3zad6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9tGa3zad6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9tGa3zad6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9tGa3zad6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "dream workshop",
                    "garage",
                    "workshop",
                    "unit",
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong new video",
                    "matt armstrong",
                    "porsche gt3",
                    "supercar rebuild",
                    "rebuilding",
                    "salvage car",
                    "building a garage"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I JUST BUILT MY DREAM SUPERCAR WORKSHOP",
                    "description": "Ive always worked on my own cars on my driveway from home but after i quit my job to follow my dreams of rebuilding cars full time i needed a workshop to do it in. I rented a small workshop which has been amazing for the past 3 years, but its clear to see now ive out grown it and its time to take the next big risk. A huge new workshop!\n\nFOR THE CHANCE TO WIN MY RANGE ROVER SVR CLICK HERE - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-range-rover-svr-10000/\n\n\u2b07\ufe0f BETA TOOLS - 60% OFF RSC50 2.0F AND 2.0D WORKSHOPS BELOW! \u2b07\ufe0f\nhttps://www.primetools.co.uk/product-tag/rsc50-promo/\nhttps://www.beta-tools.com/en/rsc55\n\n\u2b07\ufe0f GARAGESTYLE - For a quote for your Garage, Gym or Workshop floors click the link below! \u2b07\ufe0f\nhttps://garagestyleltd.com/pages/quick-quote\n\n\u2b07\ufe0f BENDPAK - Car lifts and more, click the link below! \u2b07\ufe0f\nhttps://www.bendpak.com\n\n\u2b07\ufe0fFOR MECHANDISE \ud83d\udc55 \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f CHECK OUT THE MAIN CHANNEL HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2593546",
                "likeCount": "147935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zk-5_rByyXjK3njpKItH-xbCpnQ",
            "id": "NLPkz9TJNP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T16:09:34Z",
                "channelId": "UCja7QUMRG9AD8X2F_vXFb9A",
                "title": "There's Something LIVING in our Attic",
                "description": "There's Something LIVING in our Attic\n\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc01\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04 HERE \ud83d\udc49 \u200b\u2060@royaltyfam \n\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc01\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04 To Gaming Channel \ud83d\udc49 \u200b\u2060 \u200b\u2060@RoyaltyGaming1 \n \nMore AMAZING Videos! \ud83d\udc47\n\nOur Son's EPIC 14th Birthday Surprise\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/XuNqMOGENZk\n\nEating Only GAS STATION FOOD for 24 Hours!! \ud83e\udd2e\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/UtcJZnyFTQE\n\ni Survived the World's STRICTEST Babysitter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/oC2o2-Nteyw?si=QA8BqYP16RCloMUz\n\nHOME ALONE Without Parents for 24 Hours *Security Cameras*\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/T6IuTOAYS8k?si=iG5BjzALXi0uACvl\n\nOur Son's EPIC 13th BIRTHDAY SURPRISE!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/ppAIBR_BxO4\n\nHe Finally Got His DREAM Christmas PRESENT!! **EMOTIONAL**\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/Ot17zf95YNA?si=SSjqvSYrj8qqMmIg\n\nFather Tries to Find his SON Blindfolded!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/oiY4DK1vgBY\n\nSon Tries to Find his MOM Blindfolded!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/gTPu4NtqSz4?si=BuYVHfLEmKTJdldz\n\nour Son's EPIC Birthday Surprise!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/56NrzRjZDko\n\nExtreme HIDE & SEEK at LARGEST IKEA! ft/ Jordan Matter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/xUB_YHSJYTc\n\nWe ADOPTED a GIRL, But Our SON Gets JEALOUS! ft/ Jordan Matter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/foQIRatJyj0\n\nFERRAN Has NEW PARENTS! Goodbye Son...W/ Rebecca Zamolo\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/atOfjAiSdFo\n\nWatch our RECENT VIDEOS  \u27a1 https://bit.ly/2JotKG4\nWatch Our POPULAR VIDEOS! \u27a1 http://bit.ly/2NgagCx\nWatch Our CHALLENGES  \u27a1 https://bit.ly/2kqDqVD\n\nFOLLOW I\u144e\u1515T\u15e9G\u1587\u15e9\u15f0 HERE \u261f\nANDREA \u27a1https://www.instagram.com/andreaespadatv/\nALI           \u27a1https://www.instagram.com/4kpapi/\nFERRAN  \u27a1https://www.instagram.com/kingferran/\nMILAN\u00a0 \u00a0\u00a0\u27a1https://www.instagram.com/princemilan/\nFAMILY\u00a0 \u00a0\u27a1https://www.instagram.com/royaltyfamily/\nDAWGS\u00a0 \u27a1https://www.instagram.com/royaltydawgs/\n\nBUSINESS INQUIRIES \u27a1\u00a0royaltyfambusiness@gmail.com\n\nWelcome To THE\u00a0ROYALTY\u00a0FAMILY! We're a multicultural\u00a0family\u00a0based in LA, here to spread positivity. We're all about challenges, fun games, adventure, and sharing our\u00a0family\u00a0journey. Join us every week in sharing the good times of Andrea, Ali, Ferran & Milan (and of course, our 2 dogs Gucci & Princessa)! Best of all, we believe everyone can be\u00a0ROYALTY\u00a0so don\u2019t forget to SUBSCRIBE!!\u00a0\n\n#challenge #royalty #RoyaltyFamily\n\nThere's Something LIVING in our Attic\nhttps://youtu.be/NLPkz9TJNP8\n\nThe Royalty Family\nhttp://www.youtube.com/RoyaltyFam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLPkz9TJNP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLPkz9TJNP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLPkz9TJNP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLPkz9TJNP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLPkz9TJNP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Royalty Family",
                "tags": [
                    "The Royalty Family",
                    "Royalty Family",
                    "Andrea Espada",
                    "Family Friendly",
                    "Royalty",
                    "Royal Family",
                    "The Royal Family",
                    "Royalty Fam",
                    "The Royalty Fam",
                    "Realty Family",
                    "Roti Family",
                    "Family Vlog",
                    "royalty family",
                    "royalty",
                    "royal",
                    "royalty fam",
                    "Ali andrea",
                    "Andrea ali",
                    "royalty gaming",
                    "royalty baby",
                    "challenge",
                    "Jordan matter",
                    "Rebecca zamolo",
                    "24 hours",
                    "we survived",
                    "fire",
                    "We Found a Lost Dog in a Dumpster",
                    "there's something living in our attic",
                    "in our attic",
                    "attic",
                    "living in our attic"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "There's Something LIVING in our Attic",
                    "description": "There's Something LIVING in our Attic\n\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc01\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04 HERE \ud83d\udc49 \u200b\u2060@royaltyfam \n\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc01\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04 To Gaming Channel \ud83d\udc49 \u200b\u2060 \u200b\u2060@RoyaltyGaming1 \n \nMore AMAZING Videos! \ud83d\udc47\n\nOur Son's EPIC 14th Birthday Surprise\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/XuNqMOGENZk\n\nEating Only GAS STATION FOOD for 24 Hours!! \ud83e\udd2e\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/UtcJZnyFTQE\n\ni Survived the World's STRICTEST Babysitter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/oC2o2-Nteyw?si=QA8BqYP16RCloMUz\n\nHOME ALONE Without Parents for 24 Hours *Security Cameras*\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/T6IuTOAYS8k?si=iG5BjzALXi0uACvl\n\nOur Son's EPIC 13th BIRTHDAY SURPRISE!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/ppAIBR_BxO4\n\nHe Finally Got His DREAM Christmas PRESENT!! **EMOTIONAL**\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/Ot17zf95YNA?si=SSjqvSYrj8qqMmIg\n\nFather Tries to Find his SON Blindfolded!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/oiY4DK1vgBY\n\nSon Tries to Find his MOM Blindfolded!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/gTPu4NtqSz4?si=BuYVHfLEmKTJdldz\n\nour Son's EPIC Birthday Surprise!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/56NrzRjZDko\n\nExtreme HIDE & SEEK at LARGEST IKEA! ft/ Jordan Matter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/xUB_YHSJYTc\n\nWe ADOPTED a GIRL, But Our SON Gets JEALOUS! ft/ Jordan Matter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/foQIRatJyj0\n\nFERRAN Has NEW PARENTS! Goodbye Son...W/ Rebecca Zamolo\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/atOfjAiSdFo\n\nWatch our RECENT VIDEOS  \u27a1 https://bit.ly/2JotKG4\nWatch Our POPULAR VIDEOS! \u27a1 http://bit.ly/2NgagCx\nWatch Our CHALLENGES  \u27a1 https://bit.ly/2kqDqVD\n\nFOLLOW I\u144e\u1515T\u15e9G\u1587\u15e9\u15f0 HERE \u261f\nANDREA \u27a1https://www.instagram.com/andreaespadatv/\nALI           \u27a1https://www.instagram.com/4kpapi/\nFERRAN  \u27a1https://www.instagram.com/kingferran/\nMILAN\u00a0 \u00a0\u00a0\u27a1https://www.instagram.com/princemilan/\nFAMILY\u00a0 \u00a0\u27a1https://www.instagram.com/royaltyfamily/\nDAWGS\u00a0 \u27a1https://www.instagram.com/royaltydawgs/\n\nBUSINESS INQUIRIES \u27a1\u00a0royaltyfambusiness@gmail.com\n\nWelcome To THE\u00a0ROYALTY\u00a0FAMILY! We're a multicultural\u00a0family\u00a0based in LA, here to spread positivity. We're all about challenges, fun games, adventure, and sharing our\u00a0family\u00a0journey. Join us every week in sharing the good times of Andrea, Ali, Ferran & Milan (and of course, our 2 dogs Gucci & Princessa)! Best of all, we believe everyone can be\u00a0ROYALTY\u00a0so don\u2019t forget to SUBSCRIBE!!\u00a0\n\n#challenge #royalty #RoyaltyFamily\n\nThere's Something LIVING in our Attic\nhttps://youtu.be/NLPkz9TJNP8\n\nThe Royalty Family\nhttp://www.youtube.com/RoyaltyFam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4771185",
                "likeCount": "65698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2JsksFAkQSnJodsTX2fZ37W8M78",
            "id": "5TBgGqHisCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T20:48:21Z",
                "channelId": "UC238kiEEktbDUpIR7jMBz1w",
                "title": "Feuerschwanz - \"Knightclub\" | Eurovision Song Contest | NDR",
                "description": "Eine ritterliche Party f\u00fcr Deutschland? Hoch den Met und ab nach Basel! Feuerschwanz treten mit \"Knightclub\" im Vorentscheid an.\n\nIm Finale von \"Chefsache ESC 2025\" sind angetreten:\nMoss Kena: \"Nothing Can Stop Love\"\nJULIKA: \"Empress\"\nBenjamin Braatz: \"Like You Love Me\"\nCOSBY: \"I'm Still Here\"\nAbor & Tynna: \"Baller\"\nFeuerschwanz - \"Knightclub\"\nLEONORA: \"This Bliss\"\nLYZA: \"Lovers On Mars\"\nThe Great Leslie: \"These Days\"\n\nMehr Infos unter:\nhttps://www.eurovision.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5TBgGqHisCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5TBgGqHisCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5TBgGqHisCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5TBgGqHisCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest | Deutschland",
                "tags": [
                    "Abor & Tynna",
                    "Barbara Sch\u00f6neberger",
                    "Basel",
                    "Benjamin Braatz",
                    "COSBY",
                    "Chefsache ESC 2025",
                    "ESC",
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Feuerschwanz",
                    "Finale",
                    "JULIKA",
                    "LEONORA",
                    "LYZA",
                    "Moss Kena",
                    "Schweiz",
                    "Stefan Raab",
                    "The Great Leslie",
                    "Wer singt f\u00fcr Deutschland?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Feuerschwanz - \"Knightclub\" | Eurovision Song Contest | NDR",
                    "description": "Eine ritterliche Party f\u00fcr Deutschland? Hoch den Met und ab nach Basel! Feuerschwanz treten mit \"Knightclub\" im Vorentscheid an.\n\nIm Finale von \"Chefsache ESC 2025\" sind angetreten:\nMoss Kena: \"Nothing Can Stop Love\"\nJULIKA: \"Empress\"\nBenjamin Braatz: \"Like You Love Me\"\nCOSBY: \"I'm Still Here\"\nAbor & Tynna: \"Baller\"\nFeuerschwanz - \"Knightclub\"\nLEONORA: \"This Bliss\"\nLYZA: \"Lovers On Mars\"\nThe Great Leslie: \"These Days\"\n\nMehr Infos unter:\nhttps://www.eurovision.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277622",
                "likeCount": "3559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V16HM7_F7jqEHVDg3CCdqrTXDkg",
            "id": "wsCmWZSASes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T06:35:42Z",
                "channelId": "UCWXYAGB9SadlL6p5Bb66wWw",
                "title": "Tank vs Roach FIGHT HIGHLIGHTS: March 1, 2025 | PBC on Prime Video PPV",
                "description": "Gervonta Davis and Lamont Roach fought an epic battle in Brooklyn that had excitement, drama, and controversy. \n\n#TankRoach #GervontaDavis #LamontRoach \n\nVisit PremierBoxingChampions.com for more info.\n\nSIGN UP FOR FIGHT ALERTS: \n\nhttps://pbcham.ps/FightAlerts\n\nFOLLOW US:\n\nhttps://twitter.com/premierboxing\nhttps://instagram.com/premierboxing\nhttps://www.facebook.com/premierboxingchampions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsCmWZSASes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Premier Boxing Champions",
                "tags": [
                    "Boxing",
                    "Gervonta Davis",
                    "Gervonta Davis vs. Lamont Roach Jr.",
                    "Lamont Roach Jr.",
                    "PBC",
                    "alhaymon",
                    "bestof",
                    "boxer",
                    "broner",
                    "canelo",
                    "fighter",
                    "fighting",
                    "highlights",
                    "ibf",
                    "ibo",
                    "knockouts",
                    "ko",
                    "mayweather",
                    "munguia",
                    "porter",
                    "showtimeboxing",
                    "spence",
                    "thurman",
                    "tko",
                    "wba",
                    "wbc",
                    "wbo",
                    "wilder",
                    "pbc",
                    "premier boxing",
                    "fight highlights",
                    "full fight highlights",
                    "davis vs roach",
                    "roach vs davis",
                    "gervonta tank davis",
                    "lamont roach",
                    "tank vs roach",
                    "roach vs tank",
                    "full fight",
                    "gervonta davis vs lamont roach jr",
                    "gervonta davis vs lamont roach"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tank vs Roach FIGHT HIGHLIGHTS: March 1, 2025 | PBC on Prime Video PPV",
                    "description": "Gervonta Davis and Lamont Roach fought an epic battle in Brooklyn that had excitement, drama, and controversy. \n\n#TankRoach #GervontaDavis #LamontRoach \n\nVisit PremierBoxingChampions.com for more info.\n\nSIGN UP FOR FIGHT ALERTS: \n\nhttps://pbcham.ps/FightAlerts\n\nFOLLOW US:\n\nhttps://twitter.com/premierboxing\nhttps://instagram.com/premierboxing\nhttps://www.facebook.com/premierboxingchampions"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3838384",
                "likeCount": "32529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BanrzqU-CALfDoPnLalyIbpu4I4",
            "id": "u8-8PYURHdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T03:37:22Z",
                "channelId": "UCBi2mrWuNuyYy4gbM6fU18Q",
                "title": "Oscars 2025: Adrien Brody accepts award for best actor in 'The Brutalist'",
                "description": "Adrien Brody won the Oscar for best actor for his role in \"The Brutalist.\"\n\n\u2013\u2013\u2013\n\nSubscribe to ABC News on YouTube: https://abcnews.visitlink.me/59aJ1G\n\nABC News is your daily source of breaking national and world news, exclusive interviews and 24/7 live streaming coverage.\n\nDownload the ABC News app for the latest headlines and alerts: https://abcnews.go.com/devices\n\nWatch 24/7 coverage of breaking news and live events on ABC News Live: https://www.youtube.com/watch?v=gN0PZCe-kwQ&ab_channel=ABCNews \n\nWatch full episodes of World News Tonight with David Muir here: https://youtube.com/playlist?list=PLQOa26lW-uI8ixlVw1NWu_l4Eh8iZW_qN&feature=shared \n\nRead ABC News reports online: http://abcnews.go.com\n\nABC News is the home to the #1 evening newscast \u201cWorld News Tonight with David Muir,\" \u201cGood Morning America,\u201d \u201c20/20,\u201d \u201cNightline,\u201d \u201cThis Week\u201d with George Stephanopoulos, \u201cABC News Live Prime\u201d with Linsey Davis, plus the daily news podcast \u201cStart Here.\u201d\n\nConnect with ABC News on social media: \nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VajTNakKWEKkXoAPIR11\nFacebook: https://www.facebook.com/ABCNews \nInstagram: https://www.instagram.com/abcnews \nTikTok: https://www.tiktok.com/@abcnews \nX: https://twitter.com/ABC  \nThreads: https://www.threads.net/@abcnews \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/abcnews\n\n#oscars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8-8PYURHdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ABC News",
                "tags": [
                    "news",
                    "breaking news",
                    "live news",
                    "daily news",
                    "world news",
                    "us news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oscars 2025: Adrien Brody accepts award for best actor in 'The Brutalist'",
                    "description": "Adrien Brody won the Oscar for best actor for his role in \"The Brutalist.\"\n\n\u2013\u2013\u2013\n\nSubscribe to ABC News on YouTube: https://abcnews.visitlink.me/59aJ1G\n\nABC News is your daily source of breaking national and world news, exclusive interviews and 24/7 live streaming coverage.\n\nDownload the ABC News app for the latest headlines and alerts: https://abcnews.go.com/devices\n\nWatch 24/7 coverage of breaking news and live events on ABC News Live: https://www.youtube.com/watch?v=gN0PZCe-kwQ&ab_channel=ABCNews \n\nWatch full episodes of World News Tonight with David Muir here: https://youtube.com/playlist?list=PLQOa26lW-uI8ixlVw1NWu_l4Eh8iZW_qN&feature=shared \n\nRead ABC News reports online: http://abcnews.go.com\n\nABC News is the home to the #1 evening newscast \u201cWorld News Tonight with David Muir,\" \u201cGood Morning America,\u201d \u201c20/20,\u201d \u201cNightline,\u201d \u201cThis Week\u201d with George Stephanopoulos, \u201cABC News Live Prime\u201d with Linsey Davis, plus the daily news podcast \u201cStart Here.\u201d\n\nConnect with ABC News on social media: \nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VajTNakKWEKkXoAPIR11\nFacebook: https://www.facebook.com/ABCNews \nInstagram: https://www.instagram.com/abcnews \nTikTok: https://www.tiktok.com/@abcnews \nX: https://twitter.com/ABC  \nThreads: https://www.threads.net/@abcnews \nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/abcnews\n\n#oscars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1846817",
                "likeCount": "23628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uM4bdh-0ozzOpuzXa3SFk1Aa2vU",
            "id": "bNLIBka_6fw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T23:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 Bayer 04 Leverkusen | Bundesliga, 24. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der Deutsche Meister Bayer Leverkusen darf im Rennen um die Titelverteidigung noch hoffen. Im Topspiel des 24. Bundesliga-Spieltages gewann der Tabellenzweite beim Dritten Eintracht Frankfurt mit 4:1 (3:1). Damit hat das Team von Trainer Xabi Alonso weiterhin acht Punkte R\u00fcckstand auf Tabellenf\u00fchrer FC Bayern M\u00fcnchen. \n \nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal:\u202fhttps://kurz.zdf.de/abosport/ \n \nJulian Schuster und die gro\u00dfen Fu\u00dfstapfen von Christian Streich - die Skepsis gegen\u00fcber seiner Anstellung im Sommer gro\u00df: Diese Zweifel aber scheinbar unberechtigt \u2013 der SC Freiburg momentan auf Champions-League-Kurs. Aber tr\u00fcgt der Schein? Wie arbeitet der Lehrling von Streich? Wir tauchen ein in das neue SC Freiburg in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aGk/ \n \nsportstudio bei Instagram:\u202fhttps://www.instagram.com/sportstudio/ \nsportstudio bei TikTok:\u202fhttps://www.tiktok.com/@sportstudio.de \nsportstudio bei WhatsApp:\u202fhttps://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nDie G\u00e4ste aus Leverkusen \u00fcbernahmen in einer temporeichen Partie zun\u00e4chst die Kontrolle und hatten vor 58.000 Zuschauern auch die erste nennenswerte Chance. Einen Schuss von Alejandro Grimaldo f\u00e4lschte Schick gef\u00e4hrlich ab, allerdings trudelte der Ball knapp am Pfosten vorbei (5.). Die Eintracht konzentrierte sich nach dem bitteren 0:4 in der Vorwoche bei den Bayern erst einmal darauf, in der Verteidigung stabil zu stehen. Offensiv kamen die Frankfurter in der Anfangsphase bis auf einen zu unpr\u00e4zisen Versuch von Hugo Ekitik\u00e9 aber nicht zu Chancen (11.). Anschlie\u00dfend wurde es hitzig, als Bayers Mittelfeldstratege Granit Xhaka nach einem Zweikampf mit Frankfurts Ellyes Skhiri den Handschlag verweigert hatte. Nach einer kurzzeitigen Rudelbildung beruhigten sich die Gem\u00fcter aber wieder. \nDann ebnete Bayers Dreierschlag den Weg zum Sieg. Erst traf Nathan Tella (26.) nach einem feinen Zuspiel von Xhaka. Dann bekam die Eintracht den Ball bei einer Ecke nicht gekl\u00e4rt, sodass Nordi Mukiele (29.) aus dem Gewusel heraus erh\u00f6hte. Patrik Schick (33.) machte den Dreierschlag gegen in dieser Phase vollkommen \u00fcberforderte Hausherren perfekt. Die Frankfurter gaben sich trotz des deutlichen R\u00fcckstands nicht auf und profitierten von einem kapitalen Fehler vom Torsch\u00fctzen Mukiele. Der 27-J\u00e4hrige spielte einen viel zu ungenauen R\u00fcckpass auf Keeper Lukas Hradecky. Ekitik\u00e9  (37.) schnappte sich den Ball und schob in seinem 50. Pflichtspiel f\u00fcr die Eintracht zum 1:3 ein. \n \nVon Ekitik\u00e9s Sturmpartner und Winter-Zugang Elye Wahi war bei dessen Startelf-Premiere f\u00fcr die SGE in der ersten H\u00e4lfte wenig zu sehen. Das \u00e4nderte sich nach der Pause, als Wahi mit der Brust gekonnt f\u00fcr Ekitik\u00e9 ablegte. Der Schuss des Franzosen knallte an den Pfosten. \nDie Frankfurter waren zwar um den Anschlusstreffer bem\u00fcht, das n\u00e4chste Tor erzielte aber Bayer durch Aleix Garcia (62.), der damit f\u00fcr die Vorentscheidung sorgte. Den n\u00e4chsten R\u00fcckschlag erlitt die Eintracht in der 71. Minute, als Abwehrchef Robin Koch bei seinem Comeback nach Schulterverletzung nach einem Kopfballduell benommen ausgewechselt werden musste. Danach passierte nicht mehr viel, Leverkusen brachte den deutlichen Vorsprung \u00fcber die Zeit. \n \n \nDie Aufstellungen: \n \nEintracht Frankfurt: Trapp - Kristensen, Koch (71. Batshuayi), Theate - Skhiri - Knauff (46. Collins), G\u00f6tze, Larsson (46. H\u00f6jlund), Brown (78. Nkounkou) - Ekitik\u00e9, Wahi (72. Bahoya) \nTrainer: Dino Toppm\u00f6ller \n \nBayer 04 Leverkusen: Hr\u00e1deck\u00fd - Mukiele, Tah, Hermoso - Frimpong (83. Hofmann), Garcia, Xhaka (77. Palacios), Grimaldo - Tella (77. Boniface), Wirtz (83. Buend\u00eda) - Schick (58. Adli) \nTrainer: Xabi Alonso \n \nSchiedsrichter: Felix Zwayer (Berlin) \n \nKommentatorin: Claudia Neumann \n \n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNLIBka_6fw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNLIBka_6fw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNLIBka_6fw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNLIBka_6fw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNLIBka_6fw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Bayer 04 Leverkusen",
                    "Eintracht Frankfurt Bayer 04 Leverkusen",
                    "Bayer 04 Leverkusen Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht Frankfurt Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "Eintracht Frankfurt Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen Eintracht Frankfurt Zusammenfassung",
                    "Nathan Tella",
                    "Mukiele",
                    "Patrik Schick",
                    "Hugo Ekitike",
                    "Aleix Garcia",
                    "Zoff",
                    "Boniface",
                    "Verletzung Robin Koch",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 Bayer 04 Leverkusen | Bundesliga, 24. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der Deutsche Meister Bayer Leverkusen darf im Rennen um die Titelverteidigung noch hoffen. Im Topspiel des 24. Bundesliga-Spieltages gewann der Tabellenzweite beim Dritten Eintracht Frankfurt mit 4:1 (3:1). Damit hat das Team von Trainer Xabi Alonso weiterhin acht Punkte R\u00fcckstand auf Tabellenf\u00fchrer FC Bayern M\u00fcnchen. \n \nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal:\u202fhttps://kurz.zdf.de/abosport/ \n \nJulian Schuster und die gro\u00dfen Fu\u00dfstapfen von Christian Streich - die Skepsis gegen\u00fcber seiner Anstellung im Sommer gro\u00df: Diese Zweifel aber scheinbar unberechtigt \u2013 der SC Freiburg momentan auf Champions-League-Kurs. Aber tr\u00fcgt der Schein? Wie arbeitet der Lehrling von Streich? Wir tauchen ein in das neue SC Freiburg in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aGk/ \n \nsportstudio bei Instagram:\u202fhttps://www.instagram.com/sportstudio/ \nsportstudio bei TikTok:\u202fhttps://www.tiktok.com/@sportstudio.de \nsportstudio bei WhatsApp:\u202fhttps://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nDie G\u00e4ste aus Leverkusen \u00fcbernahmen in einer temporeichen Partie zun\u00e4chst die Kontrolle und hatten vor 58.000 Zuschauern auch die erste nennenswerte Chance. Einen Schuss von Alejandro Grimaldo f\u00e4lschte Schick gef\u00e4hrlich ab, allerdings trudelte der Ball knapp am Pfosten vorbei (5.). Die Eintracht konzentrierte sich nach dem bitteren 0:4 in der Vorwoche bei den Bayern erst einmal darauf, in der Verteidigung stabil zu stehen. Offensiv kamen die Frankfurter in der Anfangsphase bis auf einen zu unpr\u00e4zisen Versuch von Hugo Ekitik\u00e9 aber nicht zu Chancen (11.). Anschlie\u00dfend wurde es hitzig, als Bayers Mittelfeldstratege Granit Xhaka nach einem Zweikampf mit Frankfurts Ellyes Skhiri den Handschlag verweigert hatte. Nach einer kurzzeitigen Rudelbildung beruhigten sich die Gem\u00fcter aber wieder. \nDann ebnete Bayers Dreierschlag den Weg zum Sieg. Erst traf Nathan Tella (26.) nach einem feinen Zuspiel von Xhaka. Dann bekam die Eintracht den Ball bei einer Ecke nicht gekl\u00e4rt, sodass Nordi Mukiele (29.) aus dem Gewusel heraus erh\u00f6hte. Patrik Schick (33.) machte den Dreierschlag gegen in dieser Phase vollkommen \u00fcberforderte Hausherren perfekt. Die Frankfurter gaben sich trotz des deutlichen R\u00fcckstands nicht auf und profitierten von einem kapitalen Fehler vom Torsch\u00fctzen Mukiele. Der 27-J\u00e4hrige spielte einen viel zu ungenauen R\u00fcckpass auf Keeper Lukas Hradecky. Ekitik\u00e9  (37.) schnappte sich den Ball und schob in seinem 50. Pflichtspiel f\u00fcr die Eintracht zum 1:3 ein. \n \nVon Ekitik\u00e9s Sturmpartner und Winter-Zugang Elye Wahi war bei dessen Startelf-Premiere f\u00fcr die SGE in der ersten H\u00e4lfte wenig zu sehen. Das \u00e4nderte sich nach der Pause, als Wahi mit der Brust gekonnt f\u00fcr Ekitik\u00e9 ablegte. Der Schuss des Franzosen knallte an den Pfosten. \nDie Frankfurter waren zwar um den Anschlusstreffer bem\u00fcht, das n\u00e4chste Tor erzielte aber Bayer durch Aleix Garcia (62.), der damit f\u00fcr die Vorentscheidung sorgte. Den n\u00e4chsten R\u00fcckschlag erlitt die Eintracht in der 71. Minute, als Abwehrchef Robin Koch bei seinem Comeback nach Schulterverletzung nach einem Kopfballduell benommen ausgewechselt werden musste. Danach passierte nicht mehr viel, Leverkusen brachte den deutlichen Vorsprung \u00fcber die Zeit. \n \n \nDie Aufstellungen: \n \nEintracht Frankfurt: Trapp - Kristensen, Koch (71. Batshuayi), Theate - Skhiri - Knauff (46. Collins), G\u00f6tze, Larsson (46. H\u00f6jlund), Brown (78. Nkounkou) - Ekitik\u00e9, Wahi (72. Bahoya) \nTrainer: Dino Toppm\u00f6ller \n \nBayer 04 Leverkusen: Hr\u00e1deck\u00fd - Mukiele, Tah, Hermoso - Frimpong (83. Hofmann), Garcia, Xhaka (77. Palacios), Grimaldo - Tella (77. Boniface), Wirtz (83. Buend\u00eda) - Schick (58. Adli) \nTrainer: Xabi Alonso \n \nSchiedsrichter: Felix Zwayer (Berlin) \n \nKommentatorin: Claudia Neumann \n \n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382154",
                "likeCount": "5424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IXA8rclG7AiASw2yr0vJ-lkxYC4",
            "id": "RFKy8VXKL9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T07:00:28Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "FLUCHTHU\u0308TTE im TIEFSCHNEE - Trotz starkem FROST & KA\u0308LTE bewohnbar machen | Survival Mattin",
                "description": "Werbung - Gratis Thermo-Shaker im Holy Starter-Set Deluxe: https://weareholy.com/Mattin\nCode: \"Mattin10\" f\u00fcr 10% RABATT und Code: \"Mattin5\" f\u00fcr 5\u20ac ERSTKAUF RABATT\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\nZu Brian: @DasLebendesBrian69 \n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nTransportkiste: https://onfireshop.de/products/onfire-aufbewahrungsbox-mit-holztischplatte\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \u201eu.\u00fc.n.k. Production\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLUCHTHU\u0308TTE im TIEFSCHNEE - Trotz starkem FROST & KA\u0308LTE bewohnbar machen | Survival Mattin",
                    "description": "Werbung - Gratis Thermo-Shaker im Holy Starter-Set Deluxe: https://weareholy.com/Mattin\nCode: \"Mattin10\" f\u00fcr 10% RABATT und Code: \"Mattin5\" f\u00fcr 5\u20ac ERSTKAUF RABATT\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\nZu Brian: @DasLebendesBrian69 \n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nTransportkiste: https://onfireshop.de/products/onfire-aufbewahrungsbox-mit-holztischplatte\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \u201eu.\u00fc.n.k. Production\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630997",
                "likeCount": "40460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nthYlJVJu1E9inJl0tFXoeDL7As",
            "id": "hT44XbmsAbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T10:45:01Z",
                "channelId": "UC6Gc4KQ1ueDnh8x7plaAD3w",
                "title": "\ud83d\ude0d\ud83d\udd25DARK CHARIZARD 1 Edition gezogen! - 25.000\u20ac Team Rocket OPENING! | Beste Pokemon Opening EVER!",
                "description": "Ich \u00f6ffne das 25.000\u20ac 1. Edition Team Rocket Pokemon Display & ziehe das dunkle Glurak drau\u00df!\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT44XbmsAbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT44XbmsAbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT44XbmsAbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT44XbmsAbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hT44XbmsAbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trymacs",
                "tags": [
                    "trymacs",
                    "twitch",
                    "live",
                    "livestream",
                    "meme",
                    "lustig",
                    "memes",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "lost",
                    "stream",
                    "deutsch",
                    "Pokemon Opening",
                    "Pok\u00e9mon",
                    "Garados",
                    "Gym Challenge",
                    "fortnite",
                    "minecraft",
                    "Papaplatte",
                    "Pokemon",
                    "CrispyRob",
                    "Charizard",
                    "Pack Opening",
                    "Base Set",
                    "First Edition",
                    "Englisch",
                    "Team Rocket",
                    "Dark Charizard",
                    "Dunkles Glurak",
                    "Team Rocket First Edition",
                    "Fake Display",
                    "Scamm",
                    "Dark Magneton",
                    "Dark Raichu",
                    "Secret Rare",
                    "Dark Arbok",
                    "Turtok",
                    "Dark Blastoise",
                    "Alakazam",
                    "Dark Machamp"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude0d\ud83d\udd25DARK CHARIZARD 1 Edition gezogen! - 25.000\u20ac Team Rocket OPENING! | Beste Pokemon Opening EVER!",
                    "description": "Ich \u00f6ffne das 25.000\u20ac 1. Edition Team Rocket Pokemon Display & ziehe das dunkle Glurak drau\u00df!\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375337",
                "likeCount": "19496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IPBfNxUQD_smcdSsNEJuSx5u3NQ",
            "id": "4LRz5jfvhCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T19:49:50Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL BETIS 2 - 1 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Betis consigue la victoria en el Benito Villamar\u00edn frente al Real Madrid en un intenso partido en el que los goles de Johnny e Isco dan los tres puntos para el equipo local #RealBetisRealMadrid J26 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Betis 2-1 Real Madrid",
                    "Betis 2-1 Madrid",
                    "Real Betis vs Real Madrid",
                    "Betis vs Madrid",
                    "Real Betis",
                    "Betis",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Resumen Real Betis vs Real Madrid",
                    "Resumen Betis vs Madrid",
                    "Resumen Real Betis",
                    "Resumen Betis",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Highlights Real Betis vs Real Madrid",
                    "Highlights Betis vs Madrid",
                    "Highlights Real Betis",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights Betis",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Goles Betis",
                    "Isco",
                    "Brahim",
                    "Antony"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL BETIS 2 - 1 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Betis consigue la victoria en el Benito Villamar\u00edn frente al Real Madrid en un intenso partido en el que los goles de Johnny e Isco dan los tres puntos para el equipo local #RealBetisRealMadrid J26 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9457336",
                "likeCount": "144483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xPtLXQO1wfkr2wduDTOOA6g4BsY",
            "id": "9rQgQ045bv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T17:36:27Z",
                "channelId": "UCTrQ7HXWRRxr7OsOtodr2_w",
                "title": "Europe's leaders meet in UK to talk Ukraine - Russia peace",
                "description": "The summit of key European countries and Canada took place today at Lancaster House. \n\n[Subscribe: https://bit.ly/C4_News_Subscribe]\n\nThey are trying to agree on a more demonstrable commitment to peacekeeping in Ukraine and get President Zelenskyy's relationship with President Trump back on track after Friday's bust-up in the White House.\n\nUK Prime Minister Keir Starmer spoke before the talks of assembling a coalition of the willing to add to Britain and France's commitment to troops on the ground to deter Russia from invading again.\n\n-------\n\nGet more news at our site - https://www.channel4.com/news/ \n\nFollow us:\nTikTok - https://www.tiktok.com/@c4news\nInstagram - https://www.instagram.com/channel4news/\nTwitter - https://twitter.com/Channel4News\nFacebook - https://www.facebook.com/Channel4News/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rQgQ045bv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rQgQ045bv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rQgQ045bv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rQgQ045bv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9rQgQ045bv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Channel 4 News",
                "tags": [
                    "Channel 4 News",
                    "ukraine",
                    "volodymyr zelenskyy",
                    "oval office",
                    "white house",
                    "donald trump",
                    "president",
                    "usa",
                    "america",
                    "united states",
                    "jd vance",
                    "keir starmer",
                    "european news",
                    "ukraine news",
                    "ukraine war latest",
                    "putin zelenskyy",
                    "europe summit ukraine",
                    "downing street",
                    "london",
                    "international",
                    "ukraine russia war",
                    "ukraine russia conflict",
                    "ukraine trump",
                    "ukraine trump russia",
                    "ukraine europe",
                    "ukraine summit",
                    "russia ukraine news",
                    "channel 4 news",
                    "c4news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Europe's leaders meet in UK to talk Ukraine - Russia peace",
                    "description": "The summit of key European countries and Canada took place today at Lancaster House. \n\n[Subscribe: https://bit.ly/C4_News_Subscribe]\n\nThey are trying to agree on a more demonstrable commitment to peacekeeping in Ukraine and get President Zelenskyy's relationship with President Trump back on track after Friday's bust-up in the White House.\n\nUK Prime Minister Keir Starmer spoke before the talks of assembling a coalition of the willing to add to Britain and France's commitment to troops on the ground to deter Russia from invading again.\n\n-------\n\nGet more news at our site - https://www.channel4.com/news/ \n\nFollow us:\nTikTok - https://www.tiktok.com/@c4news\nInstagram - https://www.instagram.com/channel4news/\nTwitter - https://twitter.com/Channel4News\nFacebook - https://www.facebook.com/Channel4News/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1001633",
                "likeCount": "15563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HMJb2IPvM2Tl81jDKdlrQXlVXCY",
            "id": "sz4V2c9843o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T10:32:18Z",
                "channelId": "UCrfyyS0SKv_HAeP7v9qkFYA",
                "title": "Waylay All Abilities Explained | VALORANT New Agent",
                "description": "Check out my Twitch: https://www.twitch.tv/kangaa\nJoin the dicord too: Discord: https://discord.gg/xwTtd5Zaf8\n\nWaylay is VALORANT's newest duelist agent, and in this video I go over all 4 of her abilities, and explain what they do!\n\n\nTimestamps:\nRefract (E) - 00:00\nSaturate (C) - 00:36\nLight Speed (Q) - 01:04\nConvergent Paths (X) - 01:29\n\n#Valorant #Waylay #Abilities \n-\nTags: waylay all abilities explained,valorant new agent,waylay,valorant,valorant waylay, waylay all abilities valorant,valorant waylay abilities, waylay abilities valorant,valorant waylay abilities explained, waylay abilites explained valorant,valorant what does waylay do,what does waylay do valorant,valorant waylay abilities explained,valorant new duelist, waylay valorant",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sz4V2c9843o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sz4V2c9843o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sz4V2c9843o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sz4V2c9843o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sz4V2c9843o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kanga",
                "tags": [
                    "waylay all abilities explained",
                    "valorant new agent",
                    "waylay",
                    "valorant",
                    "valorant waylay",
                    "waylay all abilities valorant",
                    "valorant waylay abilities",
                    "waylay abilities valorant",
                    "valorant waylay abilities explained",
                    "waylay abilites explained valorant",
                    "valorant what does waylay do",
                    "what does waylay do valorant",
                    "valorant new duelist",
                    "waylay valorant"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Waylay All Abilities Explained | VALORANT New Agent",
                    "description": "Check out my Twitch: https://www.twitch.tv/kangaa\nJoin the dicord too: Discord: https://discord.gg/xwTtd5Zaf8\n\nWaylay is VALORANT's newest duelist agent, and in this video I go over all 4 of her abilities, and explain what they do!\n\n\nTimestamps:\nRefract (E) - 00:00\nSaturate (C) - 00:36\nLight Speed (Q) - 01:04\nConvergent Paths (X) - 01:29\n\n#Valorant #Waylay #Abilities \n-\nTags: waylay all abilities explained,valorant new agent,waylay,valorant,valorant waylay, waylay all abilities valorant,valorant waylay abilities, waylay abilities valorant,valorant waylay abilities explained, waylay abilites explained valorant,valorant what does waylay do,what does waylay do valorant,valorant waylay abilities explained,valorant new duelist, waylay valorant"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432150",
                "likeCount": "7751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "947"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}