{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "xZ05PrOArrzEPVHJ3pOwaJDo3Pc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ygims-20Nv9E_03EHC00oVjTZRs",
            "id": "r-JgbYEt47Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T01:46:45Z",
                "channelId": "UC72ZaBKI-Bo5fjmWEYonhJw",
                "title": "Uruguay 0 - 1 Argentina | Eliminatorias Sudamericanas al Mundial 2026 | Fecha 13",
                "description": "La Selecci\u00f3n Argentina dio otro gran paso hacia el Mundial 2026 al asegurarse por lo menos el repechaje venciendo por 1-0 a Uruguay en el estadio Centenario por la fecha 13 de las Eliminatorias Conmebol. El conjunto de Lionel Scaloni supo salir airoso de un partido en el que en ciertos pasajes cedi\u00f3 el dominio con un nivel de menor a mayor, plant\u00e1ndose ante las asperezas del rival y llev\u00e1ndose todo el premio gracias a una joya.\n\nMuy aburrida result\u00f3 la primera parte del encuentro, con los de Marcelo Bielsa tomando la iniciativa presionando alto y logrando generar circuitos a las espaldas de Enzo Fern\u00e1ndez, Leandro Paredes y Alexis Mac Allister aunque fallando en el \u00faltimo pase, ante una defensa que se mostr\u00f3 s\u00f3lida en la mayor parte del tr\u00e1mite.\n\nReci\u00e9n un primer esbozo argentino apareci\u00f3 pasando la mitad de la primera etapa, cuando tras una buena combinaci\u00f3n Sergio Rochet control\u00f3 el disparo de Enzo Fern\u00e1ndez. Despu\u00e9s, Giuliano Simeone sorprendi\u00f3 con un centro que sali\u00f3 al arco y logr\u00f3 despejar Rochet. En lo \u00faltimo antes del descanso el desarrollo empez\u00f3 a caldearse, y a escasez de f\u00fatbol gan\u00f3 en chispazos.\n\nRochet dio rebote ante otro centro complicado de Simeone y Josema Gim\u00e9nez se interpuso al remate de Enzo; en la siguiente hubo pelea general tras los roces entre Fern\u00e1ndez y Math\u00edas Olivera y otra entrega de una noche de duelo entre Darwin N\u00fa\u00f1ez y el Cuti Cristian Romero.\n\nLo mejor de la Albiceleste se vio en el inicio del complemento, agigantando la figura de Rochet. Thiago Almada empez\u00f3 a aparecer m\u00e1s suelto y el arquero le desvi\u00f3 primero un remate y luego lo anticip\u00f3 cuando quedaba mano a mano. En el medio, tambi\u00e9n Simeone tuvo otra chance frustrada por el guardameta.\n\nHasta que a los 22 minutos el pleito se defini\u00f3 con una genialidad, cuando Juli\u00e1n \u00c1lvarez habilit\u00f3 por izquierda a un solitario Almada y \u00e9ste defini\u00f3 desde afuera al \u00e1ngulo izquierdo de Rochet. La acci\u00f3n, ante un partido tan re\u00f1ido, pareci\u00f3 terminarlo anticipadamente: los entrenadores cambiaron pero nada cambi\u00f3 y Argentina se encamin\u00f3 a una victoria tan luchada como merecida.\n\nEn la siempre complicada Montevideo, el conjunto nacional cosech\u00f3 tres puntos para acumular 28, mantener brechas desde lo alto de la tabla y poner un pie y medio en el Mundial. Hoy, con cinco encuentros por jugarse, ya se asegur\u00f3 el repechaje. La Celeste cedi\u00f3 terreno y qued\u00f3 cuarta con 20 unidades.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-JgbYEt47Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-JgbYEt47Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-JgbYEt47Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-JgbYEt47Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r-JgbYEt47Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyC Sports",
                "tags": [
                    "TyC",
                    "Sports",
                    "TyC Sports",
                    "bielsa",
                    "scaloni",
                    "uruguay",
                    "argentina",
                    "seleccion",
                    "eliminatorias",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "messi",
                    "almada",
                    "julian alvarez",
                    "dibu martinez",
                    "cuti romero",
                    "scaloneta",
                    "otamendi",
                    "tagliafico",
                    "simeone"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uruguay 0 - 1 Argentina | Eliminatorias Sudamericanas al Mundial 2026 | Fecha 13",
                    "description": "La Selecci\u00f3n Argentina dio otro gran paso hacia el Mundial 2026 al asegurarse por lo menos el repechaje venciendo por 1-0 a Uruguay en el estadio Centenario por la fecha 13 de las Eliminatorias Conmebol. El conjunto de Lionel Scaloni supo salir airoso de un partido en el que en ciertos pasajes cedi\u00f3 el dominio con un nivel de menor a mayor, plant\u00e1ndose ante las asperezas del rival y llev\u00e1ndose todo el premio gracias a una joya.\n\nMuy aburrida result\u00f3 la primera parte del encuentro, con los de Marcelo Bielsa tomando la iniciativa presionando alto y logrando generar circuitos a las espaldas de Enzo Fern\u00e1ndez, Leandro Paredes y Alexis Mac Allister aunque fallando en el \u00faltimo pase, ante una defensa que se mostr\u00f3 s\u00f3lida en la mayor parte del tr\u00e1mite.\n\nReci\u00e9n un primer esbozo argentino apareci\u00f3 pasando la mitad de la primera etapa, cuando tras una buena combinaci\u00f3n Sergio Rochet control\u00f3 el disparo de Enzo Fern\u00e1ndez. Despu\u00e9s, Giuliano Simeone sorprendi\u00f3 con un centro que sali\u00f3 al arco y logr\u00f3 despejar Rochet. En lo \u00faltimo antes del descanso el desarrollo empez\u00f3 a caldearse, y a escasez de f\u00fatbol gan\u00f3 en chispazos.\n\nRochet dio rebote ante otro centro complicado de Simeone y Josema Gim\u00e9nez se interpuso al remate de Enzo; en la siguiente hubo pelea general tras los roces entre Fern\u00e1ndez y Math\u00edas Olivera y otra entrega de una noche de duelo entre Darwin N\u00fa\u00f1ez y el Cuti Cristian Romero.\n\nLo mejor de la Albiceleste se vio en el inicio del complemento, agigantando la figura de Rochet. Thiago Almada empez\u00f3 a aparecer m\u00e1s suelto y el arquero le desvi\u00f3 primero un remate y luego lo anticip\u00f3 cuando quedaba mano a mano. En el medio, tambi\u00e9n Simeone tuvo otra chance frustrada por el guardameta.\n\nHasta que a los 22 minutos el pleito se defini\u00f3 con una genialidad, cuando Juli\u00e1n \u00c1lvarez habilit\u00f3 por izquierda a un solitario Almada y \u00e9ste defini\u00f3 desde afuera al \u00e1ngulo izquierdo de Rochet. La acci\u00f3n, ante un partido tan re\u00f1ido, pareci\u00f3 terminarlo anticipadamente: los entrenadores cambiaron pero nada cambi\u00f3 y Argentina se encamin\u00f3 a una victoria tan luchada como merecida.\n\nEn la siempre complicada Montevideo, el conjunto nacional cosech\u00f3 tres puntos para acumular 28, mantener brechas desde lo alto de la tabla y poner un pie y medio en el Mundial. Hoy, con cinco encuentros por jugarse, ya se asegur\u00f3 el repechaje. La Celeste cedi\u00f3 terreno y qued\u00f3 cuarta con 20 unidades.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1367559",
                "likeCount": "19952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X-4jvYw88zgf4Xyqio9F8MUur2U",
            "id": "0GzlOcFzvEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T03:43:39Z",
                "channelId": "UC3VcdhLGeuUIOmj4eAu1xwQ",
                "title": "REACCI\u00d3N ARGENTINA 1 - URUGUAY 0 *otra vez humillada \ud83d\ude25*",
                "description": "Fubol.\n\nSiganmeeee: https://instagram.com/alaskkag?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nmi tiktok/Instagram/facebook: alaskkag\nContacto (lo uso s\u00f3lo para colaboraciones/trabajo/publicidad): alaskagcontacto@gmail.com \n\nInstagram editora: @vir.bondonno\n \n\u00a1GRACIAS POR VER MI V\u00cdDEO! Nos vemos en el pr\u00f3ximoooo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alaska",
                "tags": [
                    "Argentina",
                    "Uruguay",
                    "F\u00fatbol",
                    "Alaska",
                    "Alaska f\u00fatbol",
                    "Per\u00fa",
                    "Eliminatorias",
                    "Mundial",
                    "Reacci\u00f3n Argentina",
                    "Reacci\u00f3n Uruguay",
                    "Alaska reacci\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCI\u00d3N ARGENTINA 1 - URUGUAY 0 *otra vez humillada \ud83d\ude25*",
                    "description": "Fubol.\n\nSiganmeeee: https://instagram.com/alaskkag?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nmi tiktok/Instagram/facebook: alaskkag\nContacto (lo uso s\u00f3lo para colaboraciones/trabajo/publicidad): alaskagcontacto@gmail.com \n\nInstagram editora: @vir.bondonno\n \n\u00a1GRACIAS POR VER MI V\u00cdDEO! Nos vemos en el pr\u00f3ximoooo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235518",
                "likeCount": "16085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIAYrAR9ffnyEjWP4Om5ECICua8",
            "id": "Hml6MaRRkn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:21:37Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "chinese gp",
                    "f1 highlights",
                    "oscar piastri",
                    "lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6304793",
                "likeCount": "130579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HHswtfpo-mnScOtPbCi2p6sKAfg",
            "id": "eFQ0tj3t7v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:29:41Z",
                "channelId": "UClpazXmbF5wWxpsK-1XcCyw",
                "title": "UWAIE",
                "description": "Provided to YouTube by YT Rocket\n\nUWAIE \u00b7 Kapo\n\nUWAIE\n\n\u2117 2024 La Industria INC\n\nReleased on: 2024-08-15\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kapo - Topic",
                "tags": [
                    "Kapo",
                    "UWAIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UWAIE",
                    "description": "Provided to YouTube by YT Rocket\n\nUWAIE \u00b7 Kapo\n\nUWAIE\n\n\u2117 2024 La Industria INC\n\nReleased on: 2024-08-15\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312108",
                "likeCount": "2474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJcUGwnwR4BADtaa9hfMQ6x1fCw",
            "id": "nq_ocsXuG-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:01:06Z",
                "channelId": "UCeu77soaR2Ecp5OzTWB6xyA",
                "title": "Pinoccho (Remix) - Omega El Fuerte Ft Bayron Fire (prod by Handy ,Alkamis,Napoles ,Miami oulet)",
                "description": "Un Junte Legendario!!!\nOmega El Fuerte & Bayron Fire\n(PINOCHO REMIX)\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/omegaelfuerte/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/bayronfireoficiall\n\u25b6 Fire Company\n\n#BayronFire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAYRON FIRE",
                "tags": [
                    "bayron fire",
                    "bayron fire envidioso remix",
                    "bayron fire la junta",
                    "byron fire",
                    "envidioso remix bayron fire",
                    "bayron fire oficial",
                    "bayron fire preview",
                    "bayron fire sinaloa",
                    "bayron fire letra",
                    "reaccion a bayron fire",
                    "bayron fire lyrics",
                    "yiordano ignacio y bayron fire",
                    "bayron fire peine 32",
                    "bayron fire hoy se rebelo",
                    "bayron fire x salgo",
                    "peine 32 bayron fire",
                    "se viraron bayron fire",
                    "bayron fire los peines 32",
                    "hoy se rebelo bayron fire",
                    "matias emilio bayron fire",
                    "Shorts",
                    "TikTok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pinoccho (Remix) - Omega El Fuerte Ft Bayron Fire (prod by Handy ,Alkamis,Napoles ,Miami oulet)",
                    "description": "Un Junte Legendario!!!\nOmega El Fuerte & Bayron Fire\n(PINOCHO REMIX)\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/omegaelfuerte/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/bayronfireoficiall\n\u25b6 Fire Company\n\n#BayronFire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423831",
                "likeCount": "24516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGZ9Za9vSubT2zFYCnFTCpp-4yo",
            "id": "vSPnf72JsCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "burnin tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin Tires",
                    "Changbin I.N Burnin' Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin' Tires",
                    "Changbin & I.N",
                    "\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6332905",
                "likeCount": "416028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dFH76HOKTfDe7X0BbmBF5qJ2W28",
            "id": "iWwsHLdKq8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:00:36Z",
                "channelId": "UCEP5aLKvW6TUaP-u20j4yFg",
                "title": "El GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR",
                "description": "Hoy vamos a UN GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX) UN GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd EN EL JUEGO DEL CALAMAR ROBLOX UNA GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd en Roblox Squid Games!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romisgomis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR",
                    "description": "Hoy vamos a UN GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX) UN GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd EN EL JUEGO DEL CALAMAR ROBLOX UNA GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd en Roblox Squid Games!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571379",
                "likeCount": "7364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSRUE7QqotNXeLzN9jYjBBjCi8o",
            "id": "OA3KsYPhZbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "CON OTRA",
                    "DOLCE",
                    "LA CUEVA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                    "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16781447",
                "likeCount": "1263252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V1dik6nAraL2rZt5wRP100pCwb8",
            "id": "VcFtY0rIS5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T22:00:07Z",
                "channelId": "UCv8Z0QAiWTzN2lkZD7RDAtQ",
                "title": "SERGIO TORRES - SESSION #50 (SIN MIEDO : LADO \"S\")",
                "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPABLO MORALES : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS / CHINO ORTEGA : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nROMY : https://cutt.ly/UBNekql\nDURAZNA : https://acortar.link/MDfSqh\nDIGITAL KING : https://acortar.link/z8kMQj\n\n#SergioTorres #Exitos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcFtY0rIS5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcFtY0rIS5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcFtY0rIS5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcFtY0rIS5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Sin Miedo",
                "tags": [
                    "damas gratis",
                    "pablo lescano",
                    "pablito lescano",
                    "el pepo",
                    "los gedes",
                    "cumbia",
                    "cumbia villera",
                    "duki",
                    "khea",
                    "trap",
                    "bizarrap",
                    "lgante",
                    "elegante",
                    "sin miedo",
                    "sin miedo lado s",
                    "sin miedo session",
                    "session cumbia",
                    "session",
                    "sergio torres",
                    "grupo cali",
                    "amor de chat",
                    "un poco de ruido",
                    "miguel conejito alejandro",
                    "chanchi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "SERGIO TORRES - SESSION #50 (SIN MIEDO : LADO \"S\")",
                    "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPABLO MORALES : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS / CHINO ORTEGA : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nROMY : https://cutt.ly/UBNekql\nDURAZNA : https://acortar.link/MDfSqh\nDIGITAL KING : https://acortar.link/z8kMQj\n\n#SergioTorres #Exitos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196836",
                "likeCount": "5443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brf3LqOmKvxJ7zKkcfO-0gmABK8",
            "id": "gOU9SSAkOzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:44:52Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                    "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621952",
                "likeCount": "10205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kg9AvtsCWFhKyODqlYF4R-6MAC8",
            "id": "BJpCypyvYtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:00:10Z",
                "channelId": "UCGnjeahCJW1AF34HBmQTJ-Q",
                "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shakiraVEVO",
                "tags": [
                    "Shakira 2025",
                    "Shakira letra",
                    "Shakira lyrics",
                    "Shakira LMYNLL",
                    "Shakira Ultima",
                    "Ultima",
                    "Shakira official video",
                    "Shakira video oficial",
                    "Ultima 2025",
                    "Ultima official",
                    "Ultima video oficial",
                    "Ultima letra",
                    "Ultima lyrics",
                    "Shakira",
                    "\u00daltima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1674122",
                "likeCount": "144913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MXdjaY_azsPWtpVgxsvsvu-9-cU",
            "id": "aKq8bkY5eTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                    "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40049221",
                "likeCount": "1523993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rl1_Ys1w5I5sfqkxydCAq7Osce8",
            "id": "IREft_z9I2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UCN1uKoxszK8mgaMvT4dBAcw",
                "title": "La K'onga & DesaKTa2 - UNA NOCHE (Video Oficial)",
                "description": "INSTAGRAM: https://instagram.com/lakongaoficial\n...\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lakongaoficial\n...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/lakongaweb\n\nLETRA:\nUna Noche\n\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nDime t\u00fa qu\u00e9 ganas acostada en la cama\nLlor\u00e1ndole a un idiota que no supo cuidar de tu amor\nDime, por favor\nSi vives sufriendo y pagando las cuentas con tu coraz\u00f3n\nSabes que no es justo\nQue cargues el peso de su error en tu mirada\nSe nota la desilusi\u00f3n y es por su traici\u00f3n\nQue hoy alzas la copa, te olvidas de todo y muere ese cabr\u00f3n\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nDile que ya lo olvidaste\nQue por \u00e9l no sientes nada\nQue tienes a alguien nuevo y que\nT\u00fa ya est\u00e1s enamorada\nAy, dile que te toco como nadie te toc\u00f3\nD\u00edselo de una vez de frente pa\u2019 que sepa que tu tienes planes\nConmigo, que no sea metido\nQue ya t\u00fa no lo quieres ni siquiera como amigo\nQue ya se fue de tu mente y que con copas de aguardiente\nPor completo ya borraste de tu vida su amor\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez.\n\nTitulo Original: Una Noche\nArtista: La K'onga y DesaKTa2\nAutores y Compositores: HERNANDEZ PENAGOS NICOLAS y PIPE BUENO\nEditorial: SONY/ATV ACCORDE, INCONNU EDITEUR, SONY MUSIC PUBLISHING (US) LLC y SONY MUSIC PUBLISHING ARGENTIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Konga",
                "tags": [
                    "la konga",
                    "la k'onga",
                    "kuarteto",
                    "cuarteto",
                    "codoba",
                    "diego",
                    "granade",
                    "nelson",
                    "aguirre",
                    "pablo",
                    "tamagnini",
                    "DesaKTa2",
                    "Una noche",
                    "video oficial",
                    "Y si tal vez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La K'onga & DesaKTa2 - UNA NOCHE (Video Oficial)",
                    "description": "INSTAGRAM: https://instagram.com/lakongaoficial\n...\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lakongaoficial\n...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/lakongaweb\n\nLETRA:\nUna Noche\n\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nDime t\u00fa qu\u00e9 ganas acostada en la cama\nLlor\u00e1ndole a un idiota que no supo cuidar de tu amor\nDime, por favor\nSi vives sufriendo y pagando las cuentas con tu coraz\u00f3n\nSabes que no es justo\nQue cargues el peso de su error en tu mirada\nSe nota la desilusi\u00f3n y es por su traici\u00f3n\nQue hoy alzas la copa, te olvidas de todo y muere ese cabr\u00f3n\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nDile que ya lo olvidaste\nQue por \u00e9l no sientes nada\nQue tienes a alguien nuevo y que\nT\u00fa ya est\u00e1s enamorada\nAy, dile que te toco como nadie te toc\u00f3\nD\u00edselo de una vez de frente pa\u2019 que sepa que tu tienes planes\nConmigo, que no sea metido\nQue ya t\u00fa no lo quieres ni siquiera como amigo\nQue ya se fue de tu mente y que con copas de aguardiente\nPor completo ya borraste de tu vida su amor\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez.\n\nTitulo Original: Una Noche\nArtista: La K'onga y DesaKTa2\nAutores y Compositores: HERNANDEZ PENAGOS NICOLAS y PIPE BUENO\nEditorial: SONY/ATV ACCORDE, INCONNU EDITEUR, SONY MUSIC PUBLISHING (US) LLC y SONY MUSIC PUBLISHING ARGENTIN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337271",
                "likeCount": "9196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "obG3YDLNEJYjhJ1wzhe95GZfF7U",
            "id": "cpgJtMZsKSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UCPDyVtozcwyz58EG_XE9vPA",
                "title": "Flor Alvarez, Angela Leiva - Duele (Video Oficial)",
                "description": "Seguir a Flor Alvarez:\nInstagram: https://www.instagram.com/flor.alvarezoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@flor.alvarezoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/flor.alvarezoficial\nX: https://x.com/floralvareztw\nSpotify: https://spoti.fi/3jbKPWU\n\nSeguir a Angela Leiva:\nInstagram: https://www.instagram.com/angelaleivaok\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nX: https://x.com/AngelaLeivaOk\nYouTube: https://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial\n--------------------------------------- \nContacto/Booking/MNGR\nAlan Butel\nhttps://www.instagram.com/alanbutel\n+5491130930473\nbutel.alan405@gmail.com\n---------------------------------------\n2025 Todos Los Derechos Reservados 1.8 Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flor Alvarez",
                "tags": [
                    "flor alvarez",
                    "flor Alvarez artista callejera",
                    "flor alvarez subte",
                    "flor alvarez cover",
                    "flor alvarez angela leiva",
                    "angela leiva",
                    "angela leiva amiga traidora",
                    "flor alvarez duele",
                    "duele",
                    "angela leiva duele"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flor Alvarez, Angela Leiva - Duele (Video Oficial)",
                    "description": "Seguir a Flor Alvarez:\nInstagram: https://www.instagram.com/flor.alvarezoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@flor.alvarezoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/flor.alvarezoficial\nX: https://x.com/floralvareztw\nSpotify: https://spoti.fi/3jbKPWU\n\nSeguir a Angela Leiva:\nInstagram: https://www.instagram.com/angelaleivaok\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nX: https://x.com/AngelaLeivaOk\nYouTube: https://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial\n--------------------------------------- \nContacto/Booking/MNGR\nAlan Butel\nhttps://www.instagram.com/alanbutel\n+5491130930473\nbutel.alan405@gmail.com\n---------------------------------------\n2025 Todos Los Derechos Reservados 1.8 Music"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434957",
                "likeCount": "10553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GbEJJnTYwfGGvjUEDXlC3pKQOEo",
            "id": "63jBpjw5gzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:29:06Z",
                "channelId": "UCcj2bO6OSvlBRtfkP4hURAw",
                "title": "DEBATE CON LA COBRA POST DERROTA Y PAGUE LA APUESTA",
                "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcj2bO6OSvlBRtfkP4hURAw/join\nTe espero en https://kick.com/fabriuruguayo , streams de Lunes a Viernes a las 19:00hs de \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7. Sumate a la comunidad. \u00a1No te lo pierdas!\nBUSCAME EN TODAS LAS REDES SOCIALES COMO: @FABRIURUGUAYO \n\u26bd KICK: https://kick.com/fabriuruguayo\n\u26bdINSTAGRAM: https://www.instagram.com/fabriuruguayo?igsh=MWhmdmtkdWM1eGJsMA%3D%3D&utm_source=qr\n\u26bd TIKTOK: https://www.tiktok.com/@fabriuruguayo?_t=8kcOtn7AX38&_r=1\n\u26bdTWITTER: https://twitter.com/Fabriuruguayo?t=HaUXZU_MKJxnqym--NBBUw&s=09\n\u26bdDISCORD https://discord.gg/zg4urDJp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63jBpjw5gzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabriuruguayo",
                "tags": [
                    "F\u00daTBOL",
                    "COPA AM\u00c9RICA",
                    "SELECCI\u00d3N ARGENTINA",
                    "SELECCI\u00d3N URUGUAYA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATE CON LA COBRA POST DERROTA Y PAGUE LA APUESTA",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcj2bO6OSvlBRtfkP4hURAw/join\nTe espero en https://kick.com/fabriuruguayo , streams de Lunes a Viernes a las 19:00hs de \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7. Sumate a la comunidad. \u00a1No te lo pierdas!\nBUSCAME EN TODAS LAS REDES SOCIALES COMO: @FABRIURUGUAYO \n\u26bd KICK: https://kick.com/fabriuruguayo\n\u26bdINSTAGRAM: https://www.instagram.com/fabriuruguayo?igsh=MWhmdmtkdWM1eGJsMA%3D%3D&utm_source=qr\n\u26bd TIKTOK: https://www.tiktok.com/@fabriuruguayo?_t=8kcOtn7AX38&_r=1\n\u26bdTWITTER: https://twitter.com/Fabriuruguayo?t=HaUXZU_MKJxnqym--NBBUw&s=09\n\u26bdDISCORD https://discord.gg/zg4urDJp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97217",
                "likeCount": "4851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_islxSuckQjE1xaQuaqk4sAQ1R0",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6623715",
                "likeCount": "1070823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sjObbE2A9JB-J9kcBRyGZBgNbmw",
            "id": "ZkmCU61TNpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:06Z",
                "channelId": "UCOAaQEhwgreMvoLYQUEu7hw",
                "title": "Luck Ra - UN CLAVO",
                "description": "Music: \nApple Music: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/applemusic\nSpotify: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/spotify\nAmazon: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/youtube\niTunes: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/itunes\nDeezer: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/deezer\nTikTok: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/tiktokusemysound\n\nLuck Ra: \nInstagram: https://www.instagram.com/luckra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@luckra\n\n#LuckRa #UNCLAVO \n\nOfficial Video by Luck Ra performing UN CLAVO. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LuckRaVEVO",
                "tags": [
                    "Luck Ra 2025",
                    "Luck Ra official video",
                    "Luck Ra video oficial",
                    "Luck Ra letra",
                    "Luck Ra lyrics",
                    "Luck Ra cuarteta",
                    "Luck Ra UN CLAVO",
                    "UN CLAVO 2025",
                    "UN CLAVO letra",
                    "UN CLAVO lyrics",
                    "UN CLAVO Luck Ra",
                    "Cuarteto 2025",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Cuarteto",
                    "Happy",
                    "Latin",
                    "Luck Ra",
                    "Merengue",
                    "UN CLAVO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luck Ra - UN CLAVO",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/applemusic\nSpotify: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/spotify\nAmazon: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/youtube\niTunes: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/itunes\nDeezer: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/deezer\nTikTok: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/tiktokusemysound\n\nLuck Ra: \nInstagram: https://www.instagram.com/luckra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@luckra\n\n#LuckRa #UNCLAVO \n\nOfficial Video by Luck Ra performing UN CLAVO. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1411107",
                "likeCount": "18050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "woykTOSJbMxlLeeOjGiohml8Fjw",
            "id": "hAbD-thcwpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:00:07Z",
                "channelId": "UCLbGdCqw-hfCrWlqRwOM2-Q",
                "title": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)",
                "description": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)\n\nEsc\u00fachala en todas las plataformas: https://khea.lnk.to/misenora\n\nSigue a KHEA: \nInstagram: https://khea.lnk.to/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Khea\nX: https://x.com/kheayf\nFacebook: https://www.facebook.com/kheayoungflex\n\nSigue a DUKI: \nInstagram: https://www.instagram.com/duki\nTikTok: http://tiktok.com/@duki\nX: https://x.com/DukiSSJ\nFacebook: https://www.facebook.com/DUKISSJ\n\nSigue a La Joaqui: \nInstagram: https://www.instagram.com/lajoaqui\nTikTok: https://www.tiktok.com/@soylajoaqui\nX: https://x.com/medicenlajoaqui\nFacebook: https://www.facebook.com/LaJoaquiOficial\n\nLYRICS: \n\nMe andan preguntando que si ando con una nueva \nY yo ac\u00e1 fumando con la luna a ver si llega \nPa decirle que la quiero tener \nPa decirle, pa decirle que si \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nEl nene fuma como rastafari \nNo se lleva por los commentary \nJuega conmigo yo soy su Atari \nEste culito es legendary \nAh, ah, vos ven\u00ed t\u00f3came ac\u00e1 \nSi te da jugamos mam\u00e1 y pap\u00e1 \nNegro sos mi favorito \nAtorrante desde cachorrito \nQuiero que lo hagamos de perrito \nY que despu\u00e9s fumemos un porrito \n\nDios bendiga ese cuerpito \nQue todo me lo hace tan rico \nLo problemas que me trajo ese culito \nPor m\u00e1s que me discuta no me quito \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nYa te eleg\u00ed para mi no va a haber sorteo \nVos presum\u00edme, que soy tu trofeo \nLo hicimos en el yate y sentimos el mareo \nCinco partidos ya son un torneo \n\nSi estoy con vos no pienso en nada \nSe viste tem\u00e1tica MET Gala \nLa luz de la noche mi bengala \nMe llama seis AM, se regala \n\nTe quiero pegada a mi cintura como una pistola \nSoy el que siempre anda atr\u00e1s tuyo pero nunca te controla \nY si quer\u00e9s, bebe, me llama y no te dejo sola \nSiempre estoy ready pa vos no importa el lugar ni la hora \n\nComo me gusta escuchar tu voz \nComo refleja en tu piel el sol \nT\u00fa que te pasas dici\u00e9ndome \nQue no va a haber otra como vos \n\nSolo me tira si quiere escaparse \nSe hace de noche, yo paso a buscarte \nTraje unas flores para regalarte \nPa que demos una vuelta en el hood \nPa que demos una vuelta en el hood \nUoh, oh, oh \nLo que me gusta es tu actitud \nUoh oh oh \nDice que con \u00e9l era aburrido \nConmigo es todo m\u00e1s divertido \nBaby, la culpa fue del destino \nSiempre vuelve porque \n\nQuiere ser tu se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compr\u00f3 una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\n#KHEA #DUKI #LaJoaqui",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KHEA",
                "tags": [
                    "KHEA",
                    "khea videos",
                    "khea letras",
                    "khea canciones",
                    "khea musica",
                    "interscope",
                    "duki",
                    "la joaqui",
                    "joaqui",
                    "mi se\u00f1ora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)",
                    "description": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)\n\nEsc\u00fachala en todas las plataformas: https://khea.lnk.to/misenora\n\nSigue a KHEA: \nInstagram: https://khea.lnk.to/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Khea\nX: https://x.com/kheayf\nFacebook: https://www.facebook.com/kheayoungflex\n\nSigue a DUKI: \nInstagram: https://www.instagram.com/duki\nTikTok: http://tiktok.com/@duki\nX: https://x.com/DukiSSJ\nFacebook: https://www.facebook.com/DUKISSJ\n\nSigue a La Joaqui: \nInstagram: https://www.instagram.com/lajoaqui\nTikTok: https://www.tiktok.com/@soylajoaqui\nX: https://x.com/medicenlajoaqui\nFacebook: https://www.facebook.com/LaJoaquiOficial\n\nLYRICS: \n\nMe andan preguntando que si ando con una nueva \nY yo ac\u00e1 fumando con la luna a ver si llega \nPa decirle que la quiero tener \nPa decirle, pa decirle que si \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nEl nene fuma como rastafari \nNo se lleva por los commentary \nJuega conmigo yo soy su Atari \nEste culito es legendary \nAh, ah, vos ven\u00ed t\u00f3came ac\u00e1 \nSi te da jugamos mam\u00e1 y pap\u00e1 \nNegro sos mi favorito \nAtorrante desde cachorrito \nQuiero que lo hagamos de perrito \nY que despu\u00e9s fumemos un porrito \n\nDios bendiga ese cuerpito \nQue todo me lo hace tan rico \nLo problemas que me trajo ese culito \nPor m\u00e1s que me discuta no me quito \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nYa te eleg\u00ed para mi no va a haber sorteo \nVos presum\u00edme, que soy tu trofeo \nLo hicimos en el yate y sentimos el mareo \nCinco partidos ya son un torneo \n\nSi estoy con vos no pienso en nada \nSe viste tem\u00e1tica MET Gala \nLa luz de la noche mi bengala \nMe llama seis AM, se regala \n\nTe quiero pegada a mi cintura como una pistola \nSoy el que siempre anda atr\u00e1s tuyo pero nunca te controla \nY si quer\u00e9s, bebe, me llama y no te dejo sola \nSiempre estoy ready pa vos no importa el lugar ni la hora \n\nComo me gusta escuchar tu voz \nComo refleja en tu piel el sol \nT\u00fa que te pasas dici\u00e9ndome \nQue no va a haber otra como vos \n\nSolo me tira si quiere escaparse \nSe hace de noche, yo paso a buscarte \nTraje unas flores para regalarte \nPa que demos una vuelta en el hood \nPa que demos una vuelta en el hood \nUoh, oh, oh \nLo que me gusta es tu actitud \nUoh oh oh \nDice que con \u00e9l era aburrido \nConmigo es todo m\u00e1s divertido \nBaby, la culpa fue del destino \nSiempre vuelve porque \n\nQuiere ser tu se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compr\u00f3 una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\n#KHEA #DUKI #LaJoaqui"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1414186",
                "likeCount": "82215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XkL0Cz079ekiFExopuPyJqghluw",
            "id": "6p9eLRAiiB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:16:08Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "arabe",
                    "moto",
                    "profugos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                    "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1468262",
                "likeCount": "108682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAPD7Tfr9GFmC3Cbls4s1SEUd_Y",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8183199",
                "likeCount": "1098193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KnWRlb6a5kI4is_zoRCLi2kkKs",
            "id": "bemMzsnVLuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "el amigo",
                    "christian nodal",
                    "nodal",
                    "christian nodal el amigo",
                    "banda",
                    "regional mexicano",
                    "musica mexicana",
                    "mariachi",
                    "el amigo nodal",
                    "el amigo christian nodal",
                    "pop mexicano",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "Latin Pop",
                    "Loving",
                    "Mariache\u00f1o",
                    "Nostalgic",
                    "Nuevo Pop",
                    "Pop",
                    "Regional Mexican",
                    "Romantic",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3256238",
                "likeCount": "78422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oFKCQOFL4Jdtp9mh2UZUrwcZpJc",
            "id": "MkYMss0iUZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:05:55Z",
                "channelId": "UChpJbg7zMbi5jx9Gdjaxa9g",
                "title": "Ye - BULLY V1",
                "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanyeWestVEVO",
                "tags": [
                    "Kanye West",
                    "Hip-Hop/Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ye - BULLY V1",
                    "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3478070",
                "likeCount": "270077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5j8nyvlvuDXyfUuaNMG-1uxil5Q",
            "id": "Z1c3SXLmAUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:00:26Z",
                "channelId": "UCMKeI-yvqauoK9qKmJKOBwQ",
                "title": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No Es Tuyo (Video Oficial)",
                "description": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No es Tuyo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/ElNoEsTuyo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Bellakath en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@labellakath\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/labellakath/\n\nSigue a Uzielito Mix en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@uzielito_mix\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/uzielito_mix/\n\n#YeriMua #Bellakath #UzielitoMix #\u00c9lNoEsTuyo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YeriMuaVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "yeri mua",
                    "yeri",
                    "mua",
                    "traka",
                    "bellakath",
                    "la bellakath",
                    "uzielito mix",
                    "uzielito",
                    "uzielito mits",
                    "uziel",
                    "cancion filtrada",
                    "cancion de yeri mua uzielito mix",
                    "el no es tuyo",
                    "enet",
                    "de chavas",
                    "musica de chavas",
                    "trakas",
                    "el no es tuyo yeri mua",
                    "Bittersweet",
                    "Blissful",
                    "Carefree",
                    "Confident",
                    "Cool",
                    "Empowered",
                    "Feeling Good",
                    "Reggaeton",
                    "Reggaeton Mexa",
                    "Urbano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No Es Tuyo (Video Oficial)",
                    "description": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No es Tuyo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/ElNoEsTuyo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Bellakath en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@labellakath\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/labellakath/\n\nSigue a Uzielito Mix en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@uzielito_mix\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/uzielito_mix/\n\n#YeriMua #Bellakath #UzielitoMix #\u00c9lNoEsTuyo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1407596",
                "likeCount": "96647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fj2jMqdI1S2erroovrKrGEjVZko",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1831901",
                "likeCount": "205987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W7cL7AbyH-tz41HS3N8p7u25yZY",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3802067",
                "likeCount": "209985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HRX0pUfPqjN-pQXhP0VIc8D96ss",
            "id": "Ch6xdV_ZjdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Ojos Tristes (Official Lyric Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\njos\nLloviendo en oto\u00f1o \nY ahora son los m\u00edos\nComo cambi\u00f3, amor \nFelices \u00e9ramos los dos \nY ahora lloro, por Dios \nTristeza en mi amaneci\u00f3\n\nEl muchacho de los ojos tristes \nVive solo y necesita amor \nComo el aire necesita verme \nComo el sol lo necesito yo\nEl muchacho de los ojos tristes \nHa encontrado al fin una raz\u00f3n \nPara hacer que su mirada r\u00eda \nCon mis besos y mi gran amor \nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nEnglish-\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\nTwo years have passed,\nI still think of you with all my senses. \nBefore, it was your eyes\nRaining in fall,\nAnd now mine are\nHow it\u2019s changed, my love\nWe were so happy, the two of us, \nAnd now I cry, oh God,\nSadness dawned on me.\n\nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #OjosTristes #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Ojos Tristes (Lyric Video).\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "Ojos Tristes",
                    "Said Love You First",
                    "New Selena Music",
                    "New Selena Album",
                    "Selena and benny"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Ojos Tristes (Official Lyric Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\njos\nLloviendo en oto\u00f1o \nY ahora son los m\u00edos\nComo cambi\u00f3, amor \nFelices \u00e9ramos los dos \nY ahora lloro, por Dios \nTristeza en mi amaneci\u00f3\n\nEl muchacho de los ojos tristes \nVive solo y necesita amor \nComo el aire necesita verme \nComo el sol lo necesito yo\nEl muchacho de los ojos tristes \nHa encontrado al fin una raz\u00f3n \nPara hacer que su mirada r\u00eda \nCon mis besos y mi gran amor \nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nEnglish-\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\nTwo years have passed,\nI still think of you with all my senses. \nBefore, it was your eyes\nRaining in fall,\nAnd now mine are\nHow it\u2019s changed, my love\nWe were so happy, the two of us, \nAnd now I cry, oh God,\nSadness dawned on me.\n\nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #OjosTristes #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Ojos Tristes (Lyric Video).\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1548393",
                "likeCount": "133895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Z-bd1bmIAXU4u3obsg5hW8WVF8",
            "id": "mLKa4Ezz2KI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:25:37Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "nuevo payaso",
                    "el primer payaso de la deep web",
                    "fede payasos",
                    "fede terror",
                    "detector de mentiras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                    "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9354897",
                "likeCount": "493282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xmfm4N8amTjGA8GMwXYFfioWb3s",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9074876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Esbw8jYPQEWvsebpFHKQmF1jZ8",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1393909",
                "likeCount": "193382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xOxZDyeBY7beoD9l_x3e5-SuOI0",
            "id": "_xKTTYTKYhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UCPeGv4l3-gJvuJ4IJ47QC7Q",
                "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os - Una Nada M\u00e1s (Official Music Video)",
                "description": "Music video by Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os performing Una Nada M\u00e1s (Official Music Video).\u00a9 2025 Promotodo M\u00e9xico S.A. de C.V. (OCESA Seitrack)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosAngelesAzulesVEVO",
                "tags": [
                    "Los \u00c1ngeles Azules",
                    "Kenia Os",
                    "Seitrack",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os - Una Nada M\u00e1s (Official Music Video)",
                    "description": "Music video by Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os performing Una Nada M\u00e1s (Official Music Video).\u00a9 2025 Promotodo M\u00e9xico S.A. de C.V. (OCESA Seitrack)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1977096",
                "likeCount": "162657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WoBFbuxKbnhuJilu1z9RZ2aA9DI",
            "id": "lIhHf7yQJMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T23:00:07Z",
                "channelId": "UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw",
                "title": "Q' Lokura x Los Herrera - CARITA TRISTE (Video Oficial)",
                "description": "https://www.instagram.com/qlokuracbaok/\nhttps://www.tiktok.com/@qlokuraok\nhttps://www.facebook.com/qlokuracbaok\nhttps://twitter.com/qlokuracbaok\nhttps://open.spotify.com/artist/7dlkBH23ERFXxuNoMHq94Y?si=j1xjt-qeTKC5ollsDU6LFQ&dl_branch=1\n\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw?sub_confirmation=1\n\n#Qlk #QLokura #Cuarteto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Q' Lokura",
                "tags": [
                    "Q'",
                    "Lokura",
                    "QLK",
                    "Q'Lokura",
                    "Cuarteto",
                    "Ulises",
                    "Bueno",
                    "Nico",
                    "Sattler",
                    "Dale",
                    "Q'Va",
                    "Damian",
                    "Cordoba",
                    "Cumbia",
                    "La",
                    "banda",
                    "de",
                    "carlitos",
                    "EL",
                    "Loco",
                    "amato",
                    "Kuarteto",
                    "Chino",
                    "Herrera",
                    "QLokura",
                    "Noche",
                    "Tragos",
                    "Salir",
                    "Bailar",
                    "LBC",
                    "la",
                    "monada",
                    "mona",
                    "jimenez",
                    "Barra",
                    "Cmj",
                    "Tyago",
                    "Jean",
                    "Carlos",
                    "Qlokura",
                    "cordoba",
                    "cuarteto",
                    "kuarteto",
                    "la konga",
                    "pablo tamagnini",
                    "nelson aguirre",
                    "diego granade"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Q' Lokura x Los Herrera - CARITA TRISTE (Video Oficial)",
                    "description": "https://www.instagram.com/qlokuracbaok/\nhttps://www.tiktok.com/@qlokuraok\nhttps://www.facebook.com/qlokuracbaok\nhttps://twitter.com/qlokuracbaok\nhttps://open.spotify.com/artist/7dlkBH23ERFXxuNoMHq94Y?si=j1xjt-qeTKC5ollsDU6LFQ&dl_branch=1\n\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw?sub_confirmation=1\n\n#Qlk #QLokura #Cuarteto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1062500",
                "likeCount": "15607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GFdGYk-ru6dMTJdK4yhiD_RT0e8",
            "id": "CVPszzXI13w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:03Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel, Be\u00e9le - Por Vos (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel  Be\u00e9le - Por Vos\n\nEscuchar/Stream: https://rimasmusic.io/porvos\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#arc\u00e1ngel #be\u00e9le #porvos\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Be\u00e9le",
                    "Arcangel",
                    "Beele",
                    "Por Vos",
                    "Arcangel Por Vos",
                    "Beele Por Vos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel, Be\u00e9le - Por Vos (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel  Be\u00e9le - Por Vos\n\nEscuchar/Stream: https://rimasmusic.io/porvos\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#arc\u00e1ngel #be\u00e9le #porvos\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143167",
                "likeCount": "64131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f-Sk6PK4DcFwOMnyCwtd6MDrjfw",
            "id": "ATmuOprBZV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                    "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525170",
                "likeCount": "26692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zorHrrIbhUT9FZ4IvAxHcmaE0Bo",
            "id": "82PeTpWw6ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:30:11Z",
                "channelId": "UCvZ0P9-EmGz6SFUuFiZPXKw",
                "title": "VEGANIKE #5 ft LEANDRO PAREDES \ud83e\udd66\ud83e\udd6c\ud83e\udd52",
                "description": "SIGANME EN https://kick.com/coscu BIEN CHUPETON\n\nCOSCU ARMY EN TWITTER:  https://x.com/i/communities/1781086775374467434\n\n\u2709 MIS REDES:\n\u21a0Instagram: https://instagram.com/martinpdisalvo/\n\u21a0Twitter: https://twitter.com/martinpdisalvo\n\nCONTACTO PARA PUBLICIDADES:\n\u21a0https://www.instagram.com/jizakude/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coscu",
                "tags": [
                    "Coscu",
                    "Coscu Army",
                    "Martin Perez Disalvo",
                    "Reaccion",
                    "insta",
                    "reacciones",
                    "reaccionando",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "reaccion",
                    "musica",
                    "martin",
                    "marto",
                    "picante"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEGANIKE #5 ft LEANDRO PAREDES \ud83e\udd66\ud83e\udd6c\ud83e\udd52",
                    "description": "SIGANME EN https://kick.com/coscu BIEN CHUPETON\n\nCOSCU ARMY EN TWITTER:  https://x.com/i/communities/1781086775374467434\n\n\u2709 MIS REDES:\n\u21a0Instagram: https://instagram.com/martinpdisalvo/\n\u21a0Twitter: https://twitter.com/martinpdisalvo\n\nCONTACTO PARA PUBLICIDADES:\n\u21a0https://www.instagram.com/jizakude/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361896",
                "likeCount": "16020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I6lfTsUeqa61cTDM6yXuuUlpvxA",
            "id": "0M_vtCr-4zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                    "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3004440",
                "likeCount": "126566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VloxVJbedONaQcrD1h3JJ5LXyzA",
            "id": "KKrANH4Jwz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:43:35Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                    "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "678993",
                "likeCount": "30668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UHtt0DWF4q5v6f7U3reln-uBKlo",
            "id": "lvpM7ICbgCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:48:21Z",
                "channelId": "UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ",
                "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VSXProject",
                "tags": [
                    "Animaci\u00f3n",
                    "mala",
                    "rese\u00f1a",
                    "cr\u00edtica",
                    "opini\u00f3n",
                    "MrX",
                    "top comic",
                    "pol\u00e9mica",
                    "woke"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                    "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575547",
                "likeCount": "35468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UFruE_1HODrLexbEA8EJS4CoCas",
            "id": "6mFYeV2QBIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:38:45Z",
                "channelId": "UCwFVsMDX6XNvAq2AVHfmscw",
                "title": "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026\u26bd\ud83c\udfc6",
                "description": "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026\n\nETIQUETAS\nTabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026, Tabla de Posiciones Eliminatorias Sudamericanas, An\u00e1lisis Tabla de Posiciones Fecha 13, Tabla de Posiciones Fecha 13, Tabla de Posiciones Fecha 13 Conmebol, Tabla de Posiciones, Tabla de Posiciones Colombia, Tabla de Posiciones Bolivia, Tabla de Posiciones Ecuador, Tabla de Posiciones Venezuela, Tabla de Posiciones Paraguay, Tabla de Posiciones Per\u00fa, Paraguay 1 Chile 0, Brasil 2 Colombia 1, Per\u00fa 3 Bolivia 1, Resumen y Goles Paraguay 1 Chile 0, Resumen y Goles Brasil 2 Colombia 1, Resumen y Goles Per\u00fa 3 Bolivia 1, Reacciones Paraguay 1 Chile 0, Reacciones Brasil 2 Colombia 1, Reacciones Per\u00fa 3 Bolivia 1, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas, Fecha 13 Eliminatorias sudamericanas Mundial 2026, Fecha 13, Predicci\u00f3n fecha 13 eliminatorias sudamericanas, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n de la fecha 13, fecha 13, Tabla de posiciones, Ecuador vs Venezuela, Venezuela vs Ecuador, Paraguay vs Chile, Chile vs Paraguay, Per\u00fa vs Bolivia, Bolivia vs Per\u00fa, Brasil vs Colombia, Colombia vs Brasil, Uruguay vs Argentina, Argentina vs Uruguay, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Ecuador vs Venezuela, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Venezuela vs Ecuador,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rock 'N' Gol",
                "tags": [
                    "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026",
                    "Tabla de Posiciones Eliminatorias Sudamericanas",
                    "An\u00e1lisis Tabla de Posiciones Fecha 13",
                    "Tabla de Posiciones Fecha 13",
                    "Tabla de Posiciones Fecha 13 Conmebol",
                    "Tabla de Posiciones",
                    "Tabla de Posiciones Colombia",
                    "Tabla de Posiciones Bolivia",
                    "Tabla de Posiciones Ecuador",
                    "Tabla de Posiciones Paraguay",
                    "Tabla de Posiciones Per\u00fa",
                    "Paraguay 1 Chile 0",
                    "Brasil 2 Colombia 1",
                    "Per\u00fa 3 Bolivia 1",
                    "Resumen y Goles Per\u00fa 3 Bolivia 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026\u26bd\ud83c\udfc6",
                    "description": "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026\n\nETIQUETAS\nTabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026, Tabla de Posiciones Eliminatorias Sudamericanas, An\u00e1lisis Tabla de Posiciones Fecha 13, Tabla de Posiciones Fecha 13, Tabla de Posiciones Fecha 13 Conmebol, Tabla de Posiciones, Tabla de Posiciones Colombia, Tabla de Posiciones Bolivia, Tabla de Posiciones Ecuador, Tabla de Posiciones Venezuela, Tabla de Posiciones Paraguay, Tabla de Posiciones Per\u00fa, Paraguay 1 Chile 0, Brasil 2 Colombia 1, Per\u00fa 3 Bolivia 1, Resumen y Goles Paraguay 1 Chile 0, Resumen y Goles Brasil 2 Colombia 1, Resumen y Goles Per\u00fa 3 Bolivia 1, Reacciones Paraguay 1 Chile 0, Reacciones Brasil 2 Colombia 1, Reacciones Per\u00fa 3 Bolivia 1, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas, Fecha 13 Eliminatorias sudamericanas Mundial 2026, Fecha 13, Predicci\u00f3n fecha 13 eliminatorias sudamericanas, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n de la fecha 13, fecha 13, Tabla de posiciones, Ecuador vs Venezuela, Venezuela vs Ecuador, Paraguay vs Chile, Chile vs Paraguay, Per\u00fa vs Bolivia, Bolivia vs Per\u00fa, Brasil vs Colombia, Colombia vs Brasil, Uruguay vs Argentina, Argentina vs Uruguay, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Ecuador vs Venezuela, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Venezuela vs Ecuador,"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222309",
                "likeCount": "1693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "opEsmqTItDoQITAWPDVzbxgAdmk",
            "id": "xEOhKU3C_p8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:11Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "coches",
                    "JUCA",
                    "vlog",
                    "supra mk4",
                    "suprabhatam ms subbulakshmi",
                    "suprabhatam",
                    "supra sound",
                    "supra mk5",
                    "supra mk4 sound",
                    "supra vs gtr",
                    "toyota supra",
                    "jdm",
                    "2jz",
                    "toyota supra mk4",
                    "toyota",
                    "gtr r33 skyline",
                    "gtr r33 lm",
                    "gtr r33 sound",
                    "gtr r33 build",
                    "gtr r33 v spec",
                    "gtr r33 400r",
                    "gtr r33 car parking multiplayer",
                    "gtr r33 gearbox cpm",
                    "nissan",
                    "nissan gtr",
                    "gtr",
                    "nissan skyline gtr",
                    "skyline gtr",
                    "skyline",
                    "japan",
                    "stance",
                    "sucesor",
                    "TSURU v8",
                    "el TSURU de juca"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                    "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646253",
                "likeCount": "36606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yKS9oTueuR6IaJCeii4P52Gkvzw",
            "id": "HbEYtQCAUEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:45:00Z",
                "channelId": "UCp7wTrsCU7eICb5z69D3rwA",
                "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Timba Vk",
                "tags": [
                    "doey",
                    "teardown",
                    "teardown mods",
                    "timba vk",
                    "timba",
                    "acenix",
                    "los compas",
                    "fisicas realistas",
                    "cami\u00f3n pincho",
                    "super auto",
                    "poppy playtime",
                    "huggy wuggy",
                    "invictor",
                    "catnap",
                    "mommy",
                    "boxy boo",
                    "catnap vs coches",
                    "coches vs",
                    "vs",
                    "super autos",
                    "autos",
                    "catnap poppy playtime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                    "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626086",
                "likeCount": "14222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rDTMA_yQOzCH2em34bKKzpDr9n4",
            "id": "0bUdOikBtI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:02Z",
                "channelId": "UCMb_jTYA_oFqJVJneNUH0Zg",
                "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Locos X el Asado",
                "tags": [
                    "locosxelasado",
                    "locosporelasado",
                    "restaurante",
                    "peru",
                    "miraflores",
                    "asadoargentino",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "laucha",
                    "carne"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                    "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515104",
                "likeCount": "18221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-TfDIaHhsR7R2rnIzqa55S4gVVQ",
            "id": "RXeJzbb2nmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:00:15Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina",
                    "charly sinewan",
                    "luisito comunica",
                    "mexico",
                    "cdmx",
                    "baja california",
                    "desierto",
                    "planeta juan",
                    "estados unidos",
                    "camping",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "766170",
                "likeCount": "46627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eZEoM1-_Z3QA_zCre0RHOYUWKu0",
            "id": "CDmSrhLEBdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:05Z",
                "channelId": "UCa3jp09F9qG4SaHIeHEdcKA",
                "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThiagoIUTU",
                "tags": [
                    "thiago",
                    "robleis",
                    "rushlai",
                    "thiagoiutu",
                    "robleisiutu",
                    "among us 3d",
                    "jugando",
                    "thiago juega",
                    "gameplay",
                    "videojuegos",
                    "juegos",
                    "juegos 3d",
                    "juegos gratis de steam",
                    "juegos gratis",
                    "juegos cooperativos",
                    "juegos de pc",
                    "juegos para jugar con amigos",
                    "thiago y robleis",
                    "mejores momentos",
                    "recopilacion",
                    "games",
                    "gaming",
                    "among us",
                    "actualizacion",
                    "en familia",
                    "para la familia",
                    "juegos para jugar en familia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                    "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147161",
                "likeCount": "8246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qqN2KcVtb47x9bjeTdesnZPTIJ4",
            "id": "kGZrmOLgPQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA",
                "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Date un Vlog",
                "tags": [
                    "date un vlog",
                    "date un vlog youtube",
                    "youtube",
                    "ciencia",
                    "fisica",
                    "curiosidades",
                    "javier",
                    "santaolalla",
                    "javier santaolalla",
                    "dateunvlog",
                    "Date",
                    "Un",
                    "Vlog",
                    "date",
                    "vlog",
                    "Santaolalla",
                    "Fisica",
                    "Ciencia",
                    "DateUnVlog",
                    "Javier",
                    "F\u00edsica",
                    "revolucion cientifica",
                    "cu\u00e1ntica",
                    "computacion",
                    "computaci\u00f3n",
                    "computacion cuantica",
                    "computaci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "majorana",
                    "majorana 1",
                    "Majorana 1",
                    "Microsoft",
                    "revoluci\u00f3n",
                    "revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "noticia",
                    "Majorana",
                    "chip",
                    "qubits",
                    "Majorana 1 Microsoft",
                    "majorana 1 microsoft",
                    "microsoft",
                    "cubits",
                    "qbits",
                    "ordenador cuantico"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                    "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "746200",
                "likeCount": "36878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8AsgtjbNmqDOmXWp8zjdWPx25z0",
            "id": "k61ffs-e42k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:06:28Z",
                "channelId": "UCskymlO0Z9xtXDa8_ijrSXQ",
                "title": "150HS VIVIENDO EN UNA VAN: BROMA EXTREMA A MI AMIGO!!! #4",
                "description": "LIKE Y SUSCRIBITE PARA MAS BROMAS EXTREMAS\nGracias tizi y vicky por recibirnos las queremos mucho!!\n\nCONSEGU\u00cd MI MERCH ACA: https://www.instagram.com/bnza.ar?igsh=MXJ5Nnk0aHZpN292ZA== \n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nTambien podes verme en vivo aca:\nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x @olgaenvivo_ \nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x @olgaenvivo_ \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x @olgaenvivo_ \n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nVACAXIONES by Feid, https://lickd.lnk.to/NyJe7VID License ID: R47KjJYw0Yr\nHigh Inside 2 by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/LOaqzb0Xy5v License ID: 930e5rZW0dK\nSomething Happened on the Way to Heaven (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/e0gmn3ID License ID: KaP6l0JaLnO\nBrooklyn Bridge by Jake Field, https://t.lickd.co/wJPo81NgodL License ID: 0V7mwGpElrB\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nsuscribite si sos cool",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Benza",
                "tags": [
                    "marti",
                    "benza",
                    "marti benza",
                    "vlog",
                    "van",
                    "viviendo en una van",
                    "marti benza tdt",
                    "tdt van",
                    "motorhome",
                    "van por argentina",
                    "72HS EN LA VAN",
                    "nico",
                    "cami jara",
                    "giani",
                    "giamila",
                    "broma extrema",
                    "a mi amigo",
                    "marti benza amigos",
                    "viaje con mis amigos",
                    "argentina",
                    "ruta argentina"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "150HS VIVIENDO EN UNA VAN: BROMA EXTREMA A MI AMIGO!!! #4",
                    "description": "LIKE Y SUSCRIBITE PARA MAS BROMAS EXTREMAS\nGracias tizi y vicky por recibirnos las queremos mucho!!\n\nCONSEGU\u00cd MI MERCH ACA: https://www.instagram.com/bnza.ar?igsh=MXJ5Nnk0aHZpN292ZA== \n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nTambien podes verme en vivo aca:\nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x @olgaenvivo_ \nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x @olgaenvivo_ \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x @olgaenvivo_ \n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nVACAXIONES by Feid, https://lickd.lnk.to/NyJe7VID License ID: R47KjJYw0Yr\nHigh Inside 2 by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/LOaqzb0Xy5v License ID: 930e5rZW0dK\nSomething Happened on the Way to Heaven (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/e0gmn3ID License ID: KaP6l0JaLnO\nBrooklyn Bridge by Jake Field, https://t.lickd.co/wJPo81NgodL License ID: 0V7mwGpElrB\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nsuscribite si sos cool"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171343",
                "likeCount": "15550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t26LoTuh0K0C8nUwLwYw6F-Es9c",
            "id": "o1-yqsweGtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:46:01Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                    "restaurantes extra\u00f1os",
                    "restaurantes 5 estrellas",
                    "espa\u00f1a",
                    "restaurantes de espa\u00f1a",
                    "restaurante submarino",
                    "dinner in the sky",
                    "visit\u00e9 marruecos",
                    "marruecos",
                    "espa\u00f1a restaurantes",
                    "mejores restaurantes del mundo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                    "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315725",
                "likeCount": "15290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aR2qMe72VYqrkZ_KbBLYlPIEt6g",
            "id": "Dt7T5myV6DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:52Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689504",
                "likeCount": "48238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2zltmvMjuyJOg2YLxjE6AzXsSgI",
            "id": "rvKu67AdeUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:00:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ark survival evolved",
                    "ark espa\u00f1ol",
                    "ark roleplay",
                    "ark nex",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "ark nexxuz",
                    "ark 100 jugadores",
                    "ark guerra",
                    "ark tribus",
                    "ark servidores",
                    "ark experimento",
                    "ark evento",
                    "ark guerra de tribus",
                    "ark civilizaci\u00f3n nex",
                    "ark roleplay guerra",
                    "ark tribus en guerra",
                    "ark estrategia",
                    "ark rex",
                    "ark espinosaurio",
                    "ark tericinosaurio",
                    "ark base impenetrable",
                    "ark construcciones",
                    "ark defensa base",
                    "ark supervivencia",
                    "mejor video de ark",
                    "ark best moments"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                    "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649797",
                "likeCount": "60862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PA40WZkGHkKzIp1YLTg4msWEjno",
            "id": "baoqAH8iSSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T14:42:44Z",
                "channelId": "UC1buWeuewcKED-R4cGW84XA",
                "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateo & Lisanna",
                "tags": [
                    "mateo y lisanna",
                    "casamiento",
                    "boda",
                    "novia",
                    "novios",
                    "bodas",
                    "cosas de novios",
                    "latino en usa",
                    "as\u00ed que bueno",
                    "organizar una boda",
                    "matrimonio",
                    "tik tok",
                    "app bodas",
                    "international couple",
                    "pareja internacional",
                    "learning spanish",
                    "organizar boda",
                    "aprendiendo espanol",
                    "boda de mateo y lisanna"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                    "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1262535",
                "likeCount": "104031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CqdpG9wYNvsYV103gqfUtjjPB9g",
            "id": "b3H8K5V3yg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:14:13Z",
                "channelId": "UCFSm4js2tSoH7ZpOcl2yktQ",
                "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Recetas del Sur",
                "tags": [
                    "ahumador",
                    "barato",
                    "economico",
                    "gratis",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "bbq",
                    "barbecue",
                    "carne",
                    "la capital",
                    "oscar meza",
                    "recetas del sur",
                    "klocker",
                    "profesor klocker",
                    "locos por el asado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                    "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140201",
                "likeCount": "6336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}