{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rkvcC3kIAWNK2nWKB9YlMpI-MQ4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B_MfKmiBZnulZUa5n_P7_u0XUxM",
            "id": "2JVhmJUqfSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:10Z",
                "channelId": "UCAdN9VApym_qAQirG-kROvg",
                "title": "Luan Pereira, @mctuto_, @Eogrelo - N\u00c3O ERA LOVE (Clipe Oficial)",
                "description": "Veja o clipe oficial da faixa N\u00c3O ERA LOVE de Luan Pereira com Mc Tuto e Grelo.\n\nOu\u00e7a nas principais plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Nao_Era_Love\n\nDiretor Musical: Eduardo Godoy \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Scabora\nGravadora: Som Livre\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Marcos Zeferino\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: F\u00e1bio Rojas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maynara Cunha\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nProdu\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Renan Pitoco\nAssistentes de C\u00e2mera: Matheus Canales e Jhonnathan Rojas\nProdutora: Inraw Filmes\nHair: Tad Almeida\nMake: Secatti\nSocial Manager: Mariana Netto / Vivi Alves / Andre Marculino \nDiretor de Arte: VG \n\nN\u00e3o Era Love\n\nL. Pereira / M. Felix / G. Ferraz / L. Souza / T. Marcelo\n\nLinda, Perfeitinha, jeito de Menina de fam\u00edlia\n\nGata, gente fina, cara do amor da minha vida \n\nLevei ela pra conhecer meus pais, rolezin no shopping de m\u00e3o dada e tudo mais, at\u00e9 que um amigo chegou perguntando assim: quanto ela cobro do c\u00ea? ela fez duzent\u00e3o mim, como assim! \n\nNem l\u00e1 no tigrinho eu levei tanto golpe, eu me apaixonei pela mina do job, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love.\n\n#NaoEraLove #LuanPereira #McTuto #Grelo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2JVhmJUqfSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Pereira LP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luan Pereira, @mctuto_, @Eogrelo - N\u00c3O ERA LOVE (Clipe Oficial)",
                    "description": "Veja o clipe oficial da faixa N\u00c3O ERA LOVE de Luan Pereira com Mc Tuto e Grelo.\n\nOu\u00e7a nas principais plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Nao_Era_Love\n\nDiretor Musical: Eduardo Godoy \nDire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando Scabora\nGravadora: Som Livre\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Marcos Zeferino\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: F\u00e1bio Rojas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maynara Cunha\nDire\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nProdu\u00e7\u00e3o: Maynara Cunha\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Renan Pitoco\nAssistentes de C\u00e2mera: Matheus Canales e Jhonnathan Rojas\nProdutora: Inraw Filmes\nHair: Tad Almeida\nMake: Secatti\nSocial Manager: Mariana Netto / Vivi Alves / Andre Marculino \nDiretor de Arte: VG \n\nN\u00e3o Era Love\n\nL. Pereira / M. Felix / G. Ferraz / L. Souza / T. Marcelo\n\nLinda, Perfeitinha, jeito de Menina de fam\u00edlia\n\nGata, gente fina, cara do amor da minha vida \n\nLevei ela pra conhecer meus pais, rolezin no shopping de m\u00e3o dada e tudo mais, at\u00e9 que um amigo chegou perguntando assim: quanto ela cobro do c\u00ea? ela fez duzent\u00e3o mim, como assim! \n\nNem l\u00e1 no tigrinho eu levei tanto golpe, eu me apaixonei pela mina do job, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love, era s\u00f3 ro\u00e7a ro\u00e7a e n\u00e3o era love.\n\n#NaoEraLove #LuanPereira #McTuto #Grelo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2015308",
                "likeCount": "43195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I88WOpsDxCMRhBLBn3i_rDk8BjM",
            "id": "Cs8NuWUv8n4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:17:30Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "SPORTING CRISTAL 2 X 3 PALMEIRAS - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "O Palmeiras estreia com vit\u00f3ria fora de casa na Libertadores. Confira os melhores momentos da partida!\n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cs8NuWUv8n4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPORTING CRISTAL 2 X 3 PALMEIRAS - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "O Palmeiras estreia com vit\u00f3ria fora de casa na Libertadores. Confira os melhores momentos da partida!\n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "867302",
                "likeCount": "15796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xa8z3OgTmdDzKApi2P5ZYimh9SY",
            "id": "uEtGTq92Cmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:54:37Z",
                "channelId": "UCH7vP1JyEwTy-D-ikZUoCww",
                "title": "Simone Mendes - SAUDADE PROIBIDA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nSAUDADE PROIBIDA\nCompositores: Denner Ferrari/ Junior Gomes/ Marco Esteves/ Renno\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai me esquecer\nPode apelar pro plano b\nTira meu perfume das perfumarias\nPro\u00edba a cidade de usar camisa preta\nVoc\u00ea vai ver que pra me superar\nVai ser dor de cabe\u00e7a\n\nEu sou o dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\nEu sou dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\n-\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uEtGTq92Cmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Simone Mendes - SAUDADE PROIBIDA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                    "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\nSAUDADE PROIBIDA\nCompositores: Denner Ferrari/ Junior Gomes/ Marco Esteves/ Renno\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai me esquecer\nPode apelar pro plano b\nTira meu perfume das perfumarias\nPro\u00edba a cidade de usar camisa preta\nVoc\u00ea vai ver que pra me superar\nVai ser dor de cabe\u00e7a\n\nEu sou o dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\nEu sou dedo na ferida\nSua saudade proibida\nO calafrio que seu corpo ama\nO erro inesquec\u00edvel da sua cama\n\n-\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362780",
                "likeCount": "6107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMIcr4A04zcNiPE2pmy_dxqXEWY",
            "id": "sSBkx_mbVhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:51:02Z",
                "channelId": "UCAAPXtnzlg9krw6MtNbfR-g",
                "title": "AO VIVO - COLETIVA - RENATO GA\u00daCHO",
                "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSBkx_mbVhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fluminense Football Club",
                "tags": [
                    "Fluminense Football Club",
                    "Fluminense",
                    "Clube Fluminense",
                    "Fluminense-RJ",
                    "Fluminense-BRA",
                    "Flu",
                    "Tricolor",
                    "FluTV",
                    "FFC",
                    "Fluz\u00e3o",
                    "Nense",
                    "Fluminense FC",
                    "S\u00f3cio",
                    "Not\u00edcias",
                    "Jogo",
                    "Imagens",
                    "Brasil",
                    "Rio de Janeiro",
                    "Esporte",
                    "Esportes",
                    "Futebol",
                    "Laranjeiras",
                    "TVFlu",
                    "Partida",
                    "Guerreiros",
                    "Brasileiro",
                    "Flus\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO - COLETIVA - RENATO GA\u00daCHO",
                    "description": "Para ficar por dentro do dia a dia do Fluz\u00e3o, se inscreva em nosso canal no YouTube e siga o Fluminense nas redes sociais:\n\nInstagram: https://instagram.com/fluminensefc \nTwitter: https://twitter.com/fluminensefc \nFacebook: https://facebook.com/fluminensefc \nTikTok: https://tiktok.com/@fluminensefc\n\n#SejaS\u00f3cio em https://nense.com.br \n\n\n\n#Fluminense #FluTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107425",
                "likeCount": "9660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aDCnDkEGVKxmFXeT_cPohULW9SU",
            "id": "m8sQAOS6shI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:59:12Z",
                "channelId": "UC4GQcpSxXmvhjn8bAfUubgg",
                "title": "Mari Fernandez, @lauanaprado - MALUCA (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Bia Frazzo / Dan Candido / Klebin / Marco Carvalho / Matheus Costa)\n\nC\u00ea tem mania de me provocar\nS\u00f3 pra me ver\nPresa em voc\u00ea\n\nPor mais que eu tente\nTe deixar pra l\u00e1\nJ\u00e1 viciei\nFazer o qu\u00ea?\n\nSe eu n\u00e3o consigo recusar\nSe eu n\u00e3o consigo dizer: N\u00e3o\nSabe o que fazer\nPra eu ficar na sua m\u00e3o?\n\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\nPassando essa l\u00edngua\nNa minha nuca\n\nPor que que voc\u00ea\nMe tratou t\u00e3o mal?\nSe aqui na cama\nC\u00ea me faz t\u00e3o bem\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez #LauanaPrado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8sQAOS6shI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez",
                "tags": [
                    "Mari Fernandes",
                    "pra lascar o cora\u00e7\u00e3o",
                    "que pancada",
                    "mari",
                    "sertanejo",
                    "forro",
                    "maluca",
                    "lauana prado",
                    "mulheres",
                    "playlist 2025",
                    "playlist atualizadas 2025",
                    "playlist sertanejo 2025",
                    "mulheres sertanejo",
                    "parcerias sertanejo",
                    "forronejo",
                    "atualizadas 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mari Fernandez, @lauanaprado - MALUCA (DVD Ao Vivo no Rio de Janeiro)",
                    "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a 'Mari Fernandez - Ao vivo no Rio de Janeiro,' nas plataformas: https://ads.somlivre.com.br/Ao_Vivo_no_Rio_de_Janeiro\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nLETRA:\n(Bia Frazzo / Dan Candido / Klebin / Marco Carvalho / Matheus Costa)\n\nC\u00ea tem mania de me provocar\nS\u00f3 pra me ver\nPresa em voc\u00ea\n\nPor mais que eu tente\nTe deixar pra l\u00e1\nJ\u00e1 viciei\nFazer o qu\u00ea?\n\nSe eu n\u00e3o consigo recusar\nSe eu n\u00e3o consigo dizer: N\u00e3o\nSabe o que fazer\nPra eu ficar na sua m\u00e3o?\n\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\nPassando essa l\u00edngua\nNa minha nuca\n\nPor que que voc\u00ea\nMe tratou t\u00e3o mal?\nSe aqui na cama\nC\u00ea me faz t\u00e3o bem\nC\u00ea t\u00e1 querendo\nMe deixar maluca\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Wagner Barbosa\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Savyo Maia\nDTV: Lucas Peixoto\n3D e Conte\u00fado Painel: Sidney Vegas\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino e Raul Ledes\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Carlos Bras\nDire\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Wagner Barbosa\nFotos: Marcel Bianchi, Steff Lima, Pedro Araujo\nCenot\u00e9cnica: App Cenografia\nUnidade M\u00f3vel: Epah Est\u00fadios M\u00f3veis\nT\u00e9cnico de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Marcelo Freitas\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n\nNonstop Music\nDiretor: Luan Mota\nHead de Estrat\u00e9gia: Muniz\nSocial Media: Kaique Lima\nAtendimento: Thamiris Batista\n\n\n#MariFernandezAoVivoNoRioDeJaneiro #MariFernandez #LauanaPrado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151956",
                "likeCount": "3630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iuHgZlV53El_sBzXLZjDArZU2zw",
            "id": "Bbhjb-uJDrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T13:00:22Z",
                "channelId": "UCgrFZP2B8H6pWgPL1bAqkiQ",
                "title": "O FIM DA CREATIVE SQUAD",
                "description": "\ud83d\udc54 Roupas do Fixz: https://lolja.com.br/fixz\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bbhjb-uJDrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fixz",
                "tags": [
                    "guerra",
                    "creative squad 5",
                    "creative squad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O FIM DA CREATIVE SQUAD",
                    "description": "\ud83d\udc54 Roupas do Fixz: https://lolja.com.br/fixz\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151624",
                "likeCount": "7267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CSzO8FhrmjmQI-OQoZz05cDXY8Q",
            "id": "YTB0coKHpCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCMbytiCiUSKLHhikpOIsbxQ",
                "title": "PEDRO SAMPAIO, ANITTA, MC GW - BOTA UM FUNK",
                "description": "#PedroSampaio #Anitta #MCGW #BotaUmFunk\n\nOu\u00e7a agora: https://lnk.to/BotaUmFunk\n\n(CALMA \u270b\ud83c\udffb ESSE N\u00c3O \u00c9 O CLIPE OFICIAL)\n\nEi ei\nHe venido a Brazil a bailar\nDonde est\u00e1 este ritmo caliente de aqui?\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\nBota, bota, bota, amor\nBota, bota, bota\nBota um funk nessa porra\n\nAi caralho\nM\u00e3o no pared\u00e3o\nE rapidamente\nMinhas meninas v\u00e3o no ch\u00e3o\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\n\n(Vai, vai, vai, vai, vai, vai, vai\nPedro Sampaio, vai)\n\nToda hora ela fala pra mim\nPra botar dizendo que ama\nToda hora ela fala pra mim\n\n(Bota um funk nessa porra)\nDeixa de ser sem vergonha\n(Bota um funk nessa porra)\nSua safada, sua malandra\n(Bota um funk nessa porra)\n\nMau elemento que eu sei que ela gosta\n(Bota um funk nessa porra)\nMau elemento que eu sei que ela gosta\n\n(Ai caralho)\n\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nVou botar o que tu gosta pra fora\nTu ajoelha e rebola tua bunda\n\n(Vai)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nVou botar o que tu gosta pra fora\nTu ajoelha e rebola tua bunda\n\nAi caralho\nM\u00e3o no pared\u00e3o\nE rapidamente\nMinhas meninas v\u00e3o no ch\u00e3o\n\n(Ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o \nA partir de agora, o baile vai come\u00e7ar)\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\nBota, bota, bota, amor\nBota\n(Toda hora ela fala pra mim)\nBota um funk nessa porra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTB0coKHpCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTB0coKHpCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTB0coKHpCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YTB0coKHpCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PEDRO SAMPAIO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO SAMPAIO, ANITTA, MC GW - BOTA UM FUNK",
                    "description": "#PedroSampaio #Anitta #MCGW #BotaUmFunk\n\nOu\u00e7a agora: https://lnk.to/BotaUmFunk\n\n(CALMA \u270b\ud83c\udffb ESSE N\u00c3O \u00c9 O CLIPE OFICIAL)\n\nEi ei\nHe venido a Brazil a bailar\nDonde est\u00e1 este ritmo caliente de aqui?\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\nBota, bota, bota, amor\nBota, bota, bota\nBota um funk nessa porra\n\nAi caralho\nM\u00e3o no pared\u00e3o\nE rapidamente\nMinhas meninas v\u00e3o no ch\u00e3o\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\n\n(Vai, vai, vai, vai, vai, vai, vai\nPedro Sampaio, vai)\n\nToda hora ela fala pra mim\nPra botar dizendo que ama\nToda hora ela fala pra mim\n\n(Bota um funk nessa porra)\nDeixa de ser sem vergonha\n(Bota um funk nessa porra)\nSua safada, sua malandra\n(Bota um funk nessa porra)\n\nMau elemento que eu sei que ela gosta\n(Bota um funk nessa porra)\nMau elemento que eu sei que ela gosta\n\n(Ai caralho)\n\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nVou botar o que tu gosta pra fora\nTu ajoelha e rebola tua bunda\n\n(Vai)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nJura pra mim, voc\u00ea jura\n(Eu juro)\nVou botar o que tu gosta pra fora\nTu ajoelha e rebola tua bunda\n\nAi caralho\nM\u00e3o no pared\u00e3o\nE rapidamente\nMinhas meninas v\u00e3o no ch\u00e3o\n\n(Ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o, ch\u00e3o \nA partir de agora, o baile vai come\u00e7ar)\n\nOh, DJ\nBota um funk nessa porra\nBota, bota, bota, amor\nBota\n(Toda hora ela fala pra mim)\nBota um funk nessa porra"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149486",
                "likeCount": "13742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kw0eFusqUoVd1RM2dhQXmncmLLg",
            "id": "OxxXQJSbZ68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:00:35Z",
                "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
                "title": "Faz sentido ter uma Air Fryer?",
                "description": "Compre LivUp: https://bit.ly/4k1RtKm \nCUPOM de 10% na primeira compra: ATILA\n\n\n\nRoteiro e apresenta\u00e7\u00e3o:\nAtila Iamarino  - Bluesky @atila.bsky.social\n            - Instagram @oatila\n\nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nPaloma Sato\n\nComposi\u00e7\u00e3o de Imagens, Edi\u00e7\u00e3o, Anima\u00e7\u00e3o e Thumb:\nGiulia Donadio: Instagram: @giulia_donadio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OxxXQJSbZ68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Atila Iamarino",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faz sentido ter uma Air Fryer?",
                    "description": "Compre LivUp: https://bit.ly/4k1RtKm \nCUPOM de 10% na primeira compra: ATILA\n\n\n\nRoteiro e apresenta\u00e7\u00e3o:\nAtila Iamarino  - Bluesky @atila.bsky.social\n            - Instagram @oatila\n\nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nPaloma Sato\n\nComposi\u00e7\u00e3o de Imagens, Edi\u00e7\u00e3o, Anima\u00e7\u00e3o e Thumb:\nGiulia Donadio: Instagram: @giulia_donadio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96095",
                "likeCount": "13429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OHP6_3ewBjnwk6CaxVXQb-aX_mo",
            "id": "cTX-1nNxsLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T23:22:43Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "Nintendo Switch 2",
                "description": "Eu fui a Nova Iorque testar o Nintendo Switch 2. Essas s\u00e3o as minhas primeiras impress\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTX-1nNxsLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch 2"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2",
                    "description": "Eu fui a Nova Iorque testar o Nintendo Switch 2. Essas s\u00e3o as minhas primeiras impress\u00f5es."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395288",
                "likeCount": "48163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fYaXw8at2vW0iD3DtjvBTk9f6go",
            "id": "JRapC5UxEE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T10:28:06Z",
                "channelId": "UCVpG4LrLemLd6uGFZ7V2L6w",
                "title": "Marilia Mello e @FreiGilsonSomdoMonteOFICIAL - Est\u00e1s comigo (Clipe Oficial)",
                "description": "Inscreva-se no canal https://www.youtube.com/MariliaMellooficial e ative o sininho para receber as notifica\u00e7\u00f5es dos nossos conte\u00fados de evangeliza\u00e7\u00e3o.\n\nOu\u00e7a \"Est\u00e1s comigo\" nas plataformas digitais: https://bfan.link/estascomigo\n\n--\n\nEst\u00e1s comigo \n(Mar\u00edlia Mello) \nMar\u00edlia Mello & @FreiGilsonSomdoMonteOFICIAL \n\nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \n \nEm tua presen\u00e7a me sinto seguro \nEm tua presen\u00e7a Senhor, me sinto seguro \nEm ti Jesus eu confio \nEm ti Jesus eu descanso \nPois tu \u00e9s o meu ref\u00fagio, esconderijo, o meu guarda \nTu \u00e9s tudo pra mim \n \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \n \nEu n\u00e3o sei pelo que voc\u00ea est\u00e1 passando neste momento \nEu n\u00e3o sei pelo que voc\u00ea est\u00e1 passando nesta hora \nMas, uma coisa \u00e9 certa: Deus est\u00e1 com voc\u00ea \nNessa sua maior tribula\u00e7\u00e3o \nNa sua maior ang\u00fastia, Deus est\u00e1 contigo \nConfia Nele \n \nEm ti Jesus eu confio \nEm ti Jesus eu descanso \nPois tu \u00e9s o meu ref\u00fagio, esconderijo, o meu guarda \nTu \u00e9s tudo pra mim \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \n \nEst\u00e1s comigo \nNa minha ang\u00fastia e na dor \nEst\u00e1s comigo quando n\u00e3o posso caminhar \nEst\u00e1s comigo \nSe eu n\u00e3o consigo enxergar \nEst\u00e1s comigo \nEst\u00e1s comigo \n\n Porto seguro, rocha inabal\u00e1vel \nGuarda de Israel \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \n\nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo  \n\nEst\u00e1s comigo \nEst\u00e1s comigo Deus! \nEst\u00e1s comigo\n\n--\n\nFicha T\u00e9cnica\n\n:: M\u00fasica\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: Paulinas-COMEP \nCoordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Ir. Eliane Depr\u00e1, fsp \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Rog\u00e9rio Vieira\nDire\u00e7\u00e3o musical: Mar\u00edlia Mello\nProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Mar\u00edlia Mello, Ir. Ver\u00f4nica Firmino, fsp\nArranjos, teclados e prog. eletr\u00f4nica: Rog\u00e9rio Vieira\nBateria: Renan Martins\nBaixo: Marcos Natto\nViol\u00f5es e guitarras: Duda Andrade\nDire\u00e7\u00e3o de voz: Adelso Freire\nGrava\u00e7\u00e3o de voz e coro: Alexandre Soares (Est\u00fadios Paulinas-COMEP)\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Alexandre Soares\nAssistente de est\u00fadio: Vanderlei Pena\nFoto e arte: Juliene Barros\n\n:: V\u00eddeo\nDire\u00e7\u00e3o-geral de v\u00eddeo: JC Nunes \nCapta\u00e7\u00e3o de imagem: JC Nunes, Eli Santos, Marquinhos\nEdi\u00e7\u00e3o: JC Nunes \nColor grading: JC Nunes \nProdutora de v\u00eddeo: Nice Pixel Entertainment\n\n:: Minist\u00e9rio Mar\u00edlia Mello\nBateria: Marcelo Fl\u00e1vio \nGuitarra: Alexandre Fernandes\nViol\u00e3o: Cleber Braga\nBaixo: Carlos Cosielo\nTeclado: Valter Salviano\n\n--\n\n\u25b6 Contato para shows e eventos:\nE-mail: contato@mariliamello.com.br\nWhatsApp: 11 98332-5707",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRapC5UxEE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRapC5UxEE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRapC5UxEE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRapC5UxEE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRapC5UxEE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Mello",
                "tags": [
                    "ouvir mar\u00edlia mello",
                    "can\u00e7\u00f5es mar\u00edlia mello",
                    "m\u00fasica de ora\u00e7\u00e3o",
                    "musicas gospel",
                    "musicas crist\u00e3s catolicas",
                    "louvor e adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvores catolicos",
                    "louvores crist\u00e3os",
                    "musicas catolicas",
                    "musicas de adora\u00e7\u00e3o",
                    "biblia",
                    "palavra de Deus",
                    "palavra do dia",
                    "est\u00e1s comigo",
                    "salmo 23",
                    "salmo 22",
                    "mar\u00edlia mello",
                    "frei gilson",
                    "m\u00fasicas mar\u00edlia mello",
                    "m\u00fasicas frei gilson",
                    "ouvir frei gilson",
                    "m\u00fasica confian\u00e7a",
                    "mesmo que eu ande",
                    "pelo vale",
                    "nenhum mal temerei"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marilia Mello e @FreiGilsonSomdoMonteOFICIAL - Est\u00e1s comigo (Clipe Oficial)",
                    "description": "Inscreva-se no canal https://www.youtube.com/MariliaMellooficial e ative o sininho para receber as notifica\u00e7\u00f5es dos nossos conte\u00fados de evangeliza\u00e7\u00e3o.\n\nOu\u00e7a \"Est\u00e1s comigo\" nas plataformas digitais: https://bfan.link/estascomigo\n\n--\n\nEst\u00e1s comigo \n(Mar\u00edlia Mello) \nMar\u00edlia Mello & @FreiGilsonSomdoMonteOFICIAL \n\nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \n \nEm tua presen\u00e7a me sinto seguro \nEm tua presen\u00e7a Senhor, me sinto seguro \nEm ti Jesus eu confio \nEm ti Jesus eu descanso \nPois tu \u00e9s o meu ref\u00fagio, esconderijo, o meu guarda \nTu \u00e9s tudo pra mim \n \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \n \nEu n\u00e3o sei pelo que voc\u00ea est\u00e1 passando neste momento \nEu n\u00e3o sei pelo que voc\u00ea est\u00e1 passando nesta hora \nMas, uma coisa \u00e9 certa: Deus est\u00e1 com voc\u00ea \nNessa sua maior tribula\u00e7\u00e3o \nNa sua maior ang\u00fastia, Deus est\u00e1 contigo \nConfia Nele \n \nEm ti Jesus eu confio \nEm ti Jesus eu descanso \nPois tu \u00e9s o meu ref\u00fagio, esconderijo, o meu guarda \nTu \u00e9s tudo pra mim \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \n \nEst\u00e1s comigo \nNa minha ang\u00fastia e na dor \nEst\u00e1s comigo quando n\u00e3o posso caminhar \nEst\u00e1s comigo \nSe eu n\u00e3o consigo enxergar \nEst\u00e1s comigo \nEst\u00e1s comigo \n\n Porto seguro, rocha inabal\u00e1vel \nGuarda de Israel \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \n\nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo \nMesmo que eu passe pelo vale tenebroso \nNenhum mal eu temerei, est\u00e1s comigo  \n\nEst\u00e1s comigo \nEst\u00e1s comigo Deus! \nEst\u00e1s comigo\n\n--\n\nFicha T\u00e9cnica\n\n:: M\u00fasica\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: Paulinas-COMEP \nCoordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Ir. Eliane Depr\u00e1, fsp \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Rog\u00e9rio Vieira\nDire\u00e7\u00e3o musical: Mar\u00edlia Mello\nProdu\u00e7\u00e3o art\u00edstica: Mar\u00edlia Mello, Ir. Ver\u00f4nica Firmino, fsp\nArranjos, teclados e prog. eletr\u00f4nica: Rog\u00e9rio Vieira\nBateria: Renan Martins\nBaixo: Marcos Natto\nViol\u00f5es e guitarras: Duda Andrade\nDire\u00e7\u00e3o de voz: Adelso Freire\nGrava\u00e7\u00e3o de voz e coro: Alexandre Soares (Est\u00fadios Paulinas-COMEP)\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Alexandre Soares\nAssistente de est\u00fadio: Vanderlei Pena\nFoto e arte: Juliene Barros\n\n:: V\u00eddeo\nDire\u00e7\u00e3o-geral de v\u00eddeo: JC Nunes \nCapta\u00e7\u00e3o de imagem: JC Nunes, Eli Santos, Marquinhos\nEdi\u00e7\u00e3o: JC Nunes \nColor grading: JC Nunes \nProdutora de v\u00eddeo: Nice Pixel Entertainment\n\n:: Minist\u00e9rio Mar\u00edlia Mello\nBateria: Marcelo Fl\u00e1vio \nGuitarra: Alexandre Fernandes\nViol\u00e3o: Cleber Braga\nBaixo: Carlos Cosielo\nTeclado: Valter Salviano\n\n--\n\n\u25b6 Contato para shows e eventos:\nE-mail: contato@mariliamello.com.br\nWhatsApp: 11 98332-5707"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CInAZIli9tyrux1ycEcmgUrP7ag",
            "id": "CXBFU97X61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - End of the World (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cEnd of the World\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEnd of the World\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EndoftheWorld\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus unveils \u201cEnd of the World,\u201d the first official single off of her highly anticipated album, Something Beautiful, out May 30 via Columbia Records. The new single \u201cEnd of the World\u201d out now.\n\nLyrics:\n\nToday, you woke up, and you told me that you wanted to cry\nThe sky was falling like a comet on the fourth of July\n\nBaby you\u2019ve been thinking \u2019bout the future like it\u2019s already yours\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow wasn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s spend the dollars you\u2019ve been saving on a Mercedes Benz\nAnd throw a party like McCartney with some help from our friends\nYeah let\u2019s go down to Malibu and watch the sun fade out once more\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow was coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\nThe sky is falling, falling like a comet now\n\nOoh let\u2019s go to Paris\nI don\u2019t care if we get lost in the scene\nPaint the city like Picasso would\u2019ve done in his dreams\nDo all the things that we were way too terrified of before\nI wanna take you to nirvana\nWe can\u2019t take it too far\nHit the bottom of the bottle and forget who we are\nHold me close, you know tomorrow isn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\n\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EndoftheWorld #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - End of the World (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cEnd of the World\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEnd of the World\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EndoftheWorld\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus unveils \u201cEnd of the World,\u201d the first official single off of her highly anticipated album, Something Beautiful, out May 30 via Columbia Records. The new single \u201cEnd of the World\u201d out now.\n\nLyrics:\n\nToday, you woke up, and you told me that you wanted to cry\nThe sky was falling like a comet on the fourth of July\n\nBaby you\u2019ve been thinking \u2019bout the future like it\u2019s already yours\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow wasn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s spend the dollars you\u2019ve been saving on a Mercedes Benz\nAnd throw a party like McCartney with some help from our friends\nYeah let\u2019s go down to Malibu and watch the sun fade out once more\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow was coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\nThe sky is falling, falling like a comet now\n\nOoh let\u2019s go to Paris\nI don\u2019t care if we get lost in the scene\nPaint the city like Picasso would\u2019ve done in his dreams\nDo all the things that we were way too terrified of before\nI wanna take you to nirvana\nWe can\u2019t take it too far\nHit the bottom of the bottle and forget who we are\nHold me close, you know tomorrow isn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\n\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EndoftheWorld #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1333561",
                "likeCount": "112796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LrZNH2oVBCc4UfcFeo_OHXxP9DA",
            "id": "zxghpaoIbQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T21:00:54Z",
                "channelId": "UC6gJAnIhDn2Fy_jZfICmgSA",
                "title": "O primo do Bitelo foi desafiado na caneca de 20 kg pelo Leo Stronda",
                "description": "\ud83d\udd25 Desempenho e estilo em um s\u00f3 lugar! \ud83d\udd25\n\nA Insider chegou para revolucionar o seu guarda-roupa! Camisas tecnol\u00f3gicas que n\u00e3o amassam, secam r\u00e1pido e ainda eliminam o mau cheiro. O melhor da inova\u00e7\u00e3o para quem treina pesado e quer conforto no dia a dia!\n\n\ud83d\uded2 Garanta as suas agora: https://creators.insiderstore.com.br/LeoStronda\n\ud83d\udca5 Use o cupom: LEOSTRONDA e ganhe DESCONTO EXCLUSIVO!\n\n#insiderstore \n\nFomos mais uma vez na Bitelo Gym e chegando la rolou um desafio! Quem conseguiria beber agua na caneca insana do Bitelo!? Xucrao, Calebe e Jhaba Casca Grossa tentaram! Sera que teve alguma vencedor? Vejam ate o final que esse desafio esta insano e tem muito mais pra vir hein...\n\n#stronda #bitelo #desafio #caneca #pesado #maromba #calebe #xucrao #forte #engracado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxghpaoIbQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxghpaoIbQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxghpaoIbQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxghpaoIbQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxghpaoIbQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEO STRONDA ",
                "tags": [
                    "Leo Stronda",
                    "Stronda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O primo do Bitelo foi desafiado na caneca de 20 kg pelo Leo Stronda",
                    "description": "\ud83d\udd25 Desempenho e estilo em um s\u00f3 lugar! \ud83d\udd25\n\nA Insider chegou para revolucionar o seu guarda-roupa! Camisas tecnol\u00f3gicas que n\u00e3o amassam, secam r\u00e1pido e ainda eliminam o mau cheiro. O melhor da inova\u00e7\u00e3o para quem treina pesado e quer conforto no dia a dia!\n\n\ud83d\uded2 Garanta as suas agora: https://creators.insiderstore.com.br/LeoStronda\n\ud83d\udca5 Use o cupom: LEOSTRONDA e ganhe DESCONTO EXCLUSIVO!\n\n#insiderstore \n\nFomos mais uma vez na Bitelo Gym e chegando la rolou um desafio! Quem conseguiria beber agua na caneca insana do Bitelo!? Xucrao, Calebe e Jhaba Casca Grossa tentaram! Sera que teve alguma vencedor? Vejam ate o final que esse desafio esta insano e tem muito mais pra vir hein...\n\n#stronda #bitelo #desafio #caneca #pesado #maromba #calebe #xucrao #forte #engracado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309636",
                "likeCount": "23246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DQJUIQv83n20lCek1yMDNbx-1IQ",
            "id": "7EyWzqdrSMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T21:00:20Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Superman l Pr\u00e9via",
                "description": "Krypto, nos leve para casa. #SupermanFilme - 10 de julho, somente nos cinemas. \n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume o super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade. \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn atr\u00e1s das c\u00e2meras inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado dos editores Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d), Jason Ballantine (dos filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e William Hoy (\u201cBatman\u201d). \n\nSuperman est\u00e1 previsto para estrear nos cinemas e nas telas IMAX em todo o mundo a partir de 9 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o da Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EyWzqdrSMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EyWzqdrSMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EyWzqdrSMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EyWzqdrSMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EyWzqdrSMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "Em breve",
                    "Filme",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Super heroi",
                    "Superhero",
                    "Superheroi",
                    "Superman",
                    "Superman 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer",
                    "Trailer 2025",
                    "Trailer Oficial",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman l Pr\u00e9via",
                    "description": "Krypto, nos leve para casa. #SupermanFilme - 10 de julho, somente nos cinemas. \n\nSuperman, o primeiro longa-metragem da DC Studios a chegar \u00e0s telonas, deve estrear nos cinemas de todo o mundo neste ver\u00e3o, distribu\u00eddo pela Warner Bros. Pictures. Em seu estilo caracter\u00edstico, James Gunn assume o super-her\u00f3i original, no rec\u00e9m-imaginado universo DC, com uma combina\u00e7\u00e3o singular de a\u00e7\u00e3o \u00e9pica, humor e cora\u00e7\u00e3o, um Superman movido pela compaix\u00e3o e por uma cren\u00e7a inerente na bondade da humanidade. \n\nOs CEOs da DC Studios, Peter Safran and Gunn, produziram o longa-metragem, com dire\u00e7\u00e3o e roteiro de Gunn, baseado nos personagens da DC. Superman foi criado por Jerry Siegel e Joe Shuster. \n\nO filme \u00e9 estrelado por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, s\u00e9rie \u201cHollywood\u201d) no papel duplo de Superman/Clark Kent; Rachel Brosnahan (s\u00e9rie \u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, e Nicholas Hoult (os filmes \u201cX-Men\u201d, \u201cJurado, \u201cJurado N\u00ba 2\u201d) como Lex Luthor. Coestrelam Superman os atores Edi Gathegi (s\u00e9rie \u201cFor All Mankind\u201d); Anthony Carrigan (s\u00e9ries \u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d); Nathan Fillion (os filmes \u201cGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia\u201d, \u201cO Esquadr\u00e3o Suicida\u201d); Isabela Merced (\u201cAlien: Romulus\u201d); Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cFora de S\u00e9rie\u201d); Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d); Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (s\u00e9rie \u201cThe Moodys\u201d); Wendell Pierce (\u201cSelma: Uma Luta pela Igualdade\u201d; s\u00e9rie \u201cJack Ryan\u201d); Alan Tudyk (s\u00e9rie \u201cAndor\u201d); Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d); e Neva Howell (\u201cGreedy People: Pessoas Gananciosas\u201d). \n\nOs produtores executivos de Superman s\u00e3o Nikolas Korda, Chantal Nong Vo e Lars Winther. A equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa de James Gunn atr\u00e1s das c\u00e2meras inclui seus colaboradores frequentes como o diretor de fotografia Henry Braham, a designer de produ\u00e7\u00e3o Beth Mickle, a figurinista Judianna Makovsky, e o compositor John Murphy, ao lado dos editores Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBesouro Azul\u201d), Jason Ballantine (dos filmes \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) e William Hoy (\u201cBatman\u201d). \n\nSuperman est\u00e1 previsto para estrear nos cinemas e nas telas IMAX em todo o mundo a partir de 9 de julho de 2025, com distribui\u00e7\u00e3o da Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280961",
                "likeCount": "24807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9y51DEFwYUwTOcXVBHk7iPNFW9M",
            "id": "5-ZR6Fi2Orc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T09:01:08Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new season",
                    "heroes",
                    "villains",
                    "brawl animation",
                    "brawl stars animation",
                    "brawl new season",
                    "supercell make",
                    "bibi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4453117",
                "likeCount": "141286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AniI3KCfk8dUETY8qrO1SeG7HCg",
            "id": "1fbxvp2MG9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T17:01:19Z",
                "channelId": "UCgqD3GdUEfupsdY1kmFLIrw",
                "title": "Corra Que A Pol\u00edcia Vem A\u00ed! | Teaser Trailer Oficial | DUB | Paramount Pictures Brasil",
                "description": "#CorraQueAPoliciaVemAi! O cl\u00e1ssico das tardes est\u00e1 de volta com #LiamNeeson no comando da sua risada.\ud83d\udc6e\ud83d\udea8 Exclusivamente nos cinemas em 14 de agosto.\n\nInscreva-se: http://bit.ly/Paramount_Inscreva\r\n\r\nConecte-se com a Paramount Pictures Brasil online:\r\nWEBSITE: http://bit.ly/siteparamount\r\nFACEBOOK: http://bit.ly/faceparamount\r\nTWITTER: http://bit.ly/twitterparamount\r\n\r\nA Paramount Pictures h\u00e1 mais de 100 anos leva entretenimento para o p\u00fablico de todo o mundo atrav\u00e9s da Paramount Pictures Internacional (PPI). Mercados PPI distribuem os filmes globalmente, possibilitando que espectadores dos quatro cantos do planeta se encantem com sucessos das telonas como: O Poderoso Chef\u00e3o, Star Trek, Miss\u00e3o Imposs\u00edvel, Atividade Paranormal, Transformers e muitos outros.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fbxvp2MG9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fbxvp2MG9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fbxvp2MG9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fbxvp2MG9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1fbxvp2MG9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Brasil",
                "tags": [
                    "Paramount Pictures",
                    "Paramount Pictures Brasil",
                    "paramount brasil",
                    "filme do cinema",
                    "filmes em cartaz",
                    "filmes no cinema",
                    "cinema club",
                    "filmes do cinema",
                    "filmes cinema",
                    "cinema",
                    "filmes lan\u00e7amentos cinema"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corra Que A Pol\u00edcia Vem A\u00ed! | Teaser Trailer Oficial | DUB | Paramount Pictures Brasil",
                    "description": "#CorraQueAPoliciaVemAi! O cl\u00e1ssico das tardes est\u00e1 de volta com #LiamNeeson no comando da sua risada.\ud83d\udc6e\ud83d\udea8 Exclusivamente nos cinemas em 14 de agosto.\n\nInscreva-se: http://bit.ly/Paramount_Inscreva\r\n\r\nConecte-se com a Paramount Pictures Brasil online:\r\nWEBSITE: http://bit.ly/siteparamount\r\nFACEBOOK: http://bit.ly/faceparamount\r\nTWITTER: http://bit.ly/twitterparamount\r\n\r\nA Paramount Pictures h\u00e1 mais de 100 anos leva entretenimento para o p\u00fablico de todo o mundo atrav\u00e9s da Paramount Pictures Internacional (PPI). Mercados PPI distribuem os filmes globalmente, possibilitando que espectadores dos quatro cantos do planeta se encantem com sucessos das telonas como: O Poderoso Chef\u00e3o, Star Trek, Miss\u00e3o Imposs\u00edvel, Atividade Paranormal, Transformers e muitos outros."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1439191",
                "likeCount": "10599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uPOudm58RQ_RR808t8KcjXvd1-M",
            "id": "NVasysnnwCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T04:29:26Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "SPORT X RETR\u00d4 | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nA GRANDE FINAL DO CAMPEONATO PERNAMBUCANO! O SPORT recebe o RETR\u00d4 na 2\u00aa partida da FINAL e voc\u00ea assiste AO VIVO, COM IMAGENS E DE GRA\u00c7A NA TELA DO CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "RETR\u00d4",
                    "SPORT",
                    "PERNAMBUCANO",
                    "CAMPEONATO",
                    "FINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "pernambucano no goat",
                    "campeonato pernambucano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SPORT X RETR\u00d4 | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nA GRANDE FINAL DO CAMPEONATO PERNAMBUCANO! O SPORT recebe o RETR\u00d4 na 2\u00aa partida da FINAL e voc\u00ea assiste AO VIVO, COM IMAGENS E DE GRA\u00c7A NA TELA DO CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1097178",
                "likeCount": "35931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J12QOgNcxLTp_y_kvujLEF0bIQE",
            "id": "kX8yjM09qLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:01:06Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "M3GAN 2.0 | Trailer 1 Oficial Dublado (Universal Pictures) - HD",
                "description": "26 de junho nos cinemas\nCurta a Universal Pictures no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nSiga nosso perfil no Instagram: www.instagram.com//universalpicsbr\nSiga nosso perfil no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nSiga nosso perfil no TikTok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nhttp://www.m3ganfilme.com.br\n#M3ganFilme\n\nDiretor: Gerard Johnstone\nRoteiro de: Gerard Johnstone\nHist\u00f3ria de: Gerard Johnstone and Akela Cooper, based on characters created by Akela Cooper & James Wan\nProdutores: James Wan, Jason Blum, Allison Williams\nProdutores Executivos: Gerard Johnstone, Adam Hendricks, Greg Gilreath, Michael Clear, Judson Scott, Mark D. Katchur\nElenco: Allison Williams, Violet McGraw, Brian Jordan Alvarez, Jen Van Epps, Amie Donald, Jenna Davis, Ivanna Sakhno, Aristotle Athari, Timm Sharp, Jemaine Clement\n\nA boneca assassina que cativou a cultura pop em 2023 est\u00e1 de volta. E desta vez, ela n\u00e3o est\u00e1 sozinha.\n\nA equipe criativa original por tr\u00e1s desse fen\u00f4meno\u2014liderada pelos gigantes do terror James Wan (Atomic Monster), Jason Blum (Blumhouse) e o diretor Gerard Johnstone\u2014traz um novo e eletrizante cap\u00edtulo do caos da intelig\u00eancia artificial com M3GAN 2.0.\n\nDois anos ap\u00f3s M3GAN, uma maravilha da intelig\u00eancia artificial, sair do controle e embarcar em um massacre (impecavelmente coreografado) antes de ser destru\u00edda, sua criadora, Gemma (Allison Williams), tornou-se uma renomada autora e defensora da regulamenta\u00e7\u00e3o governamental da I.A. Enquanto isso, sua sobrinha Cady (Violet McGraw), agora com 14 anos, tornou-se uma adolescente rebelde, desafiando as regras superprotetoras de Gemma.\n\nSem que elas saibam, a tecnologia por tr\u00e1s de M3GAN foi roubada e usada indevidamente por uma poderosa contratante de defesa para criar uma arma militar conhecida como Amelia (Ivanna Sakhno; Ahsoka, C\u00edrculo de Fogo: A Revolta), a espi\u00e3 assassina definitiva. Mas, \u00e0 medida que a autoconsci\u00eancia de Amelia cresce, ela se torna cada vez menos interessada em seguir ordens humanas\u2014ou em mant\u00ea-los vivos.\n\nCom o futuro da humanidade em jogo, Gemma percebe que sua \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 ressuscitar M3GAN (Amie Donald, dublada por Jenna Davis) e aprimor\u00e1-la, tornando-a mais r\u00e1pida, mais forte e ainda mais letal. Quando seus caminhos se cruzam, a rainha original da I.A. est\u00e1 prestes a encontrar sua advers\u00e1ria \u00e0 altura.\n\nDirigido pelo cineasta aclamado Gerard Johnstone, que retorna \u00e0 franquia, o filme conta com os membros do elenco original Brian Jordan Alvarez e Jen Van Epps como os leais colegas de tecnologia de Gemma, Cole e Tess, al\u00e9m de novos personagens interpretados por Aristotle Athari (Saturday Night Live, Hacks), Timm Sharp (Apples Never Fall, Percy Jackson e os Olimpianos) e o vencedor do Grammy e 11 vezes indicado ao Emmy Jemaine Clement (Avatar: O Caminho da \u00c1gua, O Que Fazemos nas Sombras).\n\nProduzido por James Wan, Jason Blum e Allison Williams, o filme tem produ\u00e7\u00e3o executiva de Gerard Johnstone, Adam Hendricks, Greg Gilreath, Michael Clear, Judson Scott e Mark D. Katchur.\n\nO primeiro filme M3GAN quebrou recordes de bilheteria, arrecadando US$ 30,4 milh\u00f5es na estreia dom\u00e9stica, tornando-se a maior abertura de um filme de terror PG-13 desde Um Lugar Silencioso \u2013 Parte II. No total, o longa ultrapassou os US$ 180 milh\u00f5es mundialmente.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "trailer",
                    "film",
                    "movie",
                    "universal pictures",
                    "terror",
                    "a\u00e7\u00e3o",
                    "com\u00e9dia",
                    "M3GAN 2.0",
                    "M3GAN",
                    "Blumhouse",
                    "James Wan",
                    "Jason Blum",
                    "Allison Williams",
                    "Violet McGraw",
                    "Brian Jordan Alvarez",
                    "Jen Van Epps",
                    "Amie Donald",
                    "Jenna Davis",
                    "Ivanna Sakhno",
                    "Aristotle Athari",
                    "Timm Sharp",
                    "Jemaine Clement"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M3GAN 2.0 | Trailer 1 Oficial Dublado (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "26 de junho nos cinemas\nCurta a Universal Pictures no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nSiga nosso perfil no Instagram: www.instagram.com//universalpicsbr\nSiga nosso perfil no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nSiga nosso perfil no TikTok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nhttp://www.m3ganfilme.com.br\n#M3ganFilme\n\nDiretor: Gerard Johnstone\nRoteiro de: Gerard Johnstone\nHist\u00f3ria de: Gerard Johnstone and Akela Cooper, based on characters created by Akela Cooper & James Wan\nProdutores: James Wan, Jason Blum, Allison Williams\nProdutores Executivos: Gerard Johnstone, Adam Hendricks, Greg Gilreath, Michael Clear, Judson Scott, Mark D. Katchur\nElenco: Allison Williams, Violet McGraw, Brian Jordan Alvarez, Jen Van Epps, Amie Donald, Jenna Davis, Ivanna Sakhno, Aristotle Athari, Timm Sharp, Jemaine Clement\n\nA boneca assassina que cativou a cultura pop em 2023 est\u00e1 de volta. E desta vez, ela n\u00e3o est\u00e1 sozinha.\n\nA equipe criativa original por tr\u00e1s desse fen\u00f4meno\u2014liderada pelos gigantes do terror James Wan (Atomic Monster), Jason Blum (Blumhouse) e o diretor Gerard Johnstone\u2014traz um novo e eletrizante cap\u00edtulo do caos da intelig\u00eancia artificial com M3GAN 2.0.\n\nDois anos ap\u00f3s M3GAN, uma maravilha da intelig\u00eancia artificial, sair do controle e embarcar em um massacre (impecavelmente coreografado) antes de ser destru\u00edda, sua criadora, Gemma (Allison Williams), tornou-se uma renomada autora e defensora da regulamenta\u00e7\u00e3o governamental da I.A. Enquanto isso, sua sobrinha Cady (Violet McGraw), agora com 14 anos, tornou-se uma adolescente rebelde, desafiando as regras superprotetoras de Gemma.\n\nSem que elas saibam, a tecnologia por tr\u00e1s de M3GAN foi roubada e usada indevidamente por uma poderosa contratante de defesa para criar uma arma militar conhecida como Amelia (Ivanna Sakhno; Ahsoka, C\u00edrculo de Fogo: A Revolta), a espi\u00e3 assassina definitiva. Mas, \u00e0 medida que a autoconsci\u00eancia de Amelia cresce, ela se torna cada vez menos interessada em seguir ordens humanas\u2014ou em mant\u00ea-los vivos.\n\nCom o futuro da humanidade em jogo, Gemma percebe que sua \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 ressuscitar M3GAN (Amie Donald, dublada por Jenna Davis) e aprimor\u00e1-la, tornando-a mais r\u00e1pida, mais forte e ainda mais letal. Quando seus caminhos se cruzam, a rainha original da I.A. est\u00e1 prestes a encontrar sua advers\u00e1ria \u00e0 altura.\n\nDirigido pelo cineasta aclamado Gerard Johnstone, que retorna \u00e0 franquia, o filme conta com os membros do elenco original Brian Jordan Alvarez e Jen Van Epps como os leais colegas de tecnologia de Gemma, Cole e Tess, al\u00e9m de novos personagens interpretados por Aristotle Athari (Saturday Night Live, Hacks), Timm Sharp (Apples Never Fall, Percy Jackson e os Olimpianos) e o vencedor do Grammy e 11 vezes indicado ao Emmy Jemaine Clement (Avatar: O Caminho da \u00c1gua, O Que Fazemos nas Sombras).\n\nProduzido por James Wan, Jason Blum e Allison Williams, o filme tem produ\u00e7\u00e3o executiva de Gerard Johnstone, Adam Hendricks, Greg Gilreath, Michael Clear, Judson Scott e Mark D. Katchur.\n\nO primeiro filme M3GAN quebrou recordes de bilheteria, arrecadando US$ 30,4 milh\u00f5es na estreia dom\u00e9stica, tornando-se a maior abertura de um filme de terror PG-13 desde Um Lugar Silencioso \u2013 Parte II. No total, o longa ultrapassou os US$ 180 milh\u00f5es mundialmente."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620437",
                "likeCount": "11082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JYvWgjIJW7moLdaPQCnwyzVER_k",
            "id": "IrEFKJnl1H8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:06Z",
                "channelId": "UCufuq24Cef6-CdmEiZmXTBg",
                "title": "PinkPantheress - Tonight (Official Video)",
                "description": "The Official Video for 'Tonight' by PinkPantheress\n\nStream/ download 'Tonight' the brand new single now: \nhttps://PinkPantheress.lnk.to/Tonight\n\nStep into my world: https://www.Pantheress.Pink/\nText me for the tea: https://www.Pantheress.Pink/signup\n\nFollow PinkPantheress: \n\nSoundcloud: https://soundcloud.com/pinkpantheress\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkpantheress\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkpantheress \nTwitter: https://x.com/pinkpantheress2\nSpotify: https://pinkpantheress.lnk.to/Spotify \nApple Music: https://pinkpantheress.lnk.to/AppleMusic \nDiscord: https://levellr.com/pinkpantheress\n\nCredits:\n\nDirector: Charlotte Rutherford \nProducer: Chris Murdoch\nDirector of Photography: Jack Hamilton\nProduction Manager: Nathan M. Legger\nProduction Assistant: Luke Clifton\nDirector\u2019s Agents: Jesse Kahn & Sky Pittman \n\nChoreographer: Simon Donnellon\nAssistant Choreographer: Angelica Wola\u0144ska\n\nCommissioner: Kirstin Cruickshank\nCreative Director: Sian Rowe\nHead Of Marketing: Zak Boumlaki\n\nEditor: Anthony Miralles\nPost House: Slips Studios\nPost Producer: Helen Shope\n\nColourist: Isac Hessellund\nPost House: Copenhagen \nVFXPost Producer: Lea Benjovitz\n\n1st AD: Jack Meredith\n2nd AD: John Robinson\n3rd AD: Lauren Mooney\nRunner: Darnell Joseph\nRunner: Luca Canham\nRunner: Max Lester \n\n1st AC: Mike Hannides\n2nd AC: Esther Edusi\nGrip: Alex Bojic-Aguilar\nDIT: Alicia Stroud \nVideo Playback: John Joe O\u2019Driscoll\nSound Op: Roger Cutting \n\nGaffer: Mark Lane\nSpark: Joe Hunt\nSpark: Pete Musgrave\nSpark: Tsvetina Rassovska \nSpark: Goncalo Lopez\n\nProduction Designer: Chloe Brady\nProps Buyer: Claudia Neville\nProps Master: Chris Brett\nAssistant Propman: John Webb\nProp Assistant/Driver: Lee Seton\nAnimal Wranglers: Trevor & Carol @ Animals Work\n \nArtist Styling: Milena Agbaba\nArtist Styling Assistant: Anna Linton\nArtist MUA: Tia Louise\nArtist MUA Assistant: Lara Nasamu\nArtist Hair Stylist: Anoushka Danso\nArtist Hair Assistant: Lynette Onek\nArtist Hair Assistant: Kayla Eviana\n\nCast Stylist: Ellie Walker\nCast Stylist Assistant: Ailsa Chaplin\nCast Stylist Assistant: Grace Thompson\nCast MUA: Dasha Taivas\nCast MUA Assistant: Lally Mudrak\nCast MUA Assistant: Mariana Feliziani\nCast MUA Assistant: Saphron Morgan\nCast Hair Stylist: Charles Stanley \nCast Hair Assistant: Aimeric Amiot\nCast Hair Assistant: Maiko\nCast Hair Assistant: Rachel Banjo\nCast Hair Assistant: Milita Nagelyte\nCast Hair Assistant: Emma Jones\n\nMedic: Steve Chivers\n\nCamera Kit: Panavision\nLighting Kit: SHL\nLocation Kit: Location One\n\nCasting: Road Casting \nCasting Director: Coralie Rose\nCasting Assistant: James Healy \n\nLabel: Warner Records UK \nManagement: UpClose\n\nLyrics:\n\n(like what?)\n(c\u2019mon)\n(what?)\n(it\u2019s like what?)\n(c\u2019mon)\n\ni waited all this time\nnow i guess this time\ni can hold ya\n\na million things\ni could say, but baby\nill wait some longer\n\ni leave my bedroom with my posters of you up\ni do this all because your my superstar\n(my superstar)\n\ni look at you and i wonder why its so complicated\nyour talking out to a crowd of people who thought you hated\n\nyour friends will tell me your too scared of coming up\nbut tonight, why is it all emotional to me\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why your going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ni waited all this time\nnow i guess this time\ni can hold ya\n\na million things\ni could say, but baby\nill wait some longer\n\nand how many hours can we stay up\nyou can ruin my makeup\nyes its fine,\nyou could even ruin my life\n\ni look at you and i wonder why its so complicated\nyour talking out to a crowd of people who thought you hated\n\nanticipation makes me feel like throwing up\nbut tonight, can you get ready, whats goin on\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why your going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\n#PinkPantheress #Tonight #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pinkpantheress",
                "tags": [
                    "PinkPantheress",
                    "Turn it up",
                    "Pop",
                    "Pop Music",
                    "Hey its me",
                    "Hey it's me",
                    "We've been talking twice a week",
                    "I like this speed",
                    "I like this beat",
                    "Latin Pop",
                    "Pop Latin",
                    "Selena",
                    "Viral Songs",
                    "Viral",
                    "Dance Pop",
                    "Pop Dance",
                    "Alternative Pop",
                    "Pop Alternative",
                    "Alternative",
                    "Electronic Music",
                    "Dreaming of you",
                    "Selena Dreaming of you",
                    "Ice Spice",
                    "Central Cee",
                    "Willow Smith",
                    "Rema",
                    "Kelela",
                    "Kaytranada",
                    "Fergie",
                    "Glamorous",
                    "Heaven knows",
                    "Boy's a liar",
                    "Boy's a liar Pt. 2",
                    "To hell with it",
                    "Pain",
                    "Passion",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PinkPantheress - Tonight (Official Video)",
                    "description": "The Official Video for 'Tonight' by PinkPantheress\n\nStream/ download 'Tonight' the brand new single now: \nhttps://PinkPantheress.lnk.to/Tonight\n\nStep into my world: https://www.Pantheress.Pink/\nText me for the tea: https://www.Pantheress.Pink/signup\n\nFollow PinkPantheress: \n\nSoundcloud: https://soundcloud.com/pinkpantheress\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkpantheress\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkpantheress \nTwitter: https://x.com/pinkpantheress2\nSpotify: https://pinkpantheress.lnk.to/Spotify \nApple Music: https://pinkpantheress.lnk.to/AppleMusic \nDiscord: https://levellr.com/pinkpantheress\n\nCredits:\n\nDirector: Charlotte Rutherford \nProducer: Chris Murdoch\nDirector of Photography: Jack Hamilton\nProduction Manager: Nathan M. Legger\nProduction Assistant: Luke Clifton\nDirector\u2019s Agents: Jesse Kahn & Sky Pittman \n\nChoreographer: Simon Donnellon\nAssistant Choreographer: Angelica Wola\u0144ska\n\nCommissioner: Kirstin Cruickshank\nCreative Director: Sian Rowe\nHead Of Marketing: Zak Boumlaki\n\nEditor: Anthony Miralles\nPost House: Slips Studios\nPost Producer: Helen Shope\n\nColourist: Isac Hessellund\nPost House: Copenhagen \nVFXPost Producer: Lea Benjovitz\n\n1st AD: Jack Meredith\n2nd AD: John Robinson\n3rd AD: Lauren Mooney\nRunner: Darnell Joseph\nRunner: Luca Canham\nRunner: Max Lester \n\n1st AC: Mike Hannides\n2nd AC: Esther Edusi\nGrip: Alex Bojic-Aguilar\nDIT: Alicia Stroud \nVideo Playback: John Joe O\u2019Driscoll\nSound Op: Roger Cutting \n\nGaffer: Mark Lane\nSpark: Joe Hunt\nSpark: Pete Musgrave\nSpark: Tsvetina Rassovska \nSpark: Goncalo Lopez\n\nProduction Designer: Chloe Brady\nProps Buyer: Claudia Neville\nProps Master: Chris Brett\nAssistant Propman: John Webb\nProp Assistant/Driver: Lee Seton\nAnimal Wranglers: Trevor & Carol @ Animals Work\n \nArtist Styling: Milena Agbaba\nArtist Styling Assistant: Anna Linton\nArtist MUA: Tia Louise\nArtist MUA Assistant: Lara Nasamu\nArtist Hair Stylist: Anoushka Danso\nArtist Hair Assistant: Lynette Onek\nArtist Hair Assistant: Kayla Eviana\n\nCast Stylist: Ellie Walker\nCast Stylist Assistant: Ailsa Chaplin\nCast Stylist Assistant: Grace Thompson\nCast MUA: Dasha Taivas\nCast MUA Assistant: Lally Mudrak\nCast MUA Assistant: Mariana Feliziani\nCast MUA Assistant: Saphron Morgan\nCast Hair Stylist: Charles Stanley \nCast Hair Assistant: Aimeric Amiot\nCast Hair Assistant: Maiko\nCast Hair Assistant: Rachel Banjo\nCast Hair Assistant: Milita Nagelyte\nCast Hair Assistant: Emma Jones\n\nMedic: Steve Chivers\n\nCamera Kit: Panavision\nLighting Kit: SHL\nLocation Kit: Location One\n\nCasting: Road Casting \nCasting Director: Coralie Rose\nCasting Assistant: James Healy \n\nLabel: Warner Records UK \nManagement: UpClose\n\nLyrics:\n\n(like what?)\n(c\u2019mon)\n(what?)\n(it\u2019s like what?)\n(c\u2019mon)\n\ni waited all this time\nnow i guess this time\ni can hold ya\n\na million things\ni could say, but baby\nill wait some longer\n\ni leave my bedroom with my posters of you up\ni do this all because your my superstar\n(my superstar)\n\ni look at you and i wonder why its so complicated\nyour talking out to a crowd of people who thought you hated\n\nyour friends will tell me your too scared of coming up\nbut tonight, why is it all emotional to me\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why your going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ni waited all this time\nnow i guess this time\ni can hold ya\n\na million things\ni could say, but baby\nill wait some longer\n\nand how many hours can we stay up\nyou can ruin my makeup\nyes its fine,\nyou could even ruin my life\n\ni look at you and i wonder why its so complicated\nyour talking out to a crowd of people who thought you hated\n\nanticipation makes me feel like throwing up\nbut tonight, can you get ready, whats goin on\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why your going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\n#PinkPantheress #Tonight #NewMusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322965",
                "likeCount": "56742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LAMxBtx-s6bbJIhuGFn57_MHl7c",
            "id": "KO78TDSp_bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T11:00:07Z",
                "channelId": "UC-vShcsYE730gWSbvsy44QQ",
                "title": "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF) - JASP.ER [ OFFICIAL MV ]",
                "description": "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF) - JASP.ER\n\n\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e34\u0e27\u0e0b\u0e4c Producer - KANGSOMKS\n\u0e40\u0e19\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07 Lyrics - Confuse (Nattawat Somsamai), FRIDAY\n\u0e17\u0e33\u0e19\u0e2d\u0e07 Melody - Confuse (Nattawat Somsamai), KANGSOMKS\nRap Lyrics - KANGSOMKS\n\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e1a\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e07 Arranged - FRIDAY, Nittayah Maniwong\n\u0e21\u0e34\u0e01\u0e0b\u0e4c\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c Mix&Mastered - StarBoy\nLyric Director - KANGSOMKS\nVocal Director - KANGSOMKS, Nittayah Maniwong\nBacking Vocal - JASP.ER , FRIDAY\n\nDigital Download *1232323\nSpotify | iTunes | JOOX | Apple Music\n\nSONG LYRICS:\n\n(Take it, Take it off, Take it, Take it off\nTake it, Take it off, Take it, Take it off)\n\n[Santa]\n\u0e09\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e2d\u0e08\u0e30 Get \u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e40\u0e02\u0e47\u0e14\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e01\n\u0e41\u0e21\u0e49\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e14\u0e35\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e19\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e44\u0e2b\u0e19\n\n[Pond]\n\u0e22\u0e31\u0e07\u0e40\u0e08\u0e47\u0e1a\u0e41\u0e25\u0e30\u0e08\u0e33\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e31\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e25\u0e27\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e2d\u0e01\n\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e40\u0e25\u0e22\u0e21\u0e35\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\u0e08\u0e30\u0e01\u0e23\u0e30\u0e41\u0e17\u0e01\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e21\u0e31\u0e19\u0e41\u0e15\u0e01\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01\u0e43\u0e08\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e40\u0e01\u0e47\u0e1a\u0e44\u0e27\u0e49\u0e01\u0e47\u0e41\u0e04\u0e48\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\n[Aou]\n*\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e25\u0e22\u0e44\u0e2b\u0e21 \u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e44\u0e1b\u0e01\u0e31\u0e49\u0e19\u0e44\u0e27\u0e49\n[Joong]\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19 \u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e43\u0e08\n\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e25\u0e22\u0e44\u0e2b\u0e21\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22 Right now\n\n[JASP.ER]\n**Take it, Take it off, Take it, Take it off\n\u0e44\u0e21\u0e48\u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0b\u0e48\u0e2d\u0e19 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0b\u0e48\u0e2d\u0e19\nTake it, Take it off, Take it, Take it off\n\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e40\u0e14\u0e35\u0e4b\u0e22\u0e27\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e2d\u0e1a \u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e08\u0e30\u0e0a\u0e2d\u0e1a\n\n[Santa]\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e21\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e41\u0e1c\u0e25\u0e43\u0e08\n[Aou]\n\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e40\u0e18\u0e2d\n[Santa]\n\u0e08\u0e30\u0e06\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e44\u0e1b\n[Aou]\nBurn them out with fire\n\n[Joong, Pond]\n\u0e02\u0e2d\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e23\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e43\u0e08\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e2d\u0e22 baby\n\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e25\u0e31\u0e27\u0e44\u0e23\u0e44\u0e27\u0e49\u0e43\u0e08\u0e01\u0e31\u0e19\u0e19\u0e30\u0e04\u0e19\u0e14\u0e35\n\u0e41\u0e1c\u0e25\u0e43\u0e19\u0e43\u0e08 \u0e40\u0e25\u0e47\u0e01\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e40\u0e14\u0e35\u0e4b\u0e22\u0e27\u0e01\u0e47 OK\nLet me take care of you now and always\n\n*,**\n(Take it off Take it off)\n**\n\n\n\n#TAKEITOFF_JASPER \n#JASPER \n#RISERMUSIC \n\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e04\u0e25\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e2b\u0e27\u0e02\u0e2d\u0e07 RISER MUSIC \u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\nFacebook : https://www.facebook.com/RiserMusicTH\nYouTube : https://www.youtube.com/@risermusicth\nInstagram : https://www.instagram.com/risermusicth/\nX : https://twitter.com/RiserMusic\nTikTok : http://tiktok.com/@risermusicth",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RISER MUSIC",
                "tags": [
                    "RISER MUSIC",
                    "GMMTV",
                    "JASP.ER",
                    "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF)",
                    "Santa",
                    "Pond",
                    "Aou",
                    "Joong"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF) - JASP.ER [ OFFICIAL MV ]",
                    "description": "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF) - JASP.ER\n\n\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e34\u0e27\u0e0b\u0e4c Producer - KANGSOMKS\n\u0e40\u0e19\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07 Lyrics - Confuse (Nattawat Somsamai), FRIDAY\n\u0e17\u0e33\u0e19\u0e2d\u0e07 Melody - Confuse (Nattawat Somsamai), KANGSOMKS\nRap Lyrics - KANGSOMKS\n\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e1a\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e07 Arranged - FRIDAY, Nittayah Maniwong\n\u0e21\u0e34\u0e01\u0e0b\u0e4c\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c Mix&Mastered - StarBoy\nLyric Director - KANGSOMKS\nVocal Director - KANGSOMKS, Nittayah Maniwong\nBacking Vocal - JASP.ER , FRIDAY\n\nDigital Download *1232323\nSpotify | iTunes | JOOX | Apple Music\n\nSONG LYRICS:\n\n(Take it, Take it off, Take it, Take it off\nTake it, Take it off, Take it, Take it off)\n\n[Santa]\n\u0e09\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e2d\u0e08\u0e30 Get \u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e40\u0e02\u0e47\u0e14\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e01\n\u0e41\u0e21\u0e49\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e14\u0e35\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e19\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e44\u0e2b\u0e19\n\n[Pond]\n\u0e22\u0e31\u0e07\u0e40\u0e08\u0e47\u0e1a\u0e41\u0e25\u0e30\u0e08\u0e33\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e31\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e25\u0e27\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e2d\u0e01\n\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e40\u0e25\u0e22\u0e21\u0e35\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\u0e08\u0e30\u0e01\u0e23\u0e30\u0e41\u0e17\u0e01\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e21\u0e31\u0e19\u0e41\u0e15\u0e01\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01\u0e43\u0e08\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e40\u0e01\u0e47\u0e1a\u0e44\u0e27\u0e49\u0e01\u0e47\u0e41\u0e04\u0e48\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\n[Aou]\n*\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e25\u0e22\u0e44\u0e2b\u0e21 \u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e44\u0e1b\u0e01\u0e31\u0e49\u0e19\u0e44\u0e27\u0e49\n[Joong]\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19 \u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e43\u0e08\n\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e25\u0e22\u0e44\u0e2b\u0e21\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22 Right now\n\n[JASP.ER]\n**Take it, Take it off, Take it, Take it off\n\u0e44\u0e21\u0e48\u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0b\u0e48\u0e2d\u0e19 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0b\u0e48\u0e2d\u0e19\nTake it, Take it off, Take it, Take it off\n\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e40\u0e14\u0e35\u0e4b\u0e22\u0e27\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e2d\u0e1a \u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e08\u0e30\u0e0a\u0e2d\u0e1a\n\n[Santa]\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e21\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e41\u0e1c\u0e25\u0e43\u0e08\n[Aou]\n\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e40\u0e18\u0e2d\n[Santa]\n\u0e08\u0e30\u0e06\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e44\u0e1b\n[Aou]\nBurn them out with fire\n\n[Joong, Pond]\n\u0e02\u0e2d\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e23\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e43\u0e08\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e2d\u0e22 baby\n\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e25\u0e31\u0e27\u0e44\u0e23\u0e44\u0e27\u0e49\u0e43\u0e08\u0e01\u0e31\u0e19\u0e19\u0e30\u0e04\u0e19\u0e14\u0e35\n\u0e41\u0e1c\u0e25\u0e43\u0e19\u0e43\u0e08 \u0e40\u0e25\u0e47\u0e01\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e40\u0e14\u0e35\u0e4b\u0e22\u0e27\u0e01\u0e47 OK\nLet me take care of you now and always\n\n*,**\n(Take it off Take it off)\n**\n\n\n\n#TAKEITOFF_JASPER \n#JASPER \n#RISERMUSIC \n\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e04\u0e25\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e2b\u0e27\u0e02\u0e2d\u0e07 RISER MUSIC \u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\nFacebook : https://www.facebook.com/RiserMusicTH\nYouTube : https://www.youtube.com/@risermusicth\nInstagram : https://www.instagram.com/risermusicth/\nX : https://twitter.com/RiserMusic\nTikTok : http://tiktok.com/@risermusicth"
                },
                "defaultAudioLanguage": "th"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644996",
                "likeCount": "119808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FMeOuxZkNeVZ3F76S8YvssrFfiU",
            "id": "zUcCWb0LISA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:52:47Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "BASTIDORES: TALLERES 0 X 1 S\u00c3O PAULO | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUcCWb0LISA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUcCWb0LISA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUcCWb0LISA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUcCWb0LISA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUcCWb0LISA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BASTIDORES: TALLERES 0 X 1 S\u00c3O PAULO | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97748",
                "likeCount": "10149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0dPK8f3wG1_Ngyg5H8VMLr8k8DU",
            "id": "XbLemOwzdxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:36Z",
                "channelId": "UCltUcam72sZccQxDxlqAllQ",
                "title": "Stromae, Pomme, Coldplay - \u201cMa Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d (from Arcane) [Official Lyric Video]",
                "description": "Stream \"Ma Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/mme-coldplay\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/season2extended\n\nVisit the official store of the soundtrack:\nhttps://Arcane.com/music\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nColdplay\nInstagram: https://www.instagram.com/coldplay/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@coldplay\nTwitter: https://x.com/coldplay\nFacebook: https://www.facebook.com/coldplay/\n\nLyrics\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n \nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions \nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton \nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\n \nTu sais c\u2019qu\u2019on dit \nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\n \nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, te fait la guerre\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\nYou who I pray to \nI desolate too\nConsecrate you \nI love and hate you \nHum a hymn to \nScylla I swim to\nWatch a whirlpool spin \nAnd jump into \nYou know you make me wanna run away \nKingdom come you make me want to stay \nMagnify you, sanctify you \nGlorify, you make me want to die too. \n\nOoh -\nAah -\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\n\nOoh -\nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nOoh - \nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nWritten by Claire Pommet, Alexander Seaver, Luc Van Haver, Paul Van Haver, Chris Martin\nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Bill Rahko, Alex Seaver\nBackground Vocals by Elyanna\nMixed by Josh Gudwin\nMastered by Joe LaPorta  \n\nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France.\nColdplay appears courtesy of Warner Music Group.\n\nEditing: Pauline C. (Kate Johnson)\nDesign & Animation: JRDNTLR STUDIOS\nStromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j-RpvIuazmc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Riot Games Music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme, Coldplay - \u201cMa Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d (from Arcane) [Official Lyric Video]",
                    "description": "Stream \"Ma Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/mme-coldplay\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/season2extended\n\nVisit the official store of the soundtrack:\nhttps://Arcane.com/music\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nColdplay\nInstagram: https://www.instagram.com/coldplay/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@coldplay\nTwitter: https://x.com/coldplay\nFacebook: https://www.facebook.com/coldplay/\n\nLyrics\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n \nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions \nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton \nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\n \nTu sais c\u2019qu\u2019on dit \nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\n \nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, te fait la guerre\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\nYou who I pray to \nI desolate too\nConsecrate you \nI love and hate you \nHum a hymn to \nScylla I swim to\nWatch a whirlpool spin \nAnd jump into \nYou know you make me wanna run away \nKingdom come you make me want to stay \nMagnify you, sanctify you \nGlorify, you make me want to die too. \n\nOoh -\nAah -\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\n\nOoh -\nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nOoh - \nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nWritten by Claire Pommet, Alexander Seaver, Luc Van Haver, Paul Van Haver, Chris Martin\nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Bill Rahko, Alex Seaver\nBackground Vocals by Elyanna\nMixed by Josh Gudwin\nMastered by Joe LaPorta  \n\nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France.\nColdplay appears courtesy of Warner Music Group.\n\nEditing: Pauline C. (Kate Johnson)\nDesign & Animation: JRDNTLR STUDIOS\nStromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j-RpvIuazmc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818761",
                "likeCount": "107291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ZL7aqbcSLiOHSCpAFqZiaA_y80",
            "id": "OpOhyN4zYQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T23:00:07Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Emma Frost: The White Queen | Character Reveal | Marvel Rivals",
                "description": "Emma Frost of Krakoa\u2019s Quiet Council cordially invites you to attend the grand return of the Hellfire Gala! With the timelines in complete disarray and Mutantkind scattered, the White Queen reignites her annual celebration to welcome allies old and new to the living island.\n\nA wealthy socialite, fashion icon, and powerful telepath, Emma Frost uses her Mutant abilities to dominate her foes while executing on the vision of a protected home for Mutantkind..\n\nOn April 11th UTC, join Emma Frost \u2013 The White Queen at Krakoa's most revered event! \ud83e\udd35\n\n#MarvelRivals #EmmaFrost #HellfireGala",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emma Frost: The White Queen | Character Reveal | Marvel Rivals",
                    "description": "Emma Frost of Krakoa\u2019s Quiet Council cordially invites you to attend the grand return of the Hellfire Gala! With the timelines in complete disarray and Mutantkind scattered, the White Queen reignites her annual celebration to welcome allies old and new to the living island.\n\nA wealthy socialite, fashion icon, and powerful telepath, Emma Frost uses her Mutant abilities to dominate her foes while executing on the vision of a protected home for Mutantkind..\n\nOn April 11th UTC, join Emma Frost \u2013 The White Queen at Krakoa's most revered event! \ud83e\udd35\n\n#MarvelRivals #EmmaFrost #HellfireGala"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2673955",
                "likeCount": "121567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6x-52fqfo9kfOPIXkdVcfQIe7dg",
            "id": "eGV7zwjvxKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:39Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                    "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8191801",
                "likeCount": "541775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tP216U37_cDkrJr-cmwNylTK7m8",
            "id": "n2IOdObqxNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T23:00:42Z",
                "channelId": "UCS17A8jWx5U5hTNKTzMRNzw",
                "title": "Xeque Mate - Segunda Temporada Nova Meta",
                "description": "Nova Meta! \nQuando batermos 150K no Catarse, iremos soltar um clipe exclusivo das meninas na Su\u00ed\u00e7a.\n\nLink para participar Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_temporada_02?ref=project_link\n\nNew Goal! \nWhen we reach 150K on Catarse, we will release an exclusive clip of the girls in Switzerland\n\n\u00a1Nuevo objetivo! \nCuando lleguemos a 150K en Catarse, lanzaremos un clip exclusivo de las chicas en Suiza.\n\n\nAp\u00f3s o grande sucesso da primeira temporada, Xeque Mate conquistou f\u00e3s com sua trama envolvente, cheia de suspense, romance e reviravoltas. Agora, queremos continuar essa hist\u00f3ria com uma segunda temporada ainda mais intensa, mas para isso, precisamos do seu apoio!\n\nPor que estamos fazendo essa campanha?\n\nProduzir uma s\u00e9rie independente no Brasil \u00e9 um grande desafio, e a Ponto A\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es tem se dedicado a entregar hist\u00f3rias de qualidade, feitas com paix\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o. A primeira temporada foi um marco, mas para que possamos dar continuidade a essa narrativa e elevar ainda mais o n\u00edvel da produ\u00e7\u00e3o, contamos com a sua ajuda!\n\nSe voc\u00ea ama um bom suspense, acredita na import\u00e2ncia da representatividade LGBTQ+ e quer ver a continua\u00e7\u00e3o dessa hist\u00f3ria, essa \u00e9 a sua chance de fazer parte do projeto!\n\nCada contribui\u00e7\u00e3o, seja grande ou pequena, faz toda a diferen\u00e7a.\n\n\nSeja membro: https://www.youtube.com/pontoacaoproducoes/join\n\nCONTATO:\nE-mail: pontoacaoprod@gmail.com  \n\n\nPONTO A\u00c7\u00c3O NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://instagram.com/pontoacaoproducoes\nTwitter: https://twitter.com/pontoacaoprod\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pontoacao\n\nS\u00d3CIOS ADM E PRODUTORES:\nNatalie Smith: https://www.instagram.com/smithnathi/\nPriscilla Pugliese: https://www.instagram.com/priscillapugliese/\n\n\u265f\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2IOdObqxNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2IOdObqxNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2IOdObqxNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2IOdObqxNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n2IOdObqxNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ponto A\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xeque Mate - Segunda Temporada Nova Meta",
                    "description": "Nova Meta! \nQuando batermos 150K no Catarse, iremos soltar um clipe exclusivo das meninas na Su\u00ed\u00e7a.\n\nLink para participar Catarse:\nhttps://www.catarse.me/xeque_mate_temporada_02?ref=project_link\n\nNew Goal! \nWhen we reach 150K on Catarse, we will release an exclusive clip of the girls in Switzerland\n\n\u00a1Nuevo objetivo! \nCuando lleguemos a 150K en Catarse, lanzaremos un clip exclusivo de las chicas en Suiza.\n\n\nAp\u00f3s o grande sucesso da primeira temporada, Xeque Mate conquistou f\u00e3s com sua trama envolvente, cheia de suspense, romance e reviravoltas. Agora, queremos continuar essa hist\u00f3ria com uma segunda temporada ainda mais intensa, mas para isso, precisamos do seu apoio!\n\nPor que estamos fazendo essa campanha?\n\nProduzir uma s\u00e9rie independente no Brasil \u00e9 um grande desafio, e a Ponto A\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es tem se dedicado a entregar hist\u00f3rias de qualidade, feitas com paix\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o. A primeira temporada foi um marco, mas para que possamos dar continuidade a essa narrativa e elevar ainda mais o n\u00edvel da produ\u00e7\u00e3o, contamos com a sua ajuda!\n\nSe voc\u00ea ama um bom suspense, acredita na import\u00e2ncia da representatividade LGBTQ+ e quer ver a continua\u00e7\u00e3o dessa hist\u00f3ria, essa \u00e9 a sua chance de fazer parte do projeto!\n\nCada contribui\u00e7\u00e3o, seja grande ou pequena, faz toda a diferen\u00e7a.\n\n\nSeja membro: https://www.youtube.com/pontoacaoproducoes/join\n\nCONTATO:\nE-mail: pontoacaoprod@gmail.com  \n\n\nPONTO A\u00c7\u00c3O NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: https://instagram.com/pontoacaoproducoes\nTwitter: https://twitter.com/pontoacaoprod\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pontoacao\n\nS\u00d3CIOS ADM E PRODUTORES:\nNatalie Smith: https://www.instagram.com/smithnathi/\nPriscilla Pugliese: https://www.instagram.com/priscillapugliese/\n\n\u265f\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84854",
                "likeCount": "6223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wL1YYrMICsbUSkBRmkGJDyndu4M",
            "id": "4iSvoQNfrrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:06Z",
                "channelId": "UCBsKAYjqgYJzg7Or8zcE7Pw",
                "title": "Sleep Token - Caramel",
                "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Caramel\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour/\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/ \nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Caramel #EvenInArcadia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SleepTokenVEVO",
                "tags": [
                    "sleep token",
                    "emergence",
                    "even in arcadia",
                    "vessel",
                    "the summoning",
                    "take me back to eden",
                    "house veridian",
                    "feathered host",
                    "prepare",
                    "behold",
                    "emerge",
                    "worship",
                    "new offering",
                    "show me how to dance forever",
                    "official video",
                    "sleep token live",
                    "rock",
                    "metal",
                    "sleep token new music",
                    "spinefarm",
                    "records",
                    "new music",
                    "bad omens",
                    "make them suffer",
                    "spiritbox",
                    "bring me the horizon",
                    "caramel",
                    "Alternative"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sleep Token - Caramel",
                    "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Caramel\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour/\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/ \nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Caramel #EvenInArcadia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "962983",
                "likeCount": "87727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UVVBtM1FrTsa1FixUGMycIyktfA",
            "id": "7rPay7ZpCvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:51:12Z",
                "channelId": "UCI0cEXCkQLAeLleKgWD5fhg",
                "title": "A Grande Espera Acabou: Verdansk Est\u00e1 de Volta e Ninext Tamb\u00e9m!",
                "description": "\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo na LOCO -  https://loco.com/streamers/ninext?lang=pt-br\n\n\ud83c\udfac Acompanhe meus melhores momentos em: \n  https://www.youtube.com/@UChGajnFppmqBDxrBbk_qPBQ \n\n\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo em -  https://www.twitch.tv/ninext\n\nChannel Manager/Editor: @sei_arion \n-------------------------\nContato Profissional: contato@ninext.gg\n-------------------------\n\n\u2b50 Link da minha playlist no Spotify \u2b07\ufe0f\nhttps://open.spotify.com/playlist/3vX...\n\n\n\nSong: Aliaksei Yukhnevich - Deliverance (No Copyright Music)\nMusic provided by Tunetank.\nFree Download: https://bit.ly/3gvnKss\n\nA Grande Espera Acabou: Verdansk Est\u00e1 de Volta e Ninext Tamb\u00e9m!\n#ninext  #cod  #warzone #bo6beta #blackops6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rPay7ZpCvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rPay7ZpCvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rPay7ZpCvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rPay7ZpCvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7rPay7ZpCvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ninexT",
                "tags": [
                    "ninext",
                    "cod",
                    "ninextt",
                    "warzone",
                    "warzone 3",
                    "nine cod",
                    "nine warzone",
                    "A Grande Espera Acabou: Verdansk Est\u00e1 de Volta e Ninext Tamb\u00e9m!",
                    "VERDANSK",
                    "NINEXT VERDANSK",
                    "nine verdansk",
                    "cod warzone",
                    "warzone verdansk",
                    "ninext nova verdansk",
                    "ninext smg verdansk",
                    "nine loadout verdansk",
                    "verdansk is back",
                    "back to verdansk",
                    "verdansk esta de volta",
                    "smg nine",
                    "nine novo mapa",
                    "tony",
                    "tonyboy",
                    "antonio bovino",
                    "loadout verdansk",
                    "ninext codzone",
                    "ninext bo6 clips"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A Grande Espera Acabou: Verdansk Est\u00e1 de Volta e Ninext Tamb\u00e9m!",
                    "description": "\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo na LOCO -  https://loco.com/streamers/ninext?lang=pt-br\n\n\ud83c\udfac Acompanhe meus melhores momentos em: \n  https://www.youtube.com/@UChGajnFppmqBDxrBbk_qPBQ \n\n\ud83c\udfac Acompanhe ao vivo em -  https://www.twitch.tv/ninext\n\nChannel Manager/Editor: @sei_arion \n-------------------------\nContato Profissional: contato@ninext.gg\n-------------------------\n\n\u2b50 Link da minha playlist no Spotify \u2b07\ufe0f\nhttps://open.spotify.com/playlist/3vX...\n\n\n\nSong: Aliaksei Yukhnevich - Deliverance (No Copyright Music)\nMusic provided by Tunetank.\nFree Download: https://bit.ly/3gvnKss\n\nA Grande Espera Acabou: Verdansk Est\u00e1 de Volta e Ninext Tamb\u00e9m!\n#ninext  #cod  #warzone #bo6beta #blackops6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95766",
                "likeCount": "7351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oPcSCkh8-Bf93oqfoBE4Gi3n3_c",
            "id": "Fr-NP8m-4qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:28:30Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "COM GOL NO FIM, BAHIA e INTERNACIONAL ficam no EMPATE na Libertadores | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Libertadores #Internacional #Bahia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr-NP8m-4qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr-NP8m-4qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr-NP8m-4qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr-NP8m-4qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr-NP8m-4qg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Libertadores",
                    "Melhores Momentos",
                    "bahia",
                    "Internacional",
                    "bahia x internacional",
                    "internacional x bahia",
                    "Bahia 1 x 1 Internacional",
                    "Bahia x Inter",
                    "Jean Lucas",
                    "Enner Valencia",
                    "Valencia",
                    "Gols Bahia x Internacional",
                    "gol internacional",
                    "Gol Bahia",
                    "Jogos ao vivo",
                    "ESPN",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Gol Internacional",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Fox Sports",
                    "Libertadores ao vivo",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Enner"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COM GOL NO FIM, BAHIA e INTERNACIONAL ficam no EMPATE na Libertadores | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Libertadores #Internacional #Bahia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529048",
                "likeCount": "13669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QnN8ChW_E7RhiltmF1OwqgPQnAE",
            "id": "wOUt1LhifCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T02:34:18Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: DEPORTIVO T\u00c1CHIRA 0 X 1 FLAMENGO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOUt1LhifCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOUt1LhifCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOUt1LhifCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOUt1LhifCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wOUt1LhifCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: DEPORTIVO T\u00c1CHIRA 0 X 1 FLAMENGO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411847",
                "likeCount": "12734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mm5qLCrcpgghgO7cdZqv1kGOxwU",
            "id": "qayP_YUrf9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:06Z",
                "channelId": "UCe32Nj7WPhWaneJmKvJuS1A",
                "title": "BABYMETAL - from me to u feat. Poppy (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "Stream \"from me to u\" feat. Poppy now: https://babymetal.lnk.to/FMTUSingle\n\nNew album METAL FORTH out June 13:\nPre-order: https://babymetal.lnk.to/MetalForth\nLearn more: https://Babymetal.lnk.to/THEFORTHALBUMSITE\n \n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp\n\u2605https://babymetal.com\n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp/\n\u2605 https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605 https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605 https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n \nDirector : Takuya Oyama\uff08VANLI)\nCapture and Direction of the Poppy Performance : Sam Cannon\n\nDirector of Photography: Kenji Watanabe\nLighting Director: Makito kaji\nChoreographer: MIKIKO\nHair&Make-up: Aya Watanabe\nColor Grading: James Clayton Daniels\nCG / VFX Director: LYO (KRoneZ Inc.)\nCG / VFX Producer: Yuma Sano (KRoneZ Inc.)\nVFX: Jumpei Inomata (VANLI) / FantasticMotion Inc. / HIRUCHI  / Kotarou Nogami\nMotion Capture: HANEDA xR STUDIO\nProducer: Takashi Sugai(CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL, Poppy performing from me to u.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETALVEVO",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "Poppy",
                    "Capitol Records",
                    "Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL - from me to u feat. Poppy (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "Stream \"from me to u\" feat. Poppy now: https://babymetal.lnk.to/FMTUSingle\n\nNew album METAL FORTH out June 13:\nPre-order: https://babymetal.lnk.to/MetalForth\nLearn more: https://Babymetal.lnk.to/THEFORTHALBUMSITE\n \n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp\n\u2605https://babymetal.com\n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp/\n\u2605 https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605 https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605 https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n \nDirector : Takuya Oyama\uff08VANLI)\nCapture and Direction of the Poppy Performance : Sam Cannon\n\nDirector of Photography: Kenji Watanabe\nLighting Director: Makito kaji\nChoreographer: MIKIKO\nHair&Make-up: Aya Watanabe\nColor Grading: James Clayton Daniels\nCG / VFX Director: LYO (KRoneZ Inc.)\nCG / VFX Producer: Yuma Sano (KRoneZ Inc.)\nVFX: Jumpei Inomata (VANLI) / FantasticMotion Inc. / HIRUCHI  / Kotarou Nogami\nMotion Capture: HANEDA xR STUDIO\nProducer: Takashi Sugai(CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL, Poppy performing from me to u.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "807442",
                "likeCount": "86361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uCw3KsH0o0HFCOlQmiZMqJjGEio",
            "id": "GDYx8Yl-1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T13:30:13Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "A F\u00c1BRICA DE DIAMANTE",
                "description": "Construindo uma F\u00c1BRICA de DIAMANTES na Creative Squad\n\nonerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udda4 Creative Squad\n\u25ba Bern - youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Chip - youtube.com/Naughter\n\u25ba Feuripe - youtube.com/Feuripe\n\u25ba Fixz - youtube.com/fixzinho\n\u25ba Geleia - youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - youtube.com/Ligonz\n\u25ba MucaHD - youtube.com/MucaHD\n\u25ba Nait - youtube.com/@Nait\n\u25ba Pedrux - youtube.com/@Pedrux_\n\u25ba Tonigon - youtube.com/Tonigon\n\u25ba Mendrake - youtube.com/c/Mendrake_\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#Onerb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "tags": [
                    "onerb",
                    "minecraft",
                    "f\u00e1brica de diamante"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A F\u00c1BRICA DE DIAMANTE",
                    "description": "Construindo uma F\u00c1BRICA de DIAMANTES na Creative Squad\n\nonerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udda4 Creative Squad\n\u25ba Bern - youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Chip - youtube.com/Naughter\n\u25ba Feuripe - youtube.com/Feuripe\n\u25ba Fixz - youtube.com/fixzinho\n\u25ba Geleia - youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - youtube.com/Ligonz\n\u25ba MucaHD - youtube.com/MucaHD\n\u25ba Nait - youtube.com/@Nait\n\u25ba Pedrux - youtube.com/@Pedrux_\n\u25ba Tonigon - youtube.com/Tonigon\n\u25ba Mendrake - youtube.com/c/Mendrake_\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#Onerb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137858",
                "likeCount": "4600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "luIdUzc3QhWRa-TJ63e26CSnZZI",
            "id": "7fIAivPrVZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:00:11Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "COMIDA ROSA VS AZUL *Batalha dos Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMIDA ROSA VS AZUL *Batalha dos Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1474550",
                "likeCount": "27312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xjiloec1p6Mq6omx8KkwvnB5jSI",
            "id": "Jchj3o0GaAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T21:00:25Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "O PICASSO VOLTOU *Novo carro de teste ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jchj3o0GaAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jchj3o0GaAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jchj3o0GaAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jchj3o0GaAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jchj3o0GaAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PICASSO VOLTOU *Novo carro de teste ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "983123",
                "likeCount": "15736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YIMwBxt3BRGGpHcYs-rdp7RlVoA",
            "id": "enNLh0-Z960",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T13:01:03Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "TESTAMOS O NINTENDO SWITCH 2 e JOGAMOS MUITOS JOGOS NOVOS! #flowgames",
                "description": "O Phoenix foi convidado pela Nintendo para testar o Switch 2 antes do lan\u00e7amento. Ele explorou todas as novidades do console e aproveitou para jogar os principais games que v\u00e3o chegar junto com ele.\n\nConfira as primeiras impress\u00f5es do Phoenix sobre o Switch 2 e fique ligado no que vem por a\u00ed!\n\n~~~~~~ \n\nNUUVEM\n\nUtilize seu cupom LOWGAMES15 e garanta 15% OFF nas compras acima de R$100 no seu carrinho!\nhttps://bit.ly/NuuvemLowGames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \n\nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \n\nLINK: https://www.lowgames.com.br\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \n\nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \n\nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \n\nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \n\nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \n\nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n\n#flowgames  #nintendoswitch2   #switch2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "TESTAMOS O NINTENDO SWITCH 2 e JOGAMOS MUITOS JOGOS NOVOS!",
                    "Teste Switch 2",
                    "Switch 2 Gameplay",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Novos Jogos Nintendo Switch 2",
                    "Primeiras Impress\u00f5es Switch 2",
                    "Switch 2 Reveal",
                    "An\u00e1lise Switch 2",
                    "Switch 2 Exclusivos",
                    "Gameplay Switch 2",
                    "Impress\u00f5es Nintendo Switch 2",
                    "Phoenix Testa Switch 2",
                    "Flow Games Switch 2",
                    "Flow games nintendo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TESTAMOS O NINTENDO SWITCH 2 e JOGAMOS MUITOS JOGOS NOVOS! #flowgames",
                    "description": "O Phoenix foi convidado pela Nintendo para testar o Switch 2 antes do lan\u00e7amento. Ele explorou todas as novidades do console e aproveitou para jogar os principais games que v\u00e3o chegar junto com ele.\n\nConfira as primeiras impress\u00f5es do Phoenix sobre o Switch 2 e fique ligado no que vem por a\u00ed!\n\n~~~~~~ \n\nNUUVEM\n\nUtilize seu cupom LOWGAMES15 e garanta 15% OFF nas compras acima de R$100 no seu carrinho!\nhttps://bit.ly/NuuvemLowGames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \n\nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \n\nLINK: https://www.lowgames.com.br\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \n\nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \n\nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \n\nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \n\nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \n\nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n\n#flowgames  #nintendoswitch2   #switch2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201223",
                "likeCount": "17897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RuglzgVgz7oQfxUZdfy35YvUbHU",
            "id": "9GYiLaZX40U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T11:45:00Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "PRENDI MAIS MOBS RAROS EM 24H",
                "description": "FINALMENTE EU COMPLETEI A MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE MOBS RAROS CONSEGUINDO UM CAVALO ZUMBI, UM GIANT E UM ILUSIONISTA! E O COELHO ASSASSINO TAMBEM FOI PRO MEU NOVO MUSEU! TUDO ISSO GRA\u00c7AS AO DIA PRIMEIRO DE ABRIL. ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 UMA PEGADINHA\n!\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL em BANCAS, LIVRARIAS e nos SITES:\nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRENDI MAIS MOBS RAROS EM 24H",
                    "description": "FINALMENTE EU COMPLETEI A MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE MOBS RAROS CONSEGUINDO UM CAVALO ZUMBI, UM GIANT E UM ILUSIONISTA! E O COELHO ASSASSINO TAMBEM FOI PRO MEU NOVO MUSEU! TUDO ISSO GRA\u00c7AS AO DIA PRIMEIRO DE ABRIL. ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 UMA PEGADINHA\n!\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL em BANCAS, LIVRARIAS e nos SITES:\nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920953",
                "likeCount": "32457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uEBZRXgI6adB1zZ78RXus-f4nD8",
            "id": "thyG51IdChc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T14:30:55Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Season 2: Hellfire Gala Official Trailer | Krakoa Welcomes You April 11! | Marvel Rivals",
                "description": "Marvel Rivals Season 2: Hellfire Gala - Starts on April 11!\n \nIt\u2019s the most glamorous night of the year, darling - Emma Frost herself invites you to the Hellfire Gala on Krakoa! \ud83c\udf3f\ud83d\udc8e Once a year, this sovereign Mutant island opens its gates, welcoming both friend and rival alike to shape a brighter future. Now stranded in the year 2099 by a raging temporal storm, the fate of Krakoa hangs in the balance, its ecosystem suffering from dangerous chronal energy.\n \nCan a night of glittering festivities bring unity over fine dining and dazzling conversation? Who among the attendees possesses ulterior motives or solely seeks to party? And who is the uninvited guest?\n \nDress your best, step through the gates, and join us for an unforgettable evening of elegance, intrigue, and power.\n \n\u2728 The Hellfire Gala begins April 11th - don\u2019t be fashionably late! \u2728\n\nPlay Marvel Rivals FREE now: \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for updates: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Tiktok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n \n#MarvelRivals #HellfireGala #Krakoa #EmmaFrost #Ultron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "tags": [
                    "Marvel Rivals",
                    "Season 2 Marvel Rivals",
                    "FPS",
                    "Hero Shooter",
                    "Marvel",
                    "Marvel Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 2: Hellfire Gala Official Trailer | Krakoa Welcomes You April 11! | Marvel Rivals",
                    "description": "Marvel Rivals Season 2: Hellfire Gala - Starts on April 11!\n \nIt\u2019s the most glamorous night of the year, darling - Emma Frost herself invites you to the Hellfire Gala on Krakoa! \ud83c\udf3f\ud83d\udc8e Once a year, this sovereign Mutant island opens its gates, welcoming both friend and rival alike to shape a brighter future. Now stranded in the year 2099 by a raging temporal storm, the fate of Krakoa hangs in the balance, its ecosystem suffering from dangerous chronal energy.\n \nCan a night of glittering festivities bring unity over fine dining and dazzling conversation? Who among the attendees possesses ulterior motives or solely seeks to party? And who is the uninvited guest?\n \nDress your best, step through the gates, and join us for an unforgettable evening of elegance, intrigue, and power.\n \n\u2728 The Hellfire Gala begins April 11th - don\u2019t be fashionably late! \u2728\n\nPlay Marvel Rivals FREE now: \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for updates: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Tiktok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n \n#MarvelRivals #HellfireGala #Krakoa #EmmaFrost #Ultron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2006423",
                "likeCount": "105694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uejGlV4-t-KDPnHJEZOAnayvfOM",
            "id": "C2DmkF9C8YM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T01:54:28Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Remo 2 x 1 Tuna Luso | Semifinal - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Remo 2 x 1 Tuna Luso | Semifinal - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410203",
                "likeCount": "6779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jhu5mHXPdySl-i1L0vFyqQ0yYFw",
            "id": "NOrbarjBuZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:10:32Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BAHIA 1 X 1 INTERNACIONAL | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOrbarjBuZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOrbarjBuZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOrbarjBuZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOrbarjBuZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOrbarjBuZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BAHIA 1 X 1 INTERNACIONAL | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240382",
                "likeCount": "6031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dah9IZDuHymSA-OtbCcNUo1s56w",
            "id": "mARuHaSg4hE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:01:08Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU ME VINGUEI! MATEI  UM LEVIATHAN REAPER NO SUBNAUTICA!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos explorar as bases abandonadas da tripula\u00e7\u00e3o Degasi, que caiu no planeta dez anos antes de n\u00f3s. Al\u00e9m disso vou come\u00e7ar um novo projeto para dar o fora desse planeta! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mARuHaSg4hE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mARuHaSg4hE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mARuHaSg4hE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mARuHaSg4hE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mARuHaSg4hE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "subnautica",
                    "leviathan reaper"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ME VINGUEI! MATEI  UM LEVIATHAN REAPER NO SUBNAUTICA!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos explorar as bases abandonadas da tripula\u00e7\u00e3o Degasi, que caiu no planeta dez anos antes de n\u00f3s. Al\u00e9m disso vou come\u00e7ar um novo projeto para dar o fora desse planeta! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1253502",
                "likeCount": "69154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jm7qtHsFTcqmfzAA8td7WHLJoUo",
            "id": "4KTEPIbpllk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T20:00:06Z",
                "channelId": "UC0ZcCYl2uOLdh4nd8WaxPAQ",
                "title": "PR\u00c9-GP COM REGINALDO LEME: JAP\u00c3O, 3\u00aa ETAPA DA F1 2025",
                "description": "O Grande Pr\u00eamio do Jap\u00e3o sempre foi uma das etapas mais emblem\u00e1ticas da F\u00f3rmula 1, e neste Pr\u00e9-GP do Jap\u00e3o, Reginaldo Leme traz tudo o que voc\u00ea precisa saber antes da corrida! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\ud83d\udd39 Curiosidades sobre o Jap\u00e3o: costumes, cultura e a geografia do pa\u00eds que recebe a F1.\n\ud83d\udd39 A hist\u00f3ria da F1 no Jap\u00e3o: das lend\u00e1rias pistas de Fuji e Suzuka at\u00e9 os momentos mais marcantes da categoria no pa\u00eds.\n\ud83d\udd39 Bastidores quentes da F1: a troca de Liam Lawson por Yuki Tsunoda na Red Bull, as pinturas especiais e tudo sobre as movimenta\u00e7\u00f5es no grid.\n\ud83d\udd39 Mudan\u00e7a de data: tradicionalmente realizado em outubro, o GP do Jap\u00e3o agora acontece em abril, fugindo da temporada de furac\u00f5es e aproveitando a beleza da flora\u00e7\u00e3o das cerejeiras \ud83c\udf38.\n\ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa an\u00e1lise completa com Reginaldo Leme e fique por dentro de tudo antes da largada!\n\ud83d\udce2 Se gostou do v\u00eddeo, deixe seu like \ud83d\udc4d, inscreva-se no canal \ud83d\udcfa e ative o sininho \ud83d\udd14 para n\u00e3o perder nada sobre o mundo da F1!\n#F1 #GPJap\u00e3o #Suzuka #AutoMotor #ReginaldoLeme #F\u00f3rmula1\nConfira tamb\u00e9m o link de pr\u00e9-venda do livro de Reginaldo Leme, o \"Muito Al\u00e9m do Grid\": https://www.automotoresporte.com/product-page/muito-al\u00e9m-do-grid-reginaldo-leme \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ \nBRB. O banco que acelera junto com voc\u00ea. S\u00e3o benef\u00edcios e vantagens exclusivas. Abra sua conta: SITE: https://novo.brb.com.br/ INSTAGRAM:    / brb_bancodebrasilia      / brbcard   ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- O AutoMotor por Reginaldo Leme \u00e9 a sua plataforma de conte\u00fado especializado. Com quase 50 anos de cobertura na F\u00f3rmula 1 \u2013 incluindo mais de 700 GPs \u2013 Reginaldo Leme \u00e9 uma das refer\u00eancias internacionais no assunto, e o mais experiente jornalista brasileiro do esporte a motor. Eleito duas vezes o melhor comentarista esportivo do Brasil (2008 e 2016), atualmente ele integra a equipe da Band na cobertura da categoria. Inscreva-se j\u00e1, ative as notifica\u00e7\u00f5es e compartilhe com seus amigos. ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- Acompanhe a gente nas redes sociais: \u2726 Inscreva-se no canal:     / automotorporreginaldoleme   \u2726 Curta no Facebok:    / automotorporreginaldoleme   \u2726 Siga nossos perfis no Instagram:    / automotor.esp      / regileme   \u2726 Siga no Twitter:    / regileme   Quer anunciar nos nossos projetos no AutoMotor por Reginaldo Leme? Fale com a gente: oficina259@oficina259.com.br Para outras parcerias comerciais, eventos e palestras: danielaleme@oficina259.com.br Complete sua cole\u00e7\u00e3o do anu\u00e1rio AutoMotor Esporte: vendas@oficina259.com.br Fa\u00e7a suas sugest\u00f5es, dicas, cr\u00edticas ou corre\u00e7\u00f5es nos coment\u00e1rios abaixo. Acompanhe tamb\u00e9m nossos canais parceiros. Inscreva-se j\u00e1!     / pr1meirostint       / automaisoficial       / f\u00f3rmulagr\u00fcn       / botecof1       / motorsportbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KTEPIbpllk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KTEPIbpllk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KTEPIbpllk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KTEPIbpllk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4KTEPIbpllk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AutoMotor por Reginaldo Leme",
                "tags": [
                    "GP Jap\u00e3o 2025",
                    "F\u00f3rmula 1 Suzuka",
                    "Pr\u00e9via GP Jap\u00e3o F1",
                    "An\u00e1lise F1 Jap\u00e3o 2025",
                    "Suzuka Circuit F1",
                    "Hor\u00e1rios GP Jap\u00e3o 2025",
                    "Classifica\u00e7\u00e3o F1 Suzuka 2025",
                    "Treino Livre F1 Jap\u00e3o",
                    "Estrat\u00e9gia de Corrida Suzuka",
                    "Pneus F1 Jap\u00e3o 2025",
                    "Yuki Tsunoda Red Bull",
                    "McLaren F1 Jap\u00e3o",
                    "Mercedes Suzuka 2025",
                    "Ferrari no GP Jap\u00e3o",
                    "Destaques GP Jap\u00e3o 2025",
                    "AutoMotor An\u00e1lise F1",
                    "Reginaldo Leme Coment\u00e1rios F1",
                    "Not\u00edcias F1 Hoje",
                    "F1 Brasil Cobertura",
                    "Esporte a Motor Brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PR\u00c9-GP COM REGINALDO LEME: JAP\u00c3O, 3\u00aa ETAPA DA F1 2025",
                    "description": "O Grande Pr\u00eamio do Jap\u00e3o sempre foi uma das etapas mais emblem\u00e1ticas da F\u00f3rmula 1, e neste Pr\u00e9-GP do Jap\u00e3o, Reginaldo Leme traz tudo o que voc\u00ea precisa saber antes da corrida! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udca8\n\ud83d\udd39 Curiosidades sobre o Jap\u00e3o: costumes, cultura e a geografia do pa\u00eds que recebe a F1.\n\ud83d\udd39 A hist\u00f3ria da F1 no Jap\u00e3o: das lend\u00e1rias pistas de Fuji e Suzuka at\u00e9 os momentos mais marcantes da categoria no pa\u00eds.\n\ud83d\udd39 Bastidores quentes da F1: a troca de Liam Lawson por Yuki Tsunoda na Red Bull, as pinturas especiais e tudo sobre as movimenta\u00e7\u00f5es no grid.\n\ud83d\udd39 Mudan\u00e7a de data: tradicionalmente realizado em outubro, o GP do Jap\u00e3o agora acontece em abril, fugindo da temporada de furac\u00f5es e aproveitando a beleza da flora\u00e7\u00e3o das cerejeiras \ud83c\udf38.\n\ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa an\u00e1lise completa com Reginaldo Leme e fique por dentro de tudo antes da largada!\n\ud83d\udce2 Se gostou do v\u00eddeo, deixe seu like \ud83d\udc4d, inscreva-se no canal \ud83d\udcfa e ative o sininho \ud83d\udd14 para n\u00e3o perder nada sobre o mundo da F1!\n#F1 #GPJap\u00e3o #Suzuka #AutoMotor #ReginaldoLeme #F\u00f3rmula1\nConfira tamb\u00e9m o link de pr\u00e9-venda do livro de Reginaldo Leme, o \"Muito Al\u00e9m do Grid\": https://www.automotoresporte.com/product-page/muito-al\u00e9m-do-grid-reginaldo-leme \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ \nBRB. O banco que acelera junto com voc\u00ea. S\u00e3o benef\u00edcios e vantagens exclusivas. Abra sua conta: SITE: https://novo.brb.com.br/ INSTAGRAM:    / brb_bancodebrasilia      / brbcard   ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- O AutoMotor por Reginaldo Leme \u00e9 a sua plataforma de conte\u00fado especializado. Com quase 50 anos de cobertura na F\u00f3rmula 1 \u2013 incluindo mais de 700 GPs \u2013 Reginaldo Leme \u00e9 uma das refer\u00eancias internacionais no assunto, e o mais experiente jornalista brasileiro do esporte a motor. Eleito duas vezes o melhor comentarista esportivo do Brasil (2008 e 2016), atualmente ele integra a equipe da Band na cobertura da categoria. Inscreva-se j\u00e1, ative as notifica\u00e7\u00f5es e compartilhe com seus amigos. ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- Acompanhe a gente nas redes sociais: \u2726 Inscreva-se no canal:     / automotorporreginaldoleme   \u2726 Curta no Facebok:    / automotorporreginaldoleme   \u2726 Siga nossos perfis no Instagram:    / automotor.esp      / regileme   \u2726 Siga no Twitter:    / regileme   Quer anunciar nos nossos projetos no AutoMotor por Reginaldo Leme? Fale com a gente: oficina259@oficina259.com.br Para outras parcerias comerciais, eventos e palestras: danielaleme@oficina259.com.br Complete sua cole\u00e7\u00e3o do anu\u00e1rio AutoMotor Esporte: vendas@oficina259.com.br Fa\u00e7a suas sugest\u00f5es, dicas, cr\u00edticas ou corre\u00e7\u00f5es nos coment\u00e1rios abaixo. Acompanhe tamb\u00e9m nossos canais parceiros. Inscreva-se j\u00e1!     / pr1meirostint       / automaisoficial       / f\u00f3rmulagr\u00fcn       / botecof1       / motorsportbrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42114",
                "likeCount": "4738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jTG7z2nFlj-dEqjlPWSrar9Eyzw",
            "id": "Jz0uPggJbWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:00:26Z",
                "channelId": "UCXQe9ldCtjN_RP1V_c9hNUw",
                "title": "Contagem regressiva para pegar a estrada",
                "description": "Hilda Lima OptimumRV Bushnell - FL\nFacebook:  https://www.facebook.com/hildalima/\nYouTube: https://youtube.com/shorts/N0toguwQGKI?si=tRJUvu7aX5azLkuJ\nMarketplace: https://www.facebook.com/marketplace/profile/553384637/?ref=permalink&mibextid=6ojiHh\n\nAbra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.\n\nPaid subscription to royalty-free music in my videos\nwww.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adeline Camargo",
                "tags": [
                    "Viagem de motor home",
                    "Vlog de viagem",
                    "Turismo nos Estados Unidos",
                    "Parques nacionais",
                    "Aventuras ao ar livre",
                    "Experi\u00eancia de vida n\u00f4made",
                    "Road trip nos EUA",
                    "Cidades tur\u00edsticas",
                    "A\u00e7\u00f5es beneficentes",
                    "Vida na estrada",
                    "Explorando a natureza",
                    "Comida local",
                    "Cultura americana",
                    "Dicas de acampamento",
                    "Vida em um motor home",
                    "Hospedagem alternativa",
                    "Ecoturismo",
                    "Atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas",
                    "Aventuras sustent\u00e1veis",
                    "Compras em lojas locais",
                    "Apreciando a paisagem",
                    "Natureza preservada nos EUA."
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Contagem regressiva para pegar a estrada",
                    "description": "Hilda Lima OptimumRV Bushnell - FL\nFacebook:  https://www.facebook.com/hildalima/\nYouTube: https://youtube.com/shorts/N0toguwQGKI?si=tRJUvu7aX5azLkuJ\nMarketplace: https://www.facebook.com/marketplace/profile/553384637/?ref=permalink&mibextid=6ojiHh\n\nAbra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.\n\nPaid subscription to royalty-free music in my videos\nwww.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197091",
                "likeCount": "30507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xkbc9F92FL-KxNolcI1O9fxM3IU",
            "id": "6yWt1KZpVQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T22:49:33Z",
                "channelId": "UCy8r4aYx01TixBwD63Wu1pg",
                "title": "SOCORRO: BRASILEIRA DESTRUIU  MEU CABELO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jekriza",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOCORRO: BRASILEIRA DESTRUIU  MEU CABELO!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134121",
                "likeCount": "20814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v0zbWFfMOkmW0Ki7-r7spBzI6cw",
            "id": "rra3ZLPkHWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:00:30Z",
                "channelId": "UCW6FFOF13iL3zzsQQdyhMzg",
                "title": "ONDE VOU MORAR NO BRASIL?",
                "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nONDE VOU MORAR NO BRASIL?\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina na Am\u00e9rica",
                "tags": [
                    "vivendo nos estados unidos",
                    "faxina nos estados unidos",
                    "trabalhando nos estados unidos",
                    "montei minha propria empresa nos estados unidos",
                    "orlando florida",
                    "vida de faxineira nos estados unidos",
                    "conhecendo os estados unidos",
                    "marina na america",
                    "dumpster",
                    "lixo das lojas dos estados unidos",
                    "eua",
                    "usa",
                    "estados unidos",
                    "america",
                    "lei",
                    "visto",
                    "imigrante"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ONDE VOU MORAR NO BRASIL?",
                    "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nONDE VOU MORAR NO BRASIL?\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191608",
                "likeCount": "29904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0nnw3O9Qa6AodLeBuMqP325CeI",
            "id": "ZrX0sPoBX-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T22:00:33Z",
                "channelId": "UCQ2thxxLgf-xmuct8_dd_TQ",
                "title": "BORGES EU PRECISAVA FALAR ISSO\u2026",
                "description": "\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://www.instagram.com/rafael_lowe \n\n\u2022TIKTOK\u2022 \nhttps://www.tiktok.com/@rafalowe_reserva?_t=ZM-8v2W8decFAV&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafinha",
                "tags": [
                    "Zanella",
                    "borges",
                    "giovana borges",
                    "Rafinha",
                    "rafael lowe",
                    "Rafa lowe",
                    "casal",
                    "encontro",
                    "namorada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BORGES EU PRECISAVA FALAR ISSO\u2026",
                    "description": "\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://www.instagram.com/rafael_lowe \n\n\u2022TIKTOK\u2022 \nhttps://www.tiktok.com/@rafalowe_reserva?_t=ZM-8v2W8decFAV&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x-zukXAxh6qYsWX38L5S2f4yVj8",
            "id": "tUWgPqM1zsQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:00:59Z",
                "channelId": "UC_qJTaSpOOd34gOcuMCa4Og",
                "title": "COLOQUEI DANNY PARA ANDAR DE JET COM CHICO \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUWgPqM1zsQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUWgPqM1zsQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUWgPqM1zsQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUWgPqM1zsQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Samara Santos",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLOQUEI DANNY PARA ANDAR DE JET COM CHICO \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66044",
                "likeCount": "4351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RdYmIsRq0bNFR0K41BZnJZcTwzc",
            "id": "L1zhh7OjBbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T14:10:37Z",
                "channelId": "UC5UTV_AyFEzql9uZXMzCI5A",
                "title": "VISITANDO APARTAMENTOS PARA MORAR SOZINHO!",
                "description": "\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Alvarenga",
                "tags": [
                    "ze alvarenga",
                    "jose alvarenga",
                    "comida",
                    "fitness",
                    "transforma\u00e7\u00e3o antes e depois",
                    "live ze alvarenga",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "fit",
                    "testosterona",
                    "academia",
                    "muscula\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITANDO APARTAMENTOS PARA MORAR SOZINHO!",
                    "description": "\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126098",
                "likeCount": "12249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fUF7CcTZzztbc61T1EtwMuTH8EE",
            "id": "B7iYQmOhfSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:02:13Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MELGAR 3 X 3 VASCO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MELGAR 3 X 3 VASCO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486088",
                "likeCount": "13940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CrRv9CSFcA7UpqKFC9YOfqzjbMc",
            "id": "LSteJJ53-Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:13:28Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "Nintendo Switch 2: Tudo o Que Voc\u00ea Precisa Saber | Resumo do Direct",
                "description": "Neste v\u00eddeo, apresento um resumo dos destaques exibidos no Nintendo Direct do Switch 2.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "brksedu",
                    "nintendo",
                    "direct",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "tudo sobre",
                    "lan\u00e7amento",
                    "switch",
                    "nintendo switch",
                    "live",
                    "direct switch 2",
                    "switch 2 direct",
                    "switch 2 brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2: Tudo o Que Voc\u00ea Precisa Saber | Resumo do Direct",
                    "description": "Neste v\u00eddeo, apresento um resumo dos destaques exibidos no Nintendo Direct do Switch 2.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247072",
                "likeCount": "26068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "srJ6fvDR4RshmSuhhlu-SSXbRvk",
            "id": "LYfaYNrmCLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:54:33Z",
                "channelId": "UC_pdYA_tB0YXnbzYqg3lh_A",
                "title": "Minha irm\u00e3 de 16 anos me buscou de carro no aeroporto! Quase n\u00e3o acreditei!",
                "description": "#CasaNovaDaPoli #FamiliaLandim #MorandoNosEstadosUnidos\n\nMeu Facebook \nhttps://www.facebook.com/polilandimm\n\nPara contato e parcerias/collab\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nMe sigam no meu Instagram\n@polianalandim_\nhttps://www.instagram.com/polianalandim_/\n\nEndere\u00e7o para presentes e recebidos\nPOLIANA SOUZA\n601 Market street\nPO Box 470672\nKissimmee,FL\nzip code 34747\n\nCanal da minha irm\u00e3 aqui no YouTube\n https://www.youtube.com/channel/UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ\n\nCanal da minha m\u00e3e aqui no YouTube\n https://www.youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA\n\ncanal do meu pai aqui no YouTube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\nCanal do meu marido \n https://www.youtube.com/channel/UC4YURkiWEOQjKC8hq8VsCWw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poli Landim",
                "tags": [
                    "Poli",
                    "Landimas",
                    "Estados Unidos",
                    "Fl\u00f3rida",
                    "Familia",
                    "poliana landim",
                    "familia landim",
                    "landim",
                    "morando nos estados unidos",
                    "vivendo nos estados unidos",
                    "imigrando para os estados unidos",
                    "morando na florida",
                    "casa na florida",
                    "furac\u00e3o na florida",
                    "furac\u014des nos estados unidos",
                    "casa nova da poli",
                    "poli na casa nova",
                    "poli e leandro",
                    "mae e filha",
                    "melhores amigas",
                    "morando em orlando",
                    "rotina da familia",
                    "familia na florida",
                    "compras na florida",
                    "lixo luxo",
                    "walmart",
                    "rotina da familia landim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minha irm\u00e3 de 16 anos me buscou de carro no aeroporto! Quase n\u00e3o acreditei!",
                    "description": "#CasaNovaDaPoli #FamiliaLandim #MorandoNosEstadosUnidos\n\nMeu Facebook \nhttps://www.facebook.com/polilandimm\n\nPara contato e parcerias/collab\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nMe sigam no meu Instagram\n@polianalandim_\nhttps://www.instagram.com/polianalandim_/\n\nEndere\u00e7o para presentes e recebidos\nPOLIANA SOUZA\n601 Market street\nPO Box 470672\nKissimmee,FL\nzip code 34747\n\nCanal da minha irm\u00e3 aqui no YouTube\n https://www.youtube.com/channel/UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ\n\nCanal da minha m\u00e3e aqui no YouTube\n https://www.youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA\n\ncanal do meu pai aqui no YouTube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\nCanal do meu marido \n https://www.youtube.com/channel/UC4YURkiWEOQjKC8hq8VsCWw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65369",
                "likeCount": "5027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L6K2O9X6P3rLNIZaAZ17rclVv6E",
            "id": "8QAznxg4O5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:37:18Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "NINTENDO SWITCH 2, COBERTURA do GRANDE LAN\u00c7AMENTO - #FGN #flowgames",
                "description": "Chegou o dia! A Nintendo vai fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o com todos os detalhes sobre o Nintendo Switch 2, o pr\u00f3ximo console da BIG N!\n\nVem com a gente que o Flow Games de hoje t\u00e1 \ud83d\udfe6\ud83d\udfe5\n~~~~~~ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nLINKS: https://www.goldenpill.com.br/ad/qr-lowgames-flowgames\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nBONOXS\nPagando com AstroPay ganha 50% de cashback na carteira digital. Use o cupom FLOWGAMES para 5% de desconto para a primeira compra de cada conta,\nACESSE https://bit.ly/flowgamesBNX\n\nCONHE\u00c7A A ICHIBAN ACTION FIGURES!\nInstagram - https://www.instagram.com/ichibanactionfigures/\nSite - https://www.ichibanactionfigures.com.br\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendo #cobertura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "playstation 5 pro",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "nintendo direct",
                    "cobertura flow games",
                    "flow games nintendo direct",
                    "jogos switch 2025",
                    "nintendo direct 27-03-2025",
                    "novidades switch 1",
                    "nintendo switch games"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NINTENDO SWITCH 2, COBERTURA do GRANDE LAN\u00c7AMENTO - #FGN #flowgames",
                    "description": "Chegou o dia! A Nintendo vai fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o com todos os detalhes sobre o Nintendo Switch 2, o pr\u00f3ximo console da BIG N!\n\nVem com a gente que o Flow Games de hoje t\u00e1 \ud83d\udfe6\ud83d\udfe5\n~~~~~~ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nLINKS: https://www.goldenpill.com.br/ad/qr-lowgames-flowgames\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nBONOXS\nPagando com AstroPay ganha 50% de cashback na carteira digital. Use o cupom FLOWGAMES para 5% de desconto para a primeira compra de cada conta,\nACESSE https://bit.ly/flowgamesBNX\n\nCONHE\u00c7A A ICHIBAN ACTION FIGURES!\nInstagram - https://www.instagram.com/ichibanactionfigures/\nSite - https://www.ichibanactionfigures.com.br\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendo #cobertura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172848",
                "likeCount": "14415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSCQm8n2Vg2xBYysYDtaORDVQBw",
            "id": "dm-SLkY6eTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:01:02Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "CONTRATAMOS OS MINI ROSA *\u00c9 oficial !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONTRATAMOS OS MINI ROSA *\u00c9 oficial !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2255938",
                "likeCount": "37729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2363"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}