{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GP_ldZECTl5tLtkIh_dilfrQaeU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EdxWBL6Kxmo8cr2I-T3ax7lVTnE",
            "id": "VLO31FB3im0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T12:30:29Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "CRIEI UMA M\u00c1QUINA DE GUERRA NO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA M\u00c1QUINA DE GUERRA NO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389546",
                "likeCount": "15007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4TsfZQYfVHQz4gaNvmLgH2wvfRg",
            "id": "HS-FucdVYds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:13:43Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "AO VIVO | APRESENTA\u00c7\u00c3O VITOR ROQUE",
                "description": "Contratado junto ao Barcelona, o atacante Vitor Roque ser\u00e1 apresentado oficialmente como atleta do Maior Campe\u00e3o do Brasil.\n-----------\nPowered @Canon \n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET: http://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\n------------\n#palmeiras #vitorroque #vitorroquepalmeiras #tvpalmeirasaovivo #refor\u00e7os #avantipalestra #fam\u00edliapalmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HS-FucdVYds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HS-FucdVYds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HS-FucdVYds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HS-FucdVYds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HS-FucdVYds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "refor\u00e7o palmeiras",
                    "bruno fuchs palmeiras",
                    "micael palmeiras",
                    "bruno fuchs",
                    "micael"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | APRESENTA\u00c7\u00c3O VITOR ROQUE",
                    "description": "Contratado junto ao Barcelona, o atacante Vitor Roque ser\u00e1 apresentado oficialmente como atleta do Maior Campe\u00e3o do Brasil.\n-----------\nPowered @Canon \n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET: http://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\n------------\n#palmeiras #vitorroque #vitorroquepalmeiras #tvpalmeirasaovivo #refor\u00e7os #avantipalestra #fam\u00edliapalmeiras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296326",
                "likeCount": "25191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLtdE_wuaZOuhp9CPOXoXu3sD8Y",
            "id": "JSFG-IE8n_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:00:06Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "like JENNIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9717768",
                "likeCount": "1226003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qkTnzqbyKJ4P5_vOFKYU79hY1is",
            "id": "kW1e8NtdW90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T04:59:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3914695",
                "likeCount": "907584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WJI89gY8nSvRNyxg2IEvk5_Kyuk",
            "id": "7oN0JxRVdfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:15Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oN0JxRVdfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oN0JxRVdfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oN0JxRVdfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oN0JxRVdfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1826667",
                "likeCount": "36251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WMOFMm4b7fWX18mIfio61DsjfRk",
            "id": "NwahZLZ9RJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - Kamasutra (Transcende Ao Vivo no Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #Kamasutra\n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nKamasutra \n\nDeitar, deitei \nPegar, peguei \nMas comparei com voc\u00ea \nPerderam \u2018fei\u2019 e at\u00e9 parei de procurar \n\nTodo amor \u00e9 meia boca \nNem ando tirando a roupa \nDeu pregui\u00e7a de sair \nTodo beijo \u00e9 \u2018normalzin\u2019 \nPorque c\u00ea fez gostoso assim? \nS\u00f3 pra te fidelizar em mim\u2026 \n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\nTodo amor \u00e9 meia boca \nNem ando tirando a roupa \nDeu pregui\u00e7a de sair \nTodo beijo \u00e9 \u2018normalzin\u2019 \nPorque c\u00ea fez gostoso assim? \nS\u00f3 pra te fidelizar em mim\u2026 \n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - Kamasutra (Transcende Ao Vivo no Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #Kamasutra\n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nKamasutra \n\nDeitar, deitei \nPegar, peguei \nMas comparei com voc\u00ea \nPerderam \u2018fei\u2019 e at\u00e9 parei de procurar \n\nTodo amor \u00e9 meia boca \nNem ando tirando a roupa \nDeu pregui\u00e7a de sair \nTodo beijo \u00e9 \u2018normalzin\u2019 \nPorque c\u00ea fez gostoso assim? \nS\u00f3 pra te fidelizar em mim\u2026 \n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\nTodo amor \u00e9 meia boca \nNem ando tirando a roupa \nDeu pregui\u00e7a de sair \nTodo beijo \u00e9 \u2018normalzin\u2019 \nPorque c\u00ea fez gostoso assim? \nS\u00f3 pra te fidelizar em mim\u2026 \n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162630",
                "likeCount": "3421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ziiILkSrGtrUh-sW5gPL1hUD9lc",
            "id": "clLsm7cAx5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:18:20Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o e Xand Avi\u00e3o - O Rei das Vaquejadas/N\u00e3o Sou Vaqueiro/\u00c9oBoi, o Cavalo e o Vaqueiro/...",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: O Rei das Vaquejadas - N\u00e3o Sou Vaqueiro - \u00c9 o Boi, o Cavalo e o Vaqueiro - Cavaleiro Alado\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "2024",
                    "Gusttavo",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Mentira Estampada",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Natan",
                    "Natanzinho Lima",
                    "Laranjinha",
                    "Bipolar",
                    "Tu xera",
                    "Tu cheira",
                    "Limpinha",
                    "Raspadinha",
                    "Cheirosinha",
                    "Tu xeira",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Cavalo Lampia\u0303o",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "Rei",
                    "N\u00e3o Sou Vaqueiro",
                    "Boi",
                    "Cavalo",
                    "Vaqueiro",
                    "Cavaleiro Alado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o e Xand Avi\u00e3o - O Rei das Vaquejadas/N\u00e3o Sou Vaqueiro/\u00c9oBoi, o Cavalo e o Vaqueiro/...",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: O Rei das Vaquejadas - N\u00e3o Sou Vaqueiro - \u00c9 o Boi, o Cavalo e o Vaqueiro - Cavaleiro Alado\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149005",
                "likeCount": "8234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ijn6xOIyUeyMbur6S7Vp4IrMJjA",
            "id": "EVKYAAES6JQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:41Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Um Filme Minecraft l Trailer Final Dublado",
                "description": "Prepare-se para a maior aventura j\u00e1 constru\u00edda. \u26cf\ufe0f #UmFilmeMinecraft 3 de abril - somente nos cinemas.\nPr\u00e9-venda a partir de 13 de mar\u00e7o. Assista ao trailer dublado.\n\nUm Filme Minecraft, da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures, estrelado por Jason Momoa e Jack Black, com dire\u00e7\u00e3o de Jared Hess, \u00e9 a primeira adapta\u00e7\u00e3o live-action para a telona de Minecraft, o videogame mais vendido de todos os tempos.  \nO filme tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Emma Myers (\u201cWandinha\u201d); Danielle Brooks (\u201cA Cor P\u00farpura\u201d), indicada ao Oscar; Sebastian Eugene Hansen (\u201cLuta por Justi\u00e7a\u201d, miniss\u00e9rie \u201cLisey's Story\u201d); e Jennifer Coolidge.\n\nBem-vindo ao mundo do Minecraft, onde a criatividade n\u00e3o apenas ajuda voc\u00ea em suas artes e habilidades, como tamb\u00e9m \u00e9 essencial para a sobreviv\u00eancia! Quatro desajustados - Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Emma Myers) e Dawn (Danielle Brooks) \u2013 envolvidos em seus problemas do dia a dia, de repente s\u00e3o transportados, atrav\u00e9s de um misterioso portal, para Overworld: um bizarro e c\u00fabico pa\u00eds das maravilhas onde impera a imagina\u00e7\u00e3o. Para voltar para casa, eles v\u00e3o ter que saber tudo deste mundo (al\u00e9m de proteg\u00ea-lo de criaturas malignas como Piglins e Zumbis) ao embarcar em uma miss\u00e3o m\u00e1gica na companhia de um experiente construtor imprevis\u00edvel, Steve (Black). Juntos nessa aventura, o quinteto ser\u00e1 desafiado a ousar e se reconectar com as qualidades \u00fanicas que os fazem, cada um deles, extraordinariamente criativos... as mesmas habilidades das quais eles precisam para prosperar no mundo real. \n\nJared Hess (\u201cNinety-Five Senses\u201d, \u201cNacho Libre: Tudo pela Crian\u00e7as\u201d), indicado ao Oscar, dirigiu Um Filme Minecraft a partir de um roteiro de Chris Bowman & Hubbel Palmer, Neil Widener & Gavin James, e Chris Galletta, com argumento de Allison Schroeder, Chris Bowman & Hubbel Palmer, baseado no videogame Minecraft. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson e Vu Bui, e Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza e Jon Spaihts s\u00e3o os produtores executivos. \n\nA equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa do diretor Jared Ness atr\u00e1s das c\u00e2meras inclui o diretor de fotografia indicado ao BAFTA, Enrique Chediak (\u201c127 Horas\u201d, \u201cTransformers: O Despertar das Feras\u201d); o designer de produ\u00e7\u00e3o vencedor do Oscar, Grant Major (\u201cO Senhor dos An\u00e9is: O Retorno do Rei\u201d, \u201cMegatubar\u00e3o\u201d); o editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detetive Pikachu\u201d, os filmes \u201cBorat\u201d); o supervisor de efeitos visuais vencedor do Oscar, Dan Lemmon (\u201cMogli: O Menino Lobo\u201d, \u201cBatman\u201d); a figurinista Amanda Neale (\u201cMegatubar\u00e3o\u201d, \u201cO Que Fazemos nas Sombras\u201d); e a diretora de elenco, Rachel Tenner.  Os supervisores musicais s\u00e3o Gabe Hilfer e Karyn Rachtman, e a trilha sonora foi composta por Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok\u201d, os filmes \u201cLEGO\u201d).\n\nA Warner Bros. Pictures e a Legendary Pictures apresentam uma produ\u00e7\u00e3o da Vertigo Entertainment, On The Roam e Mojang Studios, dirigida por Jared Hess, Um Filme Minecraft, que ser\u00e1 distribu\u00eddo nos cinemas e nas salas Imax de todo o mundo pela Warner Bros. Pictures, e na China, pela Legendary East, com estreia no Brasil marcada para 3 de abril de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Um Filme Minecraft l Trailer Final Dublado",
                    "description": "Prepare-se para a maior aventura j\u00e1 constru\u00edda. \u26cf\ufe0f #UmFilmeMinecraft 3 de abril - somente nos cinemas.\nPr\u00e9-venda a partir de 13 de mar\u00e7o. Assista ao trailer dublado.\n\nUm Filme Minecraft, da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures, estrelado por Jason Momoa e Jack Black, com dire\u00e7\u00e3o de Jared Hess, \u00e9 a primeira adapta\u00e7\u00e3o live-action para a telona de Minecraft, o videogame mais vendido de todos os tempos.  \nO filme tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Emma Myers (\u201cWandinha\u201d); Danielle Brooks (\u201cA Cor P\u00farpura\u201d), indicada ao Oscar; Sebastian Eugene Hansen (\u201cLuta por Justi\u00e7a\u201d, miniss\u00e9rie \u201cLisey's Story\u201d); e Jennifer Coolidge.\n\nBem-vindo ao mundo do Minecraft, onde a criatividade n\u00e3o apenas ajuda voc\u00ea em suas artes e habilidades, como tamb\u00e9m \u00e9 essencial para a sobreviv\u00eancia! Quatro desajustados - Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Emma Myers) e Dawn (Danielle Brooks) \u2013 envolvidos em seus problemas do dia a dia, de repente s\u00e3o transportados, atrav\u00e9s de um misterioso portal, para Overworld: um bizarro e c\u00fabico pa\u00eds das maravilhas onde impera a imagina\u00e7\u00e3o. Para voltar para casa, eles v\u00e3o ter que saber tudo deste mundo (al\u00e9m de proteg\u00ea-lo de criaturas malignas como Piglins e Zumbis) ao embarcar em uma miss\u00e3o m\u00e1gica na companhia de um experiente construtor imprevis\u00edvel, Steve (Black). Juntos nessa aventura, o quinteto ser\u00e1 desafiado a ousar e se reconectar com as qualidades \u00fanicas que os fazem, cada um deles, extraordinariamente criativos... as mesmas habilidades das quais eles precisam para prosperar no mundo real. \n\nJared Hess (\u201cNinety-Five Senses\u201d, \u201cNacho Libre: Tudo pela Crian\u00e7as\u201d), indicado ao Oscar, dirigiu Um Filme Minecraft a partir de um roteiro de Chris Bowman & Hubbel Palmer, Neil Widener & Gavin James, e Chris Galletta, com argumento de Allison Schroeder, Chris Bowman & Hubbel Palmer, baseado no videogame Minecraft. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson e Vu Bui, e Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza e Jon Spaihts s\u00e3o os produtores executivos. \n\nA equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa do diretor Jared Ness atr\u00e1s das c\u00e2meras inclui o diretor de fotografia indicado ao BAFTA, Enrique Chediak (\u201c127 Horas\u201d, \u201cTransformers: O Despertar das Feras\u201d); o designer de produ\u00e7\u00e3o vencedor do Oscar, Grant Major (\u201cO Senhor dos An\u00e9is: O Retorno do Rei\u201d, \u201cMegatubar\u00e3o\u201d); o editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detetive Pikachu\u201d, os filmes \u201cBorat\u201d); o supervisor de efeitos visuais vencedor do Oscar, Dan Lemmon (\u201cMogli: O Menino Lobo\u201d, \u201cBatman\u201d); a figurinista Amanda Neale (\u201cMegatubar\u00e3o\u201d, \u201cO Que Fazemos nas Sombras\u201d); e a diretora de elenco, Rachel Tenner.  Os supervisores musicais s\u00e3o Gabe Hilfer e Karyn Rachtman, e a trilha sonora foi composta por Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok\u201d, os filmes \u201cLEGO\u201d).\n\nA Warner Bros. Pictures e a Legendary Pictures apresentam uma produ\u00e7\u00e3o da Vertigo Entertainment, On The Roam e Mojang Studios, dirigida por Jared Hess, Um Filme Minecraft, que ser\u00e1 distribu\u00eddo nos cinemas e nas salas Imax de todo o mundo pela Warner Bros. Pictures, e na China, pela Legendary East, com estreia no Brasil marcada para 3 de abril de 2025."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153064",
                "likeCount": "10691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sYamgXVAek3JbxzetWgGSxt7tZA",
            "id": "oWZv5an8u4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:18Z",
                "channelId": "UCTa_X-4mmje4Tk0lig9t4Mw",
                "title": "Manu Bahtid\u00e3o, @leofogueteofc - Eu Vou Te Deixar Ir (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Eu Vou Te Deixar Ir\" de Manu Bahtid\u00e3o e @leofogueteofc !\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/euvoutedeixair\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal // https://www.instagram.com/manuoficial // https://tiktok.com/@manuoficial // https://twitter.com/eumanuoficial\n\n\u25b6Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nEu Vou Te Deixar Ir\nCompositores: Leo Souzza, Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, Thalysson Lima\n\nPrimeiramente desculpa\nPor ter te envolvido no meio de toda essa bagun\u00e7a\nAchei que tava pronta pra amar de novo\nMas como que eu levo amor pra frente com o p\u00e9 atr\u00e1s \nDepois que algu\u00e9m deixou meu cora\u00e7\u00e3o em cacos \nTodo mundo que mexe acaba machucado \nTomei uma decis\u00e3o pra evitar o estrago \nC\u00ea vai achar que \u00e9 maldade mas \u00e9 s\u00f3 cuidado \nEu vou te deixar ir te amando\nPorque eu sei que uma pessoa machucada acaba machucando\nEu vou te deixar ir te amando\nN\u00e3o \u00e9 porque algu\u00e9m me fez chorar que eu quero te ver chorando\nEu vou ter deixar ir te amando\nPorque eu sei que uma pessoa machucada acaba machucando\n\n#ManuBahtidao #EuVouTeDeixarIr #LeoFoguete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Bahtid\u00e3o",
                "tags": [
                    "manu batid\u00e3o",
                    "destino manu bahtid\u00e3o",
                    "destino",
                    "manu batid\u00e3o 2024",
                    "manu batid\u00e3o 2025",
                    "manu batid\u00e3o destino",
                    "manu bahtid\u00e3o",
                    "manu",
                    "manu batidao",
                    "manu destino",
                    "manu bahtid\u00e3o destino",
                    "batid\u00e3o",
                    "destino manu batid\u00e3o",
                    "torre eiffel",
                    "universo manu batid\u00e3o",
                    "simone mendes",
                    "manu batid\u00e3o universo",
                    "daqui pra sempre",
                    "universo",
                    "musicas",
                    "leo foguete",
                    "musicas leo foguete",
                    "ultima noite leo foguete"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manu Bahtid\u00e3o, @leofogueteofc - Eu Vou Te Deixar Ir (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Eu Vou Te Deixar Ir\" de Manu Bahtid\u00e3o e @leofogueteofc !\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/euvoutedeixair\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal // https://www.instagram.com/manuoficial // https://tiktok.com/@manuoficial // https://twitter.com/eumanuoficial\n\n\u25b6Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nEu Vou Te Deixar Ir\nCompositores: Leo Souzza, Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, Thalysson Lima\n\nPrimeiramente desculpa\nPor ter te envolvido no meio de toda essa bagun\u00e7a\nAchei que tava pronta pra amar de novo\nMas como que eu levo amor pra frente com o p\u00e9 atr\u00e1s \nDepois que algu\u00e9m deixou meu cora\u00e7\u00e3o em cacos \nTodo mundo que mexe acaba machucado \nTomei uma decis\u00e3o pra evitar o estrago \nC\u00ea vai achar que \u00e9 maldade mas \u00e9 s\u00f3 cuidado \nEu vou te deixar ir te amando\nPorque eu sei que uma pessoa machucada acaba machucando\nEu vou te deixar ir te amando\nN\u00e3o \u00e9 porque algu\u00e9m me fez chorar que eu quero te ver chorando\nEu vou ter deixar ir te amando\nPorque eu sei que uma pessoa machucada acaba machucando\n\n#ManuBahtidao #EuVouTeDeixarIr #LeoFoguete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508890",
                "likeCount": "4430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iaNd-3bnA4LW6-bOd5TRzKe9nVg",
            "id": "PvM_YAabhkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:28Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o - Seis Cordas - Baia\u0303o de Dois - Cavalo Lampia\u0303o - Forr\u00f3 e Vaquejada",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: Seis Cordas - Baia\u0303o de Dois - Cavalo Lampia\u0303o\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "2024",
                    "Gusttavo",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gustavo",
                    "Mentira Estampada",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Natan",
                    "Natanzinho Lima",
                    "Heitor Costa",
                    "Laranjinha",
                    "Bipolar",
                    "Tu xera",
                    "Tu cheira",
                    "Limpinha",
                    "Raspadinha",
                    "Cheirosinha",
                    "Tu xeira",
                    "Borboletas",
                    "Por Enquanto",
                    "Romance",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Cavalo Lampia\u0303o",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o - Seis Cordas - Baia\u0303o de Dois - Cavalo Lampia\u0303o - Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: Seis Cordas - Baia\u0303o de Dois - Cavalo Lampia\u0303o\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151074",
                "likeCount": "7532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r7KFZ2USdEsLSkQ15-kAMkGKzGA",
            "id": "guDc9knTQcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T14:00:08Z",
                "channelId": "UChi4u_gJtHeem27UULYwk0Q",
                "title": "Pra Sempre (AgroPlay Ver\u00e3o 3) @agroplaybr, @anacastelaoficial",
                "description": "\u2600 \"Pra Sempre\" Ou\u00e7a agora - https://open.spotify.com/intl-pt/track/7fIhgywUx0Xp66QkiSWGxn?si=298db440c50745c0\n\nNos acompanhe no Instagram: https://www.instagram.com/agroplaymusic \ud83c\udf31\n\nAgroPlay Records do Brasil apresenta:\nAgroPlay Ver\u00e3o 3\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music\nDire\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Leandro Saucer\nFotografia Still - Felipe Franco\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records\n\nPRA SEMPRE\nAgroPlay, Ana Castela\n(Composi\u00e7\u00e3o:  Ana Castela, Danilo Carvalho, Duda Bertelli, Jo\u00e3o Marcos Gomide Fichman, L\u00e9o Souzza, Mateus Felix)\n\nAh, \u00e0s vezes eu acho que a gente n\u00e3o tem nada a ver\nO fim t\u00e1 na cara, n\u00e3o d\u00e1 pra fingir que n\u00e3o v\u00ea\nT\u00f4 tentando me acostumar com a ideia de n\u00e3o ter voc\u00ea\n\nE eu confesso que ainda t\u00e1 dif\u00edcil\nMas \u00e9 um pouco de ego\u00edsmo\nTe prender aqui comigo\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer mais ficar, vai l\u00e1\nMas eu admito\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nE eu confesso que ainda t\u00e1 dif\u00edcil\nMas \u00e9 um pouco de ego\u00edsmo\nTe prender aqui comigo\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer mais ficar, vai l\u00e1\nMas eu admito\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\nVai indo na frente\n\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AgroPlay",
                "tags": [
                    "ana castela",
                    "boiadeira",
                    "agroplay",
                    "romantica",
                    "pra sempre",
                    "ver\u00e3o",
                    "agro",
                    "ana flavia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pra Sempre (AgroPlay Ver\u00e3o 3) @agroplaybr, @anacastelaoficial",
                    "description": "\u2600 \"Pra Sempre\" Ou\u00e7a agora - https://open.spotify.com/intl-pt/track/7fIhgywUx0Xp66QkiSWGxn?si=298db440c50745c0\n\nNos acompanhe no Instagram: https://www.instagram.com/agroplaymusic \ud83c\udf31\n\nAgroPlay Records do Brasil apresenta:\nAgroPlay Ver\u00e3o 3\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music\nDire\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Leandro Saucer\nFotografia Still - Felipe Franco\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records\n\nPRA SEMPRE\nAgroPlay, Ana Castela\n(Composi\u00e7\u00e3o:  Ana Castela, Danilo Carvalho, Duda Bertelli, Jo\u00e3o Marcos Gomide Fichman, L\u00e9o Souzza, Mateus Felix)\n\nAh, \u00e0s vezes eu acho que a gente n\u00e3o tem nada a ver\nO fim t\u00e1 na cara, n\u00e3o d\u00e1 pra fingir que n\u00e3o v\u00ea\nT\u00f4 tentando me acostumar com a ideia de n\u00e3o ter voc\u00ea\n\nE eu confesso que ainda t\u00e1 dif\u00edcil\nMas \u00e9 um pouco de ego\u00edsmo\nTe prender aqui comigo\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer mais ficar, vai l\u00e1\nMas eu admito\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nE eu confesso que ainda t\u00e1 dif\u00edcil\nMas \u00e9 um pouco de ego\u00edsmo\nTe prender aqui comigo\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer mais ficar, vai l\u00e1\nMas eu admito\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\nVai indo na frente\n\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155286",
                "likeCount": "4959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G3jjEyiv2qR40-1zIw9xYLXmaWc",
            "id": "bdTrVLXQGHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T22:00:34Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "SAAAI DESSE CORPO!!! - Unpossess Exorcism Simulator",
                "description": "Tirando os ruim dos bicho! Obrigado por assistir!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdTrVLXQGHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdTrVLXQGHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdTrVLXQGHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdTrVLXQGHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdTrVLXQGHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAAAI DESSE CORPO!!! - Unpossess Exorcism Simulator",
                    "description": "Tirando os ruim dos bicho! Obrigado por assistir!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370682",
                "likeCount": "65487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SR7tvLf22hNcPJwoMsALMv9deU8",
            "id": "FZsqcE8_JyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCEpCeCLUp6Oy75p7WixzjcA",
                "title": "PAM PAM - MC Cebezinho , MC Tuto, MC Ryan SP e DJ Oreia",
                "description": "Ficha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Opege\nDop: Leo Sanchez\nAc: Caick Oshima\nFoto Still: Kosta Br\nEl\u00e9trica: Kaduzin\nMakingof: Kauan Cavaleiro \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gabi Teixeira\nEdi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Sanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Sanchez, Opege\nCasting: Thay Ribeiro\nMotorista: Bruno Fechamento\nProdu\u00e7\u00e3o Artistas: Detona, Wellington, Mateus.\n\nLetra: Pam Pam \n\nT\u00e3o vai , toma pirocada vai cabei ca xota da danada ,\nEla que oque ? Que fica uns dia na minha casa .\n\n\nSabe que onde tem navao vai te uns corp\u00e3o com os rabetao , bico se pergunta de onde ta vindo o cifr\u00e3o , deixa eu te dizer que ne da sua conta nao . \n\n\nNao , sempre original , falador num aceito copia bonde do 244 , pega o meno de meiota ..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZsqcE8_JyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZsqcE8_JyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZsqcE8_JyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZsqcE8_JyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZsqcE8_JyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Cebezinho",
                "tags": [
                    "mc",
                    "cebezinho",
                    "funk",
                    "lan\u00e7amento",
                    "la",
                    "mafia",
                    "produ\u00e7\u00f5es",
                    "2016",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "nossa",
                    "meta",
                    "as",
                    "mais",
                    "top",
                    "to",
                    "concentrado",
                    "tacalhe",
                    "pau",
                    "backdi",
                    "mc cebezinho",
                    "pam pam",
                    "letra",
                    "musica",
                    "lan\u00e7amento 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAM PAM - MC Cebezinho , MC Tuto, MC Ryan SP e DJ Oreia",
                    "description": "Ficha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Opege\nDop: Leo Sanchez\nAc: Caick Oshima\nFoto Still: Kosta Br\nEl\u00e9trica: Kaduzin\nMakingof: Kauan Cavaleiro \nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Gabi Teixeira\nEdi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Sanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Sanchez, Opege\nCasting: Thay Ribeiro\nMotorista: Bruno Fechamento\nProdu\u00e7\u00e3o Artistas: Detona, Wellington, Mateus.\n\nLetra: Pam Pam \n\nT\u00e3o vai , toma pirocada vai cabei ca xota da danada ,\nEla que oque ? Que fica uns dia na minha casa .\n\n\nSabe que onde tem navao vai te uns corp\u00e3o com os rabetao , bico se pergunta de onde ta vindo o cifr\u00e3o , deixa eu te dizer que ne da sua conta nao . \n\n\nNao , sempre original , falador num aceito copia bonde do 244 , pega o meno de meiota .."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372485",
                "likeCount": "21675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zf7tr8LaQXt5Dbt96re71gTf55k",
            "id": "bS1og2Y06uY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "O HAPPY ROUBOU O PEN DRIVE SECRETO DO MEU AMIGO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS1og2Y06uY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS1og2Y06uY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS1og2Y06uY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS1og2Y06uY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bS1og2Y06uY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O HAPPY ROUBOU O PEN DRIVE SECRETO DO MEU AMIGO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "743210",
                "likeCount": "21374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1AaKfHLf2OK37_lFCzHA6JurvR0",
            "id": "8IgzAP7kW9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:43:38Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA AO VIVO | LEILA PEREIRA",
                "description": "Entrevista coletiva da presidente Leila Pereira na Academia de Futebol.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #leilapereira #leilapereirapalmeiras #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaleilapereira #coletivapalmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IgzAP7kW9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IgzAP7kW9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IgzAP7kW9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IgzAP7kW9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8IgzAP7kW9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "libertadores sub-20",
                    "conmebol libertadores sub-20",
                    "racismo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA AO VIVO | LEILA PEREIRA",
                    "description": "Entrevista coletiva da presidente Leila Pereira na Academia de Futebol.\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #leilapereira #leilapereirapalmeiras #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaleilapereira #coletivapalmeiras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237870",
                "likeCount": "19697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G6QSPw1dm-aKk8dFkjVKozGlaMU",
            "id": "X4xWqysilz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:51Z",
                "channelId": "UC0kc-2uNwUYtgHb7UMivVjg",
                "title": "VIDA REAL NO AMAZONAS, COMO \u00c9 VIVER EM UMA COMUNIDADE RIBEIRINHA, MEU COTIDIANO",
                "description": "Oi gente \u263a\ufe0f\nSejam todos bem vindos a mais um v\u00eddeo do canal \ud83e\udd70\ud83d\ude43\n\nQUER NOS PRESENTEAR? \nCAIXA POSTAL:  3451\nAG\u00caNCIA: Cidade nova \nCEP: 69095000\nCIDADE:  Manaus\nESTADO:  Amazonas\nPA\u00ccS: Brasil\nNome: Tatiana Souza da Silva \n ''Envie seu presente para nossa caixa postal que irei mostrar no canal. N\u00e3o esque\u00e7a de p\u00f4r seu nome e uma cartinha para eu poder agradecer. Qualquer presente ser\u00e1 bem vindo.''\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcCOLABORE COM O CANAL\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n''Todo valor ser\u00e1 bem vindo''\n\nPIX: contatotatianasouza0@gmail.com\nPayPal: tatianasouza2819@gmail.com\nBANCO: CAIXA ECON\u00d4MICA  \nNOME: Tatiana Souza da Silva \nAG\u00caNCIA: 3880\nOPERA\u00c7\u00c3O: 1288\nCONTA: 952105205-3\n\nE-MAIL PARA CONTATO \ncontatotatianasouza0@gmail.com\n\nME SIGA NO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nINSTAGRAM \nhttps://instagram.com/eitatianasouza?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nTIKTOK \nhttps://www.tiktok.com/@eitatianasouza?_t=8ZIh7mIe4ec&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tatiana Souza",
                "tags": [
                    "tatiana souza",
                    "tatiana souza do amazonas",
                    "vida real no amazonas",
                    "as ribeirinhas do amazonas",
                    "sobrevivencialismo",
                    "florestamazonica",
                    "vidanaro\u00e7a",
                    "rionegro",
                    "riosolimoes",
                    "ribeirinhios",
                    "on\u00e7apintada",
                    "vidanaselva",
                    "como \u00e9 viver no amazonas",
                    "amaz\u00f4nia",
                    "floresta amaz\u00f4nia",
                    "ratanaba",
                    "largadosnaselva",
                    "aventura",
                    "vida simples",
                    "amazonas selvagem",
                    "botocorderosa",
                    "jacare",
                    "cultura",
                    "casa flutuante",
                    "como \u00e9 viver na amaz\u00f4nia",
                    "rio amazonas",
                    "manaus",
                    "o que fazer no amazonas",
                    "turismo",
                    "tef\u00e9",
                    "peixe",
                    "tucunar\u00e9",
                    "tambaqui",
                    "vida"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIDA REAL NO AMAZONAS, COMO \u00c9 VIVER EM UMA COMUNIDADE RIBEIRINHA, MEU COTIDIANO",
                    "description": "Oi gente \u263a\ufe0f\nSejam todos bem vindos a mais um v\u00eddeo do canal \ud83e\udd70\ud83d\ude43\n\nQUER NOS PRESENTEAR? \nCAIXA POSTAL:  3451\nAG\u00caNCIA: Cidade nova \nCEP: 69095000\nCIDADE:  Manaus\nESTADO:  Amazonas\nPA\u00ccS: Brasil\nNome: Tatiana Souza da Silva \n ''Envie seu presente para nossa caixa postal que irei mostrar no canal. N\u00e3o esque\u00e7a de p\u00f4r seu nome e uma cartinha para eu poder agradecer. Qualquer presente ser\u00e1 bem vindo.''\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcCOLABORE COM O CANAL\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n''Todo valor ser\u00e1 bem vindo''\n\nPIX: contatotatianasouza0@gmail.com\nPayPal: tatianasouza2819@gmail.com\nBANCO: CAIXA ECON\u00d4MICA  \nNOME: Tatiana Souza da Silva \nAG\u00caNCIA: 3880\nOPERA\u00c7\u00c3O: 1288\nCONTA: 952105205-3\n\nE-MAIL PARA CONTATO \ncontatotatianasouza0@gmail.com\n\nME SIGA NO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nINSTAGRAM \nhttps://instagram.com/eitatianasouza?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nTIKTOK \nhttps://www.tiktok.com/@eitatianasouza?_t=8ZIh7mIe4ec&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70657",
                "likeCount": "6909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Abx7Byb-xkOK8cvMtU3LxzmLtys",
            "id": "5ErRFfBroNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:41:03Z",
                "channelId": "UCjlcZ5YIXlBTaob0BkS_gDg",
                "title": "\u201cVergonha\u201d: Neto detona jogadores do Corinthians ap\u00f3s vexame na Libertadores",
                "description": "Craque Neto detonou os jogadores do Corinthians ap\u00f3s a derrota por 3 a 0 para o Barcelona de Guayaquil, no Equador, e falou em \u201cvergonha\u201d pela forma como o time perdeu. O apresentador disse que o ambiente n\u00e3o est\u00e1 bom no clube. #osdonosdabola \n\nOferecimento: https://7k.bet.br/neto APOSTE NA DIVERS\u00c3O",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ErRFfBroNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ErRFfBroNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ErRFfBroNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ErRFfBroNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ErRFfBroNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Os Donos da Bola",
                "tags": [
                    "Cortes Donos da Bola",
                    "Craque neto donos da bola",
                    "Donos da Bola",
                    "Donos da Bola Band",
                    "Donos da Bola melhores momentos",
                    "Os Donos da Bola",
                    "Resenha Donos da Bola",
                    "Souza Donos da Bola",
                    "Velloso Donos da Bola"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cVergonha\u201d: Neto detona jogadores do Corinthians ap\u00f3s vexame na Libertadores",
                    "description": "Craque Neto detonou os jogadores do Corinthians ap\u00f3s a derrota por 3 a 0 para o Barcelona de Guayaquil, no Equador, e falou em \u201cvergonha\u201d pela forma como o time perdeu. O apresentador disse que o ambiente n\u00e3o est\u00e1 bom no clube. #osdonosdabola \n\nOferecimento: https://7k.bet.br/neto APOSTE NA DIVERS\u00c3O"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494088",
                "likeCount": "19423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o8NEiQquoMsL6fpmWzY9Bu-MSco",
            "id": "-WJZvt32838",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T21:05:06Z",
                "channelId": "UCYC7HG92sGQjkcMrs8F4wBA",
                "title": "W SUPREMO!! ELE VOLTOU MAIS FORTE!",
                "description": "W voltou! E agora ele est\u00e9 bem mais forte! FUJAM do W SUPREMO!! \n\nShow do MUSSA - Garanta seu ingresso: https://linktr.ee/ShowDoMussa\nJogue MUSSA GAME - ONLINE - Clique pra jogar:  https://bit.ly/MussouGame \ud83c\udfae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WJZvt32838/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WJZvt32838/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WJZvt32838/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WJZvt32838/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WJZvt32838/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA GAME",
                "tags": [
                    "W supremo",
                    "Mussa reverso",
                    "Mussoumano",
                    "Mussa",
                    "Batalha Mussa",
                    "Batalha de Youtubers",
                    "Batalha de rima Mussa",
                    "Mussa vs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "W SUPREMO!! ELE VOLTOU MAIS FORTE!",
                    "description": "W voltou! E agora ele est\u00e9 bem mais forte! FUJAM do W SUPREMO!! \n\nShow do MUSSA - Garanta seu ingresso: https://linktr.ee/ShowDoMussa\nJogue MUSSA GAME - ONLINE - Clique pra jogar:  https://bit.ly/MussouGame \ud83c\udfae"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188952",
                "likeCount": "8981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1HxF8p_qHNotD1eEKsyOvJn05aw",
            "id": "JXVk4w7g_e0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T21:00:25Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ UMA PISCINA DE ESPUMA GIGANTE *Encheu a mansao ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXVk4w7g_e0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXVk4w7g_e0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXVk4w7g_e0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXVk4w7g_e0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA PISCINA DE ESPUMA GIGANTE *Encheu a mansao ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2136815",
                "likeCount": "41498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dLPl62PAXDGPbZKxunZFAt2Q_NM",
            "id": "_Kz85RGRn7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T23:00:04Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: ROMA X ATHLETIC BILBAO | OITAVAS DE FINAL | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "Acompanhe Roma x Athletic Bilbao, pelo jogo de ida das oitavas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com: Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Guilherme Beltr\u00e3o e Rafa Oliveira nos coment\u00e1rios!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Kz85RGRn7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Kz85RGRn7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Kz85RGRn7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Kz85RGRn7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "uefa europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "jogo roma",
                    "roma ao vivo",
                    "assistir roma",
                    "roma bilbao",
                    "roma oitavas",
                    "roma cazetv",
                    "roma europa",
                    "jogo bilbao",
                    "bilbao ao vivo",
                    "assistir bilbao",
                    "bilbao oitavas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: ROMA X ATHLETIC BILBAO | OITAVAS DE FINAL | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "Acompanhe Roma x Athletic Bilbao, pelo jogo de ida das oitavas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com: Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Guilherme Beltr\u00e3o e Rafa Oliveira nos coment\u00e1rios!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1604533",
                "likeCount": "32990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAjGX5uA04B9Fwb6vTSN9HyqBHw",
            "id": "KTsdUlhB8aA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:30:11Z",
                "channelId": "UC58zOo8_-ZQVF6o-FKMUqCQ",
                "title": "ANALISAMOS A CONVOCA\u00c7\u00c3O DE DORIVAL JR.: 'ISSO VAI SER RUIM CONTRA A ARGENTINA' - VEJA A AN\u00c1LISE",
                "description": "Victor Lopes, VSR, Renato Rodrigues e Bruno Formiga discutiram sobre a convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira para os primeiros amistosos de 2025.\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTsdUlhB8aA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTsdUlhB8aA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTsdUlhB8aA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTsdUlhB8aA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTsdUlhB8aA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes da TNT Sports",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "cortes tnt sports",
                    "cortes twitch",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "cortes tnt sele\u00e7\u00e3o",
                    "convoca\u00e7\u00e3o sele\u00e7\u00e3o",
                    "convoca\u00e7\u00e3o",
                    "tnt sports convoca\u00e7\u00e3o",
                    "cortes tnt convoca\u00e7\u00e3o",
                    "canal do vsr",
                    "canal do jorge iggor",
                    "bruno formiga",
                    "cortes tnt bruno formiga",
                    "cortes tnt vsr",
                    "cortes tnt jorge iggor",
                    "cortes tnt sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "neymar convocado",
                    "neymar",
                    "vini jr",
                    "vini jr convocado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANALISAMOS A CONVOCA\u00c7\u00c3O DE DORIVAL JR.: 'ISSO VAI SER RUIM CONTRA A ARGENTINA' - VEJA A AN\u00c1LISE",
                    "description": "Victor Lopes, VSR, Renato Rodrigues e Bruno Formiga discutiram sobre a convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira para os primeiros amistosos de 2025.\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193338",
                "likeCount": "9983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E7XtKgUQfIoxYRLbDmc46wqhe6A",
            "id": "Z8CNV6xfC0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:19:38Z",
                "channelId": "UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg",
                "title": "CONSTRU\u00cd UMA NOVA PISCINA NA CASA ABANDONADA!!",
                "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje come\u00e7amos a construi a nova piscina spa da minha ex casa abandonada... E O RESULTADO TA FICANDO INCRIVEL!!\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8CNV6xfC0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8CNV6xfC0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8CNV6xfC0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8CNV6xfC0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8CNV6xfC0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jully Molinna",
                "tags": [
                    "jully",
                    "molinna",
                    "jully molinna",
                    "vloger",
                    "youtuber",
                    "entretenimento",
                    "desafios",
                    "tags",
                    "daily vlog",
                    "mully house",
                    "mully loja",
                    "mully",
                    "juli molina",
                    "menina do cabelo azul"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRU\u00cd UMA NOVA PISCINA NA CASA ABANDONADA!!",
                    "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje come\u00e7amos a construi a nova piscina spa da minha ex casa abandonada... E O RESULTADO TA FICANDO INCRIVEL!!\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198861",
                "likeCount": "10234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9HILH2Tb0kzFBezzKELdPaja5Io",
            "id": "pF8QmxC-JkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T10:04:23Z",
                "channelId": "UCGKXb1syicud01CJOOFRykg",
                "title": "Garden Of Eden",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nGarden Of Eden \u00b7 Lady Gaga\n\nMAYHEM\n\n\u2117 2024 Interscope Records\n\nReleased on: 2025-03-07\n\nProducer, Composer  Lyricist: Lady Gaga\nProducer: Gesaffelstein\nProducer, Composer  Lyricist: Andrew Watt\nDrumprogrammer, Producer, Bassprogrammer: Cirkut\nMixing  Engineer: Serban Ghenea\nEngineer: Paul LaMalfa\nAdditional  Engineer: Marco Sonzini\nMastering  Engineer: Randy Merrill\nAdditional  Engineer: Tyler Harris\nAdditional  Mixing  Engineer: Bryce Bordone\nComposer  Lyricist: Mike L\u00e9vy\nComposer  Lyricist: Henry Walter\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pF8QmxC-JkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pF8QmxC-JkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pF8QmxC-JkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pF8QmxC-JkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pF8QmxC-JkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lady Gaga - Topic",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30ac\u30ac",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "MAYHEM",
                    "Garden Of Eden"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Garden Of Eden",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nGarden Of Eden \u00b7 Lady Gaga\n\nMAYHEM\n\n\u2117 2024 Interscope Records\n\nReleased on: 2025-03-07\n\nProducer, Composer  Lyricist: Lady Gaga\nProducer: Gesaffelstein\nProducer, Composer  Lyricist: Andrew Watt\nDrumprogrammer, Producer, Bassprogrammer: Cirkut\nMixing  Engineer: Serban Ghenea\nEngineer: Paul LaMalfa\nAdditional  Engineer: Marco Sonzini\nMastering  Engineer: Randy Merrill\nAdditional  Engineer: Tyler Harris\nAdditional  Mixing  Engineer: Bryce Bordone\nComposer  Lyricist: Mike L\u00e9vy\nComposer  Lyricist: Henry Walter\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492002",
                "likeCount": "25780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HcRH5vfiQxOhWx21jiodpFDrO8s",
            "id": "wW96WLbDWQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T12:10:49Z",
                "channelId": "UCirWkVHGby5yk4TLqaswN9A",
                "title": "Hugo Gloss entrevista Larissa",
                "description": "Do sub\u00farbio carioca ao estrelato global. Anitta conseguiu o impens\u00e1vel para uma artista pop brasileira. Seu nome \u00e9 famoso no mundo inteiro. Mas pouqu\u00edssimos, pouqu\u00edssimos mesmo conhecem Larissa. Agora, chegou a hora! \n\nEm sua primeira entrevista como Larissa, ela se abriu sobre o novo document\u00e1rio, \u201cLarissa: O Outro Lado de Anitta\u201d, dispon\u00edvel na Netflix. A cantora falou sobre o porqu\u00ea de mostrar sua intimidade e tamb\u00e9m do envolvimento rom\u00e2ntico com um crush da adolesc\u00eancia chamado para o projeto. \n\nLarissa resgatou a primeira e delicada vez em que usou Anitta como seu escudo, e deu detalhes da atual fase de sua vida, voltada \u00e0 espiritualidade, \u00e0 medita\u00e7\u00e3o e aos mantras. Por fim, ela contou como a volta de um retiro a levou por um caminho de perd\u00e3o, que incluiu uma conversa com Ivete Sangalo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wW96WLbDWQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wW96WLbDWQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wW96WLbDWQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wW96WLbDWQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wW96WLbDWQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo Gloss",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hugo Gloss entrevista Larissa",
                    "description": "Do sub\u00farbio carioca ao estrelato global. Anitta conseguiu o impens\u00e1vel para uma artista pop brasileira. Seu nome \u00e9 famoso no mundo inteiro. Mas pouqu\u00edssimos, pouqu\u00edssimos mesmo conhecem Larissa. Agora, chegou a hora! \n\nEm sua primeira entrevista como Larissa, ela se abriu sobre o novo document\u00e1rio, \u201cLarissa: O Outro Lado de Anitta\u201d, dispon\u00edvel na Netflix. A cantora falou sobre o porqu\u00ea de mostrar sua intimidade e tamb\u00e9m do envolvimento rom\u00e2ntico com um crush da adolesc\u00eancia chamado para o projeto. \n\nLarissa resgatou a primeira e delicada vez em que usou Anitta como seu escudo, e deu detalhes da atual fase de sua vida, voltada \u00e0 espiritualidade, \u00e0 medita\u00e7\u00e3o e aos mantras. Por fim, ela contou como a volta de um retiro a levou por um caminho de perd\u00e3o, que incluiu uma conversa com Ivete Sangalo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197136",
                "likeCount": "12868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qBXEAdb1Z9px-EZYet6ZKTq8nK8",
            "id": "zpUpkImSZvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:30:07Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o e Xand Avi\u00e3o - Sede de Te Amar / Timidez - Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: Sede de Te Amar / Timidez\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpUpkImSZvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpUpkImSZvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpUpkImSZvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpUpkImSZvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zpUpkImSZvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "2024",
                    "Gusttavo",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Mentira Estampada",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Natan",
                    "Natanzinho Lima",
                    "Laranjinha",
                    "Bipolar",
                    "Tu xera",
                    "Tu cheira",
                    "Limpinha",
                    "Raspadinha",
                    "Cheirosinha",
                    "Tu xeira",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Cavalo Lampia\u0303o",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "Rei",
                    "Boi",
                    "Cavalo",
                    "Vaqueiro",
                    "Sede de Te Amar",
                    "Timidez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o e Xand Avi\u00e3o - Sede de Te Amar / Timidez - Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: Sede de Te Amar / Timidez\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103708",
                "likeCount": "4666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwNFP7C-PB0GhJIc-2EWbK9Z30w",
            "id": "ynsIFpj2FXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T22:00:52Z",
                "channelId": "UC1pS02BkdhdCAlzKjcZTksQ",
                "title": "Resumo | Betis 2-2 Vit\u00f3ria SC | Conference League 24/25",
                "description": "Resumo do jogo entre o Betis e o Vit\u00f3ria SC\n\n\ud83d\udcaa O melhor do Desporto num s\u00f3 lugar: Champions League, Europa League, Conference League, Youth League, Women\u2019s Champions League, Premier League, LALIGA, Bundesliga, FIFA CWC, NFL, F1, WTA e muito mais. Adere agora \ud83d\udc49 https://www.dazn.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynsIFpj2FXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynsIFpj2FXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynsIFpj2FXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynsIFpj2FXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynsIFpj2FXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Portugal",
                "tags": [
                    "Real Betis",
                    "Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumo | Betis 2-2 Vit\u00f3ria SC | Conference League 24/25",
                    "description": "Resumo do jogo entre o Betis e o Vit\u00f3ria SC\n\n\ud83d\udcaa O melhor do Desporto num s\u00f3 lugar: Champions League, Europa League, Conference League, Youth League, Women\u2019s Champions League, Premier League, LALIGA, Bundesliga, FIFA CWC, NFL, F1, WTA e muito mais. Adere agora \ud83d\udc49 https://www.dazn.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168514",
                "likeCount": "3019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u3r7LNq62P3gQRvhkF52feX8_mw",
            "id": "tep9uGsVzK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:01:00Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Garden Of Eden (Official Audio)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com \n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga \nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga \nTwitter: https://twitter.com/ladygaga \nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga \nWebsite: https://www.ladygaga.com \n\nMusic video by Lady Gaga performing Garden Of Eden (Audio).\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "\ub808\uc774\ub514 \uac00\uac00",
                    "\u5973\u795e\u5361\u5361",
                    "\u560e\u560e\u5c0f\u59d0",
                    "garden of eden",
                    "new music",
                    "2025",
                    "new gaga",
                    "dj hit the lights",
                    "girlfriend for the weekend",
                    "boyfriend for the night",
                    "bad decision",
                    "familiar feeling"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Garden Of Eden (Official Audio)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com \n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga \nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga \nTwitter: https://twitter.com/ladygaga \nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga \nWebsite: https://www.ladygaga.com \n\nMusic video by Lady Gaga performing Garden Of Eden (Audio).\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669843",
                "likeCount": "49744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cIG-sVG1itXUQwgn-r41NkZ-WcI",
            "id": "DsEfHT5We_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T15:00:14Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "INVESTIGAMOS O PASSADO DA KATLEN *Inacredit\u00e1vel !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsEfHT5We_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsEfHT5We_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsEfHT5We_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsEfHT5We_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INVESTIGAMOS O PASSADO DA KATLEN *Inacredit\u00e1vel !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2039243",
                "likeCount": "40352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NOI4u25oiOBOef6vLYtJDR9kRE0",
            "id": "CFHBFWrEMgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T14:29:26Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b 3x0 - CORINTHIANS \u00c9 HUMILHADO PELO BARCELONA FALSO! \ud83e\udd23 | Par\u00f3dia Vazou na Braquiara",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Vazou na Braquiara\" de Hugo e Guilherme. O Corinthians tomou 3 do Barcelona... mas era o fake! Em Guayaquil o Tim\u00e3o viu o fantasma da pr\u00e9-Libertadores voltar a assombrar. Imagina se fosse o da Espanha...\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: JJ Karaok\u00ea\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=9kx7Itj0g7g\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Depay: Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Yamal: Nicol\u00f2 Campo / Alamy Stock Phot\nV\u00eddeo:\n- Foto Yamal (0'14\"): Aflo Co. Ltd. / Alamy Stock Photo\n- Foto Raphinha (0'16\"): ZUMA Press, Inc. / Alamy Stock Photo\n- Foto Est\u00e1dio (0'40\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto (1'05\"): iStock.com/FG Trade\n- Foto (1'07\"): iStock.com/GKV\n- Foto Yuri Alberto (1'30\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Yuri Alberto (1'32\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Memphis Depay (2'03\"): Ronaldo Barreto/Thenews2/Gazeta Press\n- Foto Raphinha (2'19\"): Maciej Rogowski / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nCorinthians tomou 3 do Barcelona? Hahaha\nCalma gente... n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ganhar do Bar\u00e7a, n\u00e9?\n\nMiss\u00e3o imposs\u00edvel \u00e9 ter que enfrentar o Bar\u00e7a\nViajar pra Catalunha e jogar fora de casa\nDuelo contra o Lewa, contra o Raphinha, \u00e9 tarefa emba\u00e7ada\n\nSe bem que tava diferente esse Bar\u00e7a, meu irm\u00e3o (uai)\nO escudo at\u00e9 que lembra, mas cad\u00ea o Yamal ent\u00e3o? (pois \u00e9...)\nAh, meu Deus, n\u00e3o era o Bar\u00e7a l\u00e1 n\u00e3o! N\u00e3o!\n(N\u00e3o era o Bar\u00e7a, n\u00e3o? Barcelona de Guayaquil?)\n\nO Bar\u00e7a era um Barcelona fake, um Bar\u00e7a pirata\nBar\u00e7a da Shopee, vai, mas mesmo assim jantava\nSem Raphinha e sem Yamal, o Tim\u00e3o tomou na raba\nE se borrou pro Falso Bar\u00e7a\n\nJoga\u00e7o, partida de primeira, bem equilibrada\nOra o Bar\u00e7a batia, ora o Tim\u00e3o apanhava\nQuando tentou avan\u00e7ar, ficou preso na catraca\nE se borrou pro Falso Bar\u00e7a\n\nNa pr\u00e9 Liberta \u00e9 sempre isso a\u00ea\nVergonha liberada\n\n\u00c9 a Liberta!\nAcesso negado pro Tim\u00e3o de novo!\nOu ser\u00e1 que ainda d\u00e1?\n\nA gente achou que Yuri e Memphis era o hype, a sele\u00e7\u00e3o\nMas sa\u00edram com uma ard\u00eancia bem naquela regi\u00e3o\nO Latrell macetou o Coring\u00e3o\n(Voc\u00ea vai precisar de uma cadeira de rodas)\n\nLan\u00e7aram at\u00e9 uma beca maneira pro baile de gala\nO Bar\u00e7a do Perigo meteuli 3 na cara\nO Tim\u00e3o quis imitar o terno do camarada\nE foi de morto pra parada\n\nDepay, j\u00e1 pode tampar as orelha pra n\u00e3o ouvir piada\nAlgu\u00e9m viu o cria? O homi virou fuma\u00e7a\nNa Europa vai contar com a mente traumatizada\nQue se borrou pro Falso Bar\u00e7a\n\nFoi paia uma equipe t\u00e3o copeira perder assim pro Bar\u00e7a\nFalo do Benfica, sofreu na m\u00e3o do Rapha\nO Tim\u00e3o se estrepar, todo mundo j\u00e1 esperava (pr\u00e9-Liberta, n\u00e9, pai?)\nE se borrou pro Falso Bar\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFHBFWrEMgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFHBFWrEMgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFHBFWrEMgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFHBFWrEMgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFHBFWrEMgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b 3x0 - CORINTHIANS \u00c9 HUMILHADO PELO BARCELONA FALSO! \ud83e\udd23 | Par\u00f3dia Vazou na Braquiara",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Vazou na Braquiara\" de Hugo e Guilherme. O Corinthians tomou 3 do Barcelona... mas era o fake! Em Guayaquil o Tim\u00e3o viu o fantasma da pr\u00e9-Libertadores voltar a assombrar. Imagina se fosse o da Espanha...\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: JJ Karaok\u00ea\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=9kx7Itj0g7g\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Depay: Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Yamal: Nicol\u00f2 Campo / Alamy Stock Phot\nV\u00eddeo:\n- Foto Yamal (0'14\"): Aflo Co. Ltd. / Alamy Stock Photo\n- Foto Raphinha (0'16\"): ZUMA Press, Inc. / Alamy Stock Photo\n- Foto Est\u00e1dio (0'40\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto (1'05\"): iStock.com/FG Trade\n- Foto (1'07\"): iStock.com/GKV\n- Foto Yuri Alberto (1'30\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Yuri Alberto (1'32\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Memphis Depay (2'03\"): Ronaldo Barreto/Thenews2/Gazeta Press\n- Foto Raphinha (2'19\"): Maciej Rogowski / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nCorinthians tomou 3 do Barcelona? Hahaha\nCalma gente... n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ganhar do Bar\u00e7a, n\u00e9?\n\nMiss\u00e3o imposs\u00edvel \u00e9 ter que enfrentar o Bar\u00e7a\nViajar pra Catalunha e jogar fora de casa\nDuelo contra o Lewa, contra o Raphinha, \u00e9 tarefa emba\u00e7ada\n\nSe bem que tava diferente esse Bar\u00e7a, meu irm\u00e3o (uai)\nO escudo at\u00e9 que lembra, mas cad\u00ea o Yamal ent\u00e3o? (pois \u00e9...)\nAh, meu Deus, n\u00e3o era o Bar\u00e7a l\u00e1 n\u00e3o! N\u00e3o!\n(N\u00e3o era o Bar\u00e7a, n\u00e3o? Barcelona de Guayaquil?)\n\nO Bar\u00e7a era um Barcelona fake, um Bar\u00e7a pirata\nBar\u00e7a da Shopee, vai, mas mesmo assim jantava\nSem Raphinha e sem Yamal, o Tim\u00e3o tomou na raba\nE se borrou pro Falso Bar\u00e7a\n\nJoga\u00e7o, partida de primeira, bem equilibrada\nOra o Bar\u00e7a batia, ora o Tim\u00e3o apanhava\nQuando tentou avan\u00e7ar, ficou preso na catraca\nE se borrou pro Falso Bar\u00e7a\n\nNa pr\u00e9 Liberta \u00e9 sempre isso a\u00ea\nVergonha liberada\n\n\u00c9 a Liberta!\nAcesso negado pro Tim\u00e3o de novo!\nOu ser\u00e1 que ainda d\u00e1?\n\nA gente achou que Yuri e Memphis era o hype, a sele\u00e7\u00e3o\nMas sa\u00edram com uma ard\u00eancia bem naquela regi\u00e3o\nO Latrell macetou o Coring\u00e3o\n(Voc\u00ea vai precisar de uma cadeira de rodas)\n\nLan\u00e7aram at\u00e9 uma beca maneira pro baile de gala\nO Bar\u00e7a do Perigo meteuli 3 na cara\nO Tim\u00e3o quis imitar o terno do camarada\nE foi de morto pra parada\n\nDepay, j\u00e1 pode tampar as orelha pra n\u00e3o ouvir piada\nAlgu\u00e9m viu o cria? O homi virou fuma\u00e7a\nNa Europa vai contar com a mente traumatizada\nQue se borrou pro Falso Bar\u00e7a\n\nFoi paia uma equipe t\u00e3o copeira perder assim pro Bar\u00e7a\nFalo do Benfica, sofreu na m\u00e3o do Rapha\nO Tim\u00e3o se estrepar, todo mundo j\u00e1 esperava (pr\u00e9-Liberta, n\u00e9, pai?)\nE se borrou pro Falso Bar\u00e7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191062",
                "likeCount": "19367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zhlWuiOGJxBfTWa4bxpYkn4SMIk",
            "id": "mIERb90zCiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T12:32:59Z",
                "channelId": "UCTIWGB_i2HLAD6PTtxN5lMg",
                "title": "PROCURANDO MARINA E LUCAS !!!",
                "description": "Oi minha gente, voc\u00eas est\u00e3o bem? Estava procurando Marina e lucas e estavam colhendo frutas no s\u00edtios!!! Obrigada por nos acompanhar, bjos e at\u00e9 os pr\u00f3ximos v\u00eddeos \ud83d\ude4c\u2665\ufe0f\nMe segue no Instagram \ud83d\ude4c\ud83e\udd70\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\u2705\n\nhttps://www.instagram.com/samy_bele?igsh=MXI5OTF3dzMwOWxseQ==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIERb90zCiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIERb90zCiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIERb90zCiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIERb90zCiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mIERb90zCiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samy bele",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROCURANDO MARINA E LUCAS !!!",
                    "description": "Oi minha gente, voc\u00eas est\u00e3o bem? Estava procurando Marina e lucas e estavam colhendo frutas no s\u00edtios!!! Obrigada por nos acompanhar, bjos e at\u00e9 os pr\u00f3ximos v\u00eddeos \ud83d\ude4c\u2665\ufe0f\nMe segue no Instagram \ud83d\ude4c\ud83e\udd70\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd\u2705\n\nhttps://www.instagram.com/samy_bele?igsh=MXI5OTF3dzMwOWxseQ=="
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102297",
                "likeCount": "768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Boln-njH9SqbZXbtq8TmBfDydAQ",
            "id": "pxqEqAK1dEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:15:07Z",
                "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
                "title": "Debate Jogo Aberto:  Corinthians ainda tem chances na Libertadores?",
                "description": "O Corinthians precisa reverter o placar de 3 a 0 no jogo de volta na Neo Qu\u00edmica Arena para conseguir se classificar para a fase de grupos da Libertadores. A turma do #JogoAberto discutiu se o Tim\u00e3o consegue o placar pra cima do Barcelona de Guayaqui",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxqEqAK1dEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxqEqAK1dEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxqEqAK1dEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxqEqAK1dEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pxqEqAK1dEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogo Aberto",
                "tags": [
                    "cortes jogo aberto",
                    "debate jogo aberto",
                    "jogo aberto",
                    "jogo aberto band",
                    "jogo aberto melhores momentos",
                    "renata fan jogo aberto",
                    "ainda da tempo",
                    "o que precisa",
                    "libertadores 2024",
                    "an\u00e1lise",
                    "opini\u00e3o",
                    "tah dif\u00edcil",
                    "novo elenco",
                    "not\u00edcias corinthians",
                    "\u00faltimas not\u00edcias",
                    "bastidores",
                    "qual a chance",
                    "precisa vencer",
                    "novo t\u00e9cnico",
                    "depende de quem",
                    "resultados",
                    "o que vai acontecer",
                    "vai se classificar",
                    "projetando",
                    "sim ou n\u00e3o",
                    "ainda d\u00e1",
                    "tem que acreditar",
                    "tem chance",
                    "corinthians",
                    "libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debate Jogo Aberto:  Corinthians ainda tem chances na Libertadores?",
                    "description": "O Corinthians precisa reverter o placar de 3 a 0 no jogo de volta na Neo Qu\u00edmica Arena para conseguir se classificar para a fase de grupos da Libertadores. A turma do #JogoAberto discutiu se o Tim\u00e3o consegue o placar pra cima do Barcelona de Guayaqui"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214212",
                "likeCount": "6034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9BW2njT_9Nwpz5XuF8waPYRSbyc",
            "id": "Yq4nCpmYtZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T15:14:43Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU CONSTRU\u00cd UMA CASA DEBAIXO D'\u00c1GUA NO SUBNAUTICA!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos explorar a primeira terra firme que encontramos no novo planeta, e vamos finalmente construir a nossa nova base! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n\u25cfAssista a todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtZBoAYwtOdZVlVJVAAN048h1peTZDwQ6\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yq4nCpmYtZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yq4nCpmYtZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yq4nCpmYtZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yq4nCpmYtZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yq4nCpmYtZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "subnautica",
                    "underwater",
                    "underwater house"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU CONSTRU\u00cd UMA CASA DEBAIXO D'\u00c1GUA NO SUBNAUTICA!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos explorar a primeira terra firme que encontramos no novo planeta, e vamos finalmente construir a nossa nova base! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n\u25cfAssista a todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtZBoAYwtOdZVlVJVAAN048h1peTZDwQ6\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1718324",
                "likeCount": "86152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5GIpw5cznCoXfAleNkLrwkmx6HI",
            "id": "1FjYUnNRTGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T21:00:08Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Liga Mist\u00e9rio Vs. Mussa - Batalha de Youtubers",
                "description": "A liga Mist\u00e9rio de Xinglau se uniu para enfrentar Mussa na batalha de rima.\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FjYUnNRTGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FjYUnNRTGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FjYUnNRTGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FjYUnNRTGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FjYUnNRTGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "liga misterio",
                    "bauers",
                    "xinglau",
                    "palha\u00e7os deep web",
                    "w supremo",
                    "mussa reverso"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Liga Mist\u00e9rio Vs. Mussa - Batalha de Youtubers",
                    "description": "A liga Mist\u00e9rio de Xinglau se uniu para enfrentar Mussa na batalha de rima.\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305373",
                "likeCount": "13779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "shlVAJ3BOItnIBl2xNa6TLLcKs0",
            "id": "Z3a90eaU49c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:23:10Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "PSG AMASSA, MAS ALISSON TEM ATUA\u00c7\u00c3O LEND\u00c1RIA E LIVERPOOL VENCE NA IDA! PSG 0X1 LIVERPOOL | CHAMPIONS",
                "description": "Alisson teve uma das melhores atua\u00e7\u00f5es da VIDA dele! O PSG tentou MUITO, mas quem ficou com a vantagem para a volta foi o Liverpool!\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3a90eaU49c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3a90eaU49c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3a90eaU49c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3a90eaU49c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z3a90eaU49c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "psg x liverpool",
                    "champions melhores momentos",
                    "psg x champions melhores momentos",
                    "psg x liverpool gols",
                    "alisson psg",
                    "alisson defesas",
                    "psg x liverpool lances",
                    "champions gols",
                    "liga dos campeoes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG AMASSA, MAS ALISSON TEM ATUA\u00c7\u00c3O LEND\u00c1RIA E LIVERPOOL VENCE NA IDA! PSG 0X1 LIVERPOOL | CHAMPIONS",
                    "description": "Alisson teve uma das melhores atua\u00e7\u00f5es da VIDA dele! O PSG tentou MUITO, mas quem ficou com a vantagem para a volta foi o Liverpool!\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2879395",
                "likeCount": "124824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UbSyzHHoBlDn7V9yiA94yq4gXVM",
            "id": "YqcjZhJ4uaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "O NOVO MASCOTE DA ELO HOUSE!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqcjZhJ4uaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqcjZhJ4uaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqcjZhJ4uaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqcjZhJ4uaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqcjZhJ4uaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOVO MASCOTE DA ELO HOUSE!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056295",
                "likeCount": "25190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "az6EAui4KHztvSUtFhm5vDzjW9w",
            "id": "hI9fsGNXO20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:12:08Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "A MAIS PODEROSA DO MUNDO! - NVIDIA RTX 5090",
                "description": "Este \u00e9 um reviews da GPU (Placa de v\u00eddeo) Nvidia RTX 5090\n\nExplica\u00e7\u00e3o que ficou de fora: https://www.youtube.com/watch?v=jBGpqnVgEqU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9fsGNXO20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9fsGNXO20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9fsGNXO20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9fsGNXO20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9fsGNXO20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "RTX 5090",
                    "5090",
                    "navidia",
                    "gpu",
                    "placa de v\u00eddeo"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MAIS PODEROSA DO MUNDO! - NVIDIA RTX 5090",
                    "description": "Este \u00e9 um reviews da GPU (Placa de v\u00eddeo) Nvidia RTX 5090\n\nExplica\u00e7\u00e3o que ficou de fora: https://www.youtube.com/watch?v=jBGpqnVgEqU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429586",
                "likeCount": "47319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y7TC-Ipq8kI8FDLh2FRyxvxdxKc",
            "id": "5JZ2rlNg82Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T03:01:37Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "CORINTHIANS LEVA 3 A 0 DO BARCELONA-EQU e se complica MUITO na LIBERTADORES | Melhores Momentos",
                "description": "O Corinthians se complicou na briga por uma vaga na fase de grupos da CONMEBOL Libertadores. Nesta quarta-feira (5), no Equador, o Tim\u00e3o visitou o Barcelona de Guayaquil, pela partida de ida da 3\u00aa fase, e foi derrotado por 3 a 0, em duelo que teve transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+.\n\nOs gols da partida foram marcados por Corozo, duas vezes, e Rivero. As duas equipes voltam a se enfrentar em jogo decisivo na pr\u00f3xima quarta-feira (12), na Neo Qu\u00edmica Arena, a partir das 21h30 (de Bras\u00edlia), novamente com transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Corinthians #Barcelona #Libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5JZ2rlNg82Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5JZ2rlNg82Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5JZ2rlNg82Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5JZ2rlNg82Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5JZ2rlNg82Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "corinthians",
                    "futebol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "melhores momentos corinthians",
                    "meu timao",
                    "depay",
                    "yuri alberto",
                    "garro",
                    "libertadores",
                    "libertadores hoje",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "tudo libertadores",
                    "gols libertadores",
                    "conmebol",
                    "melhores momentos",
                    "gols da rodada",
                    "gols liberta",
                    "rodada",
                    "espn",
                    "espn ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "libertadores ao vivo",
                    "espn brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS LEVA 3 A 0 DO BARCELONA-EQU e se complica MUITO na LIBERTADORES | Melhores Momentos",
                    "description": "O Corinthians se complicou na briga por uma vaga na fase de grupos da CONMEBOL Libertadores. Nesta quarta-feira (5), no Equador, o Tim\u00e3o visitou o Barcelona de Guayaquil, pela partida de ida da 3\u00aa fase, e foi derrotado por 3 a 0, em duelo que teve transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+.\n\nOs gols da partida foram marcados por Corozo, duas vezes, e Rivero. As duas equipes voltam a se enfrentar em jogo decisivo na pr\u00f3xima quarta-feira (12), na Neo Qu\u00edmica Arena, a partir das 21h30 (de Bras\u00edlia), novamente com transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Corinthians #Barcelona #Libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1921679",
                "likeCount": "59550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oGKbkNvFZNdDSCIOFGxKdGSTh20",
            "id": "pd11d84YISU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:11:36Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "RAPHINHA VIRA HER\u00d3I E SALVA O BAR\u00c7A COM UM A MENOS NA CHAMPIONS - BENFICA 0 X 1 BARCELONA",
                "description": "Raphinha acha gol e d\u00e1 a vit\u00f3ria ao Barcelona contra o Benfica pelas oitavas da Champions! Veja o gol e melhores momentos de Benfica 0 x 1 Barcelona pela Champions League!\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pd11d84YISU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pd11d84YISU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pd11d84YISU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pd11d84YISU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pd11d84YISU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "raphinha",
                    "raphinha barcelona",
                    "gol raphinha barcelona",
                    "gol raphinha champions league",
                    "benfica x barcelona",
                    "benfica barcelona champions league",
                    "benfica 0 x 1 barcelona",
                    "melhores momentos champions league",
                    "gols champions league",
                    "melhores momentos benfica 0 x 1 barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAPHINHA VIRA HER\u00d3I E SALVA O BAR\u00c7A COM UM A MENOS NA CHAMPIONS - BENFICA 0 X 1 BARCELONA",
                    "description": "Raphinha acha gol e d\u00e1 a vit\u00f3ria ao Barcelona contra o Benfica pelas oitavas da Champions! Veja o gol e melhores momentos de Benfica 0 x 1 Barcelona pela Champions League!\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2007200",
                "likeCount": "72318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZEKy_vsm9DMWKyMkPL2PZtgjOpM",
            "id": "yzBnxIu7ytY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T21:31:57Z",
                "channelId": "UCHxUvRJB7ypxsC_2_8pnXjw",
                "title": "2 COWBOYS abestados tentando fazer um TREM andar",
                "description": "~dead rails\n\n\nx: @ykuuro\ninsta: @ykuuro\ncontato: ycro@pulliginfluencers.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzBnxIu7ytY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzBnxIu7ytY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzBnxIu7ytY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzBnxIu7ytY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzBnxIu7ytY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ycro",
                "tags": [
                    "Ycaro",
                    "Ycro",
                    "Ycro joga"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 COWBOYS abestados tentando fazer um TREM andar",
                    "description": "~dead rails\n\n\nx: @ykuuro\ninsta: @ykuuro\ncontato: ycro@pulliginfluencers.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154516",
                "likeCount": "16340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_d2EcKlujjfBEzsx5r3FTX0yow",
            "id": "vO8WjWeHJtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T21:15:04Z",
                "channelId": "UCYaXDzcU0kA1FNC9YeQZKtQ",
                "title": "A cada Gol a RARIDADE Das Minhas HABILIDADES EVOLUEM No Blue Lock Rivals",
                "description": "A cada Gol a RARIDADE Das Minhas HABILIDADES EVOLUEM No Blue Lock Rivals\n\n943.843 Inscritos \u2764 \nGrupo do Whatsapp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaBLQXK4o7qDpmaFZe1S\n\nLojinha do PlaggXzin \ud83d\ude01\nhttps://www.roblox.com/groups/16952289/Tripula-o-do-PlaggXz\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/g9nTG2nEkr\n#roblox #bluelock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vO8WjWeHJtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vO8WjWeHJtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vO8WjWeHJtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vO8WjWeHJtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vO8WjWeHJtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlaggXzin",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A cada Gol a RARIDADE Das Minhas HABILIDADES EVOLUEM No Blue Lock Rivals",
                    "description": "A cada Gol a RARIDADE Das Minhas HABILIDADES EVOLUEM No Blue Lock Rivals\n\n943.843 Inscritos \u2764 \nGrupo do Whatsapp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaBLQXK4o7qDpmaFZe1S\n\nLojinha do PlaggXzin \ud83d\ude01\nhttps://www.roblox.com/groups/16952289/Tripula-o-do-PlaggXz\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/g9nTG2nEkr\n#roblox #bluelock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105909",
                "likeCount": "2476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OipD74eySj7cjTsCD4uU99Xv0CU",
            "id": "wjL5IelEILY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:02:08Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "CONVOCA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA PARA AS ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO |\u00a0CENTRAL\u00a0CAZ\u00c9TV",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira no ano de 2025! O t\u00e9cnico Dorival J\u00fanior ir\u00e1 relevar os selecionados para defender o Brasil contra a Col\u00f4mbia e Argentina, em partidas v\u00e1lidas pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo!\n\nSer\u00e1 que Neymar estar\u00e1 de volta a sele\u00e7\u00e3o? Ser\u00e1 que algu\u00e9m do seu time do cora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convocado? Voc\u00ea descobre aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#Convoca\u00e7\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjL5IelEILY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjL5IelEILY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjL5IelEILY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjL5IelEILY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjL5IelEILY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "dorival junior",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "selecao",
                    "convoca\u00e7\u00e3o sele\u00e7\u00e3o",
                    "brasil",
                    "convoca\u00e7\u00e3o dorival",
                    "convocacao",
                    "seleao brasileira",
                    "neymar",
                    "dorival neymar",
                    "neymar convocado",
                    "sele\u00e7ao ao vivo",
                    "assistir convoca\u00e7\u00e3o",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CONVOCA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA PARA AS ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO |\u00a0CENTRAL\u00a0CAZ\u00c9TV",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira no ano de 2025! O t\u00e9cnico Dorival J\u00fanior ir\u00e1 relevar os selecionados para defender o Brasil contra a Col\u00f4mbia e Argentina, em partidas v\u00e1lidas pelas Eliminat\u00f3rias da Copa do Mundo!\n\nSer\u00e1 que Neymar estar\u00e1 de volta a sele\u00e7\u00e3o? Ser\u00e1 que algu\u00e9m do seu time do cora\u00e7\u00e3o ser\u00e1 convocado? Voc\u00ea descobre aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#Convoca\u00e7\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "694878",
                "likeCount": "27366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u_O8nOgLXy1EDl6WqEAzfzJoIUY",
            "id": "mp2_xpzU3nI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T15:01:08Z",
                "channelId": "UCnMT-msxn_9Oje0VXAbGeYA",
                "title": "ALEX POATAN abre o jogo sobre ANKALAEV, Daniel Cormier e muito mais",
                "description": "N\u00e3o fique de fora e assine o UFC FIGHT PASS Brasil pelo UOL PLAY com o nosso link. No pacote anual, voc\u00ea paga o equivalente a apenas R$ 24.90 por m\u00eas:\n\nLINK DO UOL PLAY: uol.com.br/ufc_agfight\n\nInscreva-se no nosso canal, deixe o like e ative o sininho para ser avisado sobre todos os nossos v\u00eddeos. SIGA A AG FIGHT EM TODAS AS REDES:\n\nSITE: agfight.com\nINSTAGRAM: @ag.fight\nINSTAGRAM: @odiegoribas\nFACEBOOK: @AgFight\nTWITTER: @AgFight\n\n#alexpoatan #ufc313 #ufc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp2_xpzU3nI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp2_xpzU3nI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp2_xpzU3nI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp2_xpzU3nI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mp2_xpzU3nI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ag. Fight",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "combate",
                    "lutas",
                    "alex poatan",
                    "alex pereira",
                    "alex poatan ankalaev",
                    "alex poatan ufc",
                    "alex poatan ufc 313"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALEX POATAN abre o jogo sobre ANKALAEV, Daniel Cormier e muito mais",
                    "description": "N\u00e3o fique de fora e assine o UFC FIGHT PASS Brasil pelo UOL PLAY com o nosso link. No pacote anual, voc\u00ea paga o equivalente a apenas R$ 24.90 por m\u00eas:\n\nLINK DO UOL PLAY: uol.com.br/ufc_agfight\n\nInscreva-se no nosso canal, deixe o like e ative o sininho para ser avisado sobre todos os nossos v\u00eddeos. SIGA A AG FIGHT EM TODAS AS REDES:\n\nSITE: agfight.com\nINSTAGRAM: @ag.fight\nINSTAGRAM: @odiegoribas\nFACEBOOK: @AgFight\nTWITTER: @AgFight\n\n#alexpoatan #ufc313 #ufc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182868",
                "likeCount": "15610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vJeC8pH4a1IbcKx9RV2eokmaOIc",
            "id": "Urme2yKeM0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T13:00:49Z",
                "channelId": "UCQPaSBaTONuIcSzb-CE3dyQ",
                "title": "Sobre a Pol\u00eamica Voxel",
                "description": "Meus pitacos.\n\nhttps://www.apoia.se/tvPH\nhttps://www.twitch.tv/tvPH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urme2yKeM0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urme2yKeM0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urme2yKeM0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urme2yKeM0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Urme2yKeM0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tvPH",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobre a Pol\u00eamica Voxel",
                    "description": "Meus pitacos.\n\nhttps://www.apoia.se/tvPH\nhttps://www.twitch.tv/tvPH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32727",
                "likeCount": "8173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TEOVC2yQnoeGbI4c9nxKr1tO914",
            "id": "rF2kSWg_4SA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T13:30:39Z",
                "channelId": "UC9Q5W4aMlw4v-2lL7QE4tMA",
                "title": "Milion\u00e1rio Finge ser pobre para testar a gentileza da gar\u00e7onete\ud83d\ude31",
                "description": "Fa\u00e7a o bem sem esperar nada em troca\u2764\ufe0fDeixe seu coment\u00e1rio\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n\n\"Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o. Todos os participantes s\u00e3o atores e as situa\u00e7\u00f5es apresentadas s\u00e3o completamente fict\u00edcias. Qualquer semelhan\u00e7a com a realidade \u00e9 mera coincid\u00eancia.\" \n\n\n#Milionario #mendigo #casal #novelas #Historias #reflexao #contos #shorts #filmes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF2kSWg_4SA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF2kSWg_4SA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF2kSWg_4SA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF2kSWg_4SA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevick",
                "tags": [
                    "#Milionario #mendigo #casal #novelas #Historias #reflexao #contos #shorts #filmes"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Milion\u00e1rio Finge ser pobre para testar a gentileza da gar\u00e7onete\ud83d\ude31",
                    "description": "Fa\u00e7a o bem sem esperar nada em troca\u2764\ufe0fDeixe seu coment\u00e1rio\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n\n\"Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o. Todos os participantes s\u00e3o atores e as situa\u00e7\u00f5es apresentadas s\u00e3o completamente fict\u00edcias. Qualquer semelhan\u00e7a com a realidade \u00e9 mera coincid\u00eancia.\" \n\n\n#Milionario #mendigo #casal #novelas #Historias #reflexao #contos #shorts #filmes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146147",
                "likeCount": "2291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m9BQFDXxY2bb0Ydn_omgrefuf_g",
            "id": "bgLKB_vOFWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T14:04:27Z",
                "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
                "title": "Danilo Gentili fala ap\u00f3s ser flagrado em ataque de f\u00faria em obra | Primeiro Impacto (05/03/25)",
                "description": "O apresentador Danilo Gentili, do \u201cThe Noite, do SBT, gerou repercuss\u00e3o ao ser filmado jogando cones e barreiras de obra na frente de seu condom\u00ednio, em S\u00e3o Paulo. Gentili, visivelmente irritado, reagiu ap\u00f3s os objetos interditarem o acesso \u00e0 sua casa. Em meio \u00e0 confus\u00e3o, ele ainda fez uma provoca\u00e7\u00e3o ao cinegrafista, gerando mais pol\u00eamica. O v\u00eddeo viralizou nas redes sociais, com Gentili afirmando estar \"de saco cheio\". O apresentador falou sobre o caso ao vivo no Primeiro Impacto. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #PrimeiroImpacto #DaniloGentili #S\u00e3oPaulo #Flagra #Entrevista",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgLKB_vOFWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgLKB_vOFWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgLKB_vOFWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgLKB_vOFWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgLKB_vOFWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT News",
                "tags": [
                    "SBT News",
                    "SBT Jornalismo",
                    "Primeiro Impacto",
                    "SBT Brasil",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "Danilo Gentili",
                    "ataque de f\u00faria",
                    "v\u00eddeo viral",
                    "obra em S\u00e3o Paulo",
                    "cones de obra",
                    "rea\u00e7\u00f5es de Danilo Gentili",
                    "humorista",
                    "moradores",
                    "confus\u00e3o",
                    "interdita\u00e7\u00e3o",
                    "comportamento p\u00fablico",
                    "redes sociais",
                    "pol\u00eamica",
                    "provoca\u00e7\u00e3o",
                    "irrita\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Danilo Gentili fala ap\u00f3s ser flagrado em ataque de f\u00faria em obra | Primeiro Impacto (05/03/25)",
                    "description": "O apresentador Danilo Gentili, do \u201cThe Noite, do SBT, gerou repercuss\u00e3o ao ser filmado jogando cones e barreiras de obra na frente de seu condom\u00ednio, em S\u00e3o Paulo. Gentili, visivelmente irritado, reagiu ap\u00f3s os objetos interditarem o acesso \u00e0 sua casa. Em meio \u00e0 confus\u00e3o, ele ainda fez uma provoca\u00e7\u00e3o ao cinegrafista, gerando mais pol\u00eamica. O v\u00eddeo viralizou nas redes sociais, com Gentili afirmando estar \"de saco cheio\". O apresentador falou sobre o caso ao vivo no Primeiro Impacto. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #PrimeiroImpacto #DaniloGentili #S\u00e3oPaulo #Flagra #Entrevista"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1090847",
                "likeCount": "38257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pwl5h6kpullE18B4oxDXfzy_iEg",
            "id": "Mr_QaMY-5is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T15:00:02Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official Teaser 2",
                "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 07. 2PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr_QaMY-5is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr_QaMY-5is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr_QaMY-5is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr_QaMY-5is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr_QaMY-5is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official Teaser 2",
                    "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 07. 2PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "854503",
                "likeCount": "182102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47t2DaO1BTYZmI8v88vliYP8Q-U",
            "id": "G25jiCgj-t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:13:14Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "GOLEIRO LEVA FRANGO HIST\u00d3RICO E KANE CRAVA DUAS VEZES NA CHAMPIONS! BAYERN DE MUNIQUE 3X0 LEVERKUSEN",
                "description": "Com dois gols de Kane e outro de Musiala, o Bayern venceu o Leverkusen e colocou um p\u00e9 nas quartas depois da vit\u00f3ria por 3 a 0\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G25jiCgj-t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G25jiCgj-t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G25jiCgj-t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G25jiCgj-t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G25jiCgj-t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos bayern",
                    "melhores momentos leverkusen",
                    "melhores momentos kane",
                    "kane champions",
                    "gol champions",
                    "bayern de munique",
                    "bayer leverkusen",
                    "champions league",
                    "frango goleiro",
                    "frango goleiro leverkusen",
                    "jogo bayern",
                    "jogo leverkusen",
                    "gol kane",
                    "gol bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLEIRO LEVA FRANGO HIST\u00d3RICO E KANE CRAVA DUAS VEZES NA CHAMPIONS! BAYERN DE MUNIQUE 3X0 LEVERKUSEN",
                    "description": "Com dois gols de Kane e outro de Musiala, o Bayern venceu o Leverkusen e colocou um p\u00e9 nas quartas depois da vit\u00f3ria por 3 a 0\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "768624",
                "likeCount": "30628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tBBmC9stqANiftmywi6YGfjHYP8",
            "id": "WzNFhH6TR-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:19:57Z",
                "channelId": "UCS8aYl-nrvf9uYCimUigR9g",
                "title": "Apartment & Shop Maker TRAILER \ud83c\udfec\ud83c\udf80 | Next Update! \ud83d\udce3 | Avatar World",
                "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzNFhH6TR-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzNFhH6TR-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzNFhH6TR-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzNFhH6TR-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WzNFhH6TR-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avatar World\u00ae",
                "tags": [
                    "avatar world",
                    "avatar world city life",
                    "avatar world secrets",
                    "avatar world update",
                    "kids games",
                    "avatarworld",
                    "avtar world",
                    "pazu",
                    "pazuworld",
                    "pazugames",
                    "pazu world",
                    "pazu games",
                    "pazugame",
                    "pazu avatar world",
                    "pazu 2024",
                    "pazu hacks",
                    "avatar world promo code",
                    "house maker",
                    "avatar world house maker",
                    "avatar world new update",
                    "avatar world by pazu",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 \u0432\u043e\u0440\u043b\u0434",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 world",
                    "avatarworldbypazu",
                    "avatar world@"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apartment & Shop Maker TRAILER \ud83c\udfec\ud83c\udf80 | Next Update! \ud83d\udce3 | Avatar World",
                    "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562159",
                "likeCount": "22699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PxnEb33-HqazegeobcVhPP_1zL0",
            "id": "2fYByqQEVIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T15:23:08Z",
                "channelId": "UCclvO6t0UbL7-PsVPTVkYWg",
                "title": "A VINGAN\u00c7A\ud83d\udea8PINTEI O CABELO DO IRM\u00c3O DA NATH DE AZUL",
                "description": "Sejam bem vindos a mais um v\u00eddeo! Deixa seu like e inscreva-se no meu canal \u2661\n\nMe siga nas outras redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/dharafabricio\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dharafabricio\n\n\ud83d\udce9 Contato e parcerias: dharafabricio.comercial@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fYByqQEVIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fYByqQEVIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fYByqQEVIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fYByqQEVIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fYByqQEVIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dhara Fabricio",
                "tags": [
                    "dhara fabricio",
                    "Irm\u00e3ozinho da Nath",
                    "Briga",
                    "Vinganca",
                    "TROLLAGEM acampamento",
                    "Troll",
                    "Pintar cabelo",
                    "Cabelo colorido",
                    "Nathalie Victoria",
                    "Boiadeiras",
                    "Irene N\u00f3brega",
                    "Kavic",
                    "Rancho",
                    "Fazenda",
                    "Acampamento",
                    "Cabelo azul",
                    "Tinta de cabelo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A VINGAN\u00c7A\ud83d\udea8PINTEI O CABELO DO IRM\u00c3O DA NATH DE AZUL",
                    "description": "Sejam bem vindos a mais um v\u00eddeo! Deixa seu like e inscreva-se no meu canal \u2661\n\nMe siga nas outras redes sociais: \nInstagram: https://www.instagram.com/dharafabricio\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dharafabricio\n\n\ud83d\udce9 Contato e parcerias: dharafabricio.comercial@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78826",
                "likeCount": "7178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cGqc647FEx3Y06GzQ7FLJLhxYkM",
            "id": "HixECSbDZOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T13:00:31Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o dos Peixe no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HixECSbDZOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HixECSbDZOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HixECSbDZOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HixECSbDZOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HixECSbDZOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o dos Peixe no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "965136",
                "likeCount": "20293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "959"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}