{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "FfbqhJgHj2lzFWPYxcnkXJVCjKk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EzvoQoF3m9HZ1fnuZwmVdy909ts",
            "id": "oqxzE_Ezz_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T12:14:14Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "Dia 4 ESL Pro League Season 21 Stage 1 - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "Dia 2 ESL Pro League Season 21 Stage 1 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3):\n09:30 - Mibr vs Tyloo\n12:00 - Pain vs Lynn Vision\n14:30 - Furia vs NRG\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oqxzE_Ezz_I/default_live.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oqxzE_Ezz_I/mqdefault_live.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oqxzE_Ezz_I/hqdefault_live.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oqxzE_Ezz_I/sddefault_live.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oqxzE_Ezz_I/maxresdefault_live.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "live",
                "localized": {
                    "title": "Dia 4 ESL Pro League Season 21 Stage 1 - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "Dia 2 ESL Pro League Season 21 Stage 1 - AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia (MD3):\n09:30 - Mibr vs Tyloo\n12:00 - Pain vs Lynn Vision\n14:30 - Furia vs NRG\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493201",
                "likeCount": "23784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GV1TdCrYfEYaXtgXf2BZBlint9U",
            "id": "Df_iFpKEIRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T00:30:28Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "JAMMIL AO VIVO CARNAVAL DE SALVADOR | TVE BAHIA #OCanalDoCarnaval | 04/03/2025",
                "description": "A maior transmiss\u00e3o do Carnaval de Salvador! \n\nAlegria, cultura e tradi\u00e7\u00e3o. A TVE entra no ritmo da folia e realiza a maior transmiss\u00e3o do Carnaval, que este ano homenageia os 40 anos do Ax\u00e9 Music. A TV p\u00fablica vai exibir os seis dias do evento, com 60 horas de transmiss\u00e3o ao vivo, diretamente dos tr\u00eas principais circuitos da festa: Campo Grande, Barra-Ondina e Pelourinho.\n\nAl\u00e9m de mostrar os trios el\u00e9tricos e artistas que arrastam multid\u00f5es, a TVE tamb\u00e9m destaca os blocos afro, afox\u00e9s, ind\u00edgena, de samba e de reggae, refor\u00e7ando a import\u00e2ncia dessas manifesta\u00e7\u00f5es para a cultura afro-brasileira. \n\nChame a sua galera e cole no bloco da TVE! \n\n\u25b6 Assista AO VIVO na TVE, YouTube e na TV Brasil.\n\nSe gostou, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do povo baiano.\n\nA TVE \u00e9 sua! \u00c9 da Bahia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_iFpKEIRU/default_live.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_iFpKEIRU/mqdefault_live.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_iFpKEIRU/hqdefault_live.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_iFpKEIRU/sddefault_live.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_iFpKEIRU/maxresdefault_live.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "live",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JAMMIL AO VIVO CARNAVAL DE SALVADOR | TVE BAHIA #OCanalDoCarnaval | 04/03/2025",
                    "description": "A maior transmiss\u00e3o do Carnaval de Salvador! \n\nAlegria, cultura e tradi\u00e7\u00e3o. A TVE entra no ritmo da folia e realiza a maior transmiss\u00e3o do Carnaval, que este ano homenageia os 40 anos do Ax\u00e9 Music. A TV p\u00fablica vai exibir os seis dias do evento, com 60 horas de transmiss\u00e3o ao vivo, diretamente dos tr\u00eas principais circuitos da festa: Campo Grande, Barra-Ondina e Pelourinho.\n\nAl\u00e9m de mostrar os trios el\u00e9tricos e artistas que arrastam multid\u00f5es, a TVE tamb\u00e9m destaca os blocos afro, afox\u00e9s, ind\u00edgena, de samba e de reggae, refor\u00e7ando a import\u00e2ncia dessas manifesta\u00e7\u00f5es para a cultura afro-brasileira. \n\nChame a sua galera e cole no bloco da TVE! \n\n\u25b6 Assista AO VIVO na TVE, YouTube e na TV Brasil.\n\nSe gostou, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do povo baiano.\n\nA TVE \u00e9 sua! \u00c9 da Bahia."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214251",
                "likeCount": "3763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KD7OJA4RH_JDiZ8kpJhq2Cgw--o",
            "id": "JvsjliIZtTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T21:30:07Z",
                "channelId": "UCnrGkE2AmBAv6Vxj6kjf1jg",
                "title": "LULUCA RESPONDE - Falei sobre minha vida, projetos e sonhos",
                "description": "LULUCA RESPONDE - Falei sobre minha vida, projetos e sonhos\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo  #luluca #crescendocomluluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - www.luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvsjliIZtTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvsjliIZtTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvsjliIZtTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvsjliIZtTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JvsjliIZtTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crescendo com Luluca",
                "tags": [
                    "luluca",
                    "crescendo com luluca",
                    "luluca games",
                    "fam\u00edlia luluca",
                    "shorts",
                    "luluca shorts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LULUCA RESPONDE - Falei sobre minha vida, projetos e sonhos",
                    "description": "LULUCA RESPONDE - Falei sobre minha vida, projetos e sonhos\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo  #luluca #crescendocomluluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - www.luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479348",
                "likeCount": "34386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2yNK-SyJExOZDTMAVwTnrosL6EY",
            "id": "6FUz5ItkYUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T02:15:05Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "S\u00c3O PAULO VENCE COM CALLERI CRAVANDO E PEGA O PALMEIRAS NA SEMIFINAL DO PAULIST\u00c3O! | \u00daLTIMO LANCE",
                "description": "Semifinais definidas! O S\u00e3o Paulo venceu o Novorizontino e pega o Palmeiras na semi! Saiba tudo sobre o jogo no \u00daltimo Lance!\n\nOferecimento: #BNPA\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FUz5ItkYUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FUz5ItkYUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FUz5ItkYUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FUz5ItkYUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FUz5ItkYUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "paulistao ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "campeonato paulista",
                    "paulistao tnt",
                    "arquibancada tnt",
                    "semifinal paulist\u00e3o",
                    "quartas de final paulistao",
                    "sao paulo ao vivo",
                    "sao paulo narra\u00e7\u00e3o",
                    "sao paulo x novorizontino",
                    "s\u00e3o paulo x novorizontino ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO VENCE COM CALLERI CRAVANDO E PEGA O PALMEIRAS NA SEMIFINAL DO PAULIST\u00c3O! | \u00daLTIMO LANCE",
                    "description": "Semifinais definidas! O S\u00e3o Paulo venceu o Novorizontino e pega o Palmeiras na semi! Saiba tudo sobre o jogo no \u00daltimo Lance!\n\nOferecimento: #BNPA\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1847729",
                "likeCount": "12404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4iAPTLFS7WoNmz-KdAwSkh6hDpw",
            "id": "bDpSROwdMrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T21:42:18Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "N\u00c1UTICO X RETR\u00d4 | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nCAMPEONATO PERNAMBUCANO \u00e9 no Canal GOAT! E nessa rodada teremos N\u00c1UTICO X RETR\u00d4. O vencedor dessa partida far\u00e1 a semifinal contra o Maguary. Quem ser\u00e1 que vence? Acompanhe tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#nautico #retro #campeonatopernambucano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDpSROwdMrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDpSROwdMrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDpSROwdMrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDpSROwdMrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDpSROwdMrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "pernambucano",
                    "campeonato pernambucano",
                    "nautico x retro transmiss\u00e3o",
                    "nautico x retro ao vivo",
                    "nautico x retro",
                    "not\u00edcias retro",
                    "retro jogo hoje",
                    "retro jogo",
                    "nautico x retro onde assistir",
                    "nautico x retro online",
                    "transmiss\u00e3o pernambucano",
                    "goat pernambucano",
                    "CAMPEONATO PERNAMBUCANO",
                    "PERNAMBUCANO",
                    "n\u00e1utico",
                    "n\u00e1utico x retro",
                    "semifinal",
                    "semifinal pernambucano",
                    "retr\u00f4"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "N\u00c1UTICO X RETR\u00d4 | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nCAMPEONATO PERNAMBUCANO \u00e9 no Canal GOAT! E nessa rodada teremos N\u00c1UTICO X RETR\u00d4. O vencedor dessa partida far\u00e1 a semifinal contra o Maguary. Quem ser\u00e1 que vence? Acompanhe tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#nautico #retro #campeonatopernambucano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "522306",
                "likeCount": "15119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8iN9eUFsjiNiVs1gpYC4GL2R2R8",
            "id": "VEAi9DNZcjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T14:00:35Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "DE BAR EM BAR 7 - NATANZINHO LIMA - AUDIOVISUAL COMPLETO",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/debarembar7\nCD https://youtu.be/XnbXQcumtAw\n\nM\u00fasicas:\n00:00 - At\u00e9 Voc\u00ea Voltar\n03:18 - Al\u00f4 Fala Comigo\n06:56 - Encosta Neu\n09:35 - Rio De Dinheiro Feat. Antonio O Clone\n12:44 - Na Linha do Tempo\n15:58 - Recompensa de Um Milh\u00e3o\n19:24 - Solteiro Bem de Vida Feat. Mc Tutto\n23:07 - Voando Baixo\n27:53 - 5 da Manh\u00e3\n30:58 - Dificil N\u00e3o Falar de Amor Feat. Jo\u00e3o Gomes\n35:18 - Se \u00c9 Pra Chorar Eu Choro Feat. Heitor Costa\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n#NatanzinhoLima #debarembar7 #arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEAi9DNZcjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEAi9DNZcjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEAi9DNZcjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEAi9DNZcjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEAi9DNZcjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE BAR EM BAR 7 - NATANZINHO LIMA - AUDIOVISUAL COMPLETO",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/debarembar7\nCD https://youtu.be/XnbXQcumtAw\n\nM\u00fasicas:\n00:00 - At\u00e9 Voc\u00ea Voltar\n03:18 - Al\u00f4 Fala Comigo\n06:56 - Encosta Neu\n09:35 - Rio De Dinheiro Feat. Antonio O Clone\n12:44 - Na Linha do Tempo\n15:58 - Recompensa de Um Milh\u00e3o\n19:24 - Solteiro Bem de Vida Feat. Mc Tutto\n23:07 - Voando Baixo\n27:53 - 5 da Manh\u00e3\n30:58 - Dificil N\u00e3o Falar de Amor Feat. Jo\u00e3o Gomes\n35:18 - Se \u00c9 Pra Chorar Eu Choro Feat. Heitor Costa\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n#NatanzinhoLima #debarembar7 #arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501192",
                "likeCount": "17503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vjTmphDgD3bVhEwhRbCNmhwMFCA",
            "id": "ouHSNAGPElA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T06:43:13Z",
                "channelId": "UC1UV0Vol7lxx_s_JDze-NnA",
                "title": "Beija-Flor 2025 Ao Vivo | In\u00edcio de Desfile (Joelho) (4K)",
                "description": "Beija-Flor 2025 Ao Vivo | In\u00edcio de Desfile (Joelho) (4K)\n\n#samba\u00e9paixao #carnaval \n\nSamba a \u00e9 Paix\u00e3o Temporada 2024/2025\n\nDire\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Moraes\n\nProdu\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Moraes, Fernanda M. de Lima, Alissa de S\u00e1, Mayara Rufino, Pedro Gaspar, La\u00edsa Lima, Lucas Fonseca, Luana Rosario e Deyvson Silva. \n\nAgradecimentos: Contempor\u00e2nea Team, Samba Ipanema & Lojas Ca\u00e7ula\n.\nFique ligado em tudo que est\u00e1 rolando nas Escolas de Samba pro Carnaval 2025.\nBaterias de Escola de Samba, Segmentos, Rainhas e Musas.\n.\nCanal de Videos do site Samba \u00e9 Paix\u00e3o. Desde 2009 registrando os melhores momentos da folia carioca nos ensaios t\u00e9cnicos, desfiles oficiais e eventos do mundo do samba.\n.\nINSCREVA-SE NO CANAL \n\u2666\ufe0f Se inscreva no nosso canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es para receber nossos v\u00eddeos em primeira m\u00e3o:\n\u2022 encurtador.com.br/jpEFM\n\n\u2666\ufe0f Seja Membro\n\u2022 encurtador.com.br/jpEFM\n\n\u2666\ufe0f Confira as nossas playslists: \n\u2022 Ensaios T\u00e9cnicos 2022:     \u2022 Carnaval 2022 | Ensaio...  \n\n\u2022 Mini Desfiles Rio Carnaval 2022:     \u2022 Abertura do Carnaval 2...  \n\n\u2666\ufe0f CONTATO \u2666\ufe0f\n\u2022 sambaepaixao1@gmail.com \n\n\u2666\ufe0f S\u00c9P NAS REDES SOCIAIS \u2666\ufe0f\n\u2022 Instagram: @sambaepaixao\n\u2022 Facebook:    / sambaepaixao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouHSNAGPElA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouHSNAGPElA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouHSNAGPElA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouHSNAGPElA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ouHSNAGPElA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samba \u00e9 Paix\u00e3o",
                "tags": [
                    "Beija-flor de Nilopolis",
                    "Carnaval",
                    "Samba"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beija-Flor 2025 Ao Vivo | In\u00edcio de Desfile (Joelho) (4K)",
                    "description": "Beija-Flor 2025 Ao Vivo | In\u00edcio de Desfile (Joelho) (4K)\n\n#samba\u00e9paixao #carnaval \n\nSamba a \u00e9 Paix\u00e3o Temporada 2024/2025\n\nDire\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Moraes\n\nProdu\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Moraes, Fernanda M. de Lima, Alissa de S\u00e1, Mayara Rufino, Pedro Gaspar, La\u00edsa Lima, Lucas Fonseca, Luana Rosario e Deyvson Silva. \n\nAgradecimentos: Contempor\u00e2nea Team, Samba Ipanema & Lojas Ca\u00e7ula\n.\nFique ligado em tudo que est\u00e1 rolando nas Escolas de Samba pro Carnaval 2025.\nBaterias de Escola de Samba, Segmentos, Rainhas e Musas.\n.\nCanal de Videos do site Samba \u00e9 Paix\u00e3o. Desde 2009 registrando os melhores momentos da folia carioca nos ensaios t\u00e9cnicos, desfiles oficiais e eventos do mundo do samba.\n.\nINSCREVA-SE NO CANAL \n\u2666\ufe0f Se inscreva no nosso canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es para receber nossos v\u00eddeos em primeira m\u00e3o:\n\u2022 encurtador.com.br/jpEFM\n\n\u2666\ufe0f Seja Membro\n\u2022 encurtador.com.br/jpEFM\n\n\u2666\ufe0f Confira as nossas playslists: \n\u2022 Ensaios T\u00e9cnicos 2022:     \u2022 Carnaval 2022 | Ensaio...  \n\n\u2022 Mini Desfiles Rio Carnaval 2022:     \u2022 Abertura do Carnaval 2...  \n\n\u2666\ufe0f CONTATO \u2666\ufe0f\n\u2022 sambaepaixao1@gmail.com \n\n\u2666\ufe0f S\u00c9P NAS REDES SOCIAIS \u2666\ufe0f\n\u2022 Instagram: @sambaepaixao\n\u2022 Facebook:    / sambaepaixao"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88377",
                "likeCount": "1263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mLfGazm3duLYs0jMni-ro-7kEnI",
            "id": "XjLNNxSSssE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T23:46:07Z",
                "channelId": "UCoMgZAyPrC4S4PXmRC9KCOQ",
                "title": "CARNAVAL DE SALVADOR 2025 - Bell Marques - Bloco CAMALEA\u0303O (segunda)",
                "description": "Em 2024 fizemos histo\u0301ria\u2026 em 2025 sera\u0301 ainda maior!\n\nPreparem-se para viver o #CarnavalComBellMarques de uma forma u\u0301nica e inesqueci\u0301vel. A energia sera\u0301 transmitida ao vivo e temos certeza que vamos fazer muita folia juntos, seja na avenida ou virtualmente.\n\nCom mais de 40 anos de carreira e sucessos entoados \u201cao pe\u0301 da letra\u201d por uma multida\u0303o de fa\u0303s, Bell Marques e\u0301 o u\u0301nico artista que se apresenta em todos os dias do Carnaval de Salvador.\n\nSiga Bell Marques no Instagram e acompanhe a programac\u0327a\u0303o e os bastidores de todos os dias: https://www.instagram.com/bellmarques/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjLNNxSSssE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjLNNxSSssE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjLNNxSSssE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjLNNxSSssE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XjLNNxSSssE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bell Marques",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARNAVAL DE SALVADOR 2025 - Bell Marques - Bloco CAMALEA\u0303O (segunda)",
                    "description": "Em 2024 fizemos histo\u0301ria\u2026 em 2025 sera\u0301 ainda maior!\n\nPreparem-se para viver o #CarnavalComBellMarques de uma forma u\u0301nica e inesqueci\u0301vel. A energia sera\u0301 transmitida ao vivo e temos certeza que vamos fazer muita folia juntos, seja na avenida ou virtualmente.\n\nCom mais de 40 anos de carreira e sucessos entoados \u201cao pe\u0301 da letra\u201d por uma multida\u0303o de fa\u0303s, Bell Marques e\u0301 o u\u0301nico artista que se apresenta em todos os dias do Carnaval de Salvador.\n\nSiga Bell Marques no Instagram e acompanhe a programac\u0327a\u0303o e os bastidores de todos os dias: https://www.instagram.com/bellmarques/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485280",
                "likeCount": "16058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "53EIrKSuFTwFNjSdqUWLwUOGLWI",
            "id": "gGnlHM24Bxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T13:01:07Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "BASTIDORES | Corinthians 2 x 0 Mirassol | Paulist\u00e3o 2025",
                "description": "Estamos na semifinal do Paulist\u00e3o 2025! Com gols de Romero e Memphis, o Tim\u00e3o venceu o Mirassol por 2 a 0 e garantiu a classifica\u00e7\u00e3o. Confira agora os bastidores!\n\n#bastidores #paulistao2025 #corinthians\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGnlHM24Bxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGnlHM24Bxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGnlHM24Bxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGnlHM24Bxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGnlHM24Bxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "Corinthians",
                    "TV",
                    "Tim\u00e3o",
                    "Vai Corinthians",
                    "Corinthians ao vivo",
                    "gol do corinthians",
                    "coring\u00e3o",
                    "torcida do corinthians",
                    "bando de loucos",
                    "arena corinthians",
                    "sccp",
                    "sport club corinthians paulista",
                    "oficial",
                    "vai corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "neo qu\u00edmica arena",
                    "corinthians",
                    "tv",
                    "tim\u00e3o",
                    "futebol",
                    "corinthians tv",
                    "fiel",
                    "jogo do corinthians",
                    "corinthians hoje",
                    "corinthians jogo",
                    "meu tim\u00e3o",
                    "bastidores",
                    "bastidores corinthians",
                    "bastidores corinthians x mirassol",
                    "corinthians 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTIDORES | Corinthians 2 x 0 Mirassol | Paulist\u00e3o 2025",
                    "description": "Estamos na semifinal do Paulist\u00e3o 2025! Com gols de Romero e Memphis, o Tim\u00e3o venceu o Mirassol por 2 a 0 e garantiu a classifica\u00e7\u00e3o. Confira agora os bastidores!\n\n#bastidores #paulistao2025 #corinthians\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77675",
                "likeCount": "10025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jI7zceR09e083h08rL492y3oBLQ",
            "id": "_v_0x7mrcAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T04:16:33Z",
                "channelId": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA",
                "title": "AO VIVO: Cobertura Oscar 2025 | BandNews TV",
                "description": "Neste domingo (2), a BandNews TV recebe convidados especiais para a cobertura do Oscar 2025, promovida pela Academia de Artes e Ci\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas de Hollywood. Estar\u00e3o presentes grandes nomes da ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica, trazendo as melhores an\u00e1lises sobre a premia\u00e7\u00e3o.\n\nFique ligado e n\u00e3o perca, no dia 2 de mar\u00e7o, na BandNewsTV. Voc\u00ea acompanha as principais not\u00edcias em nosso site: bandnewstv.uol.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_v_0x7mrcAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_v_0x7mrcAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_v_0x7mrcAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_v_0x7mrcAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_v_0x7mrcAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Band Jornalismo",
                "tags": [
                    "band jornalismo",
                    "band",
                    "jornalismo",
                    "bandeirantes",
                    "band tv",
                    "bandnews",
                    "jornal bandnews",
                    "band ao vivo",
                    "reportagens band",
                    "jornalismo band"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO: Cobertura Oscar 2025 | BandNews TV",
                    "description": "Neste domingo (2), a BandNews TV recebe convidados especiais para a cobertura do Oscar 2025, promovida pela Academia de Artes e Ci\u00eancias Cinematogr\u00e1ficas de Hollywood. Estar\u00e3o presentes grandes nomes da ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica, trazendo as melhores an\u00e1lises sobre a premia\u00e7\u00e3o.\n\nFique ligado e n\u00e3o perca, no dia 2 de mar\u00e7o, na BandNewsTV. Voc\u00ea acompanha as principais not\u00edcias em nosso site: bandnewstv.uol.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3357451",
                "likeCount": "26673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3w0jZgN4wxLsRZUx-3ZjA2PygNk",
            "id": "OJg6p-72eR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T05:17:40Z",
                "channelId": "UCd7VVhgnd2eCv9JEghvR_1w",
                "title": "Fantasia de Viviane Ara\u00fajo impressiona: \u201c\u00c9 o amuleto da Salgueiro na avenida\u201d",
                "description": "Fantasia de Viviane Ara\u00fajo impressiona: \u201c\u00c9 o amuleto da Salgueiro na avenida\u201d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJg6p-72eR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJg6p-72eR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJg6p-72eR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJg6p-72eR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJg6p-72eR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RedeTV",
                "tags": [
                    "Bastidores do carnaval",
                    "Bastidores do carnaval redetv",
                    "redetv",
                    "carnaval redetv",
                    "carnaval 2025",
                    "carnaval",
                    "famosos",
                    "caia na folia",
                    "polemicas",
                    "fantasias",
                    "tv fama",
                    "rede tv",
                    "fofocas",
                    "celebridades. Viviane Ara\u00fajo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Fantasia de Viviane Ara\u00fajo impressiona: \u201c\u00c9 o amuleto da Salgueiro na avenida\u201d",
                    "description": "Fantasia de Viviane Ara\u00fajo impressiona: \u201c\u00c9 o amuleto da Salgueiro na avenida\u201d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76533",
                "likeCount": "710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xewz6JK0ho2rmgxCf0YND2-NPpI",
            "id": "sJxR6iV0QsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T22:00:42Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "VITOR ROQUE CHEGA AO BRASIL E REALIZA EXAMES PELO PALMEIRAS",
                "description": "Confira como foi a chegada do novo refor\u00e7o do Verd\u00e3o!\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o #sportingbet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxR6iV0QsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxR6iV0QsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxR6iV0QsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxR6iV0QsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxR6iV0QsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "onde assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "abel ferreira",
                    "leila pereira",
                    "raphael veiga",
                    "palmeiras cast",
                    "palmeiras tv",
                    "coletiva abel",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "bastidores palmeiras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VITOR ROQUE CHEGA AO BRASIL E REALIZA EXAMES PELO PALMEIRAS",
                    "description": "Confira como foi a chegada do novo refor\u00e7o do Verd\u00e3o!\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #tvpalmeiras #verd\u00e3o #sportingbet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195682",
                "likeCount": "16957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Yd7j5y4Naq3bEjpIuoi391QNFQ",
            "id": "bNy8vXcFCsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T00:04:33Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "PALMEIRAS X BLOOMING | CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20 | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "O PALMEIRAS enfrenta o BLOOMING, da Bol\u00edvia, em partida v\u00e1lida pela 1\u00ba rodada da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20. Confira AO VIVO E COM IMAGENS no CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNy8vXcFCsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNy8vXcFCsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNy8vXcFCsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNy8vXcFCsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNy8vXcFCsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "CONMEBOL",
                    "LIBERTADORES",
                    "SUB-20",
                    "PALMEIRAS",
                    "BLOOMING",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "DE GRA\u00c7A",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "libertadores no goat",
                    "libertadores sub20 no goat"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS X BLOOMING | CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20 | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "O PALMEIRAS enfrenta o BLOOMING, da Bol\u00edvia, em partida v\u00e1lida pela 1\u00ba rodada da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20. Confira AO VIVO E COM IMAGENS no CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373667",
                "likeCount": "13386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ktGW_tNhUASbfjrubuksGhCUq7c",
            "id": "Wi2jW3z76Cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T03:12:04Z",
                "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
                "title": "Ainda Estou Aqui vence primeiro Oscar para o Brasil, veja v\u00eddeo com discurso de Walter Salles",
                "description": "O Oscar de melhor filme internacional vai para \"Ainda Estou Aqui\". E o filme de Walter Salles hoje faz hist\u00f3ria conquistando uma das principais categorias da grande noite do cinema, superando produ\u00e7\u00f5es da Fran\u00e7a, Ir\u00e3, Irlanda e Let\u00f4nia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi2jW3z76Cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi2jW3z76Cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi2jW3z76Cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi2jW3z76Cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi2jW3z76Cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL",
                "tags": [
                    "ainda estou aqui ganha",
                    "ainda estou aqui oscar",
                    "ainda estou aqui vence",
                    "fernanda torres",
                    "fernanda torres oscar",
                    "oscar fernanda torres",
                    "ainda estou aqui",
                    "fernanda torres oscar 2025",
                    "look fernanda torres",
                    "fernanda torres v\u00eddeos",
                    "v\u00eddeos fernanda torres",
                    "oscar",
                    "oscar 2025",
                    "oscar ao vivo",
                    "selton melo oscar",
                    "oscar selton melo",
                    "assistir oscar 2025",
                    "onde assistir ao oscar",
                    "oscar no youtube",
                    "oscar ao vivo no youtube",
                    "imagens do oscar",
                    "hor\u00e1rio do oscar",
                    "que horas \u00e9 o oscar",
                    "v\u00eddeos"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Ainda Estou Aqui vence primeiro Oscar para o Brasil, veja v\u00eddeo com discurso de Walter Salles",
                    "description": "O Oscar de melhor filme internacional vai para \"Ainda Estou Aqui\". E o filme de Walter Salles hoje faz hist\u00f3ria conquistando uma das principais categorias da grande noite do cinema, superando produ\u00e7\u00f5es da Fran\u00e7a, Ir\u00e3, Irlanda e Let\u00f4nia."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "919435",
                "likeCount": "32096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IzsteSL-MVS6lC8qHq_2zHWF5fw",
            "id": "DsdoXyeqpLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T02:30:06Z",
                "channelId": "UC3d7Ix6GrtxESULE5Auj_Zg",
                "title": "Dentista A\u00e7ougueiro | C\u00e2meras Escondidas (02/03/25)",
                "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsdoXyeqpLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsdoXyeqpLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsdoXyeqpLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsdoXyeqpLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsdoXyeqpLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00e2meras Escondidas Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "c\u00e2mera escondida",
                    "sbt",
                    "pegadinhas",
                    "c\u00e2meras escondidas",
                    "camera escondida",
                    "pegadinhas do sbt",
                    "rei das pegadinhas",
                    "pranks",
                    "candid camera",
                    "hidden camera",
                    "broma",
                    "camara oculta",
                    "camera cachee",
                    "pegadinhas do ivo holanda",
                    "pegadinhas do silvio santos",
                    "dentista",
                    "dentist",
                    "a\u00e7ougueiro",
                    "nu",
                    "butcher",
                    "butcher dentist"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dentista A\u00e7ougueiro | C\u00e2meras Escondidas (02/03/25)",
                    "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "712390",
                "likeCount": "7203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttCUMFOk8rr6cP1TDNF_jLS3gxc",
            "id": "B963vTllVnc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T02:32:58Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25 Sincer\u00e3o do Seu Fifi: Delma \u00e9 desmascarada com v\u00eddeo; Gra \u00e9 exposta + passa a l\u00e1bia em todos",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE O SINCER\u00c3O COM V\u00cdDEOS DO SEU FIFI***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B963vTllVnc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B963vTllVnc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B963vTllVnc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B963vTllVnc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B963vTllVnc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 03/03/2025",
                    "programa 03-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25 Sincer\u00e3o do Seu Fifi: Delma \u00e9 desmascarada com v\u00eddeo; Gra \u00e9 exposta + passa a l\u00e1bia em todos",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE O SINCER\u00c3O COM V\u00cdDEOS DO SEU FIFI***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308636",
                "likeCount": "26088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hlx1XiZDsMgtvKpmo0WMGXd1Jqo",
            "id": "SBQ-bctUl-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T04:04:49Z",
                "channelId": "UCferfyAeOJAjS9GoI4td6gg",
                "title": "LIVE OSCAR 2025 | Ao Vivo no Canal\u00a0PeeWee",
                "description": "Acompanhe nossa live do Oscar 2025 no multiverso da cultura pop com Pipocando e Peewee! Venha torcer junto com toda sua energia para Fernanda Torres e Ainda Estou Aqui, que representam o Brasil nesta edic\u0327a\u0303o histo\u0301rica!\n\nPATROCINADORES:\n\nTempero SAZO\u0301N\u00ae para Pipoca, o match perfeito com cinema:\nhttps://loja.ajinomoto.com.br/sazon-no-oscar-2025?utm_source=live-oscar-omelete&utm_medium=qrcode-omelete&utm_campaign=sazon-pipoca-oscar&utm_id=sazon-pipoca-oscar\n\nVoke Shop, aparelhos seminovos com qualidade de novos:\nhttps://www.voke.shop?utm_source=youtube&utm_medium=live&utm_campaign=oscar\n\nEmbalixo, o saco de lixo que ajuda o meio ambiente:\nhttps://www.instagram.com/embalixo?igsh=a2J1b3JjeDlkOGxr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBQ-bctUl-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBQ-bctUl-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBQ-bctUl-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBQ-bctUl-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SBQ-bctUl-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal PeeWee",
                "tags": [
                    "peewee",
                    "canal peewee",
                    "oscar",
                    "live do oscar",
                    "oscar ao vivo",
                    "assistir oscar ao vivo",
                    "assistir oscar",
                    "peewee oscar",
                    "live peewee",
                    "oscar 2024 live",
                    "Oscar",
                    "live do Oscar",
                    "2025",
                    "Oscar 2025",
                    "Oscars 2025",
                    "filmes",
                    "filme",
                    "Brasil",
                    "Brasil no Oscar",
                    "transmissa\u0303o do Oscar",
                    "pipocando",
                    "cinema"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIVE OSCAR 2025 | Ao Vivo no Canal\u00a0PeeWee",
                    "description": "Acompanhe nossa live do Oscar 2025 no multiverso da cultura pop com Pipocando e Peewee! Venha torcer junto com toda sua energia para Fernanda Torres e Ainda Estou Aqui, que representam o Brasil nesta edic\u0327a\u0303o histo\u0301rica!\n\nPATROCINADORES:\n\nTempero SAZO\u0301N\u00ae para Pipoca, o match perfeito com cinema:\nhttps://loja.ajinomoto.com.br/sazon-no-oscar-2025?utm_source=live-oscar-omelete&utm_medium=qrcode-omelete&utm_campaign=sazon-pipoca-oscar&utm_id=sazon-pipoca-oscar\n\nVoke Shop, aparelhos seminovos com qualidade de novos:\nhttps://www.voke.shop?utm_source=youtube&utm_medium=live&utm_campaign=oscar\n\nEmbalixo, o saco de lixo que ajuda o meio ambiente:\nhttps://www.instagram.com/embalixo?igsh=a2J1b3JjeDlkOGxr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "737735",
                "likeCount": "41239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWiexgMNX372zSwiIggFs7K9xX8",
            "id": "3U_YTSioqho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T00:18:05Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "FLUMINENSE X VOLTA REDONDA | CAMPEONATO CARIOCA | SEMIFINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Fluminense recebe a equipe do Volta Redonda. As equipes se enfrentam pela semifinal do Campeonato Carioca. Acompanhe tudo ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT! \n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#fluminense  #campeonatocarioca #voltaredonda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U_YTSioqho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U_YTSioqho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U_YTSioqho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U_YTSioqho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3U_YTSioqho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "carioca",
                    "cariocao",
                    "campeonato carioca",
                    "jogo do volta redonda",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "onde ver volta\u00e7o",
                    "onde ver fluminense",
                    "carioca ao vivo",
                    "carioca de gra\u00e7a",
                    "carioca com imagens",
                    "carioca no goat",
                    "fluminense x volta redonda",
                    "fluminense x volta redonda jogo hoje",
                    "fluminense",
                    "volta redonda",
                    "jogo fluminense hoje",
                    "fluminense ao vivo",
                    "semifinal",
                    "semifinal carioca"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE X VOLTA REDONDA | CAMPEONATO CARIOCA | SEMIFINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nO Fluminense recebe a equipe do Volta Redonda. As equipes se enfrentam pela semifinal do Campeonato Carioca. Acompanhe tudo ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT! \n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#fluminense  #campeonatocarioca #voltaredonda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "928070",
                "likeCount": "19998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kxB2mVPdLr5arRlTok1G3FPTP50",
            "id": "axrzEsmUBrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T22:30:00Z",
                "channelId": "UC75KCAo8yj8jfUfwyW9jQXQ",
                "title": "Mobs do Minecraft CAPTURADOS NA VIDA REAL",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/pixell_yt/\nTwitter: https://twitter.com/Pixeeell\n\n\u2716\ufe0fContato Profissional: pixel@pulliginfluencers.com.br\n\n00:00 : Se INSCREVE no CANAL!\n00:10 : Deixa o LIKE !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axrzEsmUBrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axrzEsmUBrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axrzEsmUBrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axrzEsmUBrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axrzEsmUBrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pixel",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "pixel",
                    "piixeell",
                    "mine",
                    "MINECRAFT",
                    "jogo minecraft",
                    "menecraft",
                    "pichel",
                    "pisil",
                    "piquiseu",
                    "mineceraft",
                    "minecart",
                    "minecaft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mobs do Minecraft CAPTURADOS NA VIDA REAL",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/pixell_yt/\nTwitter: https://twitter.com/Pixeeell\n\n\u2716\ufe0fContato Profissional: pixel@pulliginfluencers.com.br\n\n00:00 : Se INSCREVE no CANAL!\n00:10 : Deixa o LIKE !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138007",
                "likeCount": "1197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7RtH5AIYdCNd308YvW_x38ByGhs",
            "id": "F_8l-6_F_3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T00:30:07Z",
                "channelId": "UCOOISv2NsoDaQQNMN8pEZdA",
                "title": "OLHA O QUE EU FIZ com essa BACIA DE PL\u00c1STICO! FICOU INCR\u00cdVEL! DIY IDEIAS do LIXO AO LUXO!",
                "description": "HELLO DIYLOVERS! Hoje vim trazer uma ideia super legal para decorar sua casa reutilizando uma bacia de pl\u00e1stico para fazer uma mesinha com cooler, para colocar cerveja e outras bebidas, al\u00e9m de super f\u00e1cil ela fica linda. Vem comigo reciclar e transformar.\n\n\u2764 MATERIAIS NECESS\u00c1RIOS: https://www.partedomeuar.com.br/2025/03/Decoracao-com-bacia.html?m=1\n\nOnde comprar os materiais que eu uso: \n\nKit de rod\u00edzios: https://s.shopee.com.br/2LJsN5dckF\nMassa para madeira: https://s.shopee.com.br/3VVplc7tAr\nFuradeira e parafusadeira Brit\u00e2nia com acess\u00f3rios: https://amzn.to/39o7WbU\nLixadeira Dewalt: https://amzn.to/3wpKap3\nSerra tico tico Dewalt: https://amzn.to/3MhAmTf\n\n\nVoc\u00ea sabia que CURTIR o v\u00eddeo ajuda muito no crescimento do canal? Deixe seu like se gostou, assim eu trago mais id\u00e9ias como estas :)\n\n\u2764 Se fizer alguma id\u00e9ia do canal n\u00e3o esque\u00e7a de postar a foto no Instagram ou me mande por e-mail com a hashtag #aprendicomadressa\n\nMe siga nas redes sociais \u2764\n\n\u25b6 INSTAGRAM: https://instagram.com/dressacarolinne/\n\u25b6 FAN PAGE: https://m.facebook.com/partedomeuar/?...\n\u25b6 PINTEREST: https://br.pinterest.com/dessa_carolinne/pins/\n\n\u25b6CONTATO: dessa_carolinne@hotmail.com\n\n\u25b6 Quer me enviar algo?\nCAIXA POSTAL: 2 | CEP:75780-000 Ipameri - GO\n\nUm beij\u00e3o\u2665\ufe0f\n\nDressa Carolinne  ideia DIY fa\u00e7a voc\u00ea mesmo ideias lindas Decora\u00e7\u00e3o com material reciclado manualidades faciles geniales ideas geniales con ideias com papel\u00e3o ideias com paletes ideias manualidades ideias com madeira ideias para decorar seu quarto ideias com caixotes de feira ideias para decorar o banheiro reciclagem artesanato decora\u00e7\u00e3o DIY Ideias de decora\u00e7\u00e3o para quarto ideia com papel\u00e3o ideias com gavetas velhas ideias com gavetas guarda roupa ideas con pallet ideias com caixote ideias de decora\u00e7\u00e3o com gavetas manualidades con cajones de madera DIY ideias para decorar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_8l-6_F_3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_8l-6_F_3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_8l-6_F_3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_8l-6_F_3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_8l-6_F_3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dressa Carolinne",
                "tags": [
                    "COMO FAZER",
                    "O QUE FAZER",
                    "COMO REUTILIZAR",
                    "FACA VOCE MESMO",
                    "ARTESANATO",
                    "RECICLAGEM",
                    "TRANSFORMANDO",
                    "DIY",
                    "DRESSA CAROLINE",
                    "IDEIAS CRIATIVAS",
                    "IDEIAS INCRIVEIS",
                    "IDEAS",
                    "MANUALIDADES",
                    "TRANSFORMACAO",
                    "DO LIXO AO LUXO",
                    "CARA DE LOJA",
                    "DO VELHO AO NOVO",
                    "RECICLANDO",
                    "DECOR",
                    "DIY DECORACAO",
                    "SIMPLES",
                    "FACIL",
                    "REFORMANDO",
                    "TRANSFORMAR",
                    "RECICLADOS",
                    "REAPROVEITANDO",
                    "SALA",
                    "MESINHA",
                    "TABLE",
                    "BALDE DE GELO",
                    "CESTO",
                    "TAMBOR",
                    "CHAMPANHEIRA",
                    "CERVEJERA",
                    "CERVEZA",
                    "BACIA",
                    "PLASTICO",
                    "PLASTIC",
                    "BALDE",
                    "CENTRO",
                    "CACHEPO",
                    "CERVEZERA",
                    "CHAMPAGNE",
                    "MESINA",
                    "SIDETABLE"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OLHA O QUE EU FIZ com essa BACIA DE PL\u00c1STICO! FICOU INCR\u00cdVEL! DIY IDEIAS do LIXO AO LUXO!",
                    "description": "HELLO DIYLOVERS! Hoje vim trazer uma ideia super legal para decorar sua casa reutilizando uma bacia de pl\u00e1stico para fazer uma mesinha com cooler, para colocar cerveja e outras bebidas, al\u00e9m de super f\u00e1cil ela fica linda. Vem comigo reciclar e transformar.\n\n\u2764 MATERIAIS NECESS\u00c1RIOS: https://www.partedomeuar.com.br/2025/03/Decoracao-com-bacia.html?m=1\n\nOnde comprar os materiais que eu uso: \n\nKit de rod\u00edzios: https://s.shopee.com.br/2LJsN5dckF\nMassa para madeira: https://s.shopee.com.br/3VVplc7tAr\nFuradeira e parafusadeira Brit\u00e2nia com acess\u00f3rios: https://amzn.to/39o7WbU\nLixadeira Dewalt: https://amzn.to/3wpKap3\nSerra tico tico Dewalt: https://amzn.to/3MhAmTf\n\n\nVoc\u00ea sabia que CURTIR o v\u00eddeo ajuda muito no crescimento do canal? Deixe seu like se gostou, assim eu trago mais id\u00e9ias como estas :)\n\n\u2764 Se fizer alguma id\u00e9ia do canal n\u00e3o esque\u00e7a de postar a foto no Instagram ou me mande por e-mail com a hashtag #aprendicomadressa\n\nMe siga nas redes sociais \u2764\n\n\u25b6 INSTAGRAM: https://instagram.com/dressacarolinne/\n\u25b6 FAN PAGE: https://m.facebook.com/partedomeuar/?...\n\u25b6 PINTEREST: https://br.pinterest.com/dessa_carolinne/pins/\n\n\u25b6CONTATO: dessa_carolinne@hotmail.com\n\n\u25b6 Quer me enviar algo?\nCAIXA POSTAL: 2 | CEP:75780-000 Ipameri - GO\n\nUm beij\u00e3o\u2665\ufe0f\n\nDressa Carolinne  ideia DIY fa\u00e7a voc\u00ea mesmo ideias lindas Decora\u00e7\u00e3o com material reciclado manualidades faciles geniales ideas geniales con ideias com papel\u00e3o ideias com paletes ideias manualidades ideias com madeira ideias para decorar seu quarto ideias com caixotes de feira ideias para decorar o banheiro reciclagem artesanato decora\u00e7\u00e3o DIY Ideias de decora\u00e7\u00e3o para quarto ideia com papel\u00e3o ideias com gavetas velhas ideias com gavetas guarda roupa ideas con pallet ideias com caixote ideias de decora\u00e7\u00e3o com gavetas manualidades con cajones de madera DIY ideias para decorar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324501",
                "likeCount": "14707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "epIG1UyXip2QdbOikd1QZ0-GBTA",
            "id": "Y06vfdNi3Qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T00:19:53Z",
                "channelId": "UCoMgZAyPrC4S4PXmRC9KCOQ",
                "title": "CARNAVAL DE SALVADOR 2025 - Bell Marques - Bloco CAMALEA\u0303O (domingo)",
                "description": "Em 2024 fizemos histo\u0301ria\u2026 em 2025 sera\u0301 ainda maior!\n\nPreparem-se para viver o #CarnavalComBellMarques de uma forma u\u0301nica e inesqueci\u0301vel. A energia sera\u0301 transmitida ao vivo e temos certeza que vamos fazer muita folia juntos, seja na avenida ou virtualmente.\n\nCom mais de 40 anos de carreira e sucessos entoados \u201cao pe\u0301 da letra\u201d por uma multida\u0303o de fa\u0303s, Bell Marques e\u0301 o u\u0301nico artista que se apresenta em todos os dias do Carnaval de Salvador.\n\nSiga Bell Marques no Instagram e acompanhe a programac\u0327a\u0303o e os bastidores de todos os dias: https://www.instagram.com/bellmarques/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y06vfdNi3Qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y06vfdNi3Qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y06vfdNi3Qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y06vfdNi3Qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y06vfdNi3Qs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bell Marques",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARNAVAL DE SALVADOR 2025 - Bell Marques - Bloco CAMALEA\u0303O (domingo)",
                    "description": "Em 2024 fizemos histo\u0301ria\u2026 em 2025 sera\u0301 ainda maior!\n\nPreparem-se para viver o #CarnavalComBellMarques de uma forma u\u0301nica e inesqueci\u0301vel. A energia sera\u0301 transmitida ao vivo e temos certeza que vamos fazer muita folia juntos, seja na avenida ou virtualmente.\n\nCom mais de 40 anos de carreira e sucessos entoados \u201cao pe\u0301 da letra\u201d por uma multida\u0303o de fa\u0303s, Bell Marques e\u0301 o u\u0301nico artista que se apresenta em todos os dias do Carnaval de Salvador.\n\nSiga Bell Marques no Instagram e acompanhe a programac\u0327a\u0303o e os bastidores de todos os dias: https://www.instagram.com/bellmarques/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614035",
                "likeCount": "19833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q_SJ7gosZASJxcjfnVXGJU_oLFI",
            "id": "MxumQb7oakw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T09:18:38Z",
                "channelId": "UCiSarBtpSphUrxtKDIW9c_A",
                "title": "OSCAR 2025 - COMO FOI?",
                "description": "Foi uma noite hist\u00f3rica para o cinema brasileiro, \"Ainda Estou Aqui\" levou o Oscar de Melhor Filme Internacional! Infelizmente n\u00e3o deu para Fernanda Torres, que perdeu o pr\u00eamio de Melhor Atriz para Mikey Madison.\n\nMinhas considera\u00e7\u00f5es sobre o Oscar do \u00faltimo domingo.\n\n---\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios fofos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCiSarBtpSphUrxtKDIW9c_A/join\n\nContato comercial: tiagobelotti@gmail.com\n\n---\n\nPlaylists legais:\n- Filmes Nota 10: http://goo.gl/83r9HE\n- Top 10: http://goo.gl/F9ZvuB\n- S\u00e9ries e Livros: http://goo.gl/fuzgge\n- Survival Guide: http://goo.gl/hPMFnh\n- V\u00eddeos sobre o Canal: http://goo.gl/xDuri4\n\n#oscar2025 #aindaestouaqui #anora",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxumQb7oakw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxumQb7oakw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxumQb7oakw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxumQb7oakw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxumQb7oakw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meus 2 Centavos",
                "tags": [
                    "Oscar 2025",
                    "Ainda Estou Aqui",
                    "Melhor Filme Internacional",
                    "Anora",
                    "Fernanda Torres",
                    "Oscar 2025 recap",
                    "Oscar 2025 resumo",
                    "Oscar 2025 vencedores",
                    "Meus 2 Centavos",
                    "Best Picture Anora",
                    "Brasil no Oscar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OSCAR 2025 - COMO FOI?",
                    "description": "Foi uma noite hist\u00f3rica para o cinema brasileiro, \"Ainda Estou Aqui\" levou o Oscar de Melhor Filme Internacional! Infelizmente n\u00e3o deu para Fernanda Torres, que perdeu o pr\u00eamio de Melhor Atriz para Mikey Madison.\n\nMinhas considera\u00e7\u00f5es sobre o Oscar do \u00faltimo domingo.\n\n---\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios fofos:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCiSarBtpSphUrxtKDIW9c_A/join\n\nContato comercial: tiagobelotti@gmail.com\n\n---\n\nPlaylists legais:\n- Filmes Nota 10: http://goo.gl/83r9HE\n- Top 10: http://goo.gl/F9ZvuB\n- S\u00e9ries e Livros: http://goo.gl/fuzgge\n- Survival Guide: http://goo.gl/hPMFnh\n- V\u00eddeos sobre o Canal: http://goo.gl/xDuri4\n\n#oscar2025 #aindaestouaqui #anora"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77630",
                "likeCount": "9053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QcNNxb8I79m0uT14jXy3qEfjPoU",
            "id": "2lpWtrRoz3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T20:00:01Z",
                "channelId": "UCIvQJmPaDR2lMDDNhb4--bA",
                "title": "VW Tera: veja tudo sobre o SUV MAIS BARATO que Nivus e T-Cross e MAIS COMPLETO que Polo",
                "description": "A Volkswagen acabou com o segredo e mostrou seu SUV mais barato. O VW Tera come\u00e7ar\u00e1 a ser vendido no Brasil entre maio e junho, mas n\u00f3s j\u00e1 pudemos conferir todos os seus detalhes e investigar os detalhes que a fabricante ainda n\u00e3o contou. Vem conosco olhar o VW Tera bem de pertinho!\n\nVW Tera quer ser o Gol e o Fusca dos novos tempos; veja tudo sobre o SUV de R$ 100.000!\nLeia mais em: https://quatrorodas.abril.com.br/testes/vw-tera-quer-ser-o-gol-e-o-fusca-dos-novos-tempos-veja-tudo-sobre-o-suv-de-r-100-000/\n\nTodos os detalhes do VW Tera em 60 fotos exclusivas\nLeia mais em: https://quatrorodas.abril.com.br/noticias/todos-os-detalhes-do-vw-tera-em-60-fotos-exclusivas/\n\nEis o Volkswagen Tera, o SUV que ser\u00e1 mais barato que Nivus e T-Cross\nLeia mais em: https://quatrorodas.abril.com.br/noticias/eis-o-volkswagen-tera-o-suv-que-sera-mais-barato-que-nivus-e-t-cross/\n\nVW Tera \u00e9 mais um carro brasileiro que tamb\u00e9m ser\u00e1 fabricado no exterior\nLeia mais em: https://quatrorodas.abril.com.br/segredo/vw-tera-e-mais-um-carro-brasileiro-que-tambem-sera-fabricado-no-exterior/\n\nReceba a #QUATRORODAS em casa a partir de R$ 10,90 por m\u00eas: https://abr.ai/3DiJwf2\n\nV\u00eddeos novos todas \u00e0s ter\u00e7as e quintas-feiras \u00e0s 17h!\n\nASSINE: https://assineabril.com.br/quatrorodas\u200b \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/quatrorodas/\u200b \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/quatrorodas/\u200b \nINSTAGRAM: https://instagram.com/quatro_rodas/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/quatrorodas/\nTHREADS: https://www.threads.net/@quatro_rodas\n\n#QuatroRodas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lpWtrRoz3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lpWtrRoz3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lpWtrRoz3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lpWtrRoz3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lpWtrRoz3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quatro Rodas",
                "tags": [
                    "quatro rodas",
                    "qr",
                    "carros",
                    "carro",
                    "automobilismo",
                    "automotivo",
                    "auto",
                    "velocidade",
                    "esportivo",
                    "review",
                    "dicas",
                    "autos",
                    "motor",
                    "carro novo",
                    "car review",
                    "4 rodas",
                    "4 roda",
                    "4rodas",
                    "4r"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VW Tera: veja tudo sobre o SUV MAIS BARATO que Nivus e T-Cross e MAIS COMPLETO que Polo",
                    "description": "A Volkswagen acabou com o segredo e mostrou seu SUV mais barato. O VW Tera come\u00e7ar\u00e1 a ser vendido no Brasil entre maio e junho, mas n\u00f3s j\u00e1 pudemos conferir todos os seus detalhes e investigar os detalhes que a fabricante ainda n\u00e3o contou. Vem conosco olhar o VW Tera bem de pertinho!\n\nVW Tera quer ser o Gol e o Fusca dos novos tempos; veja tudo sobre o SUV de R$ 100.000!\nLeia mais em: https://quatrorodas.abril.com.br/testes/vw-tera-quer-ser-o-gol-e-o-fusca-dos-novos-tempos-veja-tudo-sobre-o-suv-de-r-100-000/\n\nTodos os detalhes do VW Tera em 60 fotos exclusivas\nLeia mais em: https://quatrorodas.abril.com.br/noticias/todos-os-detalhes-do-vw-tera-em-60-fotos-exclusivas/\n\nEis o Volkswagen Tera, o SUV que ser\u00e1 mais barato que Nivus e T-Cross\nLeia mais em: https://quatrorodas.abril.com.br/noticias/eis-o-volkswagen-tera-o-suv-que-sera-mais-barato-que-nivus-e-t-cross/\n\nVW Tera \u00e9 mais um carro brasileiro que tamb\u00e9m ser\u00e1 fabricado no exterior\nLeia mais em: https://quatrorodas.abril.com.br/segredo/vw-tera-e-mais-um-carro-brasileiro-que-tambem-sera-fabricado-no-exterior/\n\nReceba a #QUATRORODAS em casa a partir de R$ 10,90 por m\u00eas: https://abr.ai/3DiJwf2\n\nV\u00eddeos novos todas \u00e0s ter\u00e7as e quintas-feiras \u00e0s 17h!\n\nASSINE: https://assineabril.com.br/quatrorodas\u200b \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/quatrorodas/\u200b \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/quatrorodas/\u200b \nINSTAGRAM: https://instagram.com/quatro_rodas/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/quatrorodas/\nTHREADS: https://www.threads.net/@quatro_rodas\n\n#QuatroRodas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420712",
                "likeCount": "25839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2076"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qPy9wht_QlAziLD0eJacemjqDjw",
            "id": "K2S4SAG5Cm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T01:41:08Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"Uma pessoa que SE PROP\u00d5E a APITAR e MARCA ISSO...\" Arbitragem POL\u00caMICA em S\u00e3o Paulo x Novorizontino",
                "description": "A \u00e1rbitra Edina Alves foi alvo de cr\u00edticas ap\u00f3s S\u00e3o Paulo x Novorizontino hoje pelo Paulist\u00e3o. Ela deixou de marcar falta no lance de origem do gol do Tricolor? E errou ao anotar falta e expulsar Patrick, do Tigre, nos minutos finais? Com pol\u00eamicas de arbitragem, o SPFC venceu no Morumbi e agora vai enfrentar o Palmeiras na semifinal do Paulist\u00e3o. Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/K2S4SAG5Cm4\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Jhony Inacio/Enquadrar/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2S4SAG5Cm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2S4SAG5Cm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2S4SAG5Cm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2S4SAG5Cm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2S4SAG5Cm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "s\u00e3o paulo",
                    "spfc",
                    "s\u00e3o paulo x novorizontino",
                    "novorizontino",
                    "spfc x novorizontino",
                    "s\u00e3o paulo e novorizontino",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "hoje",
                    "gols de hoje",
                    "ao vivo",
                    "s\u00e3o paulo hoje",
                    "jogo do s\u00e3o paulo",
                    "gols do s\u00e3o paulo",
                    "spfc tv",
                    "coletiva",
                    "canelada",
                    "p\u00f3s jogo",
                    "paulist\u00e3o",
                    "zubeldia",
                    "barolo",
                    "arnaldo e tironi",
                    "jovem pan esportes",
                    "p\u00eanaltis",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar s\u00e3o paulo",
                    "edna",
                    "edina",
                    "roubado",
                    "s\u00e3o paulo gol",
                    "gol s\u00e3o paulo falta",
                    "arbitragem s\u00e3o paulo",
                    "pilulacanelada",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"Uma pessoa que SE PROP\u00d5E a APITAR e MARCA ISSO...\" Arbitragem POL\u00caMICA em S\u00e3o Paulo x Novorizontino",
                    "description": "A \u00e1rbitra Edina Alves foi alvo de cr\u00edticas ap\u00f3s S\u00e3o Paulo x Novorizontino hoje pelo Paulist\u00e3o. Ela deixou de marcar falta no lance de origem do gol do Tricolor? E errou ao anotar falta e expulsar Patrick, do Tigre, nos minutos finais? Com pol\u00eamicas de arbitragem, o SPFC venceu no Morumbi e agora vai enfrentar o Palmeiras na semifinal do Paulist\u00e3o. Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/K2S4SAG5Cm4\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Jhony Inacio/Enquadrar/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430106",
                "likeCount": "12380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B25OtExROr82EqhzFOnKoVSjD08",
            "id": "s-5kmW4aqkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T14:00:40Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b 5x4 - FLAMENGO E SANTOS NUM JOGA\u00c7O HIST\u00d3RICO | Par\u00f3dia Beautiful Girls - Sean Kingston",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Beautiful Girls\" de Sean Kingston. Chegou a hora de falar daquele que foi um dos maiores e mais insanos jogos da hist\u00f3ria do futebol brasileiro. Ronaldinho Ga\u00facho vs Neymar num joga\u00e7o de 9 gols que teve de tudo: Gol Pusk\u00e1s, goleiro fazendo embaixadinha, gol perdido, falta em baixo da barreira, hat-trick e muito mais!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=S_BNb0R7iX4\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Neymar: Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Ronaldinho: F\u00e1bio Castro/Agif/Gazeta Press\n\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMerm\u00e3o, saiu nove gols\nQue cinco a quatro arrasador\nEsse Flamengo e Santos, Mengo e Santos\nAi, meu Deus, foi um show\n\nN\u00e3o deu tempo pra piscar\nBorges vai e abre o placar\nE uma bike do Neymar\nFaz o homem ampliar\nFla quis vingar\nMas oh, que mizera (que mizera)\n\nE o Ney p\u00f4s ent\u00e3o\nSua m\u00e1gica em a\u00e7\u00e3o\nGol Puskas, man\u00e9\nE \u00e9 Santos 3x0\nEis que o R10\nCastiga e o Fla desperta (Fla desperta)\n\nThiago Neves no ar\nAperta o placar\nMas \u00e9 penal no Neymar\nO Elano quis brincar...\nOh s\u00f3\nMas que joga\u00e7o bem crazy\n\nMerm\u00e3o, saiu nove gols\nQue cinco a quatro arrasador\nEsse Flamengo e Santos, Mengo e Santos\nAi, meu Deus, foi um show\n\nContra quem dorme em penais\nDeivid incorpora e faz\nOh, baita Lei-do-Ex\nS\u00f3 que o Ney tava demais\nCavada imoral\nFez o goleiro de idiota (de idiota)\n\nS\u00f3 que o Bruxo do mal\nNum feiti\u00e7o animal\nDibrou, rabiscou\nE cavou o seu show\nBateu rasteirinho\nE saiu com aquele sorrisinho (sorrisinho)\n\nE o R10 pra acabar\nDe vez com Neymar\nChapou no canto e p\u00e1\nVirou o jogo pro Fla\nOh s\u00f3\nMas que joga\u00e7o bem crazy\n\nMerm\u00e3o, saiu nove gols\nQue cinco a quatro arrasador\nEsse Flamengo e Santos, Mengo e Santos\nAi, meu Deus, foi um show\n\nDe um lado a classe\nDo mago Ronaldinho\nDo outro a arte\nE o show do Neymar\nFoi um partid\u00e3o\nQuase eu tenho treco\n\nMerm\u00e3o, saiu nove gols\nQue cinco a quatro arrasador\nEsse Flamengo e Santos, Mengo e Santos\nAi, meu Deus, foi um show",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-5kmW4aqkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-5kmW4aqkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-5kmW4aqkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-5kmW4aqkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-5kmW4aqkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "neymar",
                    "ronaldinho",
                    "flamengo",
                    "santos",
                    "santos 4x5 flamengo",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "jogo hist\u00f3rico",
                    "gol falta barreira ronaldinho",
                    "gol pusk\u00e1s neymar",
                    "neymar x ronaldinho",
                    "beautiful girls",
                    "merm\u00e3o saiu 8 gols",
                    "4x5",
                    "par\u00f3dia ronaldinho",
                    "par\u00f3dia neymar",
                    "par\u00f3dia 4x5",
                    "nost\u00e1lgica",
                    "futpar\u00f3dias 5x4",
                    "futpar\u00f3dias gol pusk\u00e1s neymar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b 5x4 - FLAMENGO E SANTOS NUM JOGA\u00c7O HIST\u00d3RICO | Par\u00f3dia Beautiful Girls - Sean Kingston",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Beautiful Girls\" de Sean Kingston. Chegou a hora de falar daquele que foi um dos maiores e mais insanos jogos da hist\u00f3ria do futebol brasileiro. Ronaldinho Ga\u00facho vs Neymar num joga\u00e7o de 9 gols que teve de tudo: Gol Pusk\u00e1s, goleiro fazendo embaixadinha, gol perdido, falta em baixo da barreira, hat-trick e muito mais!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=S_BNb0R7iX4\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Neymar: Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Ronaldinho: F\u00e1bio Castro/Agif/Gazeta Press\n\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMerm\u00e3o, saiu nove gols\nQue cinco a quatro arrasador\nEsse Flamengo e Santos, Mengo e Santos\nAi, meu Deus, foi um show\n\nN\u00e3o deu tempo pra piscar\nBorges vai e abre o placar\nE uma bike do Neymar\nFaz o homem ampliar\nFla quis vingar\nMas oh, que mizera (que mizera)\n\nE o Ney p\u00f4s ent\u00e3o\nSua m\u00e1gica em a\u00e7\u00e3o\nGol Puskas, man\u00e9\nE \u00e9 Santos 3x0\nEis que o R10\nCastiga e o Fla desperta (Fla desperta)\n\nThiago Neves no ar\nAperta o placar\nMas \u00e9 penal no Neymar\nO Elano quis brincar...\nOh s\u00f3\nMas que joga\u00e7o bem crazy\n\nMerm\u00e3o, saiu nove gols\nQue cinco a quatro arrasador\nEsse Flamengo e Santos, Mengo e Santos\nAi, meu Deus, foi um show\n\nContra quem dorme em penais\nDeivid incorpora e faz\nOh, baita Lei-do-Ex\nS\u00f3 que o Ney tava demais\nCavada imoral\nFez o goleiro de idiota (de idiota)\n\nS\u00f3 que o Bruxo do mal\nNum feiti\u00e7o animal\nDibrou, rabiscou\nE cavou o seu show\nBateu rasteirinho\nE saiu com aquele sorrisinho (sorrisinho)\n\nE o R10 pra acabar\nDe vez com Neymar\nChapou no canto e p\u00e1\nVirou o jogo pro Fla\nOh s\u00f3\nMas que joga\u00e7o bem crazy\n\nMerm\u00e3o, saiu nove gols\nQue cinco a quatro arrasador\nEsse Flamengo e Santos, Mengo e Santos\nAi, meu Deus, foi um show\n\nDe um lado a classe\nDo mago Ronaldinho\nDo outro a arte\nE o show do Neymar\nFoi um partid\u00e3o\nQuase eu tenho treco\n\nMerm\u00e3o, saiu nove gols\nQue cinco a quatro arrasador\nEsse Flamengo e Santos, Mengo e Santos\nAi, meu Deus, foi um show"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109574",
                "likeCount": "15449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RLCHjvr51plmmhyZIVozlS8o3nw",
            "id": "Ir2kQ-dCXDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T01:50:40Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: S\u00c3O BERNARDO X PALMEIRAS | QUARTAS DE FINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre S\u00e3o Bernardo x Palmeiras, v\u00e1lida pelas quartas de final do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ir2kQ-dCXDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ir2kQ-dCXDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ir2kQ-dCXDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ir2kQ-dCXDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ir2kQ-dCXDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "jogo palmeiras",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "palmeiras paulistao",
                    "paulistao ao vivo",
                    "paulistao caetv",
                    "casimiro paulistao",
                    "palmeiras sao bernardo",
                    "palmeiras quartas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: S\u00c3O BERNARDO X PALMEIRAS | QUARTAS DE FINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre S\u00e3o Bernardo x Palmeiras, v\u00e1lida pelas quartas de final do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7054545",
                "likeCount": "138759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jhCZPNxwAUXmvO-IrO4QFbl-AZ8",
            "id": "9oBot_8uXCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T00:47:10Z",
                "channelId": "UCSOLesZYm8-rDceVzValu8Q",
                "title": "AO VIVO | CRICI\u00daMA X JOINVILLE | CATARINENSE FORT ATACADISTA 2025",
                "description": "QUARTAS DE FINAL - Jogo: 67 - 02/03/2025 - Dom / 19:00 - Est\u00e1dio: Heriberto H\u00fclse / Crici\u00fama\n\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oBot_8uXCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oBot_8uXCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oBot_8uXCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oBot_8uXCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9oBot_8uXCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Futebol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | CRICI\u00daMA X JOINVILLE | CATARINENSE FORT ATACADISTA 2025",
                    "description": "QUARTAS DE FINAL - Jogo: 67 - 02/03/2025 - Dom / 19:00 - Est\u00e1dio: Heriberto H\u00fclse / Crici\u00fama\n\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202742",
                "likeCount": "3720",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JtiUOb459jLUtrdcng2TfsZI4b4",
            "id": "FFN4qh6hqCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T01:46:42Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: SANTOS 2 X 0 RED BULL BRAGANTINO | QUARTAS DE FINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFN4qh6hqCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFN4qh6hqCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFN4qh6hqCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFN4qh6hqCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FFN4qh6hqCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: SANTOS 2 X 0 RED BULL BRAGANTINO | QUARTAS DE FINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1107281",
                "likeCount": "33796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrzIlJu3B4CbDxtfw6u9HC6OeHk",
            "id": "KNuv5thEiUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T20:57:45Z",
                "channelId": "UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: PAYSANDU X CASTANHAL | 8\u00aa RODADA | PARAZ\u00c3O 2025",
                "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA E DEIXA O SEU LIKE! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, PAYSANDU X CASTANHAL, V\u00c1LIDA PELA OITAVA RODADA DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nA KTO \u00e9 parceira do Canal do Benja\nUse o meu link no site da KTO e registre-se na melhor casa de apostas do Brasil!\nhttps://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=BENJA\nAposte com responsabilidade!\nPara maiores de 18 anos!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #bragantino #papaodacuruzu #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nPaysandu ao vivo\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu com imagens\nPaysandu hoje\nPaysandu paraz\u00e3o 2025\nPaysandu e Castanhal\nCampeonato Paraense 2025\nParaz\u00e3o ao vivo\nJogo hoje do paraz\u00e3o\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNuv5thEiUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNuv5thEiUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNuv5thEiUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNuv5thEiUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNuv5thEiUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Benja",
                "tags": [
                    "canal do benja",
                    "futebol",
                    "comentarista de futebol",
                    "bejna",
                    "Benja",
                    "programa papo reto",
                    "papo reto",
                    "kleber gladiador",
                    "veio fanatico",
                    "benja papo reto",
                    "pos jogo sao paulo",
                    "benjamin back",
                    "benja cnn",
                    "gladiador palmeiras",
                    "programa esportivo raiz",
                    "jogo do paysandu",
                    "jopgo do paysandu",
                    "paisandu",
                    "jogo so paisandu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: PAYSANDU X CASTANHAL | 8\u00aa RODADA | PARAZ\u00c3O 2025",
                    "description": "J\u00c1 SE INSCREVE NO CANAL DO BENJA E DEIXA O SEU LIKE! \ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udd76 SEJA MEMBRO E GANHE BENEF\u00cdCIOS:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT7xKN6IOoITtqnfjB-6m1g/join\n\n\ud83d\udd34 ASSISTA, AO VIVO E COM IMAGENS, PAYSANDU X CASTANHAL, V\u00c1LIDA PELA OITAVA RODADA DO CAMPEONATO PARAENSE 2025! #parazaonobenja\n\n\u26a0\ufe0f O MELHOR DO PARAZ\u00c3O 2025 \u00c9 AQUI NO CANAL DO BENJA!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nA KTO \u00e9 parceira do Canal do Benja\nUse o meu link no site da KTO e registre-se na melhor casa de apostas do Brasil!\nhttps://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=BENJA\nAposte com responsabilidade!\nPara maiores de 18 anos!\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n@canaldobenjaoficial  #canaldobenja #paraz\u00e3o2025 #campeonatoparaense #parzaonobenja #paysandu #bragantino #papaodacuruzu #emersonsheik #muller #klebergladiador #parazaoaovivo #futebolraiz  #Benja #Benjaminback\n\nPaysandu ao vivo\nPaysandu agora\nJogo do Paysandu\nJogo do Paysandu ao vivo\nJogo do Paysandu com imagens\nPaysandu hoje\nPaysandu paraz\u00e3o 2025\nPaysandu e Castanhal\nCampeonato Paraense 2025\nParaz\u00e3o ao vivo\nJogo hoje do paraz\u00e3o\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nConecte-se comigo:\nCanal do Benja:  \n\n / benjaminbackoficial  \n\nQuem \u00e9 Benja:\n\nFormado em Economia, Benjamin Back entrou para jornalismo esportivo de forma inesperada. Desde ent\u00e3o, acumulou narra\u00e7\u00f5es de grandes eventos e coment\u00e1rios nos principais programas de v\u00e1rias emissoras do pa\u00eds.\nContratado dos canais Fox Sports desde 2014, o apresentador soma entrevistas com as maiores personalidades do futebol, sempre evidenciando seu jeito irreverente e bem humorado.\nBenja cria conte\u00fados com muita irrever\u00eancia, futebol com entretenimento e falando de futebol para o povo. Agora, Benja comanda o Arena todas segundas, \u00e0s 23h no SBT e o Domingol na CNN todos os domingos, \u00e0s 13h."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305304",
                "likeCount": "8206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0d-ydlFw0yEji6d4P76UHmpXIfw",
            "id": "ModeLO5AS0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T21:15:19Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Camet\u00e1 1 x 0 Remo | 8\u00aa Rodada  - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ModeLO5AS0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ModeLO5AS0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ModeLO5AS0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ModeLO5AS0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ModeLO5AS0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Camet\u00e1 1 x 0 Remo | 8\u00aa Rodada  - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224929",
                "likeCount": "3432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ruiq5FBRmwJ5vZCzBlGQ_ONXkE",
            "id": "9H_WboflUXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T04:22:12Z",
                "channelId": "UCjY_LBR_7-Ile0MAsbeJWBg",
                "title": "OSCAR 2025 - AO VIVO | Coment\u00e1rios, transmiss\u00e3o, vencedores",
                "description": "Live do OSCAR 2025 para acompanhar a transmiss\u00e3o AO VIVO\n\nAcompanhe minuto a minuto todos os indicados, vencedores, coment\u00e1rios e um bate papo completo sobre a cerim\u00f4nia. Confira a transmiss\u00e3o aqui comigo. A transmiss\u00e3o ao vivo \u00e9 na TNT Brasil, Max e Globo. Ao vivo aqui no Youtube.\n\n\ud83d\udcfa PARA SINCRONIZAR\n1) Identifique qual transmiss\u00e3o est\u00e1 a frente, o Oscar ou os Coment\u00e1rios do PH;\n2) A cada intervalo o PH vai avisar para gerar marcos;\n3) Pause a transmiss\u00e3o adiantada e d\u00ea o play quando o intervalo come\u00e7ar ou terminar;\n4) Dica: Mantenha os coment\u00e1rios do PH\n\nCr\u00edtico de cinema PH Santos comenta o Oscar Ao Vivo - Segunda tela.\n\n#Oscar2025 #Oscar #Oscars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H_WboflUXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H_WboflUXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H_WboflUXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H_WboflUXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H_WboflUXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PH Santos",
                "tags": [
                    "ph santos",
                    "phsantos",
                    "critica",
                    "raphael ph",
                    "ph",
                    "ao vivo",
                    "oscar",
                    "emilia perez",
                    "ainda estou aqui",
                    "fernanda torres",
                    "Oscar 2025",
                    "pol\u00eamicas Oscar",
                    "oscar 2025",
                    "oscar ao vivo",
                    "oscar transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "oscar live",
                    "live do oscar",
                    "oscar vencedores",
                    "oscar quem ganha",
                    "melhores filmes do ano",
                    "cinema",
                    "a subst\u00e2ncia",
                    "melhor atriz",
                    "melhor filme",
                    "melhor filme internacional",
                    "onde assistir oscar",
                    "quem ganhou o oscar",
                    "vencedores do oscar 2025",
                    "melhor filme oscar",
                    "brasil ganhou o oscar?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "OSCAR 2025 - AO VIVO | Coment\u00e1rios, transmiss\u00e3o, vencedores",
                    "description": "Live do OSCAR 2025 para acompanhar a transmiss\u00e3o AO VIVO\n\nAcompanhe minuto a minuto todos os indicados, vencedores, coment\u00e1rios e um bate papo completo sobre a cerim\u00f4nia. Confira a transmiss\u00e3o aqui comigo. A transmiss\u00e3o ao vivo \u00e9 na TNT Brasil, Max e Globo. Ao vivo aqui no Youtube.\n\n\ud83d\udcfa PARA SINCRONIZAR\n1) Identifique qual transmiss\u00e3o est\u00e1 a frente, o Oscar ou os Coment\u00e1rios do PH;\n2) A cada intervalo o PH vai avisar para gerar marcos;\n3) Pause a transmiss\u00e3o adiantada e d\u00ea o play quando o intervalo come\u00e7ar ou terminar;\n4) Dica: Mantenha os coment\u00e1rios do PH\n\nCr\u00edtico de cinema PH Santos comenta o Oscar Ao Vivo - Segunda tela.\n\n#Oscar2025 #Oscar #Oscars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285166",
                "likeCount": "14748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WFEs8eOhKGQAli113BmJhOz4wzw",
            "id": "cYBqu1uY2VU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T04:20:00Z",
                "channelId": "UCaSAM5kna2KyX-uVLSGr8PQ",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 OSCAR 2025 TRANSMISS\u00c3O AO VIVO! EM PORTUGU\u00caS",
                "description": "OSCAR 2025! TRANSMISS\u00c3O AO VIVO! COM FERNANDA TORRES E AINDA ESTOU AQUI! Vem torcer com o Omelete!\n\nEntre os concorrentes ao pr\u00eamio m\u00e1ximo de Melhor Filme est\u00e3o sucessos como Duna: Parte 2, Wicked, A Subst\u00e2ncia, Um Completo Desconhecido, Conclave e Anora. Fernanda Torres \u00e9 candidata ao pr\u00eamio de Melhor Atriz.\n\nVale lembrar que Ainda Estou Aqui est\u00e1 indicado a Melhor Filme e Melhor Filme Internacional. Al\u00e9m disso, a protagonista Fernanda Torres foi indicada a Melhor Atriz no Oscar 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYBqu1uY2VU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYBqu1uY2VU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYBqu1uY2VU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYBqu1uY2VU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYBqu1uY2VU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "omeleteve",
                "tags": [
                    "ainda estou aqui",
                    "oscar",
                    "oscar 2025",
                    "indicados oscar 2025",
                    "oscar ao vivo",
                    "oscar fernanda torres",
                    "fernanda torres",
                    "oscar ainda estou aqui",
                    "oscar 2025 ainda estou aqui",
                    "ainda estou aqui oscar",
                    "Oscar live",
                    "oscar 2025 transmissao",
                    "oscar 2025 transmiss\u00e3o",
                    "oscar 2025 transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "oscar 2025 ao vivo",
                    "oscar 2025 transmiss\u00e3o em portugu\u00eas",
                    "oscar em portugu\u00eas",
                    "fernanda torres oscar",
                    "ainda estou aqui melhor filme",
                    "fernanda torres melhor atriz",
                    "Oscar indicados"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 OSCAR 2025 TRANSMISS\u00c3O AO VIVO! EM PORTUGU\u00caS",
                    "description": "OSCAR 2025! TRANSMISS\u00c3O AO VIVO! COM FERNANDA TORRES E AINDA ESTOU AQUI! Vem torcer com o Omelete!\n\nEntre os concorrentes ao pr\u00eamio m\u00e1ximo de Melhor Filme est\u00e3o sucessos como Duna: Parte 2, Wicked, A Subst\u00e2ncia, Um Completo Desconhecido, Conclave e Anora. Fernanda Torres \u00e9 candidata ao pr\u00eamio de Melhor Atriz.\n\nVale lembrar que Ainda Estou Aqui est\u00e1 indicado a Melhor Filme e Melhor Filme Internacional. Al\u00e9m disso, a protagonista Fernanda Torres foi indicada a Melhor Atriz no Oscar 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964378",
                "likeCount": "10937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OybTCuMP_gwkJe20u4nYI0KbVNk",
            "id": "Q3HsHN3KxPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T00:44:56Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "JOGO COMPLETO: CRICI\u00daMA 0 (7) x (8) 0 JOINVILLE: QUARTAS DE FINAL | CAMPEONATO CATARINENSE 2025",
                "description": "QUARTAS DO CATARINENSE NA NSPORTS!\n\nO Crici\u00fama recebe o Joinville nas quartas de final do Campeonato Catarinense 2025. Quem vai avan\u00e7ar para as semis?\n\nO melhor do Campeonato Catarinense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports!\n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3HsHN3KxPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3HsHN3KxPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3HsHN3KxPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3HsHN3KxPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3HsHN3KxPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "tvnsports ao vivo",
                    "nsports futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo com imagens",
                    "campeonato catarinense",
                    "catarinense ao vivo",
                    "campeonato catarinense ao vivo",
                    "ao vivo e com imagens",
                    "fcf ao vivo",
                    "federa\u00e7\u00e3o catarinense ao vivo",
                    "federa\u00e7\u00e3o ao vivo",
                    "criciuma ao vivo",
                    "crici\u00fama ao vivo",
                    "criciuma",
                    "crici\u00fama",
                    "cruc\u00eduma",
                    "joinville",
                    "criciuma x joinville ao vivo",
                    "crici\u00fama x joinville",
                    "criciuma x joinville",
                    "criciuma vs joinville",
                    "Joinville ao vivo",
                    "jec ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CRICI\u00daMA 0 (7) x (8) 0 JOINVILLE: QUARTAS DE FINAL | CAMPEONATO CATARINENSE 2025",
                    "description": "QUARTAS DO CATARINENSE NA NSPORTS!\n\nO Crici\u00fama recebe o Joinville nas quartas de final do Campeonato Catarinense 2025. Quem vai avan\u00e7ar para as semis?\n\nO melhor do Campeonato Catarinense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports!\n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121271",
                "likeCount": "2308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "baeeCwPb445Rz8oHjTBtmT75OcE",
            "id": "Pw71V7YeuMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T23:03:40Z",
                "channelId": "UCZD5qcen7lbLPFTjfvdLFcw",
                "title": "COM IMAGENS - VASCO X FLAMENGO- CARIOCA 2025 - SEMIFINAL - IDA | VASCOTV",
                "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pw71V7YeuMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pw71V7YeuMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pw71V7YeuMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pw71V7YeuMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pw71V7YeuMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vasco TV",
                "tags": [
                    "Vasco",
                    "Vasco da Gama",
                    "VascoTV",
                    "not\u00edcias do Vasco",
                    "torcida do Vasco",
                    "futebol",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COM IMAGENS - VASCO X FLAMENGO- CARIOCA 2025 - SEMIFINAL - IDA | VASCOTV",
                    "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2179015",
                "likeCount": "72069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aght0KCfo8oDJKJf24jostRpudQ",
            "id": "u5p47Jj50rg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T23:28:40Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 2 X 0 MIRASSOL | QUARTAS DE FINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5p47Jj50rg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5p47Jj50rg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5p47Jj50rg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5p47Jj50rg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5p47Jj50rg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 2 X 0 MIRASSOL | QUARTAS DE FINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "951765",
                "likeCount": "30330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_vV0Yn6WRxeo4yg_QHLmI3dpJs",
            "id": "qDNSGQNuWX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T23:57:05Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Fernanda Torres, Walter Salles e Selton Melo falam com o #JN sobre a vit\u00f3ria no Oscar\u00ae #g1 #not\u00edcias",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDNSGQNuWX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDNSGQNuWX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDNSGQNuWX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDNSGQNuWX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDNSGQNuWX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "oscar",
                    "walter salles",
                    "selton melo",
                    "fernanda torres",
                    "ainda estou aqui",
                    "cinema"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fernanda Torres, Walter Salles e Selton Melo falam com o #JN sobre a vit\u00f3ria no Oscar\u00ae #g1 #not\u00edcias",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192473",
                "likeCount": "16293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rPvXGGKXTK97ECjbYXLI9RQxwLs",
            "id": "-CA1VcMw0uk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T14:00:00Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "RITUAL DA SORTE",
                "description": "H\u00e1 algumas maneiras de deixar um corno manso e transar com uma mulher casada. As melhores t\u00e1ticas s\u00e3o inventar situa\u00e7\u00f5es irreais, as desculpas mais esfarrapadas ou usar como peso coisas que homens gostam muito mais do que mulheres: League of Legends, impress\u00e3o 3D, outros homens exalando masculinidade, sapat\u00eanis, cueca rasgada, cheiro do pr\u00f3prio saco e futebol. Use qualquer uma dessas e consiga comer a mulher do seu amigo ainda hoje!\n\nELENCO\nJo\u00e3o Vicente de Castro\nGregorio Duvivier\nRenata Gaspar\n\nROTEIRO\nGabriela Niskier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CA1VcMw0uk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CA1VcMw0uk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CA1VcMw0uk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CA1VcMw0uk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CA1VcMw0uk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RITUAL DA SORTE",
                    "description": "H\u00e1 algumas maneiras de deixar um corno manso e transar com uma mulher casada. As melhores t\u00e1ticas s\u00e3o inventar situa\u00e7\u00f5es irreais, as desculpas mais esfarrapadas ou usar como peso coisas que homens gostam muito mais do que mulheres: League of Legends, impress\u00e3o 3D, outros homens exalando masculinidade, sapat\u00eanis, cueca rasgada, cheiro do pr\u00f3prio saco e futebol. Use qualquer uma dessas e consiga comer a mulher do seu amigo ainda hoje!\n\nELENCO\nJo\u00e3o Vicente de Castro\nGregorio Duvivier\nRenata Gaspar\n\nROTEIRO\nGabriela Niskier\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213822",
                "likeCount": "18672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pc5sp7vkVQ4R3pMebIzLxtVGalI",
            "id": "kkW3bdh9z3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-03T00:17:28Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25 Forma\u00e7\u00e3o do Pared\u00e3o: Fim de Camila; Vilma \"humilhada\"; Diego decepciona; Vit\u00f3ria manda mal",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O DO PARED\u00c3O***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkW3bdh9z3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkW3bdh9z3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkW3bdh9z3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkW3bdh9z3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkW3bdh9z3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 02/03/2025",
                    "programa 02-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25 Forma\u00e7\u00e3o do Pared\u00e3o: Fim de Camila; Vilma \"humilhada\"; Diego decepciona; Vit\u00f3ria manda mal",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***TUDO SOBRE A FORMA\u00c7\u00c3O DO PARED\u00c3O***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333244",
                "likeCount": "31503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-K0pph_ewFTdO0HA97rNr4tk8Aw",
            "id": "XnbXQcumtAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T10:00:37Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "DE BAR EM BAR 7 - NATANZINHO LIMA (CD COMPLETO)",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/debarembar7\nLive do CD https://youtube.com/live/cvyXdi4LlM4?feature=share\n\nM\u00fasicas:\n00:01 - At\u00e9 Voc\u00ea Voltar\n03:19 - Al\u00f4 Fala Comigo\n06:58 - Encosta Neu\n10:18 - Rio De Dinheiro Feat. Antonio O Clone\n12:43 - Na Linha Do Tempo\n15:59 - Recompensa De Um Milh\u00e3o\n19:39 - Solteiro Bem De Vida Feat. Mc Tutto\n23:07 - Voando Baixo\n28:03 - Dificil N\u00e3o Falar De Amor Feat. Jo\u00e3o Gomes\n32:12 - 5 Da Manh\u00e3\n35:09 - Dependente\n38:27 - Se \u00c9 Pra Chorar Eu Choro Feat. Heitor Costa\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #debarembar7 #arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE BAR EM BAR 7 - NATANZINHO LIMA (CD COMPLETO)",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/debarembar7\nLive do CD https://youtube.com/live/cvyXdi4LlM4?feature=share\n\nM\u00fasicas:\n00:01 - At\u00e9 Voc\u00ea Voltar\n03:19 - Al\u00f4 Fala Comigo\n06:58 - Encosta Neu\n10:18 - Rio De Dinheiro Feat. Antonio O Clone\n12:43 - Na Linha Do Tempo\n15:59 - Recompensa De Um Milh\u00e3o\n19:39 - Solteiro Bem De Vida Feat. Mc Tutto\n23:07 - Voando Baixo\n28:03 - Dificil N\u00e3o Falar De Amor Feat. Jo\u00e3o Gomes\n32:12 - 5 Da Manh\u00e3\n35:09 - Dependente\n38:27 - Se \u00c9 Pra Chorar Eu Choro Feat. Heitor Costa\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #debarembar7 #arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1667159",
                "likeCount": "33291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gXkNoktP_A88-ZCbQHmd4-mCsEQ",
            "id": "7RZ8EKVWjL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T11:15:00Z",
                "channelId": "UCgWiuB2PQIUhJgEN9No281g",
                "title": "Revela\u00e7\u00e3o da Mec\u00e2nica Oficial da Waylay // VALORANT",
                "description": "Hora de brilhar.\n\nA alvorada chega para a nossa nova Duelista tailandesa Waylay no in\u00edcio da Temporada 2025 // ATO II.\n\n__\n\nM\u00fasica: ONE PUNCH \u2013 MILLI, VALORANT\nJ\u00e1 dispon\u00edvel: http://milli.lnk.to/ONEPUNCH\nTrilha adicional: VERDAUNT\n\n\u2014\nJogue VALORANT: https://playvalorant.com/pt-br/ \n\nSiga a gente:\nTwitter: https://twitter.com/valorantbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/valorantbrasil/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@valorantbrasil \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #WAYLAY\n\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal e nos siga nos canais sociais:\n\n// TikTok: https://www.tiktok.com/@valorantbrasil\n// Instagram: https://www.instagram.com/valorantbrasil\n// X: https://x.com/VALORANTBrasil\n// Facebook: https://www.facebook.com/VALORANTbrasil\n// Twitch: https://www.twitch.tv/valorant_br\n// Discord: http://discord.gg/valorant-br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RZ8EKVWjL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RZ8EKVWjL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RZ8EKVWjL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RZ8EKVWjL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RZ8EKVWjL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT // Brasil",
                "tags": [
                    "Waylay",
                    "Waylay Gameplay",
                    "Thai Agent",
                    "Thailand",
                    "Gameplay",
                    "Agent Waylay",
                    "VALORANT trailer",
                    "Season 2025",
                    "S25",
                    "VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act II",
                    "VALORANT act 2",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "launch",
                    "VALORANT agent",
                    "AGENT",
                    "agent",
                    "Kingdom",
                    "Duelist",
                    "mec\u00e2nica de jogo Waylay",
                    "Agente tailandesa",
                    "Tail\u00e2ndia",
                    "mec\u00e2nica de jogo",
                    "Agente Waylay",
                    "Temporada 2025",
                    "jogo VALORANT",
                    "valorant ato II",
                    "VALORANT ato 2",
                    "jogos de tiro",
                    "jogo de tiro t\u00e1tico",
                    "lan\u00e7amento",
                    "Agente VALORANT",
                    "AGENTE",
                    "Agente",
                    "duelista"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revela\u00e7\u00e3o da Mec\u00e2nica Oficial da Waylay // VALORANT",
                    "description": "Hora de brilhar.\n\nA alvorada chega para a nossa nova Duelista tailandesa Waylay no in\u00edcio da Temporada 2025 // ATO II.\n\n__\n\nM\u00fasica: ONE PUNCH \u2013 MILLI, VALORANT\nJ\u00e1 dispon\u00edvel: http://milli.lnk.to/ONEPUNCH\nTrilha adicional: VERDAUNT\n\n\u2014\nJogue VALORANT: https://playvalorant.com/pt-br/ \n\nSiga a gente:\nTwitter: https://twitter.com/valorantbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/valorantbrasil/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@valorantbrasil \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #WAYLAY\n\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal e nos siga nos canais sociais:\n\n// TikTok: https://www.tiktok.com/@valorantbrasil\n// Instagram: https://www.instagram.com/valorantbrasil\n// X: https://x.com/VALORANTBrasil\n// Facebook: https://www.facebook.com/VALORANTbrasil\n// Twitch: https://www.twitch.tv/valorant_br\n// Discord: http://discord.gg/valorant-br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77175",
                "likeCount": "4873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oArk1ejA_RxG4OFd3OAomXTyMyU",
            "id": "y5noWn5-aVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T17:44:06Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Barcelona BAILA NO CARNAVAL, goleia Real Sociedad e segue NO TOPO de LALIGA | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#barcelona #realsociedad #melhoresmomentos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5noWn5-aVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5noWn5-aVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5noWn5-aVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5noWn5-aVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5noWn5-aVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN Brasil",
                    "ESPN",
                    "Futebol",
                    "CONMEBOL",
                    "Libertadores",
                    "Copa Libertadores",
                    "Sudamericana",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Disney+",
                    "Disney",
                    "Disney Plus",
                    "NBA",
                    "T\u00eanis",
                    "Sportscenter",
                    "Resenha ESPN",
                    "Linha de Passe",
                    "Bola da Vez",
                    "ESPN FC",
                    "F\u00e1bio Santos",
                    "Lugano",
                    "F\u00e1bio Luciano",
                    "Meligeni",
                    "Luis Fabiano",
                    "Z\u00e9 Elias",
                    "Abel Neto",
                    "Mariana Spinelli",
                    "Bruno Vicari",
                    "Leonardo Bertozzi",
                    "Puxeta",
                    "ATP",
                    "Barcelona",
                    "Real Sociedad",
                    "LALIGA",
                    "Melhores Momentos",
                    "Raphinha",
                    "Lewandowski",
                    "Lamine Yamal",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Bar\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona BAILA NO CARNAVAL, goleia Real Sociedad e segue NO TOPO de LALIGA | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#barcelona #realsociedad #melhoresmomentos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1093128",
                "likeCount": "44494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Opb4xfpr3ZMhQ-havSlbdsFhqjs",
            "id": "9cWY7cCjeFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T10:15:00Z",
                "channelId": "UCgWiuB2PQIUhJgEN9No281g",
                "title": "AMANHECER // Trailer de Agente: Waylay \u2013 VALORANT",
                "description": "Manipule a luz para derrotar os inimigos com Waylay, a nova Agente Duelista tailandesa do VALORANT. Dispon\u00edvel no lan\u00e7amento da Temporada 25: ATO II.\n__\n\n\nM\u00fasica\nONE PUNCH \u2013 MILLI, VALORANT\nJ\u00e1 dispon\u00edvel: http://milli.lnk.to/ONEPUNCH\nTrilha adicional: RAVEN\n\nV\u00eddeo criado em parceria com The Mill\n\n\u2014\nJogue VALORANT: https://playvalorant.com/pt-br/ \n\nSiga a gente:\nTwitter: https://twitter.com/valorantbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/valorantbrasil/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@valorantbrasil \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #WAYLAY #AGENTREVEAL #REVELA\u00c7\u00c3ODEAGENTE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cWY7cCjeFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cWY7cCjeFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cWY7cCjeFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT // Brasil",
                "tags": [
                    "Waylay",
                    "Agent Waylay",
                    "Thailand",
                    "Thai",
                    "VALORANT Season 202",
                    "VALORANT trailer",
                    "VALORANT",
                    "VALORANT game",
                    "valorant act II",
                    "VALORANT act 2",
                    "fps",
                    "shooters",
                    "tactical FPS",
                    "launch",
                    "VALORANT agent",
                    "AGENT",
                    "agent",
                    "Kingdom",
                    "Raze",
                    "Brimstone",
                    "Tejo",
                    "Vyse",
                    "Phoenix",
                    "Waylay Agente",
                    "Tail\u00e2ndia",
                    "tailandesa",
                    "Temporada 202 VALORANT",
                    "jogo VALORANT",
                    "ato II valorant",
                    "ato 2 VALORANT",
                    "jogo de tiro",
                    "jogos de tiro",
                    "FPS t\u00e1tico",
                    "lan\u00e7amento",
                    "agente VALORANT",
                    "AGENTE",
                    "agente"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMANHECER // Trailer de Agente: Waylay \u2013 VALORANT",
                    "description": "Manipule a luz para derrotar os inimigos com Waylay, a nova Agente Duelista tailandesa do VALORANT. Dispon\u00edvel no lan\u00e7amento da Temporada 25: ATO II.\n__\n\n\nM\u00fasica\nONE PUNCH \u2013 MILLI, VALORANT\nJ\u00e1 dispon\u00edvel: http://milli.lnk.to/ONEPUNCH\nTrilha adicional: RAVEN\n\nV\u00eddeo criado em parceria com The Mill\n\n\u2014\nJogue VALORANT: https://playvalorant.com/pt-br/ \n\nSiga a gente:\nTwitter: https://twitter.com/valorantbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/valorantbrasil/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@valorantbrasil \n\n#VALORANT #RIOTGAMES #WAYLAY #AGENTREVEAL #REVELA\u00c7\u00c3ODEAGENTE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94189",
                "likeCount": "5575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BBwHgKsIsNosZFQKKUfscZqpJhU",
            "id": "Mthdpt6DJ40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T02:46:53Z",
                "channelId": "UCmxdUhcblbLXKLgEx4BNWBw",
                "title": "REACT S\u00c3O BERNARDO 0X3 PALMEIRAS - INFELIZMENTE CHEGARAM | PALMEIRAS NA SEMI",
                "description": "Neste video trouxemos react dos melhores momentos de Sao Bernando x Palmeiras, valido pelo campeonato paulista\n\nNOSSOS INSTAS:\nhttps://www.instagram.com/victorhugoreact\n\nhttps://www.instagram.com/_victorhmorais/\nhttps://www.instagram.com/hiagomsantos/\nhttps://www.instagram.com/chiquinhotricolor/\n\nREACT S\u00c3O BERNARDO 0X3 PALMEIRAS - INFELIZMENTE CHEGARAM | PALMEIRAS NA SEMI\n\n#saobernardoxpalmeiras #saobernardo #palmeiras #paulistao #campeonatopaulista #react #reacao #reagindo #classificado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mthdpt6DJ40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mthdpt6DJ40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mthdpt6DJ40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mthdpt6DJ40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mthdpt6DJ40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VICTOR HUGO REACT",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACT S\u00c3O BERNARDO 0X3 PALMEIRAS - INFELIZMENTE CHEGARAM | PALMEIRAS NA SEMI",
                    "description": "Neste video trouxemos react dos melhores momentos de Sao Bernando x Palmeiras, valido pelo campeonato paulista\n\nNOSSOS INSTAS:\nhttps://www.instagram.com/victorhugoreact\n\nhttps://www.instagram.com/_victorhmorais/\nhttps://www.instagram.com/hiagomsantos/\nhttps://www.instagram.com/chiquinhotricolor/\n\nREACT S\u00c3O BERNARDO 0X3 PALMEIRAS - INFELIZMENTE CHEGARAM | PALMEIRAS NA SEMI\n\n#saobernardoxpalmeiras #saobernardo #palmeiras #paulistao #campeonatopaulista #react #reacao #reagindo #classificado"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130964",
                "likeCount": "7661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hsorom640q_EwNnBK1HERWCnoxw",
            "id": "4LRz5jfvhCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T19:49:50Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL BETIS 2 - 1 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Betis consigue la victoria en el Benito Villamar\u00edn frente al Real Madrid en un intenso partido en el que los goles de Johnny e Isco dan los tres puntos para el equipo local #RealBetisRealMadrid J26 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4LRz5jfvhCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Betis 2-1 Real Madrid",
                    "Betis 2-1 Madrid",
                    "Real Betis vs Real Madrid",
                    "Betis vs Madrid",
                    "Real Betis",
                    "Betis",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Resumen Real Betis vs Real Madrid",
                    "Resumen Betis vs Madrid",
                    "Resumen Real Betis",
                    "Resumen Betis",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Highlights Real Betis vs Real Madrid",
                    "Highlights Betis vs Madrid",
                    "Highlights Real Betis",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights Betis",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Goles Betis",
                    "Isco",
                    "Brahim",
                    "Antony"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL BETIS 2 - 1 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Betis consigue la victoria en el Benito Villamar\u00edn frente al Real Madrid en un intenso partido en el que los goles de Johnny e Isco dan los tres puntos para el equipo local #RealBetisRealMadrid J26 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9306886",
                "likeCount": "143483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "18arvUJQwALk9FKknOW8L3pa6NU",
            "id": "ASrgnpJKU70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T15:00:12Z",
                "channelId": "UC1H-sZk-cj-tDpfTCZ1f1YQ",
                "title": "Sobreviv\u00eancia de RICO vs POBRE: 24 Horas na SELVA",
                "description": "Acesse e use meu c\u00f3digo: https://jonbet.bet.br/balian\n(Apenas para maiores de 18 anos - jogue com responsabilidade)\n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu e o meu amigo Vlad do canal \u00c1rea Secreta, ficamos 23 Horas na selva em um v\u00eddeo de sobreviv\u00eancia, por\u00e9m ele teve acesso a todos os equipamento de primeira em um acampamento de rico, e eu precisei me virar para sobreviver com o m\u00ednimo necess\u00e1rio em um acampamento de pobre. O objetivo \u00e9 conseguir \u00e1gua, comida, fazer fogo e passar uma noite na selva.\n\nCanal de neg\u00f3cios: https://www.youtube.com/@christian.balian\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:27 Local do acampamento\n01:50 Montando o acampamento\n05:11 Equipamentos de RICO vs Pobre\n08:58 Pescando peixe\n15:03 Procurando Lenha\n18:19 Preparando o Jantar\n19:41 Fazendo Fogo\n23:48 Anoitecendo na Selva\n26:35 Explora\u00e7\u00e3o noturna na Selva\n30:44 Amanhecer na Selva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ASrgnpJKU70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ASrgnpJKU70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ASrgnpJKU70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ASrgnpJKU70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ASrgnpJKU70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balian",
                "tags": [
                    "balian",
                    "RICO",
                    "pobre",
                    "acampamento",
                    "sobrevivencia",
                    "sobrevivendo",
                    "selva",
                    "floresta",
                    "24 horas",
                    "sozinho",
                    "mre",
                    "ra\u00e7\u00e3o militar",
                    "pesca",
                    "pior",
                    "melhor",
                    "equipamento",
                    "magn\u00e9tica",
                    "camping"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviv\u00eancia de RICO vs POBRE: 24 Horas na SELVA",
                    "description": "Acesse e use meu c\u00f3digo: https://jonbet.bet.br/balian\n(Apenas para maiores de 18 anos - jogue com responsabilidade)\n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu e o meu amigo Vlad do canal \u00c1rea Secreta, ficamos 23 Horas na selva em um v\u00eddeo de sobreviv\u00eancia, por\u00e9m ele teve acesso a todos os equipamento de primeira em um acampamento de rico, e eu precisei me virar para sobreviver com o m\u00ednimo necess\u00e1rio em um acampamento de pobre. O objetivo \u00e9 conseguir \u00e1gua, comida, fazer fogo e passar uma noite na selva.\n\nCanal de neg\u00f3cios: https://www.youtube.com/@christian.balian\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:27 Local do acampamento\n01:50 Montando o acampamento\n05:11 Equipamentos de RICO vs Pobre\n08:58 Pescando peixe\n15:03 Procurando Lenha\n18:19 Preparando o Jantar\n19:41 Fazendo Fogo\n23:48 Anoitecendo na Selva\n26:35 Explora\u00e7\u00e3o noturna na Selva\n30:44 Amanhecer na Selva"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403187",
                "likeCount": "20118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VyQO-bAfLFxGes-Q38WEFTnzpQ4",
            "id": "hUBw5EAC5Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T23:44:24Z",
                "channelId": "UCyvgW7qUI4RicX9KbMCabPQ",
                "title": "COLETIVA FILIPE LU\u00cdS AO VIVO - FLAMENGO X VASCO DIRETO DO NILTON SANTOS - SEMIFINAL CARIOCA 2025",
                "description": "COLETIVA FILIPE LU\u00cdS AO VIVO - FLAMENGO X VASCO DIRETO DO NILTON SANTOS - SEMIFINAL CARIOCA 2025\n\nBAIXE O SOFASCORE GRATUITAMENTE: https://app.sofascore.com/nixz/LitoralNews\n\nAcompanhe a SUPER transmiss\u00e3o DO JOGO DO FLAMENGO X VASCO AO VIVO! \u00c9 O FLAMENGO no CARIOCA DIRETO DO NILTON SANTOS! \u00c9 A SEMI DO CARIOCA ao vivo! \n\nJOGO DO FLAMENGO X VASCO AO VIVO COM A LITORAL NEWS!  Flamengo com imagens do pr\u00e9 jogo e todo aquecimento antes da bola rolar. VASCO e Flamengo ao vivo com a narra\u00e7\u00e3o do explos\u00e3o! SEMIFINAL DO CARIOCA DIRETO DO NILTON SANTOS AO VIVO!\n\n\u00c9 A TRANSMISS\u00c3O DO JOGO DO FLAMENGO AO VIVO! O JOGO COMPLETO DO FLAMENGO no CARIOCA! \u00c9 o FLA ao vivo agora! TRANSMISS\u00c3O DO FLAMENGO no CARIOCA AO VIVO! VEJA A CHEGADA DOS TIMES! VASCO AO VIVO DE GRA\u00c7A! O jogo completo do Flamengo contra o VASCO! Tudo sobre Flamengo x VASCO! Lances Ao vivo, estat\u00edsticas, tempo real e PLACAR ao vivo! Tudo sobre o CL\u00c1SSICO DOS MILH\u00d5ES DE HOJE! TUDO SOBRE O JOGO DO FLA! FLA AO VIVO HOJE! FLAMENGO VS VASCO AO VIVO COM A LITORAL NEWS! VASCO AO VIVO!\n\n#Flamengo #VASCO #CARIOCA #Fla #CRF #LitoralNews #AoVivo \n\nO Campeonato CARIOCA 2025 TEM TRANSMISS\u00c3O COM IMAGENS GRUPO GLOBO, SPORTV E PREMIERE, al\u00e9m da transmiss\u00e3o na Band e Bandsports, e tamb\u00e9m do CANAL GOAT NO YouTube ao vivo. A nossa transmiss\u00e3o \u00e9 de \u00e1udio, respeitando TODAS as regras da competi\u00e7\u00e3o.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSIDNEI MARINHO \u00c9 NARRADOR DA R\u00c1DIO ONDAS E DA TV LITORAL NEWS. TEM PASSAGENS E TRANSMISS\u00d5ES DE COPA DO MUNDO PELA SUPER R\u00c1DIO TUPI, R\u00c1DIO TRANSAMERICA. JOGO DO FLAMENGO AO VIVO, FLAMENGO AO VIVO COM IMAGENS, TRANSMISS\u00c3O DO JOGO DO FLAMENGO COM IMAGENS, ASSISTIR JOGO DO FLAMENGO AO VIVO, FLAMENGO AO VIVO COM IMAGEM DO JOGO, FLAMENGO AO VIVO COM IMAGEM TELA CHEIA, FLAMENGO COM IMAGENS JOGO HOJE ESPN AO VIVO, FLAMENGO FUTEMAX AO VIVO , FLAMENGO TRANSMISS\u00c3O AO VIVO HOJE, VASCO X FLAMENGO AO VIVO COM IMAGENS, SPORTV AO VIVO FLAMENGO VS VASCO AO VIVO FLAMENGO AO VIVO TRANSMISS\u00c3O JOGO DO FLAMENGO COM IMAGENS, TRANSMISS\u00c3O DO JOGO FLAMENGO E VASCO AO VIVO, TRANSMISS\u00c3O JOGO DO FLAMENGO AO VIVO NO YOUTUBE, ASSISTIR JOGO DO FLAMENGO AO VIVO PELO YOUTUBE CAZE TV AO VIVO AGORA, JOGO COMPLETO DO FLAMENGO AO VIVO, craque neto JOGO DO FLAMENGO AO VIVO TELA RETA, JOVEM PAN ESPORTES NO YOUTUBE, ONDE ASSISTIR O JOGO DO FLAMENGO GLOBO AO VIVO, FLAMENGO X VASCO AO VIVO COM IMAGENS. FLAMENGO X VASCO AO VIVO DE GRA\u00c7A, SPORT TV AO VIVO JOGO DO FLAMENGO COM TRANSMISS\u00c3O AO VIVO, FLAMENGO X VASCO JOGO COMPLETO, FLAMENGO X VASCO COM IMAGEM GRATIS, A CARIOCA AO VIVO COM IMAGEM DO JOGO HOR\u00c1RIO JOGOS Da CARIOCA HOJE, TRANSMISS\u00c3O CAZE TV jogo completo do FLAMENGO AO VIVO AGORA, CARIOCA FLA TV AO VIVO COMO ASSISTIR a CARIOCA DE HOJE COMO ASSISTIR OS JOGOS DO FLAMENGO NO YOUTUBE COM IMAGENS, QUAL CANAL DO YOUTUBE TRANSMITE JOGOS DO FLAMENGO na CARIOCA, Fla TV, PREMIERE AO VIVO NO YOUTUBE, ASSISTIR CARIOCA NO YOUTUBE, PREMIERE PLAY AO VIVO, GLOBO ASSISTIR CANAL GOAT, JOGO do FLAMENGO CARIOCA com imagens, ONDE VAI passar o jogo do Flamengo na CARIOCA, QUEM TRANSMITE OS JOGOS DO FLAMENGO com imagens, QUEM TRANSMITE a CARIOCA, FLA AO VIVO ONDE ASSISTIR AO VIVO, FLA AO VIVO COM IMAGENS, JOGOS DO FLAMENGO AO VIVO DE GRA\u00c7A E COMPLETO, JOGO DO FLAMENGO HOJE AO VIVO AGORA, ESCALA\u00c7\u00c3O DO FLAMENGO JOGO HOJE, HOR\u00c1RIO DO JOGO DO FLAMENGO, FLA AO VIVO E AGORA, HORARIO JOGO DO VASCO HOJE, FLAMENGO JOGA QUE HORAS HOJE, JOGO DO FLAMENGO GLOBO AO VIVO, GE AO VIVO fla TV LITORAL NEWS, FLA ZOEIRO TV LITORAL NEWS TELA RETA FLAMENGO AO VIVO, ESCALA\u00c7\u00c3O DO FLAMENGO JOGO HOJE, NARRA\u00c7\u00c3O YOUTUBE Da CARIOCA, ASSISTIR JOGO DO FLAMENGO NO YOUTUBE FLAMENGO AO VIVO, FLAMENGO E VASCO AO VIVO tupi esportes , CANAL GOAT AO VIVO, MENG\u00c3O AO VIVO E AGORA, HORARIO JOGO DO FLAMENGO HOJE AO VIVO AGORA, JOGO do Flamengo CARIOCA HOJE, OUVIR JOGO DO FLAMENGO X VASCO, NARRA\u00c7\u00c3O SIDNEI MARINHO, FLAZOEIRO AO VIVO, NARRA\u00c7\u00c3O DO JOGO DO FLAMENGO, GOAT AO VIVO COM IMAGENS, JORNADA AO VIVO, FLA FLU COM IMAGENS, TRANSMISS\u00c3O JOGO DO Flamengo COM IMAGENS DE GRA\u00c7A TRANSMISS\u00c3O JOGO DO VASCO HOJE CONTRA O FLAMENGO, MENG\u00c3O AO VIVO, ASSISTIR FLAMENGO AO VIVO, FLAMENGO COLUNA AO VIVO, REACTS JOGO DO FLAMENGO X VASCO, SPORTV AO VIVO, GE FLAMENGO TEMPO REAL, FLAMENGO NO CANAL GOAT, SPORTV AO VIVO, TRANSMISS\u00c3O FLA TV, FLA AO VIVO AGORA, VASCO TV AO VIVO COM IMAGENS, FLAMENGO CARIOCA COM IMAGENS, CANAL GOAT FLAMENGO, JOGO DO FLAMENGO AO VIVO AGORA, FLA TV AO VIVO, JOGO DO FLAMENGO COM IMAGENS, CARIOCA AO VIVO NO YOUTUBE, JOGO DO FLAMENGO NO YOUTUBE, JOGO DO MENG\u00c3O COM IMAGENS, JOGO DO FLAMENGO NO GOAT AO VIVO, CARIOCA COM IMAGENS, PREMIERE AO VIVO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUBw5EAC5Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUBw5EAC5Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUBw5EAC5Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUBw5EAC5Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hUBw5EAC5Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Litoral News",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA FILIPE LU\u00cdS AO VIVO - FLAMENGO X VASCO DIRETO DO NILTON SANTOS - SEMIFINAL CARIOCA 2025",
                    "description": "COLETIVA FILIPE LU\u00cdS AO VIVO - FLAMENGO X VASCO DIRETO DO NILTON SANTOS - SEMIFINAL CARIOCA 2025\n\nBAIXE O SOFASCORE GRATUITAMENTE: https://app.sofascore.com/nixz/LitoralNews\n\nAcompanhe a SUPER transmiss\u00e3o DO JOGO DO FLAMENGO X VASCO AO VIVO! \u00c9 O FLAMENGO no CARIOCA DIRETO DO NILTON SANTOS! \u00c9 A SEMI DO CARIOCA ao vivo! \n\nJOGO DO FLAMENGO X VASCO AO VIVO COM A LITORAL NEWS!  Flamengo com imagens do pr\u00e9 jogo e todo aquecimento antes da bola rolar. VASCO e Flamengo ao vivo com a narra\u00e7\u00e3o do explos\u00e3o! SEMIFINAL DO CARIOCA DIRETO DO NILTON SANTOS AO VIVO!\n\n\u00c9 A TRANSMISS\u00c3O DO JOGO DO FLAMENGO AO VIVO! O JOGO COMPLETO DO FLAMENGO no CARIOCA! \u00c9 o FLA ao vivo agora! TRANSMISS\u00c3O DO FLAMENGO no CARIOCA AO VIVO! VEJA A CHEGADA DOS TIMES! VASCO AO VIVO DE GRA\u00c7A! O jogo completo do Flamengo contra o VASCO! Tudo sobre Flamengo x VASCO! Lances Ao vivo, estat\u00edsticas, tempo real e PLACAR ao vivo! Tudo sobre o CL\u00c1SSICO DOS MILH\u00d5ES DE HOJE! TUDO SOBRE O JOGO DO FLA! FLA AO VIVO HOJE! FLAMENGO VS VASCO AO VIVO COM A LITORAL NEWS! VASCO AO VIVO!\n\n#Flamengo #VASCO #CARIOCA #Fla #CRF #LitoralNews #AoVivo \n\nO Campeonato CARIOCA 2025 TEM TRANSMISS\u00c3O COM IMAGENS GRUPO GLOBO, SPORTV E PREMIERE, al\u00e9m da transmiss\u00e3o na Band e Bandsports, e tamb\u00e9m do CANAL GOAT NO YouTube ao vivo. A nossa transmiss\u00e3o \u00e9 de \u00e1udio, respeitando TODAS as regras da competi\u00e7\u00e3o.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSIDNEI MARINHO \u00c9 NARRADOR DA R\u00c1DIO ONDAS E DA TV LITORAL NEWS. TEM PASSAGENS E TRANSMISS\u00d5ES DE COPA DO MUNDO PELA SUPER R\u00c1DIO TUPI, R\u00c1DIO TRANSAMERICA. JOGO DO FLAMENGO AO VIVO, FLAMENGO AO VIVO COM IMAGENS, TRANSMISS\u00c3O DO JOGO DO FLAMENGO COM IMAGENS, ASSISTIR JOGO DO FLAMENGO AO VIVO, FLAMENGO AO VIVO COM IMAGEM DO JOGO, FLAMENGO AO VIVO COM IMAGEM TELA CHEIA, FLAMENGO COM IMAGENS JOGO HOJE ESPN AO VIVO, FLAMENGO FUTEMAX AO VIVO , FLAMENGO TRANSMISS\u00c3O AO VIVO HOJE, VASCO X FLAMENGO AO VIVO COM IMAGENS, SPORTV AO VIVO FLAMENGO VS VASCO AO VIVO FLAMENGO AO VIVO TRANSMISS\u00c3O JOGO DO FLAMENGO COM IMAGENS, TRANSMISS\u00c3O DO JOGO FLAMENGO E VASCO AO VIVO, TRANSMISS\u00c3O JOGO DO FLAMENGO AO VIVO NO YOUTUBE, ASSISTIR JOGO DO FLAMENGO AO VIVO PELO YOUTUBE CAZE TV AO VIVO AGORA, JOGO COMPLETO DO FLAMENGO AO VIVO, craque neto JOGO DO FLAMENGO AO VIVO TELA RETA, JOVEM PAN ESPORTES NO YOUTUBE, ONDE ASSISTIR O JOGO DO FLAMENGO GLOBO AO VIVO, FLAMENGO X VASCO AO VIVO COM IMAGENS. FLAMENGO X VASCO AO VIVO DE GRA\u00c7A, SPORT TV AO VIVO JOGO DO FLAMENGO COM TRANSMISS\u00c3O AO VIVO, FLAMENGO X VASCO JOGO COMPLETO, FLAMENGO X VASCO COM IMAGEM GRATIS, A CARIOCA AO VIVO COM IMAGEM DO JOGO HOR\u00c1RIO JOGOS Da CARIOCA HOJE, TRANSMISS\u00c3O CAZE TV jogo completo do FLAMENGO AO VIVO AGORA, CARIOCA FLA TV AO VIVO COMO ASSISTIR a CARIOCA DE HOJE COMO ASSISTIR OS JOGOS DO FLAMENGO NO YOUTUBE COM IMAGENS, QUAL CANAL DO YOUTUBE TRANSMITE JOGOS DO FLAMENGO na CARIOCA, Fla TV, PREMIERE AO VIVO NO YOUTUBE, ASSISTIR CARIOCA NO YOUTUBE, PREMIERE PLAY AO VIVO, GLOBO ASSISTIR CANAL GOAT, JOGO do FLAMENGO CARIOCA com imagens, ONDE VAI passar o jogo do Flamengo na CARIOCA, QUEM TRANSMITE OS JOGOS DO FLAMENGO com imagens, QUEM TRANSMITE a CARIOCA, FLA AO VIVO ONDE ASSISTIR AO VIVO, FLA AO VIVO COM IMAGENS, JOGOS DO FLAMENGO AO VIVO DE GRA\u00c7A E COMPLETO, JOGO DO FLAMENGO HOJE AO VIVO AGORA, ESCALA\u00c7\u00c3O DO FLAMENGO JOGO HOJE, HOR\u00c1RIO DO JOGO DO FLAMENGO, FLA AO VIVO E AGORA, HORARIO JOGO DO VASCO HOJE, FLAMENGO JOGA QUE HORAS HOJE, JOGO DO FLAMENGO GLOBO AO VIVO, GE AO VIVO fla TV LITORAL NEWS, FLA ZOEIRO TV LITORAL NEWS TELA RETA FLAMENGO AO VIVO, ESCALA\u00c7\u00c3O DO FLAMENGO JOGO HOJE, NARRA\u00c7\u00c3O YOUTUBE Da CARIOCA, ASSISTIR JOGO DO FLAMENGO NO YOUTUBE FLAMENGO AO VIVO, FLAMENGO E VASCO AO VIVO tupi esportes , CANAL GOAT AO VIVO, MENG\u00c3O AO VIVO E AGORA, HORARIO JOGO DO FLAMENGO HOJE AO VIVO AGORA, JOGO do Flamengo CARIOCA HOJE, OUVIR JOGO DO FLAMENGO X VASCO, NARRA\u00c7\u00c3O SIDNEI MARINHO, FLAZOEIRO AO VIVO, NARRA\u00c7\u00c3O DO JOGO DO FLAMENGO, GOAT AO VIVO COM IMAGENS, JORNADA AO VIVO, FLA FLU COM IMAGENS, TRANSMISS\u00c3O JOGO DO Flamengo COM IMAGENS DE GRA\u00c7A TRANSMISS\u00c3O JOGO DO VASCO HOJE CONTRA O FLAMENGO, MENG\u00c3O AO VIVO, ASSISTIR FLAMENGO AO VIVO, FLAMENGO COLUNA AO VIVO, REACTS JOGO DO FLAMENGO X VASCO, SPORTV AO VIVO, GE FLAMENGO TEMPO REAL, FLAMENGO NO CANAL GOAT, SPORTV AO VIVO, TRANSMISS\u00c3O FLA TV, FLA AO VIVO AGORA, VASCO TV AO VIVO COM IMAGENS, FLAMENGO CARIOCA COM IMAGENS, CANAL GOAT FLAMENGO, JOGO DO FLAMENGO AO VIVO AGORA, FLA TV AO VIVO, JOGO DO FLAMENGO COM IMAGENS, CARIOCA AO VIVO NO YOUTUBE, JOGO DO FLAMENGO NO YOUTUBE, JOGO DO MENG\u00c3O COM IMAGENS, JOGO DO FLAMENGO NO GOAT AO VIVO, CARIOCA COM IMAGENS, PREMIERE AO VIVO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156143",
                "likeCount": "3844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XY2KaTCjBV8FnoK_hB96wOA4XgE",
            "id": "YYVOb-EQM68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T22:42:07Z",
                "channelId": "UCWqp_otGswgVvFjX0CB-HzQ",
                "title": "N\u00d3S VAMOS MORAR JUNTOS",
                "description": "\u21aa Instagram - https://www.instagram.com/victorlunardi/\n\u21aa Twitter - https://twitter.com/IShow\n\n\u21aa Contato profissional: contatodoishow@gmail.com\n\n\u21aa Canal de Games: http://bit.ly/2UebFxd\n\nValeu a aten\u00e7\u00e3o, pode ter certeza que \u00e9 uma honra te ver por aqui, tamo junto! \u03df",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYVOb-EQM68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYVOb-EQM68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYVOb-EQM68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYVOb-EQM68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYVOb-EQM68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShow",
                "tags": [
                    "IShowGamer",
                    "IShowGameR",
                    "IShow",
                    "ShowGames Gamer",
                    "GamerShow",
                    "Show de Games",
                    "Show",
                    "ishow",
                    "ishow gamer casamento",
                    "casamento",
                    "casou",
                    "fugi do palha\u00e7o empinando de bike",
                    "bike",
                    "fuga de grau",
                    "rocket league",
                    "ishow rocket league",
                    "rocket",
                    "n\u00f3s vamos morar juntos",
                    "by pamella",
                    "pamella"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00d3S VAMOS MORAR JUNTOS",
                    "description": "\u21aa Instagram - https://www.instagram.com/victorlunardi/\n\u21aa Twitter - https://twitter.com/IShow\n\n\u21aa Contato profissional: contatodoishow@gmail.com\n\n\u21aa Canal de Games: http://bit.ly/2UebFxd\n\nValeu a aten\u00e7\u00e3o, pode ter certeza que \u00e9 uma honra te ver por aqui, tamo junto! \u03df"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62868",
                "likeCount": "8205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JiTyDIZPsb7iBouLoLOlgi-xRwY",
            "id": "7SzSYmRjFq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T21:15:00Z",
                "channelId": "UCYRkBMILbV6-5hn8nxS5xfw",
                "title": "MINECRAFT... MAS TEMOS RA\u00c7AS KAIJUS!! (ShinGodzilla,Tiamat,Leviathan)",
                "description": "#donat3lo #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SzSYmRjFq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SzSYmRjFq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SzSYmRjFq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SzSYmRjFq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7SzSYmRjFq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DONAT3LO",
                "tags": [
                    "donatello",
                    "donatelo",
                    "donat3lo",
                    "DONAT3LO",
                    "donatelo minecraft",
                    "donatello minecraft",
                    "donat3lo mostra mods",
                    "donatello mostra mods",
                    "mods",
                    "minecraft mods",
                    "done",
                    "donie",
                    "doni",
                    "doni minecraft",
                    "minecraft",
                    "Godzilla",
                    "Godzilla x Kong",
                    "ra\u00e7as de kaijus",
                    "minecraft mas temos ra\u00e7as",
                    "no Minecraft",
                    "Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT... MAS TEMOS RA\u00c7AS KAIJUS!! (ShinGodzilla,Tiamat,Leviathan)",
                    "description": "#donat3lo #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86770",
                "likeCount": "1838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IKZborElvP2IBOjM-PJS-qnJZQ0",
            "id": "j651myNP8Ts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T15:01:03Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PEGAMOS UM V\u00cdRUS *Sobrevivemos ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j651myNP8Ts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j651myNP8Ts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j651myNP8Ts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j651myNP8Ts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEGAMOS UM V\u00cdRUS *Sobrevivemos ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2681668",
                "likeCount": "47765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AkPEWdQB7aIThxcsmYoHFqc4gRM",
            "id": "f6q6YTnBtPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T21:13:09Z",
                "channelId": "UC0nuxvle4pt-FeqWNAOSE0Q",
                "title": "O Novo Estilo do DON LORENZO de 0.25% Est\u00e1 Muito Forte... Blue Lock Rivals",
                "description": "O Novo Estilo do DON LORENZO de 0.25% Est\u00e1 Muito Forte... Blue Lock Rivals\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/plaggxzin\n\nNome do Jogo:\nBloqueio Azul: Rivais\n#roblox #bluelock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6q6YTnBtPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6q6YTnBtPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6q6YTnBtPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6q6YTnBtPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6q6YTnBtPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlaggXz",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Novo Estilo do DON LORENZO de 0.25% Est\u00e1 Muito Forte... Blue Lock Rivals",
                    "description": "O Novo Estilo do DON LORENZO de 0.25% Est\u00e1 Muito Forte... Blue Lock Rivals\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/plaggxzin\n\nNome do Jogo:\nBloqueio Azul: Rivais\n#roblox #bluelock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125004",
                "likeCount": "4132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "671"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}