{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "F6KAVzbKMMXH_CBfCJsUI0rxRfE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4tytp__EUZDKncReeD59hKL2ShY",
            "id": "gcu3x6gGNnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:11:59Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Italien \u2013 Deutschland | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Superjoker Tim Kleindienst und der b\u00e4renstarke R\u00fcckkehrer Leon Goretzka haben der Nationalmannschaft gegen Italien die T\u00fcr zum Final-Four-Turnier der UEFA Nations League weit ge\u00f6ffnet. Gladbachs St\u00fcrmer und der von Nagelsmann zur\u00fcckgeholte Mittelfeldarbeiter Goretzka sorgten mit ihren Kopfballtoren im Viertelfinal-Hinspiel f\u00fcr den 2:1-Sieg.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n\nAuf dem Rasen kontrollierte die DFB-Elf zwar zun\u00e4chst den Ball. Doch bevor der Offensive eine erste Aktion gelang, schlug der Gastgeber bereits gnadenlos zu. Au\u00dfenbahnspieler Matteo Politano nutzte einen Stellungsfehler von David Raum und startete \u00fcber rechts bis zur Grundlinie durch. Seine Hereingabe bekam Jonathan Tah nur unzureichend gekl\u00e4rt, wodurch Sandro Tonali unbedr\u00e4ngt zur F\u00fchrung einschie\u00dfen konnte. W\u00e4hrend die italienischen Aktionen zielgerichtet wirkten, war in Deutschlands Offensive vorrangig Comebacker Leon Goretzka pr\u00e4sent. Der 30-J\u00e4hrige setzte einen Kopfball aufs Tornetz (16.) und schloss sp\u00e4ter mit einem satten Dropkick (20.) ab. Erneut Torsch\u00fctze Tonali (30.) sowie der agile Moise Kean (32.) hatten bei ihren strammen Abschl\u00fcssen das 2:0 auf dem Fu\u00df, scheiterten aber am stark reagierenden Baumann. Und Italien machte das, was es am besten kann: Aus einer kompakten und gut sortierten F\u00fcnferkette gef\u00e4hrliche Nadelstiche setzen.\n\nSchon nach 45 Minuten hatte Nagelsmann zwei Wechsel vorgenommen - und er lag damit goldrichtig. Tim Kleindienst und Nico Schlotterbeck ersetzten den anf\u00e4lligen Raum und den unauff\u00e4lligen Jonathan Burkardt. Mit seiner ersten Aktion bewies Kleindienst seine gro\u00dfe St\u00e4rke und k\u00f6pfte pr\u00e4zise an Gianluigi Donnarumma vorbei zum Ausgleich \u2013 Joshua Kimmich hatte pr\u00e4zise in die Mitte geflankt. Kleindienst war nicht nur als Torsch\u00fctze wertvoll, sondern auch als unerm\u00fcdlich laufender Fu\u00dfball-Arbeiter. Mit Schlotterbeck statt Raum wirkte das DFB-Spiel nicht nur stabiler, sondern auch flexibler. Kapit\u00e4n Kimmich schob sich immer wieder nach vorne und kurbelte das Offensivspiel an. Bestnoten in beiden Halbzeiten verdiente sich vor allem Oliver Baumann, der auch nach dem Wechsel einer der st\u00e4rksten Deutschen war und unter anderem gegen Giacomo Raspadori (67.) mit starker Fu\u00dfabwehr das zwischenzeitliche Remis wahrte. Die deutschen Anh\u00e4nger sangen und jubelten bereits in der Nachspielzeit.\n\nDie Aufstellungen:\n\nItalien: G. Donnarumma - di Lorenzo, Bastoni, Calafiori \u2013 Rovella (64. Ricci), Politano (64. Bellanova), Barella (83. Frattesi), Tonali, Udogie \u2013 Kean (83. Lucca), Raspadori (71. Maldini)\nTrainer: Luciano Spalletti\n\nDeutschland: Baumann - Kimmich, R\u00fcdiger, Tah, Raum (46. N. Schlotterbeck) - P. Gro\u00df (90. Andrich), Goretzka, Amiri (66. Leweling), Musiala - L. San\u00e9 (82. Adeyemi), Burkardt (46. Kleindienst)\nTrainer: Julian Nagelsmann\n\nSchiedsrichter: Francois Letexier (Frankreich)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "UEFA",
                    "Nations League",
                    "Nations League Highlights",
                    "Nations League Zusammenfassung",
                    "Viertelfinale",
                    "Deutschland",
                    "Italien Deutschland",
                    "Deutschland Italien",
                    "Italien Highlights",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Italien Deutschland Highlights",
                    "Deutschland Italien Zusammenfassung",
                    "Sandro Tonali",
                    "Tonali",
                    "Tim Kleindienst",
                    "Kleindienst",
                    "Leon Goretzka",
                    "Goretzka",
                    "Sieg Deutschland",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italien \u2013 Deutschland | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Superjoker Tim Kleindienst und der b\u00e4renstarke R\u00fcckkehrer Leon Goretzka haben der Nationalmannschaft gegen Italien die T\u00fcr zum Final-Four-Turnier der UEFA Nations League weit ge\u00f6ffnet. Gladbachs St\u00fcrmer und der von Nagelsmann zur\u00fcckgeholte Mittelfeldarbeiter Goretzka sorgten mit ihren Kopfballtoren im Viertelfinal-Hinspiel f\u00fcr den 2:1-Sieg.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n\nAuf dem Rasen kontrollierte die DFB-Elf zwar zun\u00e4chst den Ball. Doch bevor der Offensive eine erste Aktion gelang, schlug der Gastgeber bereits gnadenlos zu. Au\u00dfenbahnspieler Matteo Politano nutzte einen Stellungsfehler von David Raum und startete \u00fcber rechts bis zur Grundlinie durch. Seine Hereingabe bekam Jonathan Tah nur unzureichend gekl\u00e4rt, wodurch Sandro Tonali unbedr\u00e4ngt zur F\u00fchrung einschie\u00dfen konnte. W\u00e4hrend die italienischen Aktionen zielgerichtet wirkten, war in Deutschlands Offensive vorrangig Comebacker Leon Goretzka pr\u00e4sent. Der 30-J\u00e4hrige setzte einen Kopfball aufs Tornetz (16.) und schloss sp\u00e4ter mit einem satten Dropkick (20.) ab. Erneut Torsch\u00fctze Tonali (30.) sowie der agile Moise Kean (32.) hatten bei ihren strammen Abschl\u00fcssen das 2:0 auf dem Fu\u00df, scheiterten aber am stark reagierenden Baumann. Und Italien machte das, was es am besten kann: Aus einer kompakten und gut sortierten F\u00fcnferkette gef\u00e4hrliche Nadelstiche setzen.\n\nSchon nach 45 Minuten hatte Nagelsmann zwei Wechsel vorgenommen - und er lag damit goldrichtig. Tim Kleindienst und Nico Schlotterbeck ersetzten den anf\u00e4lligen Raum und den unauff\u00e4lligen Jonathan Burkardt. Mit seiner ersten Aktion bewies Kleindienst seine gro\u00dfe St\u00e4rke und k\u00f6pfte pr\u00e4zise an Gianluigi Donnarumma vorbei zum Ausgleich \u2013 Joshua Kimmich hatte pr\u00e4zise in die Mitte geflankt. Kleindienst war nicht nur als Torsch\u00fctze wertvoll, sondern auch als unerm\u00fcdlich laufender Fu\u00dfball-Arbeiter. Mit Schlotterbeck statt Raum wirkte das DFB-Spiel nicht nur stabiler, sondern auch flexibler. Kapit\u00e4n Kimmich schob sich immer wieder nach vorne und kurbelte das Offensivspiel an. Bestnoten in beiden Halbzeiten verdiente sich vor allem Oliver Baumann, der auch nach dem Wechsel einer der st\u00e4rksten Deutschen war und unter anderem gegen Giacomo Raspadori (67.) mit starker Fu\u00dfabwehr das zwischenzeitliche Remis wahrte. Die deutschen Anh\u00e4nger sangen und jubelten bereits in der Nachspielzeit.\n\nDie Aufstellungen:\n\nItalien: G. Donnarumma - di Lorenzo, Bastoni, Calafiori \u2013 Rovella (64. Ricci), Politano (64. Bellanova), Barella (83. Frattesi), Tonali, Udogie \u2013 Kean (83. Lucca), Raspadori (71. Maldini)\nTrainer: Luciano Spalletti\n\nDeutschland: Baumann - Kimmich, R\u00fcdiger, Tah, Raum (46. N. Schlotterbeck) - P. Gro\u00df (90. Andrich), Goretzka, Amiri (66. Leweling), Musiala - L. San\u00e9 (82. Adeyemi), Burkardt (46. Kleindienst)\nTrainer: Julian Nagelsmann\n\nSchiedsrichter: Francois Letexier (Frankreich)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1045605",
                "likeCount": "23676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E3zsov5VcKYLiCuGX_B4nrmGHCM",
            "id": "4YDMdE4WdQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:06Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich musste JEDE Dumme TikTok Werbung kaufen...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich musste JEDE Dumme TikTok Werbung kaufen...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456541",
                "likeCount": "34258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXYAl4A5tK4dIh-T2OMKC94Lsdc",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4153211",
                "likeCount": "776449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KC8HM58-5DO9G6eCQvfWNjAf0dc",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2213119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NKxYbawOZFn6AYZWqoh4GsSV8-0",
            "id": "FWsSHsAKwHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Volkswagen: Wie man einen Traditionskonzern ruiniert",
                "description": "Volkswagen steckt tief in der Krise. Der Aktienkurs rauscht immer weiter nach unten, den Mitarbeitern drohen zehntausende Stellenstreichungen - und dem Konzern milliardenschwere Strafzahlungen. Wie konnte es so weit kommen? Im ersten WKDW-Epic rollen wir das Drama um den vielleicht wichtigsten deutschen Konzern nochmal neu auf. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n00:37 Prolog: Dunkle Vergangenheit\n02:30 Akt 1: Der Aufstieg\n07:02 Akt 2: Der Skandal\n11:52 Akt 3: Der Diess-Plan\n20:10 Akt 4: Der Zusammenbruch\n24:30 Akt 5: Der Scherbenhaufen\n30:42 Epilog\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/13CcBEdORHobrug2FAaP84PBtpof1177VQ3b1tnilGGE/edit?usp=sharing \n\nAutor: Jakob Arnold\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Daniel Blum, Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lenja H\u00fclsmann\nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Absturz",
                    "Audi",
                    "Autoindustrie",
                    "BYD",
                    "Bulli",
                    "E-Auto",
                    "E-Mobilit\u00e4t",
                    "Elektroauto",
                    "Golf",
                    "Herbert Diess",
                    "ID3",
                    "Industriestandort",
                    "KdF-Wagen",
                    "K\u00e4fer",
                    "Oliver Blume",
                    "Porsche",
                    "Tesla",
                    "Volkswagen",
                    "Wolfsburg"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Volkswagen: Wie man einen Traditionskonzern ruiniert",
                    "description": "Volkswagen steckt tief in der Krise. Der Aktienkurs rauscht immer weiter nach unten, den Mitarbeitern drohen zehntausende Stellenstreichungen - und dem Konzern milliardenschwere Strafzahlungen. Wie konnte es so weit kommen? Im ersten WKDW-Epic rollen wir das Drama um den vielleicht wichtigsten deutschen Konzern nochmal neu auf. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n00:37 Prolog: Dunkle Vergangenheit\n02:30 Akt 1: Der Aufstieg\n07:02 Akt 2: Der Skandal\n11:52 Akt 3: Der Diess-Plan\n20:10 Akt 4: Der Zusammenbruch\n24:30 Akt 5: Der Scherbenhaufen\n30:42 Epilog\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/13CcBEdORHobrug2FAaP84PBtpof1177VQ3b1tnilGGE/edit?usp=sharing \n\nAutor: Jakob Arnold\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Daniel Blum, Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lenja H\u00fclsmann\nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107936",
                "likeCount": "4181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DzFXydJi2oEkbRXldIW1Sax6Xrc",
            "id": "86MUyplj7ZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:05:06Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Ist das Universum unendlich?",
                "description": "Geh jetzt auf https://www.NordVPN.com/kurzgesagtde - dort bekommst du 4 Monate extra auf den 2-Jahresplan dazu! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-infinite-universe/\n\nWas befindet sich au\u00dferhalb des Universums? \nWir wissen, dass das Universum vor 14 Milliarden Jahren geboren wurde und sich seitdem ausdehnt. Aber etwas, das sich ausdehnt, sollte doch auch einen Rand haben, oder? Was w\u00fcrdest du sehen, wenn du dorthin gehen w\u00fcrdest?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundcloud: https://bit.ly/3Vdg84H\nBandcamp: https://bit.ly/3Ilm4k5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ist das Universum unendlich?",
                    "description": "Geh jetzt auf https://www.NordVPN.com/kurzgesagtde - dort bekommst du 4 Monate extra auf den 2-Jahresplan dazu! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-infinite-universe/\n\nWas befindet sich au\u00dferhalb des Universums? \nWir wissen, dass das Universum vor 14 Milliarden Jahren geboren wurde und sich seitdem ausdehnt. Aber etwas, das sich ausdehnt, sollte doch auch einen Rand haben, oder? Was w\u00fcrdest du sehen, wenn du dorthin gehen w\u00fcrdest?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundcloud: https://bit.ly/3Vdg84H\nBandcamp: https://bit.ly/3Ilm4k5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178826",
                "likeCount": "15011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B3f73vV5EiohqgNji62mKoUrWPs",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1602705",
                "likeCount": "541257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3MkpEgUmRKBkAPf40gjonLn7guw",
            "id": "sDsH2ZmYsdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:01:09Z",
                "channelId": "UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA",
                "title": "Leinen los! Aufbruch ins Ungewisse - Mission Unknown: Atlantik | Folge 2",
                "description": "Die Mission Atlantik beginnt mit einem fr\u00fchen Start und intensiven Vorbereitungen. Joey merkt, wie wenig 11 kg Gep\u00e4ck sind und die Nervosit\u00e4t steigt. Handys werden eingesammelt und die Skipper betonen die Wichtigkeit von Gesundheit, Sicherheit und Spa\u00df. Team Orange kommt gut zurecht, w\u00e4hrend Team Blau mit Seekrankheit k\u00e4mpft. Das Rennen beginnt und die Herausforderung des Atlantiks wird sp\u00fcrbar.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Knossi",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "therealknossi",
                    "twitch",
                    "highlights",
                    "Atlantik",
                    "Ozean\u00fcberquerung",
                    "Regatta",
                    "Segeln",
                    "Rennen",
                    "Ozean",
                    "Boot",
                    "Abenteuer",
                    "Challenge",
                    "Wind",
                    "Wellen",
                    "Meer",
                    "Schiff",
                    "Crew",
                    "Navigation",
                    "Segelboot",
                    "Wettkampf",
                    "Influencer",
                    "Survival",
                    "Expedition",
                    "Team",
                    "Duell",
                    "Reise",
                    "Segeltrip",
                    "Crossing",
                    "Ocean",
                    "Offshore",
                    "Vlog",
                    "Sailing",
                    "Race",
                    "Adventure",
                    "Extreme",
                    "Seefahrt",
                    "MissionUnknown",
                    "Segelrennen",
                    "Atlantik\u00fcberquerung",
                    "SailingChallenge",
                    "Segelabenteuer",
                    "ExtremeSailing",
                    "SegelnMitInfluencern",
                    "Segelwettkampf",
                    "SailingVlog",
                    "ExpeditionAtlantic",
                    "Segelnlernen",
                    "SailingExperience"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leinen los! Aufbruch ins Ungewisse - Mission Unknown: Atlantik | Folge 2",
                    "description": "Die Mission Atlantik beginnt mit einem fr\u00fchen Start und intensiven Vorbereitungen. Joey merkt, wie wenig 11 kg Gep\u00e4ck sind und die Nervosit\u00e4t steigt. Handys werden eingesammelt und die Skipper betonen die Wichtigkeit von Gesundheit, Sicherheit und Spa\u00df. Team Orange kommt gut zurecht, w\u00e4hrend Team Blau mit Seekrankheit k\u00e4mpft. Das Rennen beginnt und die Herausforderung des Atlantiks wird sp\u00fcrbar.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303890",
                "likeCount": "18553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hx4mYLud3JnNULPyz_IfGVsMh3s",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478033",
                "likeCount": "69826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zly7tdO3y9q9u7YBdwmIyqPDcKI",
            "id": "bBflPDydy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:17:44Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "croatie",
                    "france",
                    "top chrono edf",
                    "top chrono",
                    "croatie - france",
                    "top chrono 10"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                    "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1883113",
                "likeCount": "23814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2iA7tiP2KQZBCB1IfJg4mVpAgEQ",
            "id": "UD5Jc5zY9Zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T10:20:18Z",
                "channelId": "UC-9V33bMuUn9uKNSHPaR8TA",
                "title": "Katastrophe mit ANSAGE: Disney's Schneewittchen | Review",
                "description": "[Werbung]\n\ud83d\udd25 Sichere dir 20% Rabatt auf dein neues Rasur-Set mit St\u00f6rtebekker! \ud83d\udd25\n\ud83e\ude92 Jetzt entdecken: https://l.stoertebekker.com/BELRASUR\n\ud83d\udc49 Rabattcode: BELRASUR (20% Rabatt!)\n\n\nSchneewittchen (Originaltitel: Snow White) ist ein US-amerikanisches Fantasy-Musical von Marc Webb aus dem Jahr Filmjahr 2025, der von Walt Disney Pictures produziert wurde. Der Film ist eine Realverfilmung mit computeranimierten Elementen des Zeichentrickfilms Schneewittchen und die sieben Zwerge von 1937, der auf dem M\u00e4rchen Schneewittchen der Br\u00fcder Grimm basiert. Die titelgebende Hauptrolle spielt Rachel Zegler, w\u00e4hrend Gal Gadot in die Rolle der B\u00f6sen K\u00f6nigin schl\u00fcpft.\n\nDie Premiere der Films fand am 15. M\u00e4rz 2025 in Hollywood statt.In den US-amerikanischen Kinos soll er am 21. M\u00e4rz 2025 anlaufen, in Deutschland und \u00d6sterreich bereits am Vortag. Urspr\u00fcnglich war die Ver\u00f6ffentlichung f\u00fcr 2024 angedacht, zwischenzeitlich war der 12. Juni 2025 als Ver\u00f6ffentlichungsdatum angesetzt worden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelYves",
                "tags": [
                    "schneewittchen 2025",
                    "snow white 2025",
                    "schneewittchen review",
                    "schneewittchen kritik",
                    "rachel zegler snow white",
                    "gal gadot snow white",
                    "snow white",
                    "disney",
                    "disney woke"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Katastrophe mit ANSAGE: Disney's Schneewittchen | Review",
                    "description": "[Werbung]\n\ud83d\udd25 Sichere dir 20% Rabatt auf dein neues Rasur-Set mit St\u00f6rtebekker! \ud83d\udd25\n\ud83e\ude92 Jetzt entdecken: https://l.stoertebekker.com/BELRASUR\n\ud83d\udc49 Rabattcode: BELRASUR (20% Rabatt!)\n\n\nSchneewittchen (Originaltitel: Snow White) ist ein US-amerikanisches Fantasy-Musical von Marc Webb aus dem Jahr Filmjahr 2025, der von Walt Disney Pictures produziert wurde. Der Film ist eine Realverfilmung mit computeranimierten Elementen des Zeichentrickfilms Schneewittchen und die sieben Zwerge von 1937, der auf dem M\u00e4rchen Schneewittchen der Br\u00fcder Grimm basiert. Die titelgebende Hauptrolle spielt Rachel Zegler, w\u00e4hrend Gal Gadot in die Rolle der B\u00f6sen K\u00f6nigin schl\u00fcpft.\n\nDie Premiere der Films fand am 15. M\u00e4rz 2025 in Hollywood statt.In den US-amerikanischen Kinos soll er am 21. M\u00e4rz 2025 anlaufen, in Deutschland und \u00d6sterreich bereits am Vortag. Urspr\u00fcnglich war die Ver\u00f6ffentlichung f\u00fcr 2024 angedacht, zwischenzeitlich war der 12. Juni 2025 als Ver\u00f6ffentlichungsdatum angesetzt worden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120769",
                "likeCount": "8830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "naI6bvK6CH3_ys4qyx0bp3iLtVw",
            "id": "20vUNgRdB4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:41:55Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "What Happened To The Mars Helicopter?",
                "description": "How a helicopter built of phone parts survived Mars for 3 years. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA massive thank you to the team at JPL and especially Teddy Tzanetos, Travis Brown, H\u00e5vard Grip and DC Agle\n\nCheck out Astrum's video on Mars - https://www.youtube.com/watch?v=b7mjp7MDx_w\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Did Ingenuity Get To Mars?\n3:23 Better Results, Bigger Expectations\n6:15 Wobblecopter\n7:48 Dust On Mars\n9:41 What Is The Temperature On Mars?\n11:54 Wake-Up Call\n13:41 Android To The Rescue\n16:22 Cosmic Rays\n20:53 Dune and The Crash\n25:26 The Next Generation\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli \nOnline Planetarium and calculator via theskylive.com - https://ve42.co/skyplanets \nIngenuity Poised for First Extraterrestrial Flight via www.batterytechonline.com - https://ve42.co/batflight \nSony VTC4 18650 Battery via www.ecoluxshopdirect.co.uk - https://ve42.co/sonybat \nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli2 \nIngenuity (helicopter) via Wikipedia - https://ve42.co/wikiheli \nMars Facts | NASA Mars Exploration via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsfacts \nMars Temperature Overview via www-k12.atmos.washington.edu - https://ve42.co/marstemp \nHow GPS Works via oceanservice.noaa.gov - https://ve42.co/noaagps \nList of Snapdragon 801 Phones via www.91mobiles.com - https://ve42.co/snap801a \nList of smartphones by processor - Kimovil via www.kimovil.com - https://ve42.co/snap801b \nInside the Ingenuity Helicopter Teamwork on Mars via insideunmannedsystems.com - https://ve42.co/marscrew \nPlanetary Science Research via oxfordre.com - https://ve42.co/oxfordmars \nIngenuity Adapts for Mars Winter Operations via science.nasa.gov - https://ve42.co/marswinter \nIngenuity Is Doing Surprisingly Well via www.universetoday.com - https://ve42.co/marswell \nRemember NASA's Little Mars Copter? It's Still Going Strong via www.sciencealert.com - https://ve42.co/marsstrong \nHow Far Away Is Mars? via www.space.com - https://ve42.co/marsdist \nMeet Snapdragon 801 Processor via www.qualcomm.com - https://ve42.co/snap801c  \nDevice Hardware Information via deviceinfohw.ru - https://ve42.co/devinfohw \nMars Cameras via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsorb \nMars Exploration Meeting Documentation via www.hou.usra.edu - https://ve42.co/marsmeet \nIngenuity Quick Facts via www.jpl.nasa.gov - https://ve42.co/marsquick \nFlight 14 Delayed via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsspin \nThis Camera Drone Can Fly on Mars via www.digitalcameraworld.com - https://ve42.co/marscam \nIngenuity Almost Crashed Due to Camera Glitch via petapixel.com - https://ve42.co/marsglitch \nMars 2020 Raw Images via mars.nasa.gov - https://ve42.co/marsimage \nGrounded: First Flight Delay Due to Weather via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsdelay \nMars Scientific Study via agupubs.onlinelibrary.wiley.com - https://ve42.co/marsstudy \n\nImages & Video:\n\nImages and video from Perseverance and Ingenuity missions supplied by the NASA Jet Propulsion Laboratory\n\nMatthias (3 axis accelerometer, 3 axis gyroscope) https://youtu.be/yqFfmwVufMo?si=IoCj32PeVNZ4VJ-F\nVeritasium. https://youtu.be/ty9QSiVC2g0?si=Gb48I-YjADPbPUsL\nThe Limiting Factor \nhttps://youtu.be/4-1psMHSpKs?si=LF1jfLLNsBwRfwkB\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/xsUtq8PwZpQ?si=xOC91fdoSHdJndgx\nVideoFromSpace. https://youtu.be/Kb0Pc22N6w4?si=4uSUetsSUKFTStme\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/qMbHE_VXI-8?si=TNePbTRpcN3oLEVJ\nVeritasium. https://youtu.be/GhsZUZmJvaM?si=IIY0uuDrT-LzY5bI\nSighawke. https://youtu.be/OdKAW_0ENPU?si=18ZXXll3wSMj_Ex3\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/thk4Rha-fTk?si=_elC6Iqm1uaSjEFX\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/PFbzEM8PzHE?si=LmO71EVFqBAn6NEw\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/ia6S1jZmwWc?si=aAFC-BEmGwHIIqH7\nJPL Raw. https://youtu.be/uz4GaAE7OMQ?si=7084_GDkrGnSSVTy\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/U7DFnNimSfw?si=JgwO2SNU9HXf3GIa\nApex Clips. https://youtu.be/NttUBB98zg4?si=j1OEQD1VBONTEEPI\nVeritasium. https://youtu.be/AaZ_RSt0KP8?si=h7NKzMtJ87HRZ-bB\nCyber Chaos Crew. https://youtu.be/-KFH--_cdiI?si=S5rv8RjTtscu-S22\nNBC News. https://youtu.be/lFiTjZDOekg?si=6a43qnPdveHaz6YA\n\nFurther image and video credits - https://docs.google.com/document/d/19fkGlnMj86GoISqBuEJbmW5oIpDI-JwDmlM7-iFITzU/edit?usp=sharing\n\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\n\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "Science",
                    "astronomy",
                    "mars",
                    "planets",
                    "helicopter",
                    "exploration",
                    "cosmology",
                    "space",
                    "solar system",
                    "stars",
                    "red planet",
                    "sun",
                    "NASA",
                    "ESA",
                    "Mission to Mars",
                    "Mars Rover",
                    "mars dust",
                    "dust storm",
                    "astrum",
                    "JPL",
                    "winter",
                    "mars winter",
                    "hooke\u2019s law",
                    "bitflip",
                    "atmosphere"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "What Happened To The Mars Helicopter?",
                    "description": "How a helicopter built of phone parts survived Mars for 3 years. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA massive thank you to the team at JPL and especially Teddy Tzanetos, Travis Brown, H\u00e5vard Grip and DC Agle\n\nCheck out Astrum's video on Mars - https://www.youtube.com/watch?v=b7mjp7MDx_w\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Did Ingenuity Get To Mars?\n3:23 Better Results, Bigger Expectations\n6:15 Wobblecopter\n7:48 Dust On Mars\n9:41 What Is The Temperature On Mars?\n11:54 Wake-Up Call\n13:41 Android To The Rescue\n16:22 Cosmic Rays\n20:53 Dune and The Crash\n25:26 The Next Generation\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli \nOnline Planetarium and calculator via theskylive.com - https://ve42.co/skyplanets \nIngenuity Poised for First Extraterrestrial Flight via www.batterytechonline.com - https://ve42.co/batflight \nSony VTC4 18650 Battery via www.ecoluxshopdirect.co.uk - https://ve42.co/sonybat \nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli2 \nIngenuity (helicopter) via Wikipedia - https://ve42.co/wikiheli \nMars Facts | NASA Mars Exploration via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsfacts \nMars Temperature Overview via www-k12.atmos.washington.edu - https://ve42.co/marstemp \nHow GPS Works via oceanservice.noaa.gov - https://ve42.co/noaagps \nList of Snapdragon 801 Phones via www.91mobiles.com - https://ve42.co/snap801a \nList of smartphones by processor - Kimovil via www.kimovil.com - https://ve42.co/snap801b \nInside the Ingenuity Helicopter Teamwork on Mars via insideunmannedsystems.com - https://ve42.co/marscrew \nPlanetary Science Research via oxfordre.com - https://ve42.co/oxfordmars \nIngenuity Adapts for Mars Winter Operations via science.nasa.gov - https://ve42.co/marswinter \nIngenuity Is Doing Surprisingly Well via www.universetoday.com - https://ve42.co/marswell \nRemember NASA's Little Mars Copter? It's Still Going Strong via www.sciencealert.com - https://ve42.co/marsstrong \nHow Far Away Is Mars? via www.space.com - https://ve42.co/marsdist \nMeet Snapdragon 801 Processor via www.qualcomm.com - https://ve42.co/snap801c  \nDevice Hardware Information via deviceinfohw.ru - https://ve42.co/devinfohw \nMars Cameras via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsorb \nMars Exploration Meeting Documentation via www.hou.usra.edu - https://ve42.co/marsmeet \nIngenuity Quick Facts via www.jpl.nasa.gov - https://ve42.co/marsquick \nFlight 14 Delayed via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsspin \nThis Camera Drone Can Fly on Mars via www.digitalcameraworld.com - https://ve42.co/marscam \nIngenuity Almost Crashed Due to Camera Glitch via petapixel.com - https://ve42.co/marsglitch \nMars 2020 Raw Images via mars.nasa.gov - https://ve42.co/marsimage \nGrounded: First Flight Delay Due to Weather via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsdelay \nMars Scientific Study via agupubs.onlinelibrary.wiley.com - https://ve42.co/marsstudy \n\nImages & Video:\n\nImages and video from Perseverance and Ingenuity missions supplied by the NASA Jet Propulsion Laboratory\n\nMatthias (3 axis accelerometer, 3 axis gyroscope) https://youtu.be/yqFfmwVufMo?si=IoCj32PeVNZ4VJ-F\nVeritasium. https://youtu.be/ty9QSiVC2g0?si=Gb48I-YjADPbPUsL\nThe Limiting Factor \nhttps://youtu.be/4-1psMHSpKs?si=LF1jfLLNsBwRfwkB\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/xsUtq8PwZpQ?si=xOC91fdoSHdJndgx\nVideoFromSpace. https://youtu.be/Kb0Pc22N6w4?si=4uSUetsSUKFTStme\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/qMbHE_VXI-8?si=TNePbTRpcN3oLEVJ\nVeritasium. https://youtu.be/GhsZUZmJvaM?si=IIY0uuDrT-LzY5bI\nSighawke. https://youtu.be/OdKAW_0ENPU?si=18ZXXll3wSMj_Ex3\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/thk4Rha-fTk?si=_elC6Iqm1uaSjEFX\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/PFbzEM8PzHE?si=LmO71EVFqBAn6NEw\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/ia6S1jZmwWc?si=aAFC-BEmGwHIIqH7\nJPL Raw. https://youtu.be/uz4GaAE7OMQ?si=7084_GDkrGnSSVTy\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/U7DFnNimSfw?si=JgwO2SNU9HXf3GIa\nApex Clips. https://youtu.be/NttUBB98zg4?si=j1OEQD1VBONTEEPI\nVeritasium. https://youtu.be/AaZ_RSt0KP8?si=h7NKzMtJ87HRZ-bB\nCyber Chaos Crew. https://youtu.be/-KFH--_cdiI?si=S5rv8RjTtscu-S22\nNBC News. https://youtu.be/lFiTjZDOekg?si=6a43qnPdveHaz6YA\n\nFurther image and video credits - https://docs.google.com/document/d/19fkGlnMj86GoISqBuEJbmW5oIpDI-JwDmlM7-iFITzU/edit?usp=sharing\n\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\n\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1005613",
                "likeCount": "45575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2948"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ozti0qGMrsoexzmYi7HhmUmUxN0",
            "id": "NYH3pAYRrBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:00:33Z",
                "channelId": "UCPD_bxCRGpmmeQcbe2kpPaA",
                "title": "Selena Gomez and benny blanco Burn With Love While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                "description": "Selena Gomez and Benny Blanco are both pop-culture icons in their own right, and they have a brand-new collaborative album\u2014\"I Said I Love You First\"\u2014coming March 21st. Check out the singles \"Scared of Loving You,\" and \"Call Me When You Break Up\" featuring Gracie Abrams. But how are they with spicy food? Find out as the couple take on the wings of death together and discuss food hot takes, old-soul chats with Steve Martin and Martin Short, and their burning love for one another. Couples goals, Hot Ones style!\n\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "First We Feast",
                "tags": [
                    "selena gomez",
                    "benny blanco",
                    "selena gomez hot ones",
                    "hot ones",
                    "sean evans",
                    "selena",
                    "gomez",
                    "First we feast",
                    "fwf",
                    "firstwefeast",
                    "food",
                    "food porn",
                    "cook",
                    "cooking",
                    "chef",
                    "recipe",
                    "spicy food",
                    "foodie",
                    "burgers",
                    "food documentary",
                    "sunset blvd",
                    "only murders in the building",
                    "hulu",
                    "martin short",
                    "steve martin",
                    "wizards",
                    "I Said I Love You First",
                    "Call Me When You Break Up"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez and benny blanco Burn With Love While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                    "description": "Selena Gomez and Benny Blanco are both pop-culture icons in their own right, and they have a brand-new collaborative album\u2014\"I Said I Love You First\"\u2014coming March 21st. Check out the singles \"Scared of Loving You,\" and \"Call Me When You Break Up\" featuring Gracie Abrams. But how are they with spicy food? Find out as the couple take on the wings of death together and discuss food hot takes, old-soul chats with Steve Martin and Martin Short, and their burning love for one another. Couples goals, Hot Ones style!\n\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1944087",
                "likeCount": "96677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bXiAEx3eZlvjK2nofd6KlTK75b0",
            "id": "uGaDN1UqsZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:01:31Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "BFF Candy Challenge in Thailand mit @rewinside \ud83e\udd2d\ud83c\udf6d",
                "description": "Wir essen ganz viele thail\u00e4ndische (oder japanische, keine Ahnung was wir da gekauft haben) und ich hoffe ihr habt Spa\u00df, uns beim Testen zuzuschauen. Viel Spa\u00dfi w\u00fcnschen wir auf jeden Fall hihi \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "julia beautx",
                    "rewinside",
                    "julia und rewi",
                    "rewi und julia",
                    "candy challenge",
                    "thailand",
                    "food video",
                    "food",
                    "challenge",
                    "food challenge",
                    "sweets",
                    "candy",
                    "test video",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BFF Candy Challenge in Thailand mit @rewinside \ud83e\udd2d\ud83c\udf6d",
                    "description": "Wir essen ganz viele thail\u00e4ndische (oder japanische, keine Ahnung was wir da gekauft haben) und ich hoffe ihr habt Spa\u00df, uns beim Testen zuzuschauen. Viel Spa\u00dfi w\u00fcnschen wir auf jeden Fall hihi \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375887",
                "likeCount": "20222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aV-pbmhcdeV21SQZLU3n_NEsahs",
            "id": "ppOi6c1Zaok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:48Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Niederlande \u2013 Spanien | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Europameister Spanien rettet in letzter Minute noch ein 2:2 (1:1) gegen die Niederlande. Der Titelverteidiger erwischte zwar einen perfekten Start im Rotterdamer De Kuip gegen Gastgeber Niederlande. Mit einem sehenswerten Drehschuss in der 9. Minute traf Nico Williams zum 1:0 f\u00fcr Spanien.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ sportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de sportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nIn der ersten Halbzeit ging Spanien fr\u00fch in F\u00fchrung, als Lamine Yamal den Ball in der N\u00e4he des niederl\u00e4ndischen Strafraums eroberte und die Vorlage f\u00fcr Nico Williams' 1:0 (9.) lieferte. Spanien spielte mit sicherem Ballbesitz und hatte durch Alvaro Morata (19.) eine weitere gute Chance. Doch die Niederl\u00e4nder steigerten sich zunehmend und glichen in der 28. Minute durch einen trockenen Schuss von Cody Gakpo aus. In der Folge hatten die Gastgeber mehrere Chancen, unter anderem traf Tijjani Reijnders in der 43. Minute nur die Latte. Spanien hatte Schwierigkeiten, den erfrischenden Offensivfu\u00dfball der Niederl\u00e4nder zu stoppen, und lie\u00df das Spiel der Elftal mehr und mehr zu.\n\nIn der zweiten Halbzeit ging die F\u00fchrung der Niederl\u00e4nder nach einem Tor von Reijnders (46.) sogar auf 2:1. Spanien reagierte darauf mit erh\u00f6htem Druck und dr\u00e4ngte die Gastgeber immer weiter in ihre H\u00e4lfte. Doch trotz dominanter Ballbesitzphasen gelang es den Spaniern nicht, in der regul\u00e4ren Spielzeit ein Tor zu erzielen, auch nachdem Jorrel Hato f\u00fcr ein grobes Foul in der 81. Minute mit einer roten Karte vom Platz gestellt wurde. In der Nachspielzeit (90.+3) war es dann Mikel Merino, der nach einem Abstauber zum 2:2 ausglich.\n\nDie Aufstellungen:\n\nNiederlande: Verbruggen - Geertruida, van Hecke, Van Dijk, Hato - Reijnders (90.+1 Wieffer), Kluivert (73. Xavi), F. de Jong (73. Koopmeiners) - Frimpong, Depay (84. de Ligt), Gakpo\nTrainer: Ronald Koeman\n\nSpanien: Sim\u00f3n - Porro, Le Normand, Cubarsi (41. Huijsen), Cucurella - Pedri (66. Olmo), Zubimendi, Ruiz (84. Merino) - Yamal (66. Oyarzabal), Morata (66. P\u00e9rez), Williams\nTrainer: Luis de la Fuente\n\nSchiedsrichter: Glenn Nyberg (Schweden)\n\nKommentator: Klaus Veltmann\n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOi6c1Zaok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOi6c1Zaok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOi6c1Zaok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOi6c1Zaok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOi6c1Zaok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "UEFA",
                    "Nations League",
                    "Nations League Highlights",
                    "Nations League Zusammenfassung",
                    "Viertelfinale",
                    "Spanien",
                    "Niederlande Spanien",
                    "Spanien Niederlande",
                    "Niederlande Highlights",
                    "Spanien Highlights",
                    "Niederlande Spanien Highlights",
                    "Spanien Niederlande Zusammenfassung",
                    "Nico Williams",
                    "Williams",
                    "Cody Gakpo",
                    "Gakpo",
                    "Tijjani Reijnders",
                    "rote Karte",
                    "Hato rot",
                    "Mikel Merino",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niederlande \u2013 Spanien | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Europameister Spanien rettet in letzter Minute noch ein 2:2 (1:1) gegen die Niederlande. Der Titelverteidiger erwischte zwar einen perfekten Start im Rotterdamer De Kuip gegen Gastgeber Niederlande. Mit einem sehenswerten Drehschuss in der 9. Minute traf Nico Williams zum 1:0 f\u00fcr Spanien.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ sportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de sportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nIn der ersten Halbzeit ging Spanien fr\u00fch in F\u00fchrung, als Lamine Yamal den Ball in der N\u00e4he des niederl\u00e4ndischen Strafraums eroberte und die Vorlage f\u00fcr Nico Williams' 1:0 (9.) lieferte. Spanien spielte mit sicherem Ballbesitz und hatte durch Alvaro Morata (19.) eine weitere gute Chance. Doch die Niederl\u00e4nder steigerten sich zunehmend und glichen in der 28. Minute durch einen trockenen Schuss von Cody Gakpo aus. In der Folge hatten die Gastgeber mehrere Chancen, unter anderem traf Tijjani Reijnders in der 43. Minute nur die Latte. Spanien hatte Schwierigkeiten, den erfrischenden Offensivfu\u00dfball der Niederl\u00e4nder zu stoppen, und lie\u00df das Spiel der Elftal mehr und mehr zu.\n\nIn der zweiten Halbzeit ging die F\u00fchrung der Niederl\u00e4nder nach einem Tor von Reijnders (46.) sogar auf 2:1. Spanien reagierte darauf mit erh\u00f6htem Druck und dr\u00e4ngte die Gastgeber immer weiter in ihre H\u00e4lfte. Doch trotz dominanter Ballbesitzphasen gelang es den Spaniern nicht, in der regul\u00e4ren Spielzeit ein Tor zu erzielen, auch nachdem Jorrel Hato f\u00fcr ein grobes Foul in der 81. Minute mit einer roten Karte vom Platz gestellt wurde. In der Nachspielzeit (90.+3) war es dann Mikel Merino, der nach einem Abstauber zum 2:2 ausglich.\n\nDie Aufstellungen:\n\nNiederlande: Verbruggen - Geertruida, van Hecke, Van Dijk, Hato - Reijnders (90.+1 Wieffer), Kluivert (73. Xavi), F. de Jong (73. Koopmeiners) - Frimpong, Depay (84. de Ligt), Gakpo\nTrainer: Ronald Koeman\n\nSpanien: Sim\u00f3n - Porro, Le Normand, Cubarsi (41. Huijsen), Cucurella - Pedri (66. Olmo), Zubimendi, Ruiz (84. Merino) - Yamal (66. Oyarzabal), Morata (66. P\u00e9rez), Williams\nTrainer: Luis de la Fuente\n\nSchiedsrichter: Glenn Nyberg (Schweden)\n\nKommentator: Klaus Veltmann\n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168578",
                "likeCount": "2278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5ed_KVC8z4sDTbjmli0AR9RDOoI",
            "id": "o0zjo8QXUaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T08:00:52Z",
                "channelId": "UCicCAjGusiS6tnurN74wrEA",
                "title": "Let's talk about Temptation, Baby! \ud83d\udc0d mit Calvin \ud83d\udd25\u200b | #1 | Temptation Island | Staffel 7 | RTL+",
                "description": "*Temptation Island VIP* - Welcome to Staffel 7 \ud83d\udd25 Nat\u00fcrlich kommen wir auch diesmal nicht ohne unseren Mr. Temptation Island: Calvin aus. Worauf freut ihr euch am meisten? \nJetzt die ganze Folge auf RTL+ streamen \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/shows/temptation-island-versuchung-im-paradies-121619/staffel-7-989403?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_marketing_tactic=organic_social\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Wann geht's los?\n13 Folgen + Wiedersehen immer donnerstags ab dem 20.3.2025 auf RTL+\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* - abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49 @TemptationIslandDE \n\n\u2728 Die Paare der Staffel 2025:\n- Danke & Kevin\n- Hillary & Jamy\n- Raffaela & Jeremy\n- Saskia & Enrico\n- Natalie & Patrick\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media\nInstagram: @temptation.island \nTikTok: @rtlplus \nFacebook: @RTLPlus \n\n______Infos zum Format__________________________\nAuch in der 7. Staffel von \"Temptation Island\" stellen Paare ihre Beziehung auf eine harte Probe: Sie testen ihre Liebe zueinander \u2013 aus ganz unterschiedlichen Beweggr\u00fcnden. \n\nEs wird leidenschaftlich und emotional \u2026 Doch zun\u00e4chst verbringen die Paare die Zeit getrennt von- und ohne jeglichen Kontakt zueinander eine unvergessliche Zeit in zwei traumhaften Villen voller Versuchungen. Denn mit ihnen leben jeweils mehrere sexy Verf\u00fchrerinnen und Verf\u00fchrer, die den Vergebenen die Zeit vers\u00fc\u00dfen und nichts unversucht lassen, um die Beziehungen auf die ultimative Probe zu stellen. Werden alle Paare den ultimativen Treuetest bestehen? \n\n#TemptationIslandVIP #RTLPlus #TemptationIsland #Versuchung #Calvin #Reaction #Let'stalkabouttemptationbaby",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0zjo8QXUaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0zjo8QXUaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0zjo8QXUaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0zjo8QXUaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0zjo8QXUaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Temptation Island",
                "tags": [
                    "TVNOW",
                    "tvnow.de",
                    "RTL",
                    "RTL2",
                    "Temptation Island",
                    "Temptation Island \u2013 Versuchung im Paradies",
                    "Angela Finger-Erben",
                    "Singles",
                    "Love Island",
                    "Take Me Out",
                    "Dating",
                    "Bachelor in Paradise",
                    "Single",
                    "Are You The One?",
                    "Ex on the Beach",
                    "Love Reality",
                    "Temptation Island V.I.P.",
                    "Lola Weippert",
                    "Promiflash",
                    "Promis unter Palmen",
                    "Calvin Kleinen",
                    "RTL+",
                    "RTLPlus",
                    "RTL Plus",
                    "RTL +",
                    "Griechenland",
                    "Temptation Island VIP",
                    "Aurelio",
                    "Lala",
                    "Sandra",
                    "Aleks",
                    "Tommy",
                    "Michelle",
                    "Christina",
                    "Gigi",
                    "Lola",
                    "Calvin",
                    "Lets talk about",
                    "Reaction",
                    "TI"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Let's talk about Temptation, Baby! \ud83d\udc0d mit Calvin \ud83d\udd25\u200b | #1 | Temptation Island | Staffel 7 | RTL+",
                    "description": "*Temptation Island VIP* - Welcome to Staffel 7 \ud83d\udd25 Nat\u00fcrlich kommen wir auch diesmal nicht ohne unseren Mr. Temptation Island: Calvin aus. Worauf freut ihr euch am meisten? \nJetzt die ganze Folge auf RTL+ streamen \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/shows/temptation-island-versuchung-im-paradies-121619/staffel-7-989403?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_marketing_tactic=organic_social\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Wann geht's los?\n13 Folgen + Wiedersehen immer donnerstags ab dem 20.3.2025 auf RTL+\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* - abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49 @TemptationIslandDE \n\n\u2728 Die Paare der Staffel 2025:\n- Danke & Kevin\n- Hillary & Jamy\n- Raffaela & Jeremy\n- Saskia & Enrico\n- Natalie & Patrick\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media\nInstagram: @temptation.island \nTikTok: @rtlplus \nFacebook: @RTLPlus \n\n______Infos zum Format__________________________\nAuch in der 7. Staffel von \"Temptation Island\" stellen Paare ihre Beziehung auf eine harte Probe: Sie testen ihre Liebe zueinander \u2013 aus ganz unterschiedlichen Beweggr\u00fcnden. \n\nEs wird leidenschaftlich und emotional \u2026 Doch zun\u00e4chst verbringen die Paare die Zeit getrennt von- und ohne jeglichen Kontakt zueinander eine unvergessliche Zeit in zwei traumhaften Villen voller Versuchungen. Denn mit ihnen leben jeweils mehrere sexy Verf\u00fchrerinnen und Verf\u00fchrer, die den Vergebenen die Zeit vers\u00fc\u00dfen und nichts unversucht lassen, um die Beziehungen auf die ultimative Probe zu stellen. Werden alle Paare den ultimativen Treuetest bestehen? \n\n#TemptationIslandVIP #RTLPlus #TemptationIsland #Versuchung #Calvin #Reaction #Let'stalkabouttemptationbaby"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60670",
                "likeCount": "1896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PXPbtJ5KHdv35hZTFGbcV55JzE8",
            "id": "vdIb_t9FbeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T08:06:35Z",
                "channelId": "UCh_XM4lbKHjAz_szr_VPmqQ",
                "title": "Ich habe einen SL500 importiert! (Es l\u00e4uft mal wieder schief)",
                "description": "Klicke auf diesen Link oder benutze den Code \"HAGEN\" f\u00fcr 20% Rabatt bei carVertical: https://www.carvertical.com/de/landing/v3?utm_source=infl&a=Hagen&b=3ec11888&voucher=hagen 1)\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hagen Lau\u00dfe",
                "tags": [
                    "hagen amstep",
                    "spa\u00df",
                    "lustig",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "werkstatt",
                    "f\u00fchrerschein",
                    "maeximiliano",
                    "schrauben",
                    "reparatur",
                    "eicko performance",
                    "auto",
                    "jp performance",
                    "jr garage",
                    "legitstreetcars",
                    "car wrapping",
                    "autoteile",
                    "hoovies garage",
                    "fritz meinecke",
                    "tanzverbot",
                    "moji",
                    "marco degenhardt",
                    "motoren zimmer",
                    "mercedes",
                    "seltene autos",
                    "automarkt",
                    "rarit\u00e4t",
                    "g\u00fcnstige mercedes amg",
                    "import auto",
                    "brabus",
                    "cl 500",
                    "sound",
                    "ferrari",
                    "boberg",
                    "t\u00fcrkei",
                    "japan import",
                    "g-klasse",
                    "amg gt",
                    "Haus update",
                    "SL500",
                    "r129",
                    "roadtrip"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe einen SL500 importiert! (Es l\u00e4uft mal wieder schief)",
                    "description": "Klicke auf diesen Link oder benutze den Code \"HAGEN\" f\u00fcr 20% Rabatt bei carVertical: https://www.carvertical.com/de/landing/v3?utm_source=infl&a=Hagen&b=3ec11888&voucher=hagen 1)\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78434",
                "likeCount": "5854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BwY6Rz0vLOgMMxI8YxOXO7zqFyE",
            "id": "OWaCuvAmEQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T07:00:18Z",
                "channelId": "UC2lzyKjfyh3FN_f_iYmXlCA",
                "title": "\u0423\u041a\u0420\u0410\u0407\u041d\u0410 - \u0411\u0415\u041b\u042c\u0413\u0406\u042f | \u041e\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043c\u0430\u0442\u0447\u0443",
                "description": "\u0412\u0456\u0434\u0432\u0456\u0434\u0430\u0439 \u043e\u0444\u0456\u0446\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0430\u0439\u0442 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 - https://uaf.ua\n\u0428\u0443\u043a\u0430\u0439 \u043d\u0430\u0441 \u0443 \u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0436\u0430\u0445:\nFacebook: https://www.facebook.com/uafukraine/\nInstagram: https://www.instagram.com/uafukraine/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uafukraine\nTelegram: https://t.me/uafukraine\nTwitter: https://twitter.com/uafukraine\nThreads: https://www.threads.net/@uafukraine\n\n#\u0423\u0410\u0424 #\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 #\u0413\u0435\u0440\u043e\u044f\u043c\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ukrainian Asso\u0441iation of Football",
                "tags": [
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b",
                    "football",
                    "Ukraine",
                    "soccer",
                    "sport",
                    "\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0430",
                    "\u0443\u043f\u043b",
                    "\u043f\u0440\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b",
                    "\u043f\u0440\u044f\u043c\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b live",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d",
                    "\u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f",
                    "\u0443\u043f\u043b \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0443\u043f\u043b",
                    "\u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430",
                    "\u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438",
                    "\u043d\u0430\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u0430",
                    "\u0443\u0430\u0444",
                    "\u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u044f \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443",
                    "\u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443",
                    "\u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u043e\u0457",
                    "\u044e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u0443\u0430\u0444",
                    "\u044e\u0442\u0443\u0431 \u0443\u0430\u0444"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0423\u041a\u0420\u0410\u0407\u041d\u0410 - \u0411\u0415\u041b\u042c\u0413\u0406\u042f | \u041e\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043c\u0430\u0442\u0447\u0443",
                    "description": "\u0412\u0456\u0434\u0432\u0456\u0434\u0430\u0439 \u043e\u0444\u0456\u0446\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0430\u0439\u0442 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 - https://uaf.ua\n\u0428\u0443\u043a\u0430\u0439 \u043d\u0430\u0441 \u0443 \u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0436\u0430\u0445:\nFacebook: https://www.facebook.com/uafukraine/\nInstagram: https://www.instagram.com/uafukraine/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uafukraine\nTelegram: https://t.me/uafukraine\nTwitter: https://twitter.com/uafukraine\nThreads: https://www.threads.net/@uafukraine\n\n#\u0423\u0410\u0424 #\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 #\u0413\u0435\u0440\u043e\u044f\u043c\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430"
                },
                "defaultAudioLanguage": "uk"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51251",
                "likeCount": "2560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qnkJ-3QiOdgk6VkffFlnLLZlCz0",
            "id": "m-ANQMT8WdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T14:30:06Z",
                "channelId": "UCHTZtDHk7Hy1EjbxEKAGW9w",
                "title": "Thom Ares - Sara Perche Ti Amo (REMIX 2025)",
                "description": "thanks for watching \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nSubscribe \u2705\nVideo tomorrowland \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/thomaresofficial\nhttps://www.facebook.com/thomaresofficial\nhttps://soundcloud.com/thomaresofficial\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/5PQwdAgv0EdGcPBwrp2Uoe?si=W5iLYCklQxqM2Bjz4AjEpQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THOM ARES ",
                "tags": [
                    "sera perche ti amo",
                    "sera perche ti amo remix",
                    "sera porque te amo remix",
                    "Ricchi e Poveri",
                    "thom ares",
                    "thom ares remix",
                    "tomorrowland",
                    "festival music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thom Ares - Sara Perche Ti Amo (REMIX 2025)",
                    "description": "thanks for watching \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nSubscribe \u2705\nVideo tomorrowland \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/thomaresofficial\nhttps://www.facebook.com/thomaresofficial\nhttps://soundcloud.com/thomaresofficial\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/5PQwdAgv0EdGcPBwrp2Uoe?si=W5iLYCklQxqM2Bjz4AjEpQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303813",
                "likeCount": "3010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D5D1wo9oJZri_f8oXlQc1QF3SnI",
            "id": "PGqltBCo6cU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:56:17Z",
                "channelId": "UC_J44kyEsEB8LPlhfm2Xb4g",
                "title": "L2E Empuraan Trailer (Malayalam) | Mohanlal | Prithviraj Sukumaran | Murali Gopy | March 27 Release",
                "description": "#Empuraan #Mohanlal #PrithvirajSukumaran #L2E #AashirvadCinemas #SreeGokulamMovies\n\nPresenting \u2018L2E EMPURAAN\u2019 Official Trailer \n\nMalayalam | Tamil | Telugu | Kannada | Hindi \n\nDirector - Prithviraj Sukumaran\nProducer - Antony Perumbavoor \nProducer - Gokulam Gopalan\nProduction - Sree Gokulam Movies , Aashirvad Cinemas Pvt Ltd\nWriter - Murali Gopy\nDOP - Sujith Vaassudev\nMusic - Deepak Dev\nEditor -  Akhilesh Mohan\nExecutive Producers - Suresh Balaje, George Pius\nProject Design - Prithviraj Productions \nProduction Controller - Sidhu Panakkal\nArt Director - Mohandas\nTeaser Cuts - Don Max\nChief Associate Director- Vava\nCreative Director - Nirmal Sahadev\nSound Design - M R Rajakrishnan\nFinance Controller - Manoharan K Payyannur\nAction - Stunt Silva\nCostume - Sujith Sudhakaran\nMakeup - Sreejith Guruvayoor\nVFX Supervisor - Praveen Ghanta\nVFX - YFX Studios, Labyrinth Studios- Mumbai, Binary Circus, Paperplane, Ident, DTM\nYFX Producer - Huseini Barodawala\nSFX - Vishal Tyagi\nFirst Associate Director - Renith  Ravindran\nProduction Executives - Saji Joseph, Sethu Adoor\nFinance Manager - Basil M Babu\nProduction Manager - Sasidharan Kandanassery\nMultilingual Dubbing Director -RP Bala\nDI - Annapurna Studios\nColorist - Vivek Anand\nStill - Sinat Savier\nDesign - Anand Rajendran (Illuminartist) \nPromotions - Poffactio\n\nStay connected with us:\nYouTube: https://www.youtube.com/AashirvadCinemasOfficial\nFacebook: https://www.facebook.com/AashirvadCin...\nTwitter: https://twitter.com/aashirvadcine\nInstagram: https://www.instagram.com/aashirvadcine\nWeb: https://www.aashirvadcinemas.com\n\n(C) 2025 MJ Antony (Antony Perumbavoor)\nAny illegal reproduction of this content will result in immediate legal action",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PGqltBCo6cU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PGqltBCo6cU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PGqltBCo6cU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PGqltBCo6cU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PGqltBCo6cU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aashirvad Cinemas",
                "tags": [
                    "Mohanlal",
                    "Prithviraj Sukumaran",
                    "Empuraan",
                    "Empuraan Trailer Mohanlal",
                    "Empuraan Official Trailer",
                    "Empuraan Mohanlal Movie",
                    "Empuraan Malayalam Trailer",
                    "Mohanlal Movie",
                    "Mohanlal Movies",
                    "Prithviraj Sukumaran Empuraan",
                    "Tovino Thomas",
                    "Manju Warrier",
                    "Tovino Thomas Empuraan",
                    "Empuraan Movie Songs",
                    "Empuraan Teaser Mohanlal",
                    "Malayalam movies",
                    "Empuraan Teaser HD",
                    "Empuraan Malayalam Movie Teaser",
                    "empuraan movie",
                    "malayalam movie trailer",
                    "Mohanlal empuraan",
                    "empuraan new trailer",
                    "empuraan new"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2E Empuraan Trailer (Malayalam) | Mohanlal | Prithviraj Sukumaran | Murali Gopy | March 27 Release",
                    "description": "#Empuraan #Mohanlal #PrithvirajSukumaran #L2E #AashirvadCinemas #SreeGokulamMovies\n\nPresenting \u2018L2E EMPURAAN\u2019 Official Trailer \n\nMalayalam | Tamil | Telugu | Kannada | Hindi \n\nDirector - Prithviraj Sukumaran\nProducer - Antony Perumbavoor \nProducer - Gokulam Gopalan\nProduction - Sree Gokulam Movies , Aashirvad Cinemas Pvt Ltd\nWriter - Murali Gopy\nDOP - Sujith Vaassudev\nMusic - Deepak Dev\nEditor -  Akhilesh Mohan\nExecutive Producers - Suresh Balaje, George Pius\nProject Design - Prithviraj Productions \nProduction Controller - Sidhu Panakkal\nArt Director - Mohandas\nTeaser Cuts - Don Max\nChief Associate Director- Vava\nCreative Director - Nirmal Sahadev\nSound Design - M R Rajakrishnan\nFinance Controller - Manoharan K Payyannur\nAction - Stunt Silva\nCostume - Sujith Sudhakaran\nMakeup - Sreejith Guruvayoor\nVFX Supervisor - Praveen Ghanta\nVFX - YFX Studios, Labyrinth Studios- Mumbai, Binary Circus, Paperplane, Ident, DTM\nYFX Producer - Huseini Barodawala\nSFX - Vishal Tyagi\nFirst Associate Director - Renith  Ravindran\nProduction Executives - Saji Joseph, Sethu Adoor\nFinance Manager - Basil M Babu\nProduction Manager - Sasidharan Kandanassery\nMultilingual Dubbing Director -RP Bala\nDI - Annapurna Studios\nColorist - Vivek Anand\nStill - Sinat Savier\nDesign - Anand Rajendran (Illuminartist) \nPromotions - Poffactio\n\nStay connected with us:\nYouTube: https://www.youtube.com/AashirvadCinemasOfficial\nFacebook: https://www.facebook.com/AashirvadCin...\nTwitter: https://twitter.com/aashirvadcine\nInstagram: https://www.instagram.com/aashirvadcine\nWeb: https://www.aashirvadcinemas.com\n\n(C) 2025 MJ Antony (Antony Perumbavoor)\nAny illegal reproduction of this content will result in immediate legal action"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ml"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8186542",
                "likeCount": "441149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qbd6BmsXgIB_2dwaLWEdHxJbxco",
            "id": "riBOmW__if4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:22:28Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "D\u00e4nemark - Portugal | UEFA Nations League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Hinspiel des Viertelfinals der UEFA Nations League empf\u00e4ngt D\u00e4nemark in Kopenhagen Cristiano Ronaldo und Portugal.\n\nSpielverlauf:\n1:0 R. Hojlund (78.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague \n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riBOmW__if4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riBOmW__if4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riBOmW__if4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riBOmW__if4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riBOmW__if4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "Christian Eriksen",
                    "Rasmus Hojlund",
                    "Ronaldo",
                    "Eriksen",
                    "Hojlund",
                    "D\u00e4nemark",
                    "Denmark",
                    "DEN",
                    "Portugal",
                    "POR",
                    "D\u00e4nemark Portugal",
                    "D\u00e4nemark vs Portugal",
                    "D\u00e4nemark - Portugal",
                    "Denmark vs Portugal",
                    "Denmark - Portugal",
                    "D\u00e4nemark Portugal 1 0",
                    "D\u00e4nemark vs Portugal 1-0",
                    "D\u00e4nemark - Portugal 1:0",
                    "UEFA Nations League",
                    "UEFA Nations League Highlights",
                    "UEFA Nations League DAZN",
                    "DAZN",
                    "Highlights UEFA Nations League",
                    "DAZN Highlights",
                    "UEFA Nations League Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e4nemark - Portugal | UEFA Nations League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Hinspiel des Viertelfinals der UEFA Nations League empf\u00e4ngt D\u00e4nemark in Kopenhagen Cristiano Ronaldo und Portugal.\n\nSpielverlauf:\n1:0 R. Hojlund (78.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague \n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110128",
                "likeCount": "1731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FvQEOgliGHPtsv1Cvf9Wnc-zdqk",
            "id": "qPQI4sbTtPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T19:27:05Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "T\u00fcrkei - Ungarn | UEFA Nations League | DAZN Highlights",
                "description": "In der UEFA Nations League treffen die Nationalmannschaften der T\u00fcrkei und Ungarn aufeinander.\n\nSpielverlauf:\n1:0 O. K\u00f6kc\u00fc (9.)\n1:1 A. Sch\u00e4fer (25.)\n2:1 K. Akt\u00fcrkoglu (69.)\n3:1 I. Kahveci (73.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPQI4sbTtPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPQI4sbTtPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPQI4sbTtPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPQI4sbTtPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPQI4sbTtPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "T\u00fcrkei",
                    "T\u00dcR",
                    "Ungarn",
                    "UNG",
                    "T\u00fcrkei Ungarn",
                    "T\u00fcrkei vs Ungarn",
                    "T\u00fcrkei - Ungarn",
                    "vs",
                    "T\u00fcrkei Ungarn 3 1",
                    "T\u00fcrkei vs Ungarn 3-1",
                    "T\u00fcrkei - Ungarn 3:1",
                    "UEFA Nations League",
                    "UEFA Nations League Highlights",
                    "UEFA Nations League DAZN",
                    "DAZN UEFA Nations League",
                    "Highlights UEFA Nations League",
                    "DAZN Highlights UEFA Nations League",
                    "UEFA Nations League Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "T\u00fcrkei - Ungarn | UEFA Nations League | DAZN Highlights",
                    "description": "In der UEFA Nations League treffen die Nationalmannschaften der T\u00fcrkei und Ungarn aufeinander.\n\nSpielverlauf:\n1:0 O. K\u00f6kc\u00fc (9.)\n1:1 A. Sch\u00e4fer (25.)\n2:1 K. Akt\u00fcrkoglu (69.)\n3:1 I. Kahveci (73.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298973",
                "likeCount": "5857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DU6N33-RbUwS159Ij3yTsIzRjzQ",
            "id": "cmx4q_w4Qak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:00:07Z",
                "channelId": "UC5E9-r42JlymhLPnDv2wHuA",
                "title": "Harald Lesch ... und warum wir nach den Sternen greifen | Terra X Harald Lesch",
                "description": "Dank neuester Technik blicken wir so tief ins Universum wie noch nie zuvor - in faszinierende Welten. Doch wo liegen die Chancen und wo die Gefahren des Alls? Und was hat das Universum mit uns zu tun?\n\nNoch mehr zum Thema: \nMusk vs. Bezos: Wettlauf ins All: https://www.zdf.de/video/dokus/zdf-info-100/musk-gegen-bezos-wettlauf-ins-all-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nSpace Race 2.0 - Was passiert im All? https://www.zdf.de/play/dokus/leschs-kosmos-120/space-race-was-passiert-im-all-102?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch\nAutor:innen: Liyang Zhao, Jana Steuer \nStudioregie: Juri K\u00f6ster\nTon: Abdel Zinell-Abdin, Philippe Luna Spangenberger\nMischung: Stefan Buchner\nMusik: Julian Heidenreich\nKamera: Thorsten Eifler, Lars Opitz \nSchnitt: Jennifer Sch\u00fcren \nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nAnimationen: faber courtial, Region Five, u.a. \nAufnahmeleitung: Christian Frommeyer\nProduktionsleitung: Moritz B\u00f6micke\nLeitung: Tobias Schultes \nArchiv: Imago, Shutterstock, DLR, NASA, ESA, Roland Sch\u00e4rli, Discovery Media, Crossing the Line, Max-Planck-Institut, TALOS GmbH, OroraTech GmbH, Volkssternwarte M\u00fcnchen \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmx4q_w4Qak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra X Lesch & Co",
                "tags": [
                    "terra x lesch & co.",
                    "terra x",
                    "harald lesch",
                    "ZDF",
                    "Terra X",
                    "Lesch",
                    "Astrophysik",
                    "Physik",
                    "Naturwissenschaft",
                    "Terra X Lesch & Co",
                    "Lesch & Co",
                    "Astro"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Harald Lesch ... und warum wir nach den Sternen greifen | Terra X Harald Lesch",
                    "description": "Dank neuester Technik blicken wir so tief ins Universum wie noch nie zuvor - in faszinierende Welten. Doch wo liegen die Chancen und wo die Gefahren des Alls? Und was hat das Universum mit uns zu tun?\n\nNoch mehr zum Thema: \nMusk vs. Bezos: Wettlauf ins All: https://www.zdf.de/video/dokus/zdf-info-100/musk-gegen-bezos-wettlauf-ins-all-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nSpace Race 2.0 - Was passiert im All? https://www.zdf.de/play/dokus/leschs-kosmos-120/space-race-was-passiert-im-all-102?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch\nAutor:innen: Liyang Zhao, Jana Steuer \nStudioregie: Juri K\u00f6ster\nTon: Abdel Zinell-Abdin, Philippe Luna Spangenberger\nMischung: Stefan Buchner\nMusik: Julian Heidenreich\nKamera: Thorsten Eifler, Lars Opitz \nSchnitt: Jennifer Sch\u00fcren \nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nAnimationen: faber courtial, Region Five, u.a. \nAufnahmeleitung: Christian Frommeyer\nProduktionsleitung: Moritz B\u00f6micke\nLeitung: Tobias Schultes \nArchiv: Imago, Shutterstock, DLR, NASA, ESA, Roland Sch\u00e4rli, Discovery Media, Crossing the Line, Max-Planck-Institut, TALOS GmbH, OroraTech GmbH, Volkssternwarte M\u00fcnchen \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133019",
                "likeCount": "4381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZvAd7yqCs3pXM8pRL9jMd_Zaoo",
            "id": "eTErahjQ3tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T11:01:02Z",
                "channelId": "UCGUMCBR9s_S4GuXKTmB9WmQ",
                "title": "ANGESPANNTE STIMMUNG NACH AL-DERSIMSPOR\ud83d\ude05",
                "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Kanal unserer 2. Herren: \nhttps://www.youtube.com/@UCTNmC2kHCZDY5XfT5QHYsuQ \n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella \n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delay Sports Berlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANGESPANNTE STIMMUNG NACH AL-DERSIMSPOR\ud83d\ude05",
                    "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Kanal unserer 2. Herren: \nhttps://www.youtube.com/@UCTNmC2kHCZDY5XfT5QHYsuQ \n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella \n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74920",
                "likeCount": "3676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9jq4zulJR0ijOBJpOj8Y8htlK7w",
            "id": "OPK14FrnjO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UC6vZl7Qj7JglLDmN_7Or-ZQ",
                "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nCommissioner: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\n#JackHarlow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jack Harlow",
                "tags": [
                    "jack",
                    "harlow",
                    "jack harlow",
                    "doja",
                    "cat",
                    "doja cat",
                    "i wish it was just us",
                    "just us",
                    "jackman",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "huh",
                    "joseph quinn",
                    "boyfriend",
                    "dating",
                    "amala",
                    "dlamini",
                    "Jack Harlow",
                    "Doja Cat",
                    "Matt Damon",
                    "John Mayer",
                    "Nicholas Braun",
                    "PinkPantheress",
                    "Aksel Arvid",
                    "Ben Willett",
                    "Molly Baz",
                    "Malcolm Todd",
                    "Urban Wyatt",
                    "Nemo Achida",
                    "Lake Morrison",
                    "DJ Drama",
                    "Taylor Rooks",
                    "Mallory Edens",
                    "Cousin Greg",
                    "Succession",
                    "Generation Now"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                    "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nCommissioner: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\n#JackHarlow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306521",
                "likeCount": "41870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FXS_jeUY1wMHkADWE3b3DYCbJTo",
            "id": "vnQF8JqrIlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:08:10Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "PER\u00da vs. BOLIVIA [3-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "\u00a1Triunfo clave en casa para so\u00f1ar! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Per\u00fa #Bolivia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "peru",
                    "peru 3-1",
                    "peru vs bolivia",
                    "bolivia",
                    "peru eliminatorias",
                    "peru vs bolivia 3-1",
                    "peru 3-1 bolivia",
                    "bolivia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PER\u00da vs. BOLIVIA [3-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "\u00a1Triunfo clave en casa para so\u00f1ar! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Per\u00fa #Bolivia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6MhLcmC2CNKBgKK4-SlKrWVN3TE",
            "id": "XO_TTtTsSKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T21:30:10Z",
                "channelId": "UCXTRFt1vLvZpahQtiKJjLaQ",
                "title": "Team Melli march on! | IR Iran - United Arab Emirates | Highlights #AsianQualifiers - Road To 26",
                "description": "Enjoy the highlights of the match between IR Iran and United Arab Emirates from matchday 7 of the AFC Asian Qualifiers\u2122 Road to 26.\n#AsianQualifiers\n\nGoals: 1-0 Sardar Azmoun (45'+27), 2-0 Mohammad Mohebi (70')\n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your nation\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Asian Qualifier\u2122 action on the official platforms:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/AFCAsianCup\nInstagram: https://www.instagram.com/afcasiancup\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/afcasiancup\nX Arabic: https://x.com/afcasiancup_ar\nX Japanese: https://x.com/afcasiancup_jp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XO_TTtTsSKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XO_TTtTsSKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XO_TTtTsSKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XO_TTtTsSKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XO_TTtTsSKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AFC Asian Cup",
                "tags": [
                    "#AsianQualifiers",
                    "AFC",
                    "AFC Asian Cup",
                    "AFC Asian Qualifiers",
                    "AFC Asian Qualifiers\u2122 Road to 26",
                    "ARE",
                    "Asian Cup",
                    "Asian Football Confederation",
                    "Asian Qualifiers",
                    "Football Asia",
                    "Highlights",
                    "IR Iran",
                    "IRN",
                    "Iran",
                    "Qualifiers",
                    "Road to 26",
                    "United Arab Emirates",
                    "World Cup Qualifiers"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Team Melli march on! | IR Iran - United Arab Emirates | Highlights #AsianQualifiers - Road To 26",
                    "description": "Enjoy the highlights of the match between IR Iran and United Arab Emirates from matchday 7 of the AFC Asian Qualifiers\u2122 Road to 26.\n#AsianQualifiers\n\nGoals: 1-0 Sardar Azmoun (45'+27), 2-0 Mohammad Mohebi (70')\n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your nation\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Asian Qualifier\u2122 action on the official platforms:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/AFCAsianCup\nInstagram: https://www.instagram.com/afcasiancup\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/afcasiancup\nX Arabic: https://x.com/afcasiancup_ar\nX Japanese: https://x.com/afcasiancup_jp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130338",
                "likeCount": "2200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mfCM6ROI-zmPKTozsSftSkw0SgA",
            "id": "DfhCU5RDSAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T19:29:14Z",
                "channelId": "UCDhu1klCDnf2glev0YbYkDA",
                "title": "Der \"meistgehasste Film des Jahres\" ist..gar nicht mal so gut - JustWatched",
                "description": "WERBUNG\nIhr wollt auch die tollen Gerichte von HelloFresh probieren UND ein Jahr lang das gratis Dessert schlemmen? Dann nutzt meinen Code f\u00fcr einen fetten Rabatt unter diesem Link: https://www.hellofresh.de/HELLOXDAVID\n\n0:00 - Intro\n0:47 - WERBUNG: HelloFresh\n2:15 - Alto Knights\n6:12 - Schneewittchen\n12:01 - Mr. No-Pain\n14:48 - The Mouse Trap\n16:28 - The Last Showgirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeHaind",
                "tags": [
                    "Behaind",
                    "David Hain",
                    "Hain",
                    "filme",
                    "film",
                    "schneewittchen",
                    "schneewittchen trailer deutsch",
                    "schneewittchen deutsch",
                    "deutsch",
                    "schneewittchen live action deutsch",
                    "schneewittchen trailer",
                    "schneewittchen kritik",
                    "kritik",
                    "schneewittchen (film)",
                    "schneewittchen remake",
                    "trailer deutsch",
                    "disney schneewittchen",
                    "rachel zegler deutsch",
                    "disney schneewittchen kritik",
                    "the mouse trap",
                    "alto knights",
                    "filmkritik",
                    "novocaine",
                    "mr no pain",
                    "justwatched",
                    "just watched",
                    "the last showgirl"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der \"meistgehasste Film des Jahres\" ist..gar nicht mal so gut - JustWatched",
                    "description": "WERBUNG\nIhr wollt auch die tollen Gerichte von HelloFresh probieren UND ein Jahr lang das gratis Dessert schlemmen? Dann nutzt meinen Code f\u00fcr einen fetten Rabatt unter diesem Link: https://www.hellofresh.de/HELLOXDAVID\n\n0:00 - Intro\n0:47 - WERBUNG: HelloFresh\n2:15 - Alto Knights\n6:12 - Schneewittchen\n12:01 - Mr. No-Pain\n14:48 - The Mouse Trap\n16:28 - The Last Showgirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218584",
                "likeCount": "12776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ald_JmZA_vXkEZjsTNvDxlT_Pg",
            "id": "NsZr48FRAjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:00:25Z",
                "channelId": "UCI-RfqPKLasiHdJFwd8K0wQ",
                "title": "WIR TRAINIEREN MIT KHAMZAT CHIMAEV!\u00a0\ud83d\udca5",
                "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://form.typeform.com/to/Mutk5gHH\n\n\ud83d\udcbb-Mein neuer 24 Stunden Kanal auf Twitch: https://www.twitch.tv/24ediz7\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edizderbreite",
                "tags": [
                    "Farud Ben",
                    "Farid Bang RP",
                    "Farud Ben Roleplay",
                    "Gta 6",
                    "Farid Bang",
                    "GTA 5",
                    "GTA V",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA Roleplay",
                    "German RP",
                    "GTA RP",
                    "Twitch Clips",
                    "Twitch",
                    "Twitch Fails",
                    "Twitch Germany",
                    "Kein Konzept",
                    "whitelist",
                    "gta glitch",
                    "gta bug",
                    "FiveM",
                    "GTA VI",
                    "FamilyLife",
                    "Giggand",
                    "Scurrows",
                    "xrohat",
                    "rohat",
                    "bazzi",
                    "montanablack",
                    "vin diesel",
                    "DonHector",
                    "hector hofman",
                    "rick sanchez",
                    "mertabi",
                    "mert",
                    "mausabi",
                    "jussef",
                    "onurcan",
                    "twitch bubble",
                    "letzte reihe",
                    "edizderbreite",
                    "ediz",
                    "mert ediz",
                    "ediz und mert",
                    "mertabimula"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIR TRAINIEREN MIT KHAMZAT CHIMAEV!\u00a0\ud83d\udca5",
                    "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://form.typeform.com/to/Mutk5gHH\n\n\ud83d\udcbb-Mein neuer 24 Stunden Kanal auf Twitch: https://www.twitch.tv/24ediz7\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171032",
                "likeCount": "9422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N46M228MgaBnGQuFnhQnXk3VsgE",
            "id": "daQQcU3zIrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T12:38:30Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "2 DICKE 1 KUGEL\ud83e\udd23 - SUB BATTLE vs. @zarbexlive  | Nintendo Sports | SpontanaBlack",
                "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA",
                    "Rust",
                    "Monte Rust"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 DICKE 1 KUGEL\ud83e\udd23 - SUB BATTLE vs. @zarbexlive  | Nintendo Sports | SpontanaBlack",
                    "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164234",
                "likeCount": "6770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bkCTHvdstT3SwG75b_MDusOnCVU",
            "id": "sZ2Om-cTOiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:01:15Z",
                "channelId": "UCK6jlnWA8t-XgUxwZJJHkQA",
                "title": "Sally, Deutschlands Back-Queen - So managed sie ihr Unternehmen  | SWR Doku",
                "description": "Saliha \u00d6zcan, alias Sally, aus dem badischen Wagh\u00e4usel ist mit Koch- und Backvideos ber\u00fchmt geworden. Die Doku erz\u00e4hlt ihre Erfolgsgeschichte, die mit Koch- und Backvideos im Internet, Deutschlands erfolgreichstes Unternehmen f\u00fcr digitalen Food-Content entwickelt hat: \u201eSallys Welt\u201c. Sie entwickelt ein innovatives Gesch\u00e4ftsmodell, was vorher noch nie so denkbar war. Die Promis kommen auch zu ihr. Johann Lafer, Ross Anthony, die Band \u201eThe BossHoss\u201c oder Max Giesinger \u2013 sie alle waren schon in Sallys \u201eStudio-K\u00fcche\u201c zu Gast.\n\nSaliha \u00d6zcan, alias Sally hat geschafft, wovon Millionen junger Menschen tr\u00e4umen, sie ist ein Star in den sozialen Medien mit gro\u00dfem wirtschaftlichem Erfolg. Mit Koch- und Backvideos f\u00fcrs Internet hat sich Sally selbstst\u00e4ndig gemacht und ihr Unternehmen innerhalb weniger Jahre zu Deutschlands erfolgreichstem Anbieter f\u00fcr digitale Inhalte rund ums Thema Essen entwickelt, und die ihren Unternehmenssitz im badischen Wagh\u00e4usel \u201eSallyconvalley\u201c nennt. Gleichzeitig hat Sally ihr Unternehmen zu einer f\u00fchrenden Marke f\u00fcr Back- und Kochzubeh\u00f6r ausgebaut. Mehr als 100 Mitarbeitende besch\u00e4ftigt die junge Unternehmerin und die Firma w\u00e4chst stetig weiter.\n \nDie digitale \u201evom Tellerw\u00e4scher zum Million\u00e4r\u201c-Story\nDie Unternehmensgeschichte von Sally war vor 20 Jahren noch nicht denkbar: Sally vereint mit ihrer Erfolgsgeschichte digitale Strategien, Social Media Ph\u00e4nomene, traditionelle Produktionsbereiche und die Strahlkraft einer Unternehmerinnenpers\u00f6nlichkeit zu einem innovativen Gesch\u00e4ftsmodell. \n \nMittlerweile hat Sally einen Popularit\u00e4ts- und Prominentenstatus erreicht, der weit \u00fcber die Kreise der social-media-affinen Zielgruppen hinausgeht. Sie ist regelm\u00e4\u00dfig Gast in den popul\u00e4rsten Fernsehsendungen, bei Charity-Veranstaltungen, bei Preisverleihungen. Und die Promis kommen auch zu ihr. Johann Lafer, Ross Anthony, die Band \u201eThe BossHoss\u201c oder Max Giesinger \u2013 sie alle waren schon in Sallys \u201eStudio-K\u00fcche\u201c zu Gast. \n\nDiese Doku aus der Reihe tr\u00e4gt den Originaltitel: Sally, Deutschlands Back-Queen. Ausstrahlungsdatum: 17.03.25. #swrdoku #swr\nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ2Om-cTOiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ2Om-cTOiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ2Om-cTOiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ2Om-cTOiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ2Om-cTOiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SWR Doku",
                "tags": [
                    "Content Creator",
                    "Influencer",
                    "Saliha \u00d6zcan",
                    "Sally \u00d6zcan",
                    "Sallycon Valley",
                    "Sallys Welt",
                    "SWR Doku",
                    "Doku",
                    "betrifft SWR",
                    "SWR Filme auf dem Dokukanal",
                    "ARD Dokus",
                    "Dokus Das Erste",
                    "7 Tage",
                    "Mensch Leute",
                    "SWR Story",
                    "SWR Portr\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Sally, Deutschlands Back-Queen - So managed sie ihr Unternehmen  | SWR Doku",
                    "description": "Saliha \u00d6zcan, alias Sally, aus dem badischen Wagh\u00e4usel ist mit Koch- und Backvideos ber\u00fchmt geworden. Die Doku erz\u00e4hlt ihre Erfolgsgeschichte, die mit Koch- und Backvideos im Internet, Deutschlands erfolgreichstes Unternehmen f\u00fcr digitalen Food-Content entwickelt hat: \u201eSallys Welt\u201c. Sie entwickelt ein innovatives Gesch\u00e4ftsmodell, was vorher noch nie so denkbar war. Die Promis kommen auch zu ihr. Johann Lafer, Ross Anthony, die Band \u201eThe BossHoss\u201c oder Max Giesinger \u2013 sie alle waren schon in Sallys \u201eStudio-K\u00fcche\u201c zu Gast.\n\nSaliha \u00d6zcan, alias Sally hat geschafft, wovon Millionen junger Menschen tr\u00e4umen, sie ist ein Star in den sozialen Medien mit gro\u00dfem wirtschaftlichem Erfolg. Mit Koch- und Backvideos f\u00fcrs Internet hat sich Sally selbstst\u00e4ndig gemacht und ihr Unternehmen innerhalb weniger Jahre zu Deutschlands erfolgreichstem Anbieter f\u00fcr digitale Inhalte rund ums Thema Essen entwickelt, und die ihren Unternehmenssitz im badischen Wagh\u00e4usel \u201eSallyconvalley\u201c nennt. Gleichzeitig hat Sally ihr Unternehmen zu einer f\u00fchrenden Marke f\u00fcr Back- und Kochzubeh\u00f6r ausgebaut. Mehr als 100 Mitarbeitende besch\u00e4ftigt die junge Unternehmerin und die Firma w\u00e4chst stetig weiter.\n \nDie digitale \u201evom Tellerw\u00e4scher zum Million\u00e4r\u201c-Story\nDie Unternehmensgeschichte von Sally war vor 20 Jahren noch nicht denkbar: Sally vereint mit ihrer Erfolgsgeschichte digitale Strategien, Social Media Ph\u00e4nomene, traditionelle Produktionsbereiche und die Strahlkraft einer Unternehmerinnenpers\u00f6nlichkeit zu einem innovativen Gesch\u00e4ftsmodell. \n \nMittlerweile hat Sally einen Popularit\u00e4ts- und Prominentenstatus erreicht, der weit \u00fcber die Kreise der social-media-affinen Zielgruppen hinausgeht. Sie ist regelm\u00e4\u00dfig Gast in den popul\u00e4rsten Fernsehsendungen, bei Charity-Veranstaltungen, bei Preisverleihungen. Und die Promis kommen auch zu ihr. Johann Lafer, Ross Anthony, die Band \u201eThe BossHoss\u201c oder Max Giesinger \u2013 sie alle waren schon in Sallys \u201eStudio-K\u00fcche\u201c zu Gast. \n\nDiese Doku aus der Reihe tr\u00e4gt den Originaltitel: Sally, Deutschlands Back-Queen. Ausstrahlungsdatum: 17.03.25. #swrdoku #swr\nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123853",
                "likeCount": "2669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aKY1jqpYCWstrgn_ArcM9S-Pk98",
            "id": "x6KLLTp-uQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:01:10Z",
                "channelId": "UCB2wtYpfbCpYDc5TeTwuqFA",
                "title": "I Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine",
                "description": "Goodnight \ud83d\ude0a\n\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine\n\nTopics: Sleep, night routine, sleep score, perfect night routine, morning routine, health, longevity, science \n\n#fitness #sleep #health",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Will Tennyson",
                "tags": [
                    "I built the scientifically perfect night routine",
                    "i built",
                    "night routine",
                    "sleep routine",
                    "evening routine",
                    "routine",
                    "perfect sleep",
                    "sleep score",
                    "oura ring",
                    "health",
                    "fitness",
                    "anti aging"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine",
                    "description": "Goodnight \ud83d\ude0a\n\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine\n\nTopics: Sleep, night routine, sleep score, perfect night routine, morning routine, health, longevity, science \n\n#fitness #sleep #health"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "723402",
                "likeCount": "31297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L8AM14A9knJgL4oyMZmEQbWzlCo",
            "id": "oSDYDwvKZ2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:00:06Z",
                "channelId": "UCa8b7nZo-iPKoJxspOplnWg",
                "title": "The Zackavelli \"On The Radar\" Freestyle",
                "description": "STREAM ON THE RADAR FREESTYLES OFFLINE ON AUDIOMACK: https://amack.it/OnTheRadar\n\nFor Credit/Takedowns Email General@OnTheRadarRadio.org\n\nLISTEN TO THE ON THE RADAR FREESTYLE PLAYLIST ON AUDIOMACK: \nhttps://audiomack.page.link/otrplaylist\n\nSubscribe To The On The Radar Records Channel:\nhttps://www.youtube.com/@OnTheRadarRecords\n\nSubscribe To The On The Radar Clips Channel: https://youtube.com/channel/UCgmDl5fDogvE_PKNrYkfd6w\n\nFollow Gabe on IG: https://www.instagram.com/gabepnyc/\nFollow On The Radar On IG: https://www.instagram.com/ontheradarradio/\nFollow On The Radar On Twitter: https://twitter.com/OnTheRadarRadio\nFollow On The Radar on Facebook: https://www.facebook.com/OnTheRadarRadio/\nFollow On The Radar on Tik Tok: https://www.tiktok.com/@ontheradarradio\nFollow On The Radar Records: https://instagram.com/ontheradarrecords\nFollow On The Radar Shop: https://www.instagram.com/ontheradarshop/\n\n#ontheradar #Zackavelli #freestyle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "On The Radar Radio",
                "tags": [
                    "on the radar",
                    "off the radar",
                    "on the radar radio",
                    "freestyle",
                    "live performance",
                    "on the radar freestyle",
                    "off the radar freestyle",
                    "otr freestyle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Zackavelli \"On The Radar\" Freestyle",
                    "description": "STREAM ON THE RADAR FREESTYLES OFFLINE ON AUDIOMACK: https://amack.it/OnTheRadar\n\nFor Credit/Takedowns Email General@OnTheRadarRadio.org\n\nLISTEN TO THE ON THE RADAR FREESTYLE PLAYLIST ON AUDIOMACK: \nhttps://audiomack.page.link/otrplaylist\n\nSubscribe To The On The Radar Records Channel:\nhttps://www.youtube.com/@OnTheRadarRecords\n\nSubscribe To The On The Radar Clips Channel: https://youtube.com/channel/UCgmDl5fDogvE_PKNrYkfd6w\n\nFollow Gabe on IG: https://www.instagram.com/gabepnyc/\nFollow On The Radar On IG: https://www.instagram.com/ontheradarradio/\nFollow On The Radar On Twitter: https://twitter.com/OnTheRadarRadio\nFollow On The Radar on Facebook: https://www.facebook.com/OnTheRadarRadio/\nFollow On The Radar on Tik Tok: https://www.tiktok.com/@ontheradarradio\nFollow On The Radar Records: https://instagram.com/ontheradarrecords\nFollow On The Radar Shop: https://www.instagram.com/ontheradarshop/\n\n#ontheradar #Zackavelli #freestyle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40467",
                "likeCount": "5368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dvWAnFJOsb-r8QWWcVjQWdndPIo",
            "id": "5kesHfE533s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:00:08Z",
                "channelId": "UCEJDM_70A2EiRqZ41l6bZlg",
                "title": "Die verr\u00fcckteste Entdeckung der Mathematik",
                "description": "\ud83e\udde0 Entdecke modernbrain: \u26a1\u276f\u276f https://modernbrain.de \u276e\u276e\u26a1\n(Anzeige) \n\n\u25baAlle Videos: http://bit.ly/1fa7Tw3\r\n\r\nDas Konzept der Unendlichkeit fasziniert und verunsichert die Menschen seit jeher. Die Idee, dass die Zeit unendlich lange fortbestehen wird oder dass das Universum tats\u00e4chlich unendlich gro\u00df sein k\u00f6nnte, ist schwindelerregend. Wissenschaftler ringen seit Langem um ein tieferes Verst\u00e4ndnis der Unendlichkeit. Und ausgerechnet die Mathematik hat eine verbl\u00fcffende Erkenntnis enth\u00fcllt, die alles auf den Kopf stellen sollte: Das R\u00e4tsel um die Superunendlichkeit. Es geht noch gr\u00f6\u00dfer als unendlich. Denn es gibt nicht nur \u201edie\u201c Unendlichkeit, sondern tats\u00e4chlich mehrere \u2013 und manche davon \u00fcbersteigen unsere vertraute Vorstellung von Unendlichkeit bei Weitem. Wie kann etwas, das bereits endlos ist, pl\u00f6tzlich klein wirken? Das ist das Unendlichkeits-Paradoxon. Dieses \u201eSuper-unendlich\u201c entdeckte der Mathematiker Georg Cantor vor rund 150 Jahren und ver\u00e4nderte damit unser Verst\u00e4ndnis von Unendlichkeit f\u00fcr immer. Doch keine Angst vor Mathe \u2013 wir brauchen hierf\u00fcr nur einfache \u00dcberlegungen an simplen Zahlen.\n\n\u271aSnapchat: SekundenPhysik\r\n\u271aFacebook: http://on.fb.me/YJFlNt\r\n\u271aAbonnieren: http://bit.ly/10jgdi2\n\nQuellen und mehr zum Thema:\nDie Geschichte der Mathematik I von Albrecht Beutelspacher\r\n\r\n100SekundenPhysik: das ist Wissenschaft in einfacher, knapper und unterhaltsamer Form.\n\nTags: Physik, Wissenschaft, Technik, Science-Fiction, weltbild der physik, philosophie physik, zukunft, wissenschaftstheorie, Technologie, forschung, physik doku, doku, naturwissenschaften, Naturwissenschaft, sci-fi, science fiction, astrophysik, kosmos, weltall, universum, Mathematik, Mathe, R\u00e4tsel, L\u00f6sung, Unendlichkeit, verschiedene Unendlichkeiten, Georg Cantor, Cantors Diagonalargument, abz\u00e4hlbare Unendlichkeit, \u00fcberabz\u00e4hlbare Unendlichkeit, Mathematik Unendlichkeit, nat\u00fcrliche Zahlen, reelle Zahlen, Galileo Galilei, Georg Cantor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "100SekundenPhysik",
                "tags": [
                    "Physik",
                    "Wissenschaft",
                    "Technik",
                    "Science-Fiction",
                    "weltbild der physik",
                    "philosophie physik",
                    "zukunft",
                    "wissenschaftstheorie",
                    "Technologie",
                    "forschung",
                    "physik doku",
                    "doku",
                    "naturwissenschaften",
                    "Naturwissenschaft",
                    "sci-fi",
                    "science fiction",
                    "astrophysik",
                    "kosmos",
                    "weltall",
                    "universum",
                    "Mathematik",
                    "Mathe",
                    "R\u00e4tsel",
                    "L\u00f6sung",
                    "Unendlichkeit",
                    "verschiedene Unendlichkeiten",
                    "Georg Cantor",
                    "Cantors Diagonalargument",
                    "abz\u00e4hlbare Unendlichkeit",
                    "\u00fcberabz\u00e4hlbare Unendlichkeit",
                    "Mathematik Unendlichkeit",
                    "nat\u00fcrliche Zahlen",
                    "reelle Zahlen"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die verr\u00fcckteste Entdeckung der Mathematik",
                    "description": "\ud83e\udde0 Entdecke modernbrain: \u26a1\u276f\u276f https://modernbrain.de \u276e\u276e\u26a1\n(Anzeige) \n\n\u25baAlle Videos: http://bit.ly/1fa7Tw3\r\n\r\nDas Konzept der Unendlichkeit fasziniert und verunsichert die Menschen seit jeher. Die Idee, dass die Zeit unendlich lange fortbestehen wird oder dass das Universum tats\u00e4chlich unendlich gro\u00df sein k\u00f6nnte, ist schwindelerregend. Wissenschaftler ringen seit Langem um ein tieferes Verst\u00e4ndnis der Unendlichkeit. Und ausgerechnet die Mathematik hat eine verbl\u00fcffende Erkenntnis enth\u00fcllt, die alles auf den Kopf stellen sollte: Das R\u00e4tsel um die Superunendlichkeit. Es geht noch gr\u00f6\u00dfer als unendlich. Denn es gibt nicht nur \u201edie\u201c Unendlichkeit, sondern tats\u00e4chlich mehrere \u2013 und manche davon \u00fcbersteigen unsere vertraute Vorstellung von Unendlichkeit bei Weitem. Wie kann etwas, das bereits endlos ist, pl\u00f6tzlich klein wirken? Das ist das Unendlichkeits-Paradoxon. Dieses \u201eSuper-unendlich\u201c entdeckte der Mathematiker Georg Cantor vor rund 150 Jahren und ver\u00e4nderte damit unser Verst\u00e4ndnis von Unendlichkeit f\u00fcr immer. Doch keine Angst vor Mathe \u2013 wir brauchen hierf\u00fcr nur einfache \u00dcberlegungen an simplen Zahlen.\n\n\u271aSnapchat: SekundenPhysik\r\n\u271aFacebook: http://on.fb.me/YJFlNt\r\n\u271aAbonnieren: http://bit.ly/10jgdi2\n\nQuellen und mehr zum Thema:\nDie Geschichte der Mathematik I von Albrecht Beutelspacher\r\n\r\n100SekundenPhysik: das ist Wissenschaft in einfacher, knapper und unterhaltsamer Form.\n\nTags: Physik, Wissenschaft, Technik, Science-Fiction, weltbild der physik, philosophie physik, zukunft, wissenschaftstheorie, Technologie, forschung, physik doku, doku, naturwissenschaften, Naturwissenschaft, sci-fi, science fiction, astrophysik, kosmos, weltall, universum, Mathematik, Mathe, R\u00e4tsel, L\u00f6sung, Unendlichkeit, verschiedene Unendlichkeiten, Georg Cantor, Cantors Diagonalargument, abz\u00e4hlbare Unendlichkeit, \u00fcberabz\u00e4hlbare Unendlichkeit, Mathematik Unendlichkeit, nat\u00fcrliche Zahlen, reelle Zahlen, Galileo Galilei, Georg Cantor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157566",
                "likeCount": "12761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EkScetZzXn-0pAHtyYqAed57CXg",
            "id": "-GHO-p7W9Fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:53:18Z",
                "channelId": "UC_gSotrFVZ_PiAxo3fTQVuQ",
                "title": "How Devon Larratt built the World\u2019s strongest arms (World Champion Armwrestler)",
                "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code MAGMIDT at checkout. Download the Saily app or go to https://saily.com/magmidt\n\nCheck out Devon on social media https://www.instagram.com/devlarratt\nMilo https://www.instagram.com/milolarratt/\nAuden https://www.instagram.com/audenlarratt/\nhttps://eastvswestarmwrestling.com\n\nHow Devon Larratt built the World\u2019s strongest arms (World Champion Armwrestler)\n | Magnus Midtb\u00f8\n\nEdited by Markus Skaane https://www.instagram.com/skaane\nShot by Markus Skaane and Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing  \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Midtb\u00f8",
                "tags": [
                    "arm wrestling",
                    "wrestling",
                    "armwresling",
                    "armwrestling",
                    "armwrestler",
                    "Devon Larratt",
                    "devon larat",
                    "devon Larratt",
                    "canada",
                    "USA",
                    "Norwegian climber",
                    "climber vs arm wrestler",
                    "worlds strongest",
                    "worlds biggest arms",
                    "big arms",
                    "muscles",
                    "workout",
                    "arm workout"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Devon Larratt built the World\u2019s strongest arms (World Champion Armwrestler)",
                    "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code MAGMIDT at checkout. Download the Saily app or go to https://saily.com/magmidt\n\nCheck out Devon on social media https://www.instagram.com/devlarratt\nMilo https://www.instagram.com/milolarratt/\nAuden https://www.instagram.com/audenlarratt/\nhttps://eastvswestarmwrestling.com\n\nHow Devon Larratt built the World\u2019s strongest arms (World Champion Armwrestler)\n | Magnus Midtb\u00f8\n\nEdited by Markus Skaane https://www.instagram.com/skaane\nShot by Markus Skaane and Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing  \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "783287",
                "likeCount": "39115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ALDbNmVky-TeLJpkAC9n0kk7Erg",
            "id": "I44_zbEwz_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:59:29Z",
                "channelId": "UC7vVhkEfw4nOGp8TyDk7RcQ",
                "title": "Walk, Run, Crawl, RL Fun | Boston Dynamics | Atlas",
                "description": "In this video, Atlas is demonstrating policies developed using reinforcement learning with references from human motion capture and animation. This work was done as part of a research partnership between Boston Dynamics and the Robotics and AI Institute (RAI Institute).\n\n#BostonDynamics #ReinforcementLearning #RLPolicy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boston Dynamics",
                "tags": [
                    "boston dynamics",
                    "atlas",
                    "robotics",
                    "atlas video",
                    "humanoid robot",
                    "humanoid robotics",
                    "boston dynamics atlas",
                    "new atlas video",
                    "boston dynamics robot video",
                    "robot video",
                    "humanoids",
                    "rai",
                    "rai institute",
                    "marc raibert",
                    "nvidia gtc 2025",
                    "boston dynamics robot",
                    "legged locomotion",
                    "partners in parkour",
                    "embodied ai",
                    "ai",
                    "mocap"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Walk, Run, Crawl, RL Fun | Boston Dynamics | Atlas",
                    "description": "In this video, Atlas is demonstrating policies developed using reinforcement learning with references from human motion capture and animation. This work was done as part of a research partnership between Boston Dynamics and the Robotics and AI Institute (RAI Institute).\n\n#BostonDynamics #ReinforcementLearning #RLPolicy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2648350",
                "likeCount": "104554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qQNnRDoSAmMCkomSzlWoTAU1Uo4",
            "id": "OA3KsYPhZbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "CON OTRA",
                    "DOLCE",
                    "LA CUEVA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                    "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6495990",
                "likeCount": "775244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xv5tkTwYuFIf5-Zl8_WCGs-IxDQ",
            "id": "v35dkrfdQ5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:45:05Z",
                "channelId": "UCmF_RVMKCAbmXnFTFw0aeRw",
                "title": "7-Eleven in Japan \u2013 SO verr\u00fcckt ist das Essen hier! \ud83d\ude33\ud83d\udd25",
                "description": "Japan ist kulinarisch ein eigenes Level \u2013 aber wusstet ihr, dass selbst ein 7-Eleven hier eine absolute Food-Offenbarung sein kann?! \ud83e\udd2f\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 W\u00e4hrend man in Deutschland mit trockenen Sandwiches und traurigen Hotdogs abgespeist wird, gibt es in japanischen Convenience Stores einfach alles, was man sich nur vorstellen kann \u2013 und noch mehr!\n\nVon herzhaft bis s\u00fc\u00df, von kalt bis hei\u00df, von \u201eK\u00f6nnte geil sein\u201c bis \u201eWas zur H\u00f6lle ist das?!\u201c \u2013 wir haben uns einmal komplett durchprobiert. Snacks, Getr\u00e4nke, Fertiggerichte, s\u00fc\u00dfe \u00dcberraschungen und Sachen, die wir SO definitiv nicht erwartet haben. Warum gibt es das hier und warum ist es (teilweise) SO gut?! \ud83d\ude31\ud83d\udd25 \n\nWie krass kann ein Convenience Store wirklich sein? Wir haben\u2019s getestet \u2013 mit ehrlichem Fazit und ungesch\u00f6nter Meinung. \n\nWas w\u00fcrdet ihr in einem japanischen 7-Eleven als Erstes probieren? Schreibt\u2019s in die Kommentare! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonniert den Kanal, wenn ihr Bock auf mehr Food-Entdeckungen habt und supportet uns auf dem Weg zu 500k! \ud83c\udfaf\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Japan-Food? Checkt unseren Osaka Cinematic Food Guide: https://youtu.be/RbOdvb5PgjA\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "delizi\u00f6s",
                "tags": [
                    "delizi\u00f6s",
                    "hse",
                    "delizioes",
                    "food",
                    "essen",
                    "delicious",
                    "japan",
                    "7eleven",
                    "7 eleven",
                    "7 eleven japan",
                    "japan food",
                    "japan essen",
                    "japan supermarkt",
                    "supermarkt",
                    "supermarkt essen",
                    "billig essen",
                    "billig essen japan",
                    "food guide",
                    "cinematic food guide",
                    "osaka",
                    "convenience store",
                    "convenience food japan",
                    "japan 7 eleven",
                    "seven eleven",
                    "seven eleven japan"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7-Eleven in Japan \u2013 SO verr\u00fcckt ist das Essen hier! \ud83d\ude33\ud83d\udd25",
                    "description": "Japan ist kulinarisch ein eigenes Level \u2013 aber wusstet ihr, dass selbst ein 7-Eleven hier eine absolute Food-Offenbarung sein kann?! \ud83e\udd2f\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 W\u00e4hrend man in Deutschland mit trockenen Sandwiches und traurigen Hotdogs abgespeist wird, gibt es in japanischen Convenience Stores einfach alles, was man sich nur vorstellen kann \u2013 und noch mehr!\n\nVon herzhaft bis s\u00fc\u00df, von kalt bis hei\u00df, von \u201eK\u00f6nnte geil sein\u201c bis \u201eWas zur H\u00f6lle ist das?!\u201c \u2013 wir haben uns einmal komplett durchprobiert. Snacks, Getr\u00e4nke, Fertiggerichte, s\u00fc\u00dfe \u00dcberraschungen und Sachen, die wir SO definitiv nicht erwartet haben. Warum gibt es das hier und warum ist es (teilweise) SO gut?! \ud83d\ude31\ud83d\udd25 \n\nWie krass kann ein Convenience Store wirklich sein? Wir haben\u2019s getestet \u2013 mit ehrlichem Fazit und ungesch\u00f6nter Meinung. \n\nWas w\u00fcrdet ihr in einem japanischen 7-Eleven als Erstes probieren? Schreibt\u2019s in die Kommentare! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonniert den Kanal, wenn ihr Bock auf mehr Food-Entdeckungen habt und supportet uns auf dem Weg zu 500k! \ud83c\udfaf\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Japan-Food? Checkt unseren Osaka Cinematic Food Guide: https://youtu.be/RbOdvb5PgjA\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124183",
                "likeCount": "3901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ogDJta7Qht8u3cuSz4O0rNx8cqo",
            "id": "MxlscXtTiSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:11:30Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | VfL Wolfsburg vs. FC Barcelona - UEFA Women's Champions League 24-25 (Deutsch)",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlscXtTiSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlscXtTiSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlscXtTiSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlscXtTiSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MxlscXtTiSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "uwcl",
                    "womens champions league",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "watch",
                    "full match",
                    "champions league",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "women's football",
                    "soccer",
                    "goals",
                    "live",
                    "recap",
                    "sport",
                    "free",
                    "WoSo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | VfL Wolfsburg vs. FC Barcelona - UEFA Women's Champions League 24-25 (Deutsch)",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187362",
                "likeCount": "3717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hYU8C5wAjIgSVtI_MnJBAizQOM",
            "id": "ojgeFzek6e8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:01:17Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "DAS DARF MONTE NIE ERFAHREN",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 96\n\nQuellen:\n@RonnyBerger @HandOfBlood @tomatolix @zarbex @Trymacs @Rohaze @LetsHugo @unsympathischtv @montanablack @Knossi @maximalschradin @HowToBeHuman @paulomucYT @paulfrege @Filow \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAS DARF MONTE NIE ERFAHREN",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 96\n\nQuellen:\n@RonnyBerger @HandOfBlood @tomatolix @zarbex @Trymacs @Rohaze @LetsHugo @unsympathischtv @montanablack @Knossi @maximalschradin @HowToBeHuman @paulomucYT @paulfrege @Filow \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538096",
                "likeCount": "38155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fm3G__abMKUOCkAHdqHhm6qzbfs",
            "id": "RcJQOsV_QK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:27Z",
                "channelId": "UC6C1dyHHOMVIBAze8dWfqCw",
                "title": "Assassin's Creed Shadows bringt die Open World-Reihe endlich wieder auf Kurs! - Review / Test",
                "description": "Mit der Developer Akademie gelingt euch der Einstieg in die Welt der Softwareentwicklung und IT-Berufe - https://developerakademie.com/?utm_source=GameSt&utm_medium=YX&utm_campaign=6 (Werbung)\n\nAssassin's Creed Shadows erscheint am 20. M\u00e4rz 2025 f\u00fcr PC, Xbox Series und Playstation 5. Das Action-Adventure stand vor seinem Release unter keinem besonders guten Stern: Publisher Ubisoft hat schon seit Anfang 2024 mit schlechten Verk\u00e4ufen und Einstellungen zu k\u00e4mpfen, Shadows selbst wurde mehrmals verschoben - das ist in der Seriengeschichte noch nie passiert.\n\nJetzt haben wir Assassin's Creed Shadows durchgespielt und sind zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis gekommen: Allen schlechten Vorzeichen zum Trotz entpuppt sich das Open World-Abenteuer als herausragend gutes Spiel.\n\nWarum Shadows so gut geworden ist und welche Sachen Ubisoft immer noch nicht gelernt hat, zeigen wir euch im Testvideo.\n\n00:00 - Intro\n02:20 - Die erste gro\u00dfe \u00dcberraschung ist die Story\n05:44 - Die Causa Yasuke\n08:04 - Die Causa Naoe\n11:11 - Die Gegenwart und das Schleichsystem\n15:26 - Immer noch ein durchwachsenes Parkour-System\n17:21 - Die Gefechte\n19:48 - Eine altbekannte Belohnungsspirale\n21:28 - Die neue Open World\n26:22 - Volle Grafikpracht\n28:29 - Fazit\n\n#GameStar #AssassinsCreed #AssassinsCreedShadows \n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Assassin's Creed Shadows:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/assassins-creed-shadows,15671.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GameStar",
                "tags": [
                    "spiele",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "gamestar",
                    "assassins creed",
                    "assassins creed shadows",
                    "assassin's creed shadows",
                    "AC Shadows",
                    "AC",
                    "open world",
                    "japan open world",
                    "assassin's creed 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Assassin's Creed Shadows bringt die Open World-Reihe endlich wieder auf Kurs! - Review / Test",
                    "description": "Mit der Developer Akademie gelingt euch der Einstieg in die Welt der Softwareentwicklung und IT-Berufe - https://developerakademie.com/?utm_source=GameSt&utm_medium=YX&utm_campaign=6 (Werbung)\n\nAssassin's Creed Shadows erscheint am 20. M\u00e4rz 2025 f\u00fcr PC, Xbox Series und Playstation 5. Das Action-Adventure stand vor seinem Release unter keinem besonders guten Stern: Publisher Ubisoft hat schon seit Anfang 2024 mit schlechten Verk\u00e4ufen und Einstellungen zu k\u00e4mpfen, Shadows selbst wurde mehrmals verschoben - das ist in der Seriengeschichte noch nie passiert.\n\nJetzt haben wir Assassin's Creed Shadows durchgespielt und sind zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis gekommen: Allen schlechten Vorzeichen zum Trotz entpuppt sich das Open World-Abenteuer als herausragend gutes Spiel.\n\nWarum Shadows so gut geworden ist und welche Sachen Ubisoft immer noch nicht gelernt hat, zeigen wir euch im Testvideo.\n\n00:00 - Intro\n02:20 - Die erste gro\u00dfe \u00dcberraschung ist die Story\n05:44 - Die Causa Yasuke\n08:04 - Die Causa Naoe\n11:11 - Die Gegenwart und das Schleichsystem\n15:26 - Immer noch ein durchwachsenes Parkour-System\n17:21 - Die Gefechte\n19:48 - Eine altbekannte Belohnungsspirale\n21:28 - Die neue Open World\n26:22 - Volle Grafikpracht\n28:29 - Fazit\n\n#GameStar #AssassinsCreed #AssassinsCreedShadows \n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Assassin's Creed Shadows:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/assassins-creed-shadows,15671.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311393",
                "likeCount": "11930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LvGHNTkXsLAjmpkeLkv7chlU0sA",
            "id": "68XzKttQySA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:00:14Z",
                "channelId": "UCr3LVdbgOcW4NZEpo0VHnxw",
                "title": "Helga & Marianne - Eierkrise in den USA - Helga hat eine unglaubliche Gesch\u00e4ftsidee\ud83e\udd5a\ud83c\udf73",
                "description": "Die USA haben nicht mehr gen\u00fcgend Eier. Rentnerin Helga hat sich Gedanken gemacht und ist zu einer unglaublichen Gesch\u00e4ftsidee gekommen!\n_______________________________________________________________________\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F\n\n\u25ba Freshtorge Merch, Hoodies, Tickets, Eierlik\u00f6r:  https://bit.ly/3upaX6k\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68XzKttQySA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68XzKttQySA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68XzKttQySA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68XzKttQySA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68XzKttQySA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freshtorge",
                "tags": [
                    "freshaltefolie",
                    "freshtorge",
                    "torge",
                    "samstorg",
                    "sketch",
                    "comedy",
                    "lustig",
                    "funny"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helga & Marianne - Eierkrise in den USA - Helga hat eine unglaubliche Gesch\u00e4ftsidee\ud83e\udd5a\ud83c\udf73",
                    "description": "Die USA haben nicht mehr gen\u00fcgend Eier. Rentnerin Helga hat sich Gedanken gemacht und ist zu einer unglaublichen Gesch\u00e4ftsidee gekommen!\n_______________________________________________________________________\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F\n\n\u25ba Freshtorge Merch, Hoodies, Tickets, Eierlik\u00f6r:  https://bit.ly/3upaX6k\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257765",
                "likeCount": "8622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hEYWuySiV_KMh4DM1kTpXuUfJf4",
            "id": "2qNKP3RzTQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:59:49Z",
                "channelId": "UCQ6fPy9wr7qnMxAbFOGBaLw",
                "title": "Is FireBlaze a Scam? (Yes! Here\u2019s Why) - Krazy Ken\u2019s Tech Talk",
                "description": "Use coupon code MUNBYNCC on Munbyn FunMaker FM226 and Jam-Free RealWriter 402B Inkless Label Printer:\nFM226: https://munbyn.biz/3QHZtCH\n402B: US: https://munbyn.biz/3QIdTTu\n402B: UK: https://munbyn.biz/41heWyq\n\nYou can support this channel on Patreon! Link below\u2026\n\nKrazy Ken discovered a fully electric lighter which doesn't need gas? And it can produce a 7-inch plasma flame at 1,800\u2109?! Let's see how true that is.\n\nWatch more scam-busters \u25cf https://www.youtube.com/playlist?list=PLFWeyvvxf1riKzQK3dHt6c9_6D2lVwr78\nTech flops & fails \u25cf https://www.youtube.com/playlist?list=PLFWeyvvxf1rjrzxzjt_6iGeYS0jiBBZfq\n\nGet free wallpapers! \u25cf https://thecomputerclan.com/wallpapers\n\nFollow me on Twitter \u25cf https://twitter.com/thecomputerclan\nFacebook \u25cf https://facebook.com/computerclan\n\ud83d\ude0eShop for cool stuff on my store \u25cf https://thecomputerclan.com/etsy\n\n\u2b50\ufe0fSupport the Computer Clan on Patreon \u25cf https://Patreon.com/KrazyKen\n\ud83d\udc46Patrons got early ad-free access to this episode. They also got behind-the-scenes access, Discord VIP access, and their names in the credits! Pledge now to get those awesome perks, and help fund the future of the Computer Clan! Thanks for your support.\n\n\ud83d\udc47Lots of cool people helped make this episode possible!\n\nPlasma Channel \u25cf https://www.youtube.com/@PlasmaChannel\nKenneth R.\n\nDelicious Damian: https://www.youtube.com/@FarrOffMan\nSavvy Sage: Patent Research\nBrainiac Brent: Assistant Editing & Patent Research\n\nAnd special thanks to my amazing Feedback Team!\n\nLearn more about thermal plasma! \u25cf https://thecomputerclan.com/plasma\n\n\ud83d\udcf1Contact Us \u25cf https://thecomputerclan.com/contact\n\n\ud83c\udfacGet royalty-free stock footage with Artgrid. Sign up with my link to support the channel and get 2 extra months free: https://bit.ly/clan2Dr3M3e\n\n\ud83c\udfb5I also use Artlist for the music in my videos. I highly recommend them \ud83d\udc4c Click for 2 extra months free: https://bit.ly/clan2LBaKov\n\n\ud83c\udfa5Get film gear I use \u25cf http://amzn.to/2hmJhHU\nOn a lower budget? \u25cf https://amzn.to/2hLrJBL\n\nComputer Clan is an Amazon Associate. Amazon links are powered by the Amazon Associates Program and the Computer Clan may receive a commission. Artlist and Artgrid links are also affiliate links.\n\n0:00 Introduction\n0:42 Video Ad Overview & Breakdown\n4:19 Plasma and Piezoelectricity\n9:35 Web Presence\n13:26 Purchase Process (Oh, Boy\u2026)\n17:21 Product Overview\n21:45 Product Test Drive!\n\n#KrazyKen #ComputerClan #MUNBYN #MunbynThermalLabelPrinter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qNKP3RzTQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qNKP3RzTQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qNKP3RzTQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qNKP3RzTQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qNKP3RzTQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Computer Clan",
                "tags": [
                    "Is FireBlaze a Scam? (Yes! Here\u2019s Why) - Krazy Ken\u2019s Tech Talk",
                    "FireBlaze",
                    "Butane",
                    "Torch",
                    "Lighter",
                    "Ions",
                    "Piezoelectric",
                    "Piezoelectricity",
                    "Plasma",
                    "Thermal Plasma",
                    "Fire",
                    "Flame",
                    "Gas",
                    "Scam",
                    "Marketing",
                    "Social Proof",
                    "Cookies",
                    "Website",
                    "Trackers",
                    "Chemistry",
                    "Science",
                    "Krazy Ken's Tech Talk",
                    "Krazy Ken",
                    "Comedy",
                    "Humor",
                    "Tech",
                    "Funny",
                    "Computer Clan"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is FireBlaze a Scam? (Yes! Here\u2019s Why) - Krazy Ken\u2019s Tech Talk",
                    "description": "Use coupon code MUNBYNCC on Munbyn FunMaker FM226 and Jam-Free RealWriter 402B Inkless Label Printer:\nFM226: https://munbyn.biz/3QHZtCH\n402B: US: https://munbyn.biz/3QIdTTu\n402B: UK: https://munbyn.biz/41heWyq\n\nYou can support this channel on Patreon! Link below\u2026\n\nKrazy Ken discovered a fully electric lighter which doesn't need gas? And it can produce a 7-inch plasma flame at 1,800\u2109?! Let's see how true that is.\n\nWatch more scam-busters \u25cf https://www.youtube.com/playlist?list=PLFWeyvvxf1riKzQK3dHt6c9_6D2lVwr78\nTech flops & fails \u25cf https://www.youtube.com/playlist?list=PLFWeyvvxf1rjrzxzjt_6iGeYS0jiBBZfq\n\nGet free wallpapers! \u25cf https://thecomputerclan.com/wallpapers\n\nFollow me on Twitter \u25cf https://twitter.com/thecomputerclan\nFacebook \u25cf https://facebook.com/computerclan\n\ud83d\ude0eShop for cool stuff on my store \u25cf https://thecomputerclan.com/etsy\n\n\u2b50\ufe0fSupport the Computer Clan on Patreon \u25cf https://Patreon.com/KrazyKen\n\ud83d\udc46Patrons got early ad-free access to this episode. They also got behind-the-scenes access, Discord VIP access, and their names in the credits! Pledge now to get those awesome perks, and help fund the future of the Computer Clan! Thanks for your support.\n\n\ud83d\udc47Lots of cool people helped make this episode possible!\n\nPlasma Channel \u25cf https://www.youtube.com/@PlasmaChannel\nKenneth R.\n\nDelicious Damian: https://www.youtube.com/@FarrOffMan\nSavvy Sage: Patent Research\nBrainiac Brent: Assistant Editing & Patent Research\n\nAnd special thanks to my amazing Feedback Team!\n\nLearn more about thermal plasma! \u25cf https://thecomputerclan.com/plasma\n\n\ud83d\udcf1Contact Us \u25cf https://thecomputerclan.com/contact\n\n\ud83c\udfacGet royalty-free stock footage with Artgrid. Sign up with my link to support the channel and get 2 extra months free: https://bit.ly/clan2Dr3M3e\n\n\ud83c\udfb5I also use Artlist for the music in my videos. I highly recommend them \ud83d\udc4c Click for 2 extra months free: https://bit.ly/clan2LBaKov\n\n\ud83c\udfa5Get film gear I use \u25cf http://amzn.to/2hmJhHU\nOn a lower budget? \u25cf https://amzn.to/2hLrJBL\n\nComputer Clan is an Amazon Associate. Amazon links are powered by the Amazon Associates Program and the Computer Clan may receive a commission. Artlist and Artgrid links are also affiliate links.\n\n0:00 Introduction\n0:42 Video Ad Overview & Breakdown\n4:19 Plasma and Piezoelectricity\n9:35 Web Presence\n13:26 Purchase Process (Oh, Boy\u2026)\n17:21 Product Overview\n21:45 Product Test Drive!\n\n#KrazyKen #ComputerClan #MUNBYN #MunbynThermalLabelPrinter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398783",
                "likeCount": "19496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oI5NiQILbyNMJyK9UX2GdCOJ4qE",
            "id": "yNN2PoilSp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:48:20Z",
                "channelId": "UCJ6nMHaJPZvsJ-HmUmj1SeA",
                "title": "From the World of John Wick: Ballerina (2025) New Trailer - Ana de Armas, Keanu Reeves",
                "description": "From the World of John Wick: Ballerina \u2013 in theaters June 6! Starring Ana de Armas, Anjelica Huston, Gabriel Byrne, Lance Reddick, Catalina Sandino Moreno, Norman Reedus, with Ian McShane, and Keanu Reeves.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\nhttps://www.facebook.com/ballerinamovie   \nhttps://www.instagram.com/ballerinamovie\nhttps://x.com/ballerinamovie \nhttps://www.tiktok.com/@ballerinamovie\n\nTaking place during the events of John Wick: Chapter 3 \u2013 Parabellum, Ballerina follows Eve Macarro (Ana de Armas) who is beginning her training in the assassin traditions of the Ruska Roma.\n\nLionsgate presents, a Thunder Road Films / 87eleven production.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yNN2PoilSp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionsgate Movies",
                "tags": [
                    "killing",
                    "kill",
                    "action",
                    "thriller",
                    "Willem Dafoe",
                    "Keanu Reeves",
                    "Michael Nyqvist",
                    "Adrianne Palicki",
                    "Lance Reddick",
                    "Alfie Allen",
                    "John Wick",
                    "Dean Winters",
                    "lionsgate",
                    "trailer",
                    "2014",
                    "october",
                    "retirement",
                    "hitman",
                    "new york city",
                    "gangsters",
                    "bullets",
                    "nyc",
                    "assassin",
                    "playground",
                    "Chad Stahelski",
                    "Michael Finch",
                    "Shay Hatten",
                    "Derek Kolstad",
                    "Ian McShane",
                    "Winston",
                    "hit man",
                    "martial arts",
                    "stunts",
                    "babayaga",
                    "new john wick",
                    "official clip",
                    "Laurence Fishburne",
                    "Ballerina",
                    "Ana De Armas",
                    "John Wick: Ballerina"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "From the World of John Wick: Ballerina (2025) New Trailer - Ana de Armas, Keanu Reeves",
                    "description": "From the World of John Wick: Ballerina \u2013 in theaters June 6! Starring Ana de Armas, Anjelica Huston, Gabriel Byrne, Lance Reddick, Catalina Sandino Moreno, Norman Reedus, with Ian McShane, and Keanu Reeves.\n\nSubscribe to the LIONSGATE: YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n\nhttps://www.facebook.com/ballerinamovie   \nhttps://www.instagram.com/ballerinamovie\nhttps://x.com/ballerinamovie \nhttps://www.tiktok.com/@ballerinamovie\n\nTaking place during the events of John Wick: Chapter 3 \u2013 Parabellum, Ballerina follows Eve Macarro (Ana de Armas) who is beginning her training in the assassin traditions of the Ruska Roma.\n\nLionsgate presents, a Thunder Road Films / 87eleven production."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1948394",
                "likeCount": "61554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tkxrhMKqrjRkYlm5uS71typAM9w",
            "id": "H-eopa7Mx0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:00:01Z",
                "channelId": "UCaDFHuodTr4T1EAg5IXK0NQ",
                "title": "Anna-Lena (26): Pl\u00f6tzlich im 6. Monat | TRU DOKU",
                "description": "Anna-Lena ist gerade 20 und liebt ihren Studentinnen-Alltag. Bis sie immer wieder starke Bauchschmerzen plagen... Ein Ultraschall beschert ihr die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nAnna-Lena ist 20, gerade von zuhause ausgezogen und genie\u00dft ihr Studentinnen-Leben: Lernen, feiern, ausschlafen, Urlaube\u2026 Pl\u00f6tzlich plagen sie immer wieder starke Bauchschmerzen. Direkt denkt sie an eine Schwangerschaft - doch weder ein Schwangerschaftstest noch ihre Gyn\u00e4kologin finden daf\u00fcr Anzeichen. Ein Internist vermutet als Grund f\u00fcr die Schmerzen schlie\u00dflich eine Darmwalze. Als Anna-Lenas Bauchschmerzen eines Abends nicht mehr auszuhalten sind, f\u00e4hrt sie in die Notaufnahme. Dort wird ihr bei einem Ultraschall schlie\u00dflich die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens offenbart: Sie ist im 6. Monat schwanger! Anna-Lenas Leben wird komplett auf den Kopf gestellt. Sie pausiert ihr Studium, muss aus ihrer WG ausziehen und sich in wenigen Monaten auf ihr neues Leben vorbereiten\u2026 Zu Anfang geht es ihr sehr schlecht, bis sie sich schlie\u00dflich mit dem Gedanken anfreundet und sich auf ihr Kind freuen kann. Heute hat sie sich ein Leben mit ihrer Tochter aufgebaut, das sie sich zwar nie (so fr\u00fch) gew\u00fcnscht hatte, welches sie aber trotzdem um nichts in der Welt eintauschen w\u00fcrde\u2026\n\n#schwangerschaft #pille #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Carlo Laufk\u00f6tter\nKamera: Maurice Wilkerling\nTon: Eva Perhacova\nSchnitt: Melanie Riede\nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRU DOKU",
                "tags": [
                    "Dokumentation",
                    "Reportage",
                    "unbemerkt schwanger",
                    "schwanger trotz pille",
                    "schwanger ohne es zu wissen",
                    "versteckte schwangerschaft",
                    "5 monate schwanger nicht bemerkt",
                    "meine schwangerschaftsgeschichte",
                    "pille versagt erfahrung",
                    "schwanger mit periode symptome",
                    "negativ schwangerschaftstest",
                    "cryptic pregnancy deutsch",
                    "schwangerschaft sp\u00e4t entdeckt",
                    "frauenarzt schwangerschaft \u00fcbersehen",
                    "junge mutter studium",
                    "mama mit 21",
                    "ungewollt schwanger erfahrung",
                    "bauch 6 monat",
                    "tru doku",
                    "doku",
                    "zdf"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Anna-Lena (26): Pl\u00f6tzlich im 6. Monat | TRU DOKU",
                    "description": "Anna-Lena ist gerade 20 und liebt ihren Studentinnen-Alltag. Bis sie immer wieder starke Bauchschmerzen plagen... Ein Ultraschall beschert ihr die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nAnna-Lena ist 20, gerade von zuhause ausgezogen und genie\u00dft ihr Studentinnen-Leben: Lernen, feiern, ausschlafen, Urlaube\u2026 Pl\u00f6tzlich plagen sie immer wieder starke Bauchschmerzen. Direkt denkt sie an eine Schwangerschaft - doch weder ein Schwangerschaftstest noch ihre Gyn\u00e4kologin finden daf\u00fcr Anzeichen. Ein Internist vermutet als Grund f\u00fcr die Schmerzen schlie\u00dflich eine Darmwalze. Als Anna-Lenas Bauchschmerzen eines Abends nicht mehr auszuhalten sind, f\u00e4hrt sie in die Notaufnahme. Dort wird ihr bei einem Ultraschall schlie\u00dflich die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens offenbart: Sie ist im 6. Monat schwanger! Anna-Lenas Leben wird komplett auf den Kopf gestellt. Sie pausiert ihr Studium, muss aus ihrer WG ausziehen und sich in wenigen Monaten auf ihr neues Leben vorbereiten\u2026 Zu Anfang geht es ihr sehr schlecht, bis sie sich schlie\u00dflich mit dem Gedanken anfreundet und sich auf ihr Kind freuen kann. Heute hat sie sich ein Leben mit ihrer Tochter aufgebaut, das sie sich zwar nie (so fr\u00fch) gew\u00fcnscht hatte, welches sie aber trotzdem um nichts in der Welt eintauschen w\u00fcrde\u2026\n\n#schwangerschaft #pille #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Carlo Laufk\u00f6tter\nKamera: Maurice Wilkerling\nTon: Eva Perhacova\nSchnitt: Melanie Riede\nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198510",
                "likeCount": "4190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sZAfov4Bn9wtjfPW3kq6j1rXsYI",
            "id": "jdvlBZZo_14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:01:09Z",
                "channelId": "UCGRb1WmL-v6AxZRLbcdXD_Q",
                "title": "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 |\u00a0Fritz Meinecke",
                "description": "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 | Fritz Meinecke\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/YifSIF7qF2o?si=WkZKqZK7q_4XBrBD\nKnossi: https://www.youtube.com/@UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdvlBZZo_14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke - Live",
                "tags": [
                    "fritz meinecke",
                    "fritz meinecke stream",
                    "fritz meinecke twitch",
                    "fritz meinecke survival",
                    "fritz meiencke lost place",
                    "outdoor survival",
                    "fritz meinecke live",
                    "fritz meinecke-live",
                    "fritz meinecke - live",
                    "fritz meinecke live stream",
                    "Fritz reaction",
                    "Reaction",
                    "Survival",
                    "bushcraft",
                    "Fritz Bushcraft",
                    "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 | Fritz Meinecke",
                    "Knossi",
                    "Atlantik",
                    "Segeln",
                    "Boot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 |\u00a0Fritz Meinecke",
                    "description": "UNFASSBARES PROJEKT! - Knossis ATLANTIK\u00dcBERQUERUNG! Mission Unknown: Folge 1 | Fritz Meinecke\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/YifSIF7qF2o?si=WkZKqZK7q_4XBrBD\nKnossi: https://www.youtube.com/@UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188487",
                "likeCount": "7879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sns-RYezpXBlcPdYvkGJRGhuUCc",
            "id": "wo_e0EvEZn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:00:01Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "Why Your Brain Blinds You For 2 Hours Every Day",
                "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nWishlist Star Birds on Steam: http://kgs.link/starbirds \ud83d\ude80\u2728\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-reality-is-not-real/\n\nReality is not real. Your world is a prediction. Every sight, sound, and touch you experience is the result of calculations your brain makes before reality even reaches you. It fills in gaps, fabricates details, and even alters time itself so you feel like you\u2019re in control. But if everything you know is an illusion\u2026 what does that say about you? What does it mean for your choices? Is there even free will?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3FDfmIe\nBandcamp: https://bit.ly/41zJdc3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nAleksandr Korobkov, Spreadsheets24x7, berfta, Matt, Quentin Carnis, SkelligeDane, Alexburea, l.tan, Kai Hein, Twisted, Anton Lelios, Guinux, Cameron Stephens, Madison Herbert, Lucas, Wrikken, Rho Datcu, Daniil Grytsiuk, Michael Vlaming, Vordy, Barg Leonid, Dr. Stephan Zschiegner, Chris Knight, The Stargazer, Ella, Dice, Ryan Ham, Jamie Oglethorpe, Cherished-Stardust, Noah Spear, Kevin Valk, Adithya Udupa, Jeremiah, Mike Guadian, Sean van der Merwe, Timothy Brown, Ted, Kevin Low, Pascal, Gerrald Bowman, Potato_K, Olga Kellner, Diana Melissa Castillo Abarca, Gianluca ODOARDI, Alexander S.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Why Your Brain Blinds You For 2 Hours Every Day",
                    "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nWishlist Star Birds on Steam: http://kgs.link/starbirds \ud83d\ude80\u2728\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-reality-is-not-real/\n\nReality is not real. Your world is a prediction. Every sight, sound, and touch you experience is the result of calculations your brain makes before reality even reaches you. It fills in gaps, fabricates details, and even alters time itself so you feel like you\u2019re in control. But if everything you know is an illusion\u2026 what does that say about you? What does it mean for your choices? Is there even free will?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3FDfmIe\nBandcamp: https://bit.ly/41zJdc3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nAleksandr Korobkov, Spreadsheets24x7, berfta, Matt, Quentin Carnis, SkelligeDane, Alexburea, l.tan, Kai Hein, Twisted, Anton Lelios, Guinux, Cameron Stephens, Madison Herbert, Lucas, Wrikken, Rho Datcu, Daniil Grytsiuk, Michael Vlaming, Vordy, Barg Leonid, Dr. Stephan Zschiegner, Chris Knight, The Stargazer, Ella, Dice, Ryan Ham, Jamie Oglethorpe, Cherished-Stardust, Noah Spear, Kevin Valk, Adithya Udupa, Jeremiah, Mike Guadian, Sean van der Merwe, Timothy Brown, Ted, Kevin Low, Pascal, Gerrald Bowman, Potato_K, Olga Kellner, Diana Melissa Castillo Abarca, Gianluca ODOARDI, Alexander S."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3181720",
                "likeCount": "188118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "juoZVhBjbGYNSG61tTA65qdqwK4",
            "id": "LUoMATrXFJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T22:37:24Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Manchester City vs. Chelsea FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Manchester City\n00:00:22 -  by Chelsea \n00:00:28 - Kick Off by Manchester City\n00:00:38 - Defensive act by Jill Roord\n00:00:45 - Shot by Kerolin Nicoli Israel Ferraz\n00:01:04 - Shot by Jill Roord\n00:01:19 - Shot by Nathalie Bj\u00f6rn\n00:01:32 - Pass by Jill Roord\n00:01:40 - Cross by Kerstin Casparij\n00:01:50 - Shot by Lily Murphy\n00:02:00 - Pass by Hannah Hampton\n00:02:08 - Shot by Mary Fowler\n00:02:29 - End Period by Manchester City\n00:02:41 - Start Period by Chelsea \n00:02:50 - Shot by Lauren James\n00:03:13 - Shot by Jill Roord\n00:03:27 - Cross by Mary Fowler\n00:03:41 - Short Goal by Vivianne Miedema\n00:04:03 - Cross by Mary Fowler\n00:04:25 - Pass by Yui Hasegawa\n00:04:30 - Shot by Vivianne Miedema\n00:04:50 - Offside by Mayra Ram\u00edrez\n00:05:18 - Shot by Johanna Rytting Kaneryd\n00:05:52 - Pass by Agnes Beever-Jones\n00:06:00 - Defensive act by Nathalie Bj\u00f6rn\n00:06:10 - Shot by Agnes Beever-Jones\n00:06:19 - Shot by Wieke Kaptein\n00:06:45 - Pass by Ayaka Yamashita\n00:06:55 - Pass by Kerstin Casparij\n00:07:05 - Goal by Vivianne Miedema\n00:07:57 - End Match by Manchester City",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "Chelsea",
                    "Manchester City",
                    "Manchester City vs. Chelsea",
                    "champions league",
                    "dazn",
                    "football",
                    "full match",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "recap",
                    "soccer",
                    "top 10",
                    "ucl",
                    "uefa champions league",
                    "uefa women's champions league",
                    "uwcl",
                    "women's champions",
                    "women's football",
                    "women's soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Manchester City vs. Chelsea FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Manchester City\n00:00:22 -  by Chelsea \n00:00:28 - Kick Off by Manchester City\n00:00:38 - Defensive act by Jill Roord\n00:00:45 - Shot by Kerolin Nicoli Israel Ferraz\n00:01:04 - Shot by Jill Roord\n00:01:19 - Shot by Nathalie Bj\u00f6rn\n00:01:32 - Pass by Jill Roord\n00:01:40 - Cross by Kerstin Casparij\n00:01:50 - Shot by Lily Murphy\n00:02:00 - Pass by Hannah Hampton\n00:02:08 - Shot by Mary Fowler\n00:02:29 - End Period by Manchester City\n00:02:41 - Start Period by Chelsea \n00:02:50 - Shot by Lauren James\n00:03:13 - Shot by Jill Roord\n00:03:27 - Cross by Mary Fowler\n00:03:41 - Short Goal by Vivianne Miedema\n00:04:03 - Cross by Mary Fowler\n00:04:25 - Pass by Yui Hasegawa\n00:04:30 - Shot by Vivianne Miedema\n00:04:50 - Offside by Mayra Ram\u00edrez\n00:05:18 - Shot by Johanna Rytting Kaneryd\n00:05:52 - Pass by Agnes Beever-Jones\n00:06:00 - Defensive act by Nathalie Bj\u00f6rn\n00:06:10 - Shot by Agnes Beever-Jones\n00:06:19 - Shot by Wieke Kaptein\n00:06:45 - Pass by Ayaka Yamashita\n00:06:55 - Pass by Kerstin Casparij\n00:07:05 - Goal by Vivianne Miedema\n00:07:57 - End Match by Manchester City"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267275",
                "likeCount": "3726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1L_LyuxmAA-7BQfCMvC4x3pQVvs",
            "id": "Z44QFNasoBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T20:00:21Z",
                "channelId": "UCAWasvnUzSnIfNkAHIifNFg",
                "title": "Traumberuf: Fu\u00dfballprofi (Dokumentation)",
                "description": "Linus Gechter ist nicht nur Spieler von Hertha BSC, sondern auch ein waschechter Berliner. Wir haben ihn durch sein Leben in der Hauptstadt begleitet und spannende Einblicke erhalten. Viel Spa\u00df mit dem Video und vergesst nicht, den Kanal zu abonnieren! \u2764\ufe0f\n--\nDanke an Linus:\nhttps://www.instagram.com/linusgechter\n--\nSchaut bei uns auf Instagram vorbei:\nhttps://www.instagram.com/einfachfussball\n--\nAnfragen: info.einfachfussball@gmail.com\n--\nWir geh\u00f6ren auch zu # funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: \nhttps://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z44QFNasoBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EINFACH FUSSBALL.",
                "tags": [
                    "2.Bundesliga",
                    "Fussball-Bundesliga",
                    "berlin",
                    "bundesliga",
                    "einfach fussball",
                    "hertha bsc",
                    "linus gechter",
                    "marlon morgenstern",
                    "ngee",
                    "jessic ngankam",
                    "elias nerlich",
                    "hertha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Traumberuf: Fu\u00dfballprofi (Dokumentation)",
                    "description": "Linus Gechter ist nicht nur Spieler von Hertha BSC, sondern auch ein waschechter Berliner. Wir haben ihn durch sein Leben in der Hauptstadt begleitet und spannende Einblicke erhalten. Viel Spa\u00df mit dem Video und vergesst nicht, den Kanal zu abonnieren! \u2764\ufe0f\n--\nDanke an Linus:\nhttps://www.instagram.com/linusgechter\n--\nSchaut bei uns auf Instagram vorbei:\nhttps://www.instagram.com/einfachfussball\n--\nAnfragen: info.einfachfussball@gmail.com\n--\nWir geh\u00f6ren auch zu # funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: \nhttps://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58964",
                "likeCount": "5140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7f9puc67yq5HsjIdv_1kQQxp130",
            "id": "N-TEEgty_Ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:32Z",
                "channelId": "UCNpP_PH0Uj8Ldc7INQ-ih_Q",
                "title": "OUTTAKES: Der Mann im Mond - Das Finale",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Outtakes zu DER MANN IM MOND - DAS FINALE! Danke nochmal f\u00fcr das unglaubliche Feedback unter dem Hauptvideo! G\u00f6nnt euch das Original gerne nochmal und verewigt euch unter dem Hauptzvideo!\n\n\ud83c\udf15 Hier kommt ihr zum Hauptvideo: https://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=v2kwAiFsuozW0bo_\n\n\ud83d\udd34 Neue Kollektion + Piet Restock \nhttps://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\n\ud83d\udd34 BTS Video zum Mann im Mond Finale ab morgen 15 Uhr auf  @BulienJam \n\ud83d\udd34 Unsere Reaction auf das Finale auf JUcktmichnicht: @JUcktmichnicht \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library\n*Ihr k\u00f6nnt euch \u00fcber diesen Link bei Epidemic Sound anmelden (30 Tage kostenlos), wenn ihr legale Musik f\u00fcr eure Videoprojekte oder Streams braucht: http://share.epidemicsound.com/rFDhG\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis. Also chillt! \n*Werbekennzeichnung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bulien Jam",
                "tags": [
                    "Bulien Jam",
                    "Julien Bam",
                    "Outtakes",
                    "mann im mond outtakes",
                    "Der Mann im Mond Outtakes",
                    "Der mann im mond das finale",
                    "Der Mann im Mond Akt 6"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OUTTAKES: Der Mann im Mond - Das Finale",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Outtakes zu DER MANN IM MOND - DAS FINALE! Danke nochmal f\u00fcr das unglaubliche Feedback unter dem Hauptvideo! G\u00f6nnt euch das Original gerne nochmal und verewigt euch unter dem Hauptzvideo!\n\n\ud83c\udf15 Hier kommt ihr zum Hauptvideo: https://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=v2kwAiFsuozW0bo_\n\n\ud83d\udd34 Neue Kollektion + Piet Restock \nhttps://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\n\ud83d\udd34 BTS Video zum Mann im Mond Finale ab morgen 15 Uhr auf  @BulienJam \n\ud83d\udd34 Unsere Reaction auf das Finale auf JUcktmichnicht: @JUcktmichnicht \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library\n*Ihr k\u00f6nnt euch \u00fcber diesen Link bei Epidemic Sound anmelden (30 Tage kostenlos), wenn ihr legale Musik f\u00fcr eure Videoprojekte oder Streams braucht: http://share.epidemicsound.com/rFDhG\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis. Also chillt! \n*Werbekennzeichnung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397437",
                "likeCount": "39495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1179"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}