{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ZpsYLwhx0Txue4csXOYQKJtzTu0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6aoU8czbOmdo4G8pUpeV7RZUH7I",
            "id": "O3H73hrlQGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:23:07Z",
                "channelId": "UCIysZyxI3HaI2vU3HU-RcfQ",
                "title": "CALLEJERO FINO, LA T Y LA M - Te invito a bailar (Video Oficial)",
                "description": "CALLEJERO FINO, LA T Y LA M - Te invito a bailar (Video Oficial)\n#callejerofino  #latylam #teinvitoabailar\n\nEscucha \"Te invito a bailar\" ac\u00e1: \nhttps://orcd.co/teinvitoabailar\n\nCallejero Fino \nhttps://www.instagram.com/callejerofi...\n\nLa T y la M\nhttps://www.instagram.com/latylam_/?hl=es\n\nProductor \nMatias Rapen\n\nManagement\nhttps://www.instagram.com/leowesai_ws...\n\nVideo\nProducci\u00f3n: Bunker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3H73hrlQGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3H73hrlQGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3H73hrlQGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3H73hrlQGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3H73hrlQGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Callejero Fino",
                "tags": [
                    "CALLEJER FINO",
                    "CALLE",
                    "RKT",
                    "TOTONA",
                    "TOTONA CALLEJERO FINO",
                    "CF",
                    "DANDO RKTEDRA",
                    "DRINKIN'&SMOKE",
                    "DRINKIN'&SMOKE CALLEJERO FINO",
                    "ARGENTINA",
                    "RKT CALLEJERO FINO",
                    "CALLE DRINKIN'&SMOKE",
                    "TODO NAIK",
                    "TODO NAIK CALLEJERO FINO",
                    "CALLE TODO NAIK",
                    "TE INVITO A BAILAR",
                    "TE INVITO A BAILAR CALLE",
                    "CALLEJERO FINO Y LA T Y LA M",
                    "LA T Y LA M"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CALLEJERO FINO, LA T Y LA M - Te invito a bailar (Video Oficial)",
                    "description": "CALLEJERO FINO, LA T Y LA M - Te invito a bailar (Video Oficial)\n#callejerofino  #latylam #teinvitoabailar\n\nEscucha \"Te invito a bailar\" ac\u00e1: \nhttps://orcd.co/teinvitoabailar\n\nCallejero Fino \nhttps://www.instagram.com/callejerofi...\n\nLa T y la M\nhttps://www.instagram.com/latylam_/?hl=es\n\nProductor \nMatias Rapen\n\nManagement\nhttps://www.instagram.com/leowesai_ws...\n\nVideo\nProducci\u00f3n: Bunker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314006",
                "likeCount": "19275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBChVy1Uhoedx4a2VhUv5Y_u74A",
            "id": "B2ER_JpGjEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:30:04Z",
                "channelId": "UCs6gM1ZMrte88B6wGPXqN5w",
                "title": "REACCIONANDO a ARGENTINA 4 vs BRASIL 1 | Tagliafico3",
                "description": "\ud83d\udfe3 Mis transmisi\u00f3nes ac\u00e1 \u21e9\nhttps://www.twitch.tv/Tagliafico3\n\n\ud83d\udcf2 Mis Redes \u21e9\nhttps://www.instagram.com/tagliafico3\nhttps://www.twitter.com/nico_taglia\nhttps://www.tiktok.com/@tagliafico3\n\n\ud83d\udcbb Discord de mi Comunidad \u21e9\nhttps://discord.gg/clandesamurais\n\n\ud83c\udfac Editores \u21e9\nhttps://www.twitter.com/juanse7x\nhttps://www.instagram.com/juanse7x\n\nhttps://twitter.com/juanfcarrascoa\nhttps://www.instagram.com/juanfranciscocarrascoa\n\nhttps://twitter.com/tomasayra_\nhttps://www.instagram.com/tomi.ayra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tagliafico3",
                "tags": [
                    "Tagliafico",
                    "Nico Tagliafico",
                    "Nicolas Tagliafico",
                    "Twitch",
                    "Argentina",
                    "NT_3",
                    "NT3",
                    "Nico Tagliafico Twitch",
                    "Clips Tagliafico",
                    "tagliafico lyon",
                    "tagliafico campeon del mundo",
                    "campeon del mundo tagliafico",
                    "tagliafico gaming",
                    "tagliafico3",
                    "tagliafico reacciona"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO a ARGENTINA 4 vs BRASIL 1 | Tagliafico3",
                    "description": "\ud83d\udfe3 Mis transmisi\u00f3nes ac\u00e1 \u21e9\nhttps://www.twitch.tv/Tagliafico3\n\n\ud83d\udcf2 Mis Redes \u21e9\nhttps://www.instagram.com/tagliafico3\nhttps://www.twitter.com/nico_taglia\nhttps://www.tiktok.com/@tagliafico3\n\n\ud83d\udcbb Discord de mi Comunidad \u21e9\nhttps://discord.gg/clandesamurais\n\n\ud83c\udfac Editores \u21e9\nhttps://www.twitter.com/juanse7x\nhttps://www.instagram.com/juanse7x\n\nhttps://twitter.com/juanfcarrascoa\nhttps://www.instagram.com/juanfranciscocarrascoa\n\nhttps://twitter.com/tomasayra_\nhttps://www.instagram.com/tomi.ayra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732362",
                "likeCount": "55197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WZ8AIp4XydG4ny-1sC6Vodxqmpg",
            "id": "zu5fwlhCVEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:08Z",
                "channelId": "UCPT4xu21lHF_tnPxLDL7Tgg",
                "title": "Ulises x L-GANTE x DesaKTa2  // NO CAMBIE",
                "description": "NO CAMBIE  - Ulises Bueno x L-GANTE x DesaKTa2\nTAMBIEN LO PODES ESCUCHAR AC\u00c1 \u25b6  \n\nSeguinos en:\n\u25b6 Spotify:  https://cjyt.short.gy/UlisesEnSpotify\n\u25b6 Instagram:   https://www.instagram.com/ulisesbuenosoy/\n\u25b6 TikTok:  https://www.tiktok.com/@ulisesbuenosoy  \n\nSegu\u00ed a L-GANTE en:\n\u25b6 Instagram:  https://www.instagram.com/lgante_keloke/\n\u25b6 YouTube: \u202a @L-GANTE_KLK \n\nSegu\u00ed a DesaKTa2 en:\n\u25b6 Instagram:  https://www.instagram.com/desakta2ok/\n\u25b6 YouTube: \u202a  @desakta2ok \n\n#UlisesBueno #Cordoba #Cuarteto420\n\n---------------------------------\nUlises Bueno es un Arstista Exclusivo de Almenara Network\n\u23fa Sitio Web: https://almenara.com.ar/ \n\u23fa Instagram:   https://www.instagram.com/almenaranetwork.ok   \nCONTACTO:\n\u23fa Comercial/Booking:  comercial@almenara.com.ar \n\u23fa Prensa: prensa@almenara.com.ar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zu5fwlhCVEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zu5fwlhCVEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zu5fwlhCVEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zu5fwlhCVEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zu5fwlhCVEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulises Bueno",
                "tags": [
                    "Ulises",
                    "Ulises Bueno",
                    "Cuarteto Del Bueno",
                    "Kuarteto",
                    "Cuarteto",
                    "El flaco",
                    "el ca\u00f1o",
                    "Rodrigo",
                    "El potro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Ulises x L-GANTE x DesaKTa2  // NO CAMBIE",
                    "description": "NO CAMBIE  - Ulises Bueno x L-GANTE x DesaKTa2\nTAMBIEN LO PODES ESCUCHAR AC\u00c1 \u25b6  \n\nSeguinos en:\n\u25b6 Spotify:  https://cjyt.short.gy/UlisesEnSpotify\n\u25b6 Instagram:   https://www.instagram.com/ulisesbuenosoy/\n\u25b6 TikTok:  https://www.tiktok.com/@ulisesbuenosoy  \n\nSegu\u00ed a L-GANTE en:\n\u25b6 Instagram:  https://www.instagram.com/lgante_keloke/\n\u25b6 YouTube: \u202a @L-GANTE_KLK \n\nSegu\u00ed a DesaKTa2 en:\n\u25b6 Instagram:  https://www.instagram.com/desakta2ok/\n\u25b6 YouTube: \u202a  @desakta2ok \n\n#UlisesBueno #Cordoba #Cuarteto420\n\n---------------------------------\nUlises Bueno es un Arstista Exclusivo de Almenara Network\n\u23fa Sitio Web: https://almenara.com.ar/ \n\u23fa Instagram:   https://www.instagram.com/almenaranetwork.ok   \nCONTACTO:\n\u23fa Comercial/Booking:  comercial@almenara.com.ar \n\u23fa Prensa: prensa@almenara.com.ar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236382",
                "likeCount": "12670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FOacVYoYR-s204no66FBHofsTMs",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3061431",
                "likeCount": "428250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M_TqK5iSQLYfhXXgSu1qfe2mL0M",
            "id": "WMfOaOSz0R4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
                "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "Emilia 2025",
                    "Emilia letra",
                    "Emilia lyrics",
                    "Emilia video oficial",
                    "Emilia official video",
                    "Emilia blackout",
                    "blackout letra",
                    "blackout lyrics",
                    "blackout video oficial",
                    "blackout official video",
                    "TINI official video",
                    "TINI video oficial",
                    "TINI letra",
                    "TINI lyrics",
                    "TINI 2025",
                    "Nicki Nicole letra",
                    "Nicki Nicole lyrics",
                    "Nicki Nicole official video",
                    "Nicki Nicole video oficial",
                    "Nicki Nicole blackout",
                    "TINI blackout",
                    "Latin Pop",
                    "Pop Latino",
                    "Musica Pop",
                    "Pop Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4648082",
                "likeCount": "218881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cy_JKzoaRnZOm84-r0_LTuOdrYE",
            "id": "8sC5YEIp5fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:14Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "tags": [
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cristiano ronaldo",
                    "ronaldo futcrunch",
                    "ronaldo meet futcrunch",
                    "meet ronaldo",
                    "meet ronaldo speed",
                    "ronaldo meeting mrbeast",
                    "ronaldo meeting fans",
                    "ronaldo meets fans surprise",
                    "ronaldo gift",
                    "futcrunch haaland",
                    "futcrunch haaland surprise"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                    "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2089986",
                "likeCount": "43664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1IAZWfT247chlbFqCSus0v7RvsM",
            "id": "-vOgEO13FYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:06Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat, Camilo - Me Toca A M\u00ed (Video Oficial)",
                "description": "Me Toca A M\u00ed, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MeTocaAMi.lnk.to/MoratCamilovp\n\nMorat\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://twitter.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\nLetra / Lyrics\n\nQu\u00e9 ganas tengo de acercarme de m\u00e1s\ny ver lo que pasa,\ndecirte lo que nunca he sido capaz,\ncaerte a tu casa.\n\nT\u00fa est\u00e1s con alguien m\u00e1s\ny yo contando mis dudas,\npero la realidad nunca hab\u00eda sido tan dura.\nVerte feliz me tortura,\nsu mano en tu cintura,\nte juro no ayuda.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\nMira que en cualquier momento\nvoy a dar el primer paso,\ny si el coraz\u00f3n te rompen\nyo recojo los pedazos.\nNo s\u00e9 disimular,\npero por ti me obligo:\nser solo tu amigo ya casi es castigo.\n\nNada que decir, ya no hay vuelta atr\u00e1s.\nYo pensando en ti, t\u00fa con alguien m\u00e1s.\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\nque el beso que nos demos parezca accidental.\n\nPuedo pretender por un a\u00f1o m\u00e1s,\npero no est\u00e1 bien, dime, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s da?\n\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\npero me vuelvo a preguntar:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\n#Morat #Camilo #MeTocaAM\u00ed\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat, Camilo performing Me Toca A M\u00ed.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Camilo",
                    "Latin Pop",
                    "Morat Camilo Me toca m\u00ed video oficial",
                    "morat camilo me toca m\u00ed official video",
                    "morat camilo me toca m\u00ed lyric",
                    "morat camilo me toca m\u00ed letra",
                    "morat camilo colaboraci\u00f3n",
                    "me toca m\u00ed",
                    "morat nuevo video",
                    "morat hits",
                    "lo mejor de morat",
                    "lo mejor de camilo",
                    "balas perdidas",
                    "besos en guerra",
                    "no se va",
                    "como te atreves",
                    "por si no te vuelvo ver",
                    "d\u00f3nde vamos",
                    "cu\u00e1nto me duele",
                    "trend",
                    "hit",
                    "tendencias",
                    "top videos",
                    "new music",
                    "dsvcr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat, Camilo - Me Toca A M\u00ed (Video Oficial)",
                    "description": "Me Toca A M\u00ed, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MeTocaAMi.lnk.to/MoratCamilovp\n\nMorat\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://twitter.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\nLetra / Lyrics\n\nQu\u00e9 ganas tengo de acercarme de m\u00e1s\ny ver lo que pasa,\ndecirte lo que nunca he sido capaz,\ncaerte a tu casa.\n\nT\u00fa est\u00e1s con alguien m\u00e1s\ny yo contando mis dudas,\npero la realidad nunca hab\u00eda sido tan dura.\nVerte feliz me tortura,\nsu mano en tu cintura,\nte juro no ayuda.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\nMira que en cualquier momento\nvoy a dar el primer paso,\ny si el coraz\u00f3n te rompen\nyo recojo los pedazos.\nNo s\u00e9 disimular,\npero por ti me obligo:\nser solo tu amigo ya casi es castigo.\n\nNada que decir, ya no hay vuelta atr\u00e1s.\nYo pensando en ti, t\u00fa con alguien m\u00e1s.\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\nque el beso que nos demos parezca accidental.\n\nPuedo pretender por un a\u00f1o m\u00e1s,\npero no est\u00e1 bien, dime, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s da?\n\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\npero me vuelvo a preguntar:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\n#Morat #Camilo #MeTocaAM\u00ed\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat, Camilo performing Me Toca A M\u00ed.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "998132",
                "likeCount": "117654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6dT2ukIQCIGYCz7OtrrCKd8o418",
            "id": "lTOuginZhPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCCrz_L0skeARSnfYOHVdh4Q",
                "title": "Roc\u00edo Igarzabal & Gast\u00f3n Dalmau | Abre tus ojos (Video oficial)",
                "description": "Suscribite a nuestros canales @rocio_igarzabal | @gaston.dalmau   \n\nCR\u00c9DITOS\n\nVIDEO\nDirecci\u00f3n: Manu Goldschmidt \nDF: Fernando Ebi \n1AC: Juli\u00e1n Sammartano \n2AC: Federico Otranto \nGaffer: Iv\u00e1n Lanzo \nMontaje y color: Manu Goldschmidt \n\nStyling Roc\u00edo: Kei Pampill\u00f3n \nMake up y hairstyling Roc\u00edo: Maria Dolores Zuccaro \nNail artist: Luli Gugli \nStyling Gast\u00f3n: Ferm\u00edn Vitali\n\nProducci\u00f3n general: Magal\u00ed Palacios, Laura Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez y Ferm\u00edn Vitali \nProducci\u00f3n ejecutiva: Geiser \n\nGracias @jessicakessel | @parisbyflormonis | @lastitasbikinis | @casahermana.ar | @farodeprana | @limidojoyas | @paulabucciero.official | @prototypearg \n\nM\u00daSICA \nProducci\u00f3n, mezcla y m\u00e1ster: Mat\u00edas Cella",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROCIO IGARZABAL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roc\u00edo Igarzabal & Gast\u00f3n Dalmau | Abre tus ojos (Video oficial)",
                    "description": "Suscribite a nuestros canales @rocio_igarzabal | @gaston.dalmau   \n\nCR\u00c9DITOS\n\nVIDEO\nDirecci\u00f3n: Manu Goldschmidt \nDF: Fernando Ebi \n1AC: Juli\u00e1n Sammartano \n2AC: Federico Otranto \nGaffer: Iv\u00e1n Lanzo \nMontaje y color: Manu Goldschmidt \n\nStyling Roc\u00edo: Kei Pampill\u00f3n \nMake up y hairstyling Roc\u00edo: Maria Dolores Zuccaro \nNail artist: Luli Gugli \nStyling Gast\u00f3n: Ferm\u00edn Vitali\n\nProducci\u00f3n general: Magal\u00ed Palacios, Laura Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez y Ferm\u00edn Vitali \nProducci\u00f3n ejecutiva: Geiser \n\nGracias @jessicakessel | @parisbyflormonis | @lastitasbikinis | @casahermana.ar | @farodeprana | @limidojoyas | @paulabucciero.official | @prototypearg \n\nM\u00daSICA \nProducci\u00f3n, mezcla y m\u00e1ster: Mat\u00edas Cella"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103859",
                "likeCount": "22448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ndic43RnFsSp9l7H5noTUZcbxJc",
            "id": "R_CrdAWx-vM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:19:43Z",
                "channelId": "UC72ZaBKI-Bo5fjmWEYonhJw",
                "title": "Argentina 4-1 Brasil | ARGENTINA CLASIFIC\u00d3 AL MUNDIAL 2026 | Eliminatorias Sudamericanas | Fecha 14",
                "description": "La Scaloneta descoll\u00f3 con un 4-1 en el cl\u00e1sico con goles de Juli\u00e1n \u00c1lvarez, Enzo Fern\u00e1ndez, Mac Allister y Giuliano Simeone; el descuento fue de Cunha. Inolvidable estreno en el Monumental del boleto al Mundial 2026.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyC Sports",
                "tags": [
                    "TyC",
                    "Sports",
                    "TyC Sports",
                    "seleccion",
                    "argentina",
                    "brasil",
                    "compacto",
                    "eliminatorias",
                    "mundial 2026",
                    "clasificacion",
                    "vinicius",
                    "messi",
                    "dibu",
                    "scaloni",
                    "cuti romero",
                    "tagliafico",
                    "molina",
                    "simeone",
                    "almada",
                    "scaloneta",
                    "monumental",
                    "julian alvarez",
                    "enzo fernandez",
                    "mac allister"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Argentina 4-1 Brasil | ARGENTINA CLASIFIC\u00d3 AL MUNDIAL 2026 | Eliminatorias Sudamericanas | Fecha 14",
                    "description": "La Scaloneta descoll\u00f3 con un 4-1 en el cl\u00e1sico con goles de Juli\u00e1n \u00c1lvarez, Enzo Fern\u00e1ndez, Mac Allister y Giuliano Simeone; el descuento fue de Cunha. Inolvidable estreno en el Monumental del boleto al Mundial 2026.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4459013",
                "likeCount": "63177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6dQaYQszgtVT4Aty6VRsd-6rWZs",
            "id": "obRngZgsvK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:47Z",
                "channelId": "UC2z-u7ccJfBw0S_Q1GMTAlw",
                "title": "Argentina - Brasil \"Paredes, pesto y partidazo\" - Capitulo 16",
                "description": "Argentina - Brasil \"Paredes, pesto y partidazo\" - Capitulo 16\n\n\u00bfTe pensabas que nos hab\u00edamos ido? Est\u00e1bamos esperando el partido de todos los tiempos, bebote. Por eso fuimos, goleamos, mangueamos y a otra cosa. El multiverso de la dupla no parar\u00e1 hasta llegar a lo m\u00e1s alto. Suscribite, no seas el m\u00e1s bobo de tus amigos.\n\n00:00  \ud83d\udd25ARRANCA LA LOCURA, ARRANCA TRES F\ud83d\udd25\n00:06  \ud83d\udd25 \u00bfEL PRIMER 2F DE LA HISTORIA? | Entrando al Monumental  \n00:35  \ud83d\ude80 El hombre Luzu \u201cYo \u201csoy el corta fiambre | Momento Random  \n00:44  \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf40\u201cNOT ORIGINAL FATHER \u201c | Locura en TresF  \u2618\ufe0f \n01:38  \ud83c\udfad CASTING PARA TRES F - MAXI GRILLO | \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el partner? \n02:16  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 vs. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00bfQU\u00c9 PASAR\u00c1 SI PERDEMOS? | Debate Pol\u00e9mico \n02:16  LA COLO AL RESCATE\n02:50  \u26bd ANALIZAMOS A BRASIL | \u00bfVinicius se cae solo?  \n03:11  \ud83c\udfdf\ufe0f SE ENTRA SOLO AL ESTADIO \n03:30  \ud83d\udcf8 ALLANAMIENTO FALLIDO EN SARAND\u00cd \ud83d\udd0e | La Patada Legendaria \n04:15  \ud83d\udca5 RAFINHA Y VINICIUS: \u00bfRACISMO O BALA? | Opini\u00f3n Brutal  \n04:50  \u26bd TESTEANDO A RAFINHA Y VINI\n05:18  \ud83e\udd21 DESPEGA TRES F \u201cDISFRAZADO DE TELETUBBIE\" | WTF Moment  \n06:09  \ud83d\udcb0 \"TRES F GRATIS\" | El Dilema Econ\u00f3mico  \n07:15  \u26bd MESSI Y BRASIL | La Pol\u00e9mica  \n08:03  \ud83c\udfc6 \"HAY QUE SABER PERDER\" | Filosof\u00eda TresF y promesas \u201cMito\u201d\n08:03  HABLANDO CON EL PIBERIO\n08:50  SALE \u201cLUZU TIME\u201d\n09:01  \ud83c\udf7f \u00bfCUANTO COSTO? \ud83d\udca5 | Las Cabalas Se Respetan\n09:47  POLLO ALVAREZ Vs EL MITO\n11:13   \ud83e\ude87 PAGANDO APUESTAS | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00bfContestara Rafinha?\n11:47  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 LEANDRO PAREDES \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Pregunta Al Hueso\n12:06  \ud83c\udf81 REGALOS INESPERADOS | \u00bfPerfume o Provoleta?  \n12:21  \ud83c\udf81 EL MITO SE REGALO | \u201cPie de angel\u201d\n12:49  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd77\ufe0fJULIAN ALVAREZ \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | \u00bfComo Les Quedo la Cara? \ud83d\udd78\ufe0f\n13:15  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 NAHUEL MOLINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | \u00bfTenes un Vini Jr Ahi?\n14:33  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 THIAGO ALMADA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | \u00bfHay Un Par de Buenos?\n16:13  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ALEXIS \u201cCOLO\u201d MAC ALLISTER \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | \ud83d\udee9\ufe0f Vuelo de Tension\n18:30  PRIMERO TRES F, DESPUES LA FIFA\n18:50  CIERRE A TODA FAN\n19:30  \ud83c\udfc5 TIRO OL\u00cdMPICO CON TRES F \ud83d\udd2b | \u00bfArgentina Campe\u00f3n?\n20:00  \ud83d\ude99 CERRAMOS DANDO UNA MANO \n\nRedes: \nhttps://www.Instagram.com/sebavdr\nhttps://www.Instagram.com/marcos.giles\nhttps://www.twitter.com/sebavdr\nhttps://www.twitter.com/marcosgiles122\nhttps://www.tiktok.com/@Sebavdr\nhttps://www.tiktok.com/@marcosgiles12\n\nRealizaci\u00f3n y c\u00e1mara: Luciano Garzo.\n\nEdici\u00f3n: @clipsgodinesoficial\n\nAdmin del canal: Maxi Margulis (maximargulis@gmail.com)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obRngZgsvK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obRngZgsvK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obRngZgsvK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obRngZgsvK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obRngZgsvK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tres F",
                "tags": [
                    "Marcos Giles",
                    "Seba Varela del rio",
                    "SVDR",
                    "Tres F",
                    "TresefeArg",
                    "Futbol",
                    "El Mito",
                    "Argentina",
                    "Brasil",
                    "Clasico",
                    "Eliminatorias 2026",
                    "USA 2026",
                    "Paredes",
                    "Mac Allister",
                    "Julian Alvarez",
                    "Molina",
                    "Vinicius Jr",
                    "Rafinha",
                    "4-1",
                    "Samba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Argentina - Brasil \"Paredes, pesto y partidazo\" - Capitulo 16",
                    "description": "Argentina - Brasil \"Paredes, pesto y partidazo\" - Capitulo 16\n\n\u00bfTe pensabas que nos hab\u00edamos ido? Est\u00e1bamos esperando el partido de todos los tiempos, bebote. Por eso fuimos, goleamos, mangueamos y a otra cosa. El multiverso de la dupla no parar\u00e1 hasta llegar a lo m\u00e1s alto. Suscribite, no seas el m\u00e1s bobo de tus amigos.\n\n00:00  \ud83d\udd25ARRANCA LA LOCURA, ARRANCA TRES F\ud83d\udd25\n00:06  \ud83d\udd25 \u00bfEL PRIMER 2F DE LA HISTORIA? | Entrando al Monumental  \n00:35  \ud83d\ude80 El hombre Luzu \u201cYo \u201csoy el corta fiambre | Momento Random  \n00:44  \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf40\u201cNOT ORIGINAL FATHER \u201c | Locura en TresF  \u2618\ufe0f \n01:38  \ud83c\udfad CASTING PARA TRES F - MAXI GRILLO | \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el partner? \n02:16  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 vs. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00bfQU\u00c9 PASAR\u00c1 SI PERDEMOS? | Debate Pol\u00e9mico \n02:16  LA COLO AL RESCATE\n02:50  \u26bd ANALIZAMOS A BRASIL | \u00bfVinicius se cae solo?  \n03:11  \ud83c\udfdf\ufe0f SE ENTRA SOLO AL ESTADIO \n03:30  \ud83d\udcf8 ALLANAMIENTO FALLIDO EN SARAND\u00cd \ud83d\udd0e | La Patada Legendaria \n04:15  \ud83d\udca5 RAFINHA Y VINICIUS: \u00bfRACISMO O BALA? | Opini\u00f3n Brutal  \n04:50  \u26bd TESTEANDO A RAFINHA Y VINI\n05:18  \ud83e\udd21 DESPEGA TRES F \u201cDISFRAZADO DE TELETUBBIE\" | WTF Moment  \n06:09  \ud83d\udcb0 \"TRES F GRATIS\" | El Dilema Econ\u00f3mico  \n07:15  \u26bd MESSI Y BRASIL | La Pol\u00e9mica  \n08:03  \ud83c\udfc6 \"HAY QUE SABER PERDER\" | Filosof\u00eda TresF y promesas \u201cMito\u201d\n08:03  HABLANDO CON EL PIBERIO\n08:50  SALE \u201cLUZU TIME\u201d\n09:01  \ud83c\udf7f \u00bfCUANTO COSTO? \ud83d\udca5 | Las Cabalas Se Respetan\n09:47  POLLO ALVAREZ Vs EL MITO\n11:13   \ud83e\ude87 PAGANDO APUESTAS | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00bfContestara Rafinha?\n11:47  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 LEANDRO PAREDES \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Pregunta Al Hueso\n12:06  \ud83c\udf81 REGALOS INESPERADOS | \u00bfPerfume o Provoleta?  \n12:21  \ud83c\udf81 EL MITO SE REGALO | \u201cPie de angel\u201d\n12:49  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd77\ufe0fJULIAN ALVAREZ \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | \u00bfComo Les Quedo la Cara? \ud83d\udd78\ufe0f\n13:15  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 NAHUEL MOLINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | \u00bfTenes un Vini Jr Ahi?\n14:33  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 THIAGO ALMADA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | \u00bfHay Un Par de Buenos?\n16:13  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ALEXIS \u201cCOLO\u201d MAC ALLISTER \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | \ud83d\udee9\ufe0f Vuelo de Tension\n18:30  PRIMERO TRES F, DESPUES LA FIFA\n18:50  CIERRE A TODA FAN\n19:30  \ud83c\udfc5 TIRO OL\u00cdMPICO CON TRES F \ud83d\udd2b | \u00bfArgentina Campe\u00f3n?\n20:00  \ud83d\ude99 CERRAMOS DANDO UNA MANO \n\nRedes: \nhttps://www.Instagram.com/sebavdr\nhttps://www.Instagram.com/marcos.giles\nhttps://www.twitter.com/sebavdr\nhttps://www.twitter.com/marcosgiles122\nhttps://www.tiktok.com/@Sebavdr\nhttps://www.tiktok.com/@marcosgiles12\n\nRealizaci\u00f3n y c\u00e1mara: Luciano Garzo.\n\nEdici\u00f3n: @clipsgodinesoficial\n\nAdmin del canal: Maxi Margulis (maximargulis@gmail.com)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109457",
                "likeCount": "5361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M_HM_1cdf42lKj8ZE43U9FyaSkI",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3352063",
                "likeCount": "311366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SLPB8ufumJcV73W3g_OWVvl8rw4",
            "id": "1_ZF-RxOWFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T23:00:07Z",
                "channelId": "UClcRKA8DsLg7rJMz3ZYaUgQ",
                "title": "The La Planta , Salastkbron - Nunca Mas \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 ( Video Oficial )",
                "description": "Negocios / shows : thelaplantaof@gmail.com\n\nProducci\u00f3n Musical : Pushi x Vainy \n\nComposici\u00f3n : \nSalas \nVainy\nNicolas Choca \nMotta WS\nPushi\n\nVideo por : Team Jota \n\nSuscribite al canal de The La Planta: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/TheLaPlantaOfficial\n\nSegui a The La Planta en:\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/thelaplantaoficial/\n\u27a4 Tik Tok : https://vm.tiktok.com/ZMeXAk8rc/\n\nTodos los derechos reservados a La Casa De La Cumbia. \n\n#TheLaPlanta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_ZF-RxOWFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_ZF-RxOWFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_ZF-RxOWFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_ZF-RxOWFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1_ZF-RxOWFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The La Planta",
                "tags": [
                    "The La Planta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The La Planta , Salastkbron - Nunca Mas \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 ( Video Oficial )",
                    "description": "Negocios / shows : thelaplantaof@gmail.com\n\nProducci\u00f3n Musical : Pushi x Vainy \n\nComposici\u00f3n : \nSalas \nVainy\nNicolas Choca \nMotta WS\nPushi\n\nVideo por : Team Jota \n\nSuscribite al canal de The La Planta: \n\ud83d\udc49 http://bit.ly/TheLaPlantaOfficial\n\nSegui a The La Planta en:\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/thelaplantaoficial/\n\u27a4 Tik Tok : https://vm.tiktok.com/ZMeXAk8rc/\n\nTodos los derechos reservados a La Casa De La Cumbia. \n\n#TheLaPlanta"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286921",
                "likeCount": "8741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L6G7QFzQD_nOvJYGNbOVc4FFRcw",
            "id": "R2wH6dKuy_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:12:33Z",
                "channelId": "UCHc3el42hXKKhjs_1vzWk9A",
                "title": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con Selva? - Gran Hermano",
                "description": "Vuelve Gran Hermano. La casa m\u00e1s famosa reabre sus puertas. El reality \u00e9xito de Telefe se podr\u00e1 seguir de forma gratuita y exclusiva las 24 horas a trav\u00e9s de DGO, la plataforma de TV en vivo y streaming de DIRECTV.\n\nTelefe presenta una nueva temporada de Gran Hermano, formato distribuido por Banijay Rights con la producci\u00f3n de Telefe y Kuarzo.\n\nEl regreso m\u00e1s esperado del programa m\u00e1s exitoso de la TV Argentina, siempre con la conducci\u00f3n de Santiago del Moro, tendr\u00e1 grandes novedades, En esta edici\u00f3n, 24 participantes ingresar\u00e1n con su impronta personal, siendo los protagonistas del reality m\u00e1s famoso, en la que sus personalidades y vivencias se entrelazar\u00e1n para dar forma a una experiencia \u00fanica.\n\nLuego de los grandes resultados alcanzados en la \u00faltima edici\u00f3n, Telefe, DIRECTV y Banijay Rights, la divisi\u00f3n de distribuci\u00f3n de la productora de contenidos Banijay Entertainment, reforzaron su v\u00ednculo mediante la firma de una nueva alianza estrat\u00e9gica por la cual DGO, la plataforma de TV en vivo y streaming de DIRECTV, volver\u00e1 a contar con un canal exclusivo, abierto y gratuito para la emisi\u00f3n 24 horas de la nueva temporada.\n\nLa casa reabre sus puertas completamente renovada, incorporando espacios novedosos que ser\u00e1n testigo de la convivencia m\u00e1s intensa y divertida: un nuevo confesionario, un Streaming Room dentro de la casa, jacuzzi, fog\u00f3n, y muchas sorpresas m\u00e1s. Adem\u00e1s, esta nueva temporada tendr\u00e1 un estudio de \u00faltima tecnolog\u00eda, con m\u00e1s 500 m2 cuadrados de pantalla y una tribuna con capacidad para m\u00e1s de 650 personas.\n\nComo cada temporada, Gran Hermano contar\u00e1 con la voz experta de los analistas, que aportar\u00e1n su mirada e interpretaci\u00f3n de cada etapa del juego: Laura Ubfal, Gast\u00f3n Trezeguet, Sol P\u00e9rez, Eliana Guercio, Ceferino Reato y Marina Calabr\u00f3, y un gran equipo. Los martes y jueves podr\u00e1n verse las pruebas de la casa junto a los analistas desde afuera. Los mi\u00e9rcoles ser\u00e1 el d\u00eda de nominaci\u00f3n para que luego el p\u00fablico defina el destino de los nominados para la Gala de Eliminaci\u00f3n del domingo. El participante que deje la casa tendr\u00e1 una charla \u00edntima en la noche del lunes. Los viernes ser\u00e1 el turno de La noche de los Ex, con la conducci\u00f3n de Roberto Funes Ugarte acompa\u00f1ado por ex participantes del reality.\n\nStreams Telefe presentar\u00e1 grandes novedades para seguir potenciando el \u00e9xito de Gran Hermano en todas las pantallas. Una extensa grilla con m\u00e1s de 11 horas de programaci\u00f3n en vivo que promete mostrar todo lo que sucede en el reality: All Access; Fuera de Joda con nuevo staff; El Debate con Nacho junto a grandes figuras; vuelve GHxTora con Lucila Villar reaccionando en vivo; Diego Poggi a la medianoche, y nuevos streams para espiar la casa durante los fines de semana.\n\nGran Hermano promete una temporada llena de emociones, sorpresas y momentos inolvidables.\n\nSeguinos en:\nInstagram: https://www.instagram.com/granhermanoar/\nX: https://x.com/granhermanoar/\nFacebook: https://www.facebook.com/GranHermanoAR/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@granhermanoar\nTwitch: http://twitch.tv/@telefe\n\n#GranHermano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2wH6dKuy_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2wH6dKuy_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2wH6dKuy_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2wH6dKuy_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Telefe",
                "tags": [
                    "gran hermano",
                    "GH",
                    "gran hermano argentina",
                    "GH argentina",
                    "big brother",
                    "santiago del moro",
                    "la casa de gh",
                    "la casa",
                    "gran hermano ar",
                    "gran hermano en vivo",
                    "gran hermano 24 horas",
                    "gh en vivo",
                    "santiago de gran hermano",
                    "eliminado gran hermano",
                    "quien se fue de gran hermano",
                    "donde ver gran hermano",
                    "programa gran hermano",
                    "jenifer gran hermano",
                    "sandra gran hermano",
                    "ulises gran hermano",
                    "telefe gran hermano",
                    "furia",
                    "furia gh",
                    "furia gran hermano",
                    "tato gran hermano"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con Selva? - Gran Hermano",
                    "description": "Vuelve Gran Hermano. La casa m\u00e1s famosa reabre sus puertas. El reality \u00e9xito de Telefe se podr\u00e1 seguir de forma gratuita y exclusiva las 24 horas a trav\u00e9s de DGO, la plataforma de TV en vivo y streaming de DIRECTV.\n\nTelefe presenta una nueva temporada de Gran Hermano, formato distribuido por Banijay Rights con la producci\u00f3n de Telefe y Kuarzo.\n\nEl regreso m\u00e1s esperado del programa m\u00e1s exitoso de la TV Argentina, siempre con la conducci\u00f3n de Santiago del Moro, tendr\u00e1 grandes novedades, En esta edici\u00f3n, 24 participantes ingresar\u00e1n con su impronta personal, siendo los protagonistas del reality m\u00e1s famoso, en la que sus personalidades y vivencias se entrelazar\u00e1n para dar forma a una experiencia \u00fanica.\n\nLuego de los grandes resultados alcanzados en la \u00faltima edici\u00f3n, Telefe, DIRECTV y Banijay Rights, la divisi\u00f3n de distribuci\u00f3n de la productora de contenidos Banijay Entertainment, reforzaron su v\u00ednculo mediante la firma de una nueva alianza estrat\u00e9gica por la cual DGO, la plataforma de TV en vivo y streaming de DIRECTV, volver\u00e1 a contar con un canal exclusivo, abierto y gratuito para la emisi\u00f3n 24 horas de la nueva temporada.\n\nLa casa reabre sus puertas completamente renovada, incorporando espacios novedosos que ser\u00e1n testigo de la convivencia m\u00e1s intensa y divertida: un nuevo confesionario, un Streaming Room dentro de la casa, jacuzzi, fog\u00f3n, y muchas sorpresas m\u00e1s. Adem\u00e1s, esta nueva temporada tendr\u00e1 un estudio de \u00faltima tecnolog\u00eda, con m\u00e1s 500 m2 cuadrados de pantalla y una tribuna con capacidad para m\u00e1s de 650 personas.\n\nComo cada temporada, Gran Hermano contar\u00e1 con la voz experta de los analistas, que aportar\u00e1n su mirada e interpretaci\u00f3n de cada etapa del juego: Laura Ubfal, Gast\u00f3n Trezeguet, Sol P\u00e9rez, Eliana Guercio, Ceferino Reato y Marina Calabr\u00f3, y un gran equipo. Los martes y jueves podr\u00e1n verse las pruebas de la casa junto a los analistas desde afuera. Los mi\u00e9rcoles ser\u00e1 el d\u00eda de nominaci\u00f3n para que luego el p\u00fablico defina el destino de los nominados para la Gala de Eliminaci\u00f3n del domingo. El participante que deje la casa tendr\u00e1 una charla \u00edntima en la noche del lunes. Los viernes ser\u00e1 el turno de La noche de los Ex, con la conducci\u00f3n de Roberto Funes Ugarte acompa\u00f1ado por ex participantes del reality.\n\nStreams Telefe presentar\u00e1 grandes novedades para seguir potenciando el \u00e9xito de Gran Hermano en todas las pantallas. Una extensa grilla con m\u00e1s de 11 horas de programaci\u00f3n en vivo que promete mostrar todo lo que sucede en el reality: All Access; Fuera de Joda con nuevo staff; El Debate con Nacho junto a grandes figuras; vuelve GHxTora con Lucila Villar reaccionando en vivo; Diego Poggi a la medianoche, y nuevos streams para espiar la casa durante los fines de semana.\n\nGran Hermano promete una temporada llena de emociones, sorpresas y momentos inolvidables.\n\nSeguinos en:\nInstagram: https://www.instagram.com/granhermanoar/\nX: https://x.com/granhermanoar/\nFacebook: https://www.facebook.com/GranHermanoAR/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@granhermanoar\nTwitch: http://twitch.tv/@telefe\n\n#GranHermano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281380",
                "likeCount": "1612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j1qRRWWXCpI-8eIgBUBONXeI6tM",
            "id": "mgtVaUE2d8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:50:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game",
                    "TVRoyale",
                    "TV Royale",
                    "Clash",
                    "Royale",
                    "Royal",
                    "Clash Royal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                    "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544188",
                "likeCount": "33920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FwklOkvfZPHuqKrrXFlgjrEHG_0",
            "id": "Z8DcUVribEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:06Z",
                "channelId": "UCfgC5_OBzl_c93CCHPnQxhQ",
                "title": "Mon Laferte - Otra Noche de Llorar (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/tiktokusemysound \n\nMon Laferte: \nOfficial Site: https://monlaferte.komi.io/\nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte/\n\n#Mon Laferte #OtraNochedeLlorar \n\nOfficial Video by Mon Laferte performing Otra Noche de Llorar. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Cove R\u00e9cords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MonLaferteVEVO",
                "tags": [
                    "Mon Laferte 2025",
                    "Mon Laferte letra",
                    "Mon Laferte lyrics",
                    "Mon Laferte audio",
                    "Mon Laferte video oficial",
                    "Mon Laferte official video",
                    "Mon Laferte ONDL",
                    "Mon Laferte Otra Noche de Llorar",
                    "Otra noche de llorar letra",
                    "Otra Noche de llorar lyrics",
                    "Otra Noche de Llorar Official Video",
                    "Pop Latino",
                    "Musica Pop Latina",
                    "Boleros/Baladas",
                    "Heartfelt",
                    "Latin Pop",
                    "Mon Laferte",
                    "Otra Noche de Llorar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon Laferte - Otra Noche de Llorar (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/tiktokusemysound \n\nMon Laferte: \nOfficial Site: https://monlaferte.komi.io/\nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte/\n\n#Mon Laferte #OtraNochedeLlorar \n\nOfficial Video by Mon Laferte performing Otra Noche de Llorar. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Cove R\u00e9cords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465390",
                "likeCount": "54669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-vTVuydj47YtM34bNKfTVjhDK3M",
            "id": "SSWM9wWp1Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:33Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid, Ty Dolla $ign - DALLAX (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018DALLAX\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/Dallax!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\nTy Dolla $ign:\nInstagram: https://www.instagram.com/tydollasign/\nFacebook: https://www.facebook.com/tydollasign\n\nLETRA\n\nEsta vez me he equivocado, yo tambi\u00e9n he tenido fallas\nYo me fui pa' Medell\u00edn, no est\u00e1bamos bien, mami, t\u00fa te fuiste pa' Dallas, yeah\nPrend\u00ed un crespo y empec\u00e9 a imaginar tu cuerpo\nDime cuando vamos a vernos\nPa' tocarnos como en esos tiempos\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte, yeah\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien, yeah\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nWoah woah, you been on my mind all day, all night\nWhere you been at all this time?\nGot me missing you, reminiscing\nSmoking, I've been sipping\nNo thinking 'bout your body, yeah, yeah, yeah\nDon't give it to nobody, yeah, yeah, yeah\nDon't you give my love away\nTell me that I'm not too late\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nMe acord\u00e9 de ti y medio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\n #Feid #TyDollaSign #DALLAX\n\nMusic video by Feid, Ty Dolla $ign performing DALLAX.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "Ty Dolla $ign",
                    "Universal Music Latino",
                    "Latin Urban",
                    "feid Ty Dolla $ign",
                    "DALLAX",
                    "feid DALLAX",
                    "DALLAX feid",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "nueva cancion feid",
                    "DALLAX letra feid",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "feid canciones",
                    "feid canci\u00f3n nueva",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "feid \u00e1lbum",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feid, Ty Dolla $ign - DALLAX (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018DALLAX\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/Dallax!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\nTy Dolla $ign:\nInstagram: https://www.instagram.com/tydollasign/\nFacebook: https://www.facebook.com/tydollasign\n\nLETRA\n\nEsta vez me he equivocado, yo tambi\u00e9n he tenido fallas\nYo me fui pa' Medell\u00edn, no est\u00e1bamos bien, mami, t\u00fa te fuiste pa' Dallas, yeah\nPrend\u00ed un crespo y empec\u00e9 a imaginar tu cuerpo\nDime cuando vamos a vernos\nPa' tocarnos como en esos tiempos\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte, yeah\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien, yeah\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nWoah woah, you been on my mind all day, all night\nWhere you been at all this time?\nGot me missing you, reminiscing\nSmoking, I've been sipping\nNo thinking 'bout your body, yeah, yeah, yeah\nDon't give it to nobody, yeah, yeah, yeah\nDon't you give my love away\nTell me that I'm not too late\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nMe acord\u00e9 de ti y medio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\n #Feid #TyDollaSign #DALLAX\n\nMusic video by Feid, Ty Dolla $ign performing DALLAX.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511543",
                "likeCount": "45878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i88CKo9BL7j68s3_JZNTaqtqTWc",
            "id": "XiYhbjWn62E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:10:00Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - Coraz\u00f3n Lun\u00e1tico",
                "description": "A donde voy no puedo llevarte\n En este viaje alucinante\n Con las estrellas para m\u00ed\nAl parecer, nada es suficiente\n Si lo sabes, no sos inocente\n Con las estrellas para m\u00ed\nNo llores m\u00e1s, que tambi\u00e9n tengo el problema\n De domar a mi loco coraz\u00f3n\n No queda m\u00e1s que re\u00edrse de esta pena\n Si el veneno nos mata a los dos\nS\u00e9 que molesta nuestra alegr\u00eda\n No te preocupes, te doy la m\u00eda\n Con las estrellas para m\u00ed\nY nunca pude imaginarme\n En donde est\u00e1s no puedo encontrarme\n Con las estrellas para m\u00ed\nNo llores m\u00e1s, que tambi\u00e9n tengo el problema\n De domar a mi loco coraz\u00f3n\n No queda m\u00e1s que re\u00edrse de esta pena\n Si el veneno nos mata a los dos\nNo llores m\u00e1s, que tambi\u00e9n tengo el problema\n De domar a mi loco coraz\u00f3n\n No queda m\u00e1s que re\u00edrse de esta pena\n Si el veneno nos salva a los dos\n Si el veneno nos salva a los dos\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiYhbjWn62E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiYhbjWn62E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiYhbjWn62E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiYhbjWn62E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiYhbjWn62E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "corazon lunatico",
                    "el club de la pelea",
                    "ecdlp"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - Coraz\u00f3n Lun\u00e1tico",
                    "description": "A donde voy no puedo llevarte\n En este viaje alucinante\n Con las estrellas para m\u00ed\nAl parecer, nada es suficiente\n Si lo sabes, no sos inocente\n Con las estrellas para m\u00ed\nNo llores m\u00e1s, que tambi\u00e9n tengo el problema\n De domar a mi loco coraz\u00f3n\n No queda m\u00e1s que re\u00edrse de esta pena\n Si el veneno nos mata a los dos\nS\u00e9 que molesta nuestra alegr\u00eda\n No te preocupes, te doy la m\u00eda\n Con las estrellas para m\u00ed\nY nunca pude imaginarme\n En donde est\u00e1s no puedo encontrarme\n Con las estrellas para m\u00ed\nNo llores m\u00e1s, que tambi\u00e9n tengo el problema\n De domar a mi loco coraz\u00f3n\n No queda m\u00e1s que re\u00edrse de esta pena\n Si el veneno nos mata a los dos\nNo llores m\u00e1s, que tambi\u00e9n tengo el problema\n De domar a mi loco coraz\u00f3n\n No queda m\u00e1s que re\u00edrse de esta pena\n Si el veneno nos salva a los dos\n Si el veneno nos salva a los dos\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129916",
                "likeCount": "9880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kvPtxxehAeI9APC_YK5mKunM54I",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5715012",
                "likeCount": "161728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ehygs80PA5lUbsGKgEJA6lx7bhk",
            "id": "LjCYaSnUXgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T19:40:06Z",
                "channelId": "UCRtkuS3Wz0hYgfJjpvEEP4Q",
                "title": "24 HORAS COMPRANDO TODO DE CAPIBARA",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, pas\u00e9 24 horas comprando todo de capibara. Desde peluches y mochilas hasta papeler\u00eda y cosas que ni sab\u00eda que exist\u00edan. Cu\u00e1ntas cosas logr\u00e9 conseguir? Dej\u00e1 tu like si te gustan los capibaras y SUSCRIBITE para m\u00e1s retos como este \n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos",
                "tags": [
                    "lyna vallejos",
                    "lyna",
                    "lyna vlogs",
                    "videos de lyna",
                    "capibara",
                    "papeleria capibara",
                    "carpincho",
                    "moda capibara",
                    "vuelta a clases",
                    "capibaras",
                    "sonny angel",
                    "sonny angel capibara",
                    "caja misteriosa",
                    "papeleria",
                    "todomoda",
                    "carpinchos",
                    "papeleria de carpincho",
                    "libreria de carpincho",
                    "moda de los capibaras",
                    "capybara"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS COMPRANDO TODO DE CAPIBARA",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, pas\u00e9 24 horas comprando todo de capibara. Desde peluches y mochilas hasta papeler\u00eda y cosas que ni sab\u00eda que exist\u00edan. Cu\u00e1ntas cosas logr\u00e9 conseguir? Dej\u00e1 tu like si te gustan los capibaras y SUSCRIBITE para m\u00e1s retos como este \n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1008518",
                "likeCount": "23979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F61l3SkEIoHF-GaDCBAn5SWNSJo",
            "id": "o52baSHE0oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:44Z",
                "channelId": "UCnJfUtNxpKFBLK5O578Wi_A",
                "title": "SPREEN REACCIONA A IBAI CON GASPI",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\u200b\n\u2022 Video reaccionado: https://www.youtube.com/watch?v=EXyOGXHKN_k&t\n\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/channel/UC4DL...\u200b\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u200b\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u200b\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\nIntro:\nCancion : SOXX - Trouble With Love [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/4B9TAuDRj2E\u200b\nFree Download / Stream: http://ncs.io/TroubleWithLove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Bot",
                "tags": [
                    "spreen",
                    "spreen reacciona",
                    "spreen reaccionando a",
                    "reaccion",
                    "spreendmc",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "spreendmc reaccionando",
                    "2.0",
                    "espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPREEN REACCIONA A IBAI CON GASPI",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\u200b\n\u2022 Video reaccionado: https://www.youtube.com/watch?v=EXyOGXHKN_k&t\n\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/channel/UC4DL...\u200b\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u200b\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u200b\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\nIntro:\nCancion : SOXX - Trouble With Love [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/4B9TAuDRj2E\u200b\nFree Download / Stream: http://ncs.io/TroubleWithLove"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474254",
                "likeCount": "26303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cGVyAetfm5YksTV3gI3aZ_nLNVU",
            "id": "XGV4ECA4gUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:10:00Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - Por eso nadie recordar\u00e1 tu nombre",
                "description": "Cu\u00e1nto tiempo est\u00e1s\n esperando en el umbral,\n que llegue el d\u00eda de suerte\n y nunca llegar\u00e1.\n\n Tendr\u00e1s que vivir\n sin temerle a la muerte.\n Tendr\u00edas que saber\n que nada es para siempre.\n\nNo hay m\u00e1s que decirte.\n Las heridas sangran m\u00e1s que ayer.\n No habr\u00e1 imposibles.\n Ya no queda nada m\u00e1s que hacer.\n\nAunque el tiempo pase,\n no podemos esconder\n la amargura de esta vida\n por echarla a perder.\n\n No tiene piedad\n el destino al cobarde\n que huye con temor\n para morir m\u00e1s tarde.\n\nNo hay m\u00e1s que decirte.\n Las heridas sangran m\u00e1s que ayer.\n No habr\u00e1 imposibles.\n Ya no queda nada m\u00e1s que hacer.\nNo hay m\u00e1s que decirte.\n Las heridas sangran m\u00e1s que ayer.\n Jam\u00e1s te resignes.\n Ya no queda nada m\u00e1s que hacer.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGV4ECA4gUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGV4ECA4gUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGV4ECA4gUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGV4ECA4gUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGV4ECA4gUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "el club de la pelea",
                    "ecdlp",
                    "por eso nadie recordara tu nombre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - Por eso nadie recordar\u00e1 tu nombre",
                    "description": "Cu\u00e1nto tiempo est\u00e1s\n esperando en el umbral,\n que llegue el d\u00eda de suerte\n y nunca llegar\u00e1.\n\n Tendr\u00e1s que vivir\n sin temerle a la muerte.\n Tendr\u00edas que saber\n que nada es para siempre.\n\nNo hay m\u00e1s que decirte.\n Las heridas sangran m\u00e1s que ayer.\n No habr\u00e1 imposibles.\n Ya no queda nada m\u00e1s que hacer.\n\nAunque el tiempo pase,\n no podemos esconder\n la amargura de esta vida\n por echarla a perder.\n\n No tiene piedad\n el destino al cobarde\n que huye con temor\n para morir m\u00e1s tarde.\n\nNo hay m\u00e1s que decirte.\n Las heridas sangran m\u00e1s que ayer.\n No habr\u00e1 imposibles.\n Ya no queda nada m\u00e1s que hacer.\nNo hay m\u00e1s que decirte.\n Las heridas sangran m\u00e1s que ayer.\n Jam\u00e1s te resignes.\n Ya no queda nada m\u00e1s que hacer."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126437",
                "likeCount": "10758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ez7H5dRt4YgUuiZFiLse2eRGz9g",
            "id": "20FFJOBBfCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T13:30:45Z",
                "channelId": "UC3VcdhLGeuUIOmj4eAu1xwQ",
                "title": "REACCI\u00d3N a la CULEAD* de ARGENTINA (4) a BRASIL (1) *Eliminatorias Sudamericanas*",
                "description": "La scaloneta siempre dando show.\n\nSiganmeeee: https://instagram.com/alaskkag?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nmi tiktok/Instagram/facebook: alaskkag\nContacto (lo uso s\u00f3lo para colaboraciones/trabajo/publicidad): alaskagcontacto@gmail.com \n\nInstagram editora: @vir.bondonno\n \n\u00a1GRACIAS POR VER MI V\u00cdDEO! Nos vemos en el pr\u00f3ximoooo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20FFJOBBfCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20FFJOBBfCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20FFJOBBfCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20FFJOBBfCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20FFJOBBfCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alaska",
                "tags": [
                    "Argentina",
                    "Brasil",
                    "Argentina brasil",
                    "Argentina Brasil reacci\u00f3n",
                    "Argentina reacci\u00f3n",
                    "F\u00fatbol",
                    "Eliminatorias",
                    "Eliminatorias Argentina",
                    "Eliminatorias sudamericanas",
                    "Alaska",
                    "Alaska reacci\u00f3n",
                    "Alaska Argentina",
                    "Alaska f\u00fatbol",
                    "Alaska reacci\u00f3n Argentina",
                    "Alaska Uruguay",
                    "Alaska uruguaya"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCI\u00d3N a la CULEAD* de ARGENTINA (4) a BRASIL (1) *Eliminatorias Sudamericanas*",
                    "description": "La scaloneta siempre dando show.\n\nSiganmeeee: https://instagram.com/alaskkag?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nmi tiktok/Instagram/facebook: alaskkag\nContacto (lo uso s\u00f3lo para colaboraciones/trabajo/publicidad): alaskagcontacto@gmail.com \n\nInstagram editora: @vir.bondonno\n \n\u00a1GRACIAS POR VER MI V\u00cdDEO! Nos vemos en el pr\u00f3ximoooo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442395",
                "likeCount": "30692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qpdYHbyACbpN7JQ5F01IQ1zSG1c",
            "id": "kydOWBckkwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:27:54Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "Argentina 4 Brasil 1 GOLEADA HISTORICA | Reacciones de Amigos | Eliminatorias Mundial 2026",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Argentina 4 Brasil 1 GOLEADA HISTORICA | Reacciones de Amigos | Eliminatorias Mundial 2026",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492538",
                "likeCount": "28745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fwYovea6GprqJ4jvv0hkLfDZ2zQ",
            "id": "ztotaQ79eek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T04:01:02Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - intro (end of the world) (extended) (lyric visualizer)",
                "description": "The official \u201cintro (end of the world) - extended\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #introendoftheworldextended #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing intro (end of the world) (extended / Lyric Video).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - intro (end of the world) (extended) (lyric visualizer)",
                    "description": "The official \u201cintro (end of the world) - extended\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #introendoftheworldextended #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing intro (end of the world) (extended / Lyric Video).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1124461",
                "likeCount": "126786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Buz8ym4cGrmAHob9pvF4SPiXx4U",
            "id": "S4HpEj94wDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T12:59:34Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "DAVOO XENEIZE ANALIZA ARGENTINA 4 BRASIL 1 (2025) - ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE ANALIZA ARGENTINA 4 BRASIL 1 (2025) - ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582781",
                "likeCount": "27860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TxhQRBGH6xBkOuCQsjgs6bEgKPw",
            "id": "qhDvHdWC-rY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:10:00Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - Extra\u00f1as Intenciones",
                "description": "Antes de que se apague el sol\nquiero decirte un par de cosas.\nYa nada ser\u00e1 como ayer,\nnada volver\u00e1 a ser igual.\n\nPorque quiero\ndecirte\nque al final todo ha sido en vano,\ny vuelvo rendido,\naunque s\u00e9 que no est\u00e1s esperando.\n\nTengo la extra\u00f1a intenci\u00f3n\nde volver a caer en la trampa.\nEste silencio me hace mal\ny no puedo dejar de pensar.\n\nPorque quiero\ndecirte\nque al final todo ha sido en vano,\ny vuelvo rendido,\naunque s\u00e9 que no est\u00e1s esperando.\n\nPorque quiero\ndecirte\nque esta vez nuestra suerte ha cambiado,\ny vuelvo rendido,\naunque s\u00e9 que no est\u00e1s esperando.\n\nY quiero\ndecirte\nque esta vez nuestra suerte ha fallado,\ny puedo morirme\notra vez.\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhDvHdWC-rY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhDvHdWC-rY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhDvHdWC-rY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhDvHdWC-rY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhDvHdWC-rY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "exta\u00f1as intenciones",
                    "el club de la pelea",
                    "ecdlp"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - Extra\u00f1as Intenciones",
                    "description": "Antes de que se apague el sol\nquiero decirte un par de cosas.\nYa nada ser\u00e1 como ayer,\nnada volver\u00e1 a ser igual.\n\nPorque quiero\ndecirte\nque al final todo ha sido en vano,\ny vuelvo rendido,\naunque s\u00e9 que no est\u00e1s esperando.\n\nTengo la extra\u00f1a intenci\u00f3n\nde volver a caer en la trampa.\nEste silencio me hace mal\ny no puedo dejar de pensar.\n\nPorque quiero\ndecirte\nque al final todo ha sido en vano,\ny vuelvo rendido,\naunque s\u00e9 que no est\u00e1s esperando.\n\nPorque quiero\ndecirte\nque esta vez nuestra suerte ha cambiado,\ny vuelvo rendido,\naunque s\u00e9 que no est\u00e1s esperando.\n\nY quiero\ndecirte\nque esta vez nuestra suerte ha fallado,\ny puedo morirme\notra vez.\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114554",
                "likeCount": "9397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FKKofFGi3u06CvrZhJjPxYAuG0M",
            "id": "l0SnyXFAhIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:02:56Z",
                "channelId": "UCvXoAG_trv-m2pv5_1HVFvA",
                "title": "blackout \ud83e\uddca",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Latin\n\nblackout \ud83e\uddca \u00b7 Emilia \u00b7 TINI \u00b7 Nicki Nicole\n\nblackout \ud83e\uddca\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-03-25\n\nAssociated Performer: Emilia, TINI & Nicki Nicole\nComposer, Lyricist: Maria Emilia Mernes \"Emilia\"\nExecutive Producer: ZECCA\nMastering Engineer, Mixing Engineer, Performance Arranger, Producer, Recording Engineer: Big One\nComposer, Lyricist: Nicole Denise Cucco \"Nicki Nicole\"\nComposer, Lyricist: Martina Stoessel \"TINI\"\nComposer, Lyricist, Recording Engineer: Andr\u00e9s Torres\nComposer, Lyricist: Daniel Ismael Real\nComposer, Lyricist, Recording Engineer: Mauricio Rengifo\nComposer, Lyricist: Mauro Ezequiel Lombardo \"Duki\"\nA& R Director: Rafa Arcaute\nComposer, Lyricist: Enzo Ezequiel Sauthier \"FMK\"\nA& R Director: Oriana Hidalgo\nComposer, Lyricist: Francisco Zecca \"ZECCA\"\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilia - Topic",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "TINI",
                    "Nicki Nicole",
                    "blackout \ud83e\uddca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "blackout \ud83e\uddca",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Latin\n\nblackout \ud83e\uddca \u00b7 Emilia \u00b7 TINI \u00b7 Nicki Nicole\n\nblackout \ud83e\uddca\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-03-25\n\nAssociated Performer: Emilia, TINI & Nicki Nicole\nComposer, Lyricist: Maria Emilia Mernes \"Emilia\"\nExecutive Producer: ZECCA\nMastering Engineer, Mixing Engineer, Performance Arranger, Producer, Recording Engineer: Big One\nComposer, Lyricist: Nicole Denise Cucco \"Nicki Nicole\"\nComposer, Lyricist: Martina Stoessel \"TINI\"\nComposer, Lyricist, Recording Engineer: Andr\u00e9s Torres\nComposer, Lyricist: Daniel Ismael Real\nComposer, Lyricist, Recording Engineer: Mauricio Rengifo\nComposer, Lyricist: Mauro Ezequiel Lombardo \"Duki\"\nA& R Director: Rafa Arcaute\nComposer, Lyricist: Enzo Ezequiel Sauthier \"FMK\"\nA& R Director: Oriana Hidalgo\nComposer, Lyricist: Francisco Zecca \"ZECCA\"\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481431",
                "likeCount": "15941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNguOq1gnhVGC-bzZb_wjNlptT8",
            "id": "r1XnS4CbA7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:39:04Z",
                "channelId": "UCADBj0E71VG9wIBcZ3pr8eg",
                "title": "Argentina vs Brasil 4-1 | Reacciones de Hinchas | Eliminatorias Mundial 2026",
                "description": "Nuestras redes sociales! \n\nInsta Canal: https://instagram.com/lostrixx_?igshid=5bjqfxqhh1p\n\ninsta cata: \nhttps://instagram.com/cxttete?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\ninsta Miguel/Periodista \nhttps://instagram.com/miguelaxo17?igshid=1i1ai0z4ifqvc\n\n\n\nTik Tok \nhttps://www.tiktok.com/@lostrixx2?_t=8or13AjMHq9&_r=1 \n\n\n\nContacto: collao682@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1XnS4CbA7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1XnS4CbA7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1XnS4CbA7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1XnS4CbA7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Trixx2",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Argentina vs Brasil 4-1 | Reacciones de Hinchas | Eliminatorias Mundial 2026",
                    "description": "Nuestras redes sociales! \n\nInsta Canal: https://instagram.com/lostrixx_?igshid=5bjqfxqhh1p\n\ninsta cata: \nhttps://instagram.com/cxttete?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\ninsta Miguel/Periodista \nhttps://instagram.com/miguelaxo17?igshid=1i1ai0z4ifqvc\n\n\n\nTik Tok \nhttps://www.tiktok.com/@lostrixx2?_t=8or13AjMHq9&_r=1 \n\n\n\nContacto: collao682@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230232",
                "likeCount": "10146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "959"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLWH3Q4P7Ay_UlBauEK87LL8H7A",
            "id": "5UE2kT5LxE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T04:00:04Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - twilight zone (lyric visualizer)",
                "description": "The official \u201ctwilight zone\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #twilightzone #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone (Lyric Visualizer).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - twilight zone (lyric visualizer)",
                    "description": "The official \u201ctwilight zone\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #twilightzone #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone (Lyric Visualizer).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "969282",
                "likeCount": "90665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOnwdb4RNA4cD37_16tCk5aGaIM",
            "id": "JtOJSwyynFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:46:02Z",
                "channelId": "UC7jT5YnTBAOf2JTRrCR0K6g",
                "title": "Nintendo Direct \u2013 27-03-2025",
                "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:18:21 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:20:31 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:01 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:23:41 Shadow Labyrinth\n00:25:09 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:26:23 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:06 Metroid Prime 4: Beyond\n00:31:36 El Caf\u00e9 Encantado De Los Villanos de Disney\n00:32:37 Witchbrook\n00:33:57 The Eternal Life of Goldman\n00:34:29 GRADIUS ORIGINS\n00:35:15 Rift of the NecroDancer\n00:35:50 Tamagotchi Plaza\n00:36:57 Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A\n00:40:25 Rhythm Paradise Groove\n00:42:38 Tarjetas de juego virtuales\n00:45:32 \u00a1Muchos m\u00e1s juegos para Nintendo Switch!\n00:46:37 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:47:49 Monument Valley, Monument Valley 2 y Monument Valley 3\n00:49:01 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:16 MARVEL Cosmic Invasion\n00:51:26 Tomodachi Life: Una vida de ensue\u00f1o\n00:53:02 Nintendo Today!\n\nEchadle un vistazo a esta presentaci\u00f3n Nintendo Direct, que dura en torno a 30 minutos y ofrece informaci\u00f3n sobre los pr\u00f3ximos juegos de Nintendo Switch. No compartiremos ninguna actualizaci\u00f3n sobre Nintendo Switch 2 durante la presentaci\u00f3n.\n\nLa informaci\u00f3n relativa a Nintendo Switch 2 se compartir\u00e1 el 2 de abril a las 15:00 (hora peninsular), en la presentaci\u00f3n Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "juegos",
                    "videojuegos",
                    "oficial",
                    "nuevo",
                    "consola",
                    "castellano",
                    "es",
                    "Nintendo Direct",
                    "ND",
                    "Direct marzo",
                    "Nintendo Direct 2025",
                    "noticias",
                    "noticia",
                    "noticias de Nintendo",
                    "noticia de Nintendo",
                    "anuncio de Nintendo",
                    "Metroid Prime 4",
                    "Leyendas Pokemon Z-A",
                    "Rhythm Paradise",
                    "Tomodachi Life",
                    "Nintendo Today",
                    "tarjetas de juego virtuales",
                    "Dragon Quest",
                    "Monument Valley",
                    "Everybody's Golf",
                    "Patapon",
                    "Gradius",
                    "Story of Seasons",
                    "AI The Somnium Files",
                    "Devil Summoner",
                    "Shadow Labyrinth",
                    "Pacman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct \u2013 27-03-2025",
                    "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:18:21 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:20:31 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:01 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:23:41 Shadow Labyrinth\n00:25:09 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:26:23 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:06 Metroid Prime 4: Beyond\n00:31:36 El Caf\u00e9 Encantado De Los Villanos de Disney\n00:32:37 Witchbrook\n00:33:57 The Eternal Life of Goldman\n00:34:29 GRADIUS ORIGINS\n00:35:15 Rift of the NecroDancer\n00:35:50 Tamagotchi Plaza\n00:36:57 Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A\n00:40:25 Rhythm Paradise Groove\n00:42:38 Tarjetas de juego virtuales\n00:45:32 \u00a1Muchos m\u00e1s juegos para Nintendo Switch!\n00:46:37 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:47:49 Monument Valley, Monument Valley 2 y Monument Valley 3\n00:49:01 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:16 MARVEL Cosmic Invasion\n00:51:26 Tomodachi Life: Una vida de ensue\u00f1o\n00:53:02 Nintendo Today!\n\nEchadle un vistazo a esta presentaci\u00f3n Nintendo Direct, que dura en torno a 30 minutos y ofrece informaci\u00f3n sobre los pr\u00f3ximos juegos de Nintendo Switch. No compartiremos ninguna actualizaci\u00f3n sobre Nintendo Switch 2 durante la presentaci\u00f3n.\n\nLa informaci\u00f3n relativa a Nintendo Switch 2 se compartir\u00e1 el 2 de abril a las 15:00 (hora peninsular), en la presentaci\u00f3n Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464762",
                "likeCount": "21280",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rCxxf30_t53YclBbzluFRiJdOdg",
            "id": "3eSuwzClHNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T23:04:26Z",
                "channelId": "UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw",
                "title": "\u00a1Los X-Men regresan! CONFIRMADO el ELENCO de Avengers Doomsday - The Top Comics",
                "description": "Magneto, Cyclops, Gambit, Nightcrawler, Namor de Tenoch Huerta, los Cuatro Fant\u00e1sticos: este y m\u00e1s es el elenco confirmado para Avengers Doomsday.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Top Comics",
                "tags": [
                    "mystique",
                    "doctor strange",
                    "spider-man",
                    "tom holland",
                    "tom hiddleston",
                    "thor",
                    "chris hemsworth",
                    "vengadores",
                    "top comic",
                    "tenoch huerta",
                    "namor",
                    "mutantes",
                    "cyclops",
                    "kang",
                    "doctor doom",
                    "robert downey jr",
                    "thunderbolts",
                    "bucky",
                    "capit\u00e1n america",
                    "captain america",
                    "sentry"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Los X-Men regresan! CONFIRMADO el ELENCO de Avengers Doomsday - The Top Comics",
                    "description": "Magneto, Cyclops, Gambit, Nightcrawler, Namor de Tenoch Huerta, los Cuatro Fant\u00e1sticos: este y m\u00e1s es el elenco confirmado para Avengers Doomsday.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439099",
                "likeCount": "24981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pWBa663K79SzLqDbBuhKHzKBxlY",
            "id": "aZXBFirj6b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:03Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                    "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8048306",
                "likeCount": "431601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "smDup6pm0Zo5R4O8L_u4rTSzWFw",
            "id": "-T_9ZWh9WQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T03:27:39Z",
                "channelId": "UCA5DCzl1x1oGcgZXwqgn7Dg",
                "title": "DIBU MART\u00cdNEZ \"SI HAC\u00cdA UN JUEGUITO M\u00c1S EL DT ME SACABA\"",
                "description": "La mejor informaci\u00f3n y todos los contenidos de la Copa Libertadores, Champions League, F1, UFC y el f\u00fatbol argentino. \n\nSEGUINOS EN:\nInstagram https://www.instagram.com/foxsportsargentina/\nTik Tok https://www.tiktok.com/@foxsportsargentina\nTwitter https://twitter.com/FOXSportsArg\nFacebook https://www.facebook.com/FOXSportsArgentina\n\n#FoxSportsArgentina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_9ZWh9WQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_9ZWh9WQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_9ZWh9WQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_9ZWh9WQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_9ZWh9WQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Sports Argentina",
                "tags": [
                    "Fox Sports Argentina",
                    "Fox Sports",
                    "Deportes",
                    "Champions League",
                    "Copa Libertadores",
                    "Libertadores por Fox Sports",
                    "UFC",
                    "Champions por Fox Sports",
                    "WWE",
                    "F1",
                    "F\u00f3rmula 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIBU MART\u00cdNEZ \"SI HAC\u00cdA UN JUEGUITO M\u00c1S EL DT ME SACABA\"",
                    "description": "La mejor informaci\u00f3n y todos los contenidos de la Copa Libertadores, Champions League, F1, UFC y el f\u00fatbol argentino. \n\nSEGUINOS EN:\nInstagram https://www.instagram.com/foxsportsargentina/\nTik Tok https://www.tiktok.com/@foxsportsargentina\nTwitter https://twitter.com/FOXSportsArg\nFacebook https://www.facebook.com/FOXSportsArgentina\n\n#FoxSportsArgentina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131682",
                "likeCount": "1145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bdcUnIef8QNwVstCfWCM_sVB6Jw",
            "id": "ClOtMOX2i-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:36:00Z",
                "channelId": "UCcrBhhQdWjJjjLyrOvYzMaA",
                "title": "ARGENTINA APLASTA A BRASIL, BA\u00d1O HIST\u00d3RICO. GOLAZO DE GIULIANO SIMEONE, LO DE JULIAN ALVAREZ Y M\u00c1S",
                "description": "Gole\u00f3 Argentina 4-1 a Brasil en un partido tremendo, un aut\u00e9ntico baile para la historia. Lo de Enzo Fernandez, De Paul, Julian Alvarez, Giuliano Simeone y mucho m\u00e1s. \nLo de Brasil, Vinicius, Raphinha y una goleada que puede hacer mucho da\u00f1o. \nAqu\u00ed el an\u00e1lisis y espero como siempre vuestra opini\u00f3n en los comentarios cracks!\n\nHazte miembro de Mundo Maldini y accede a videos exclusivos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcrBhhQdWjJjjLyrOvYzMaA/join\n\nS\u00edgueme en:\nhttps://www.instagram.com/mundo_maldini/\nhttps://twitter.com/MundoMaldini\nhttps://www.tiktok.com/@mundomaldini/\nhttps://discord.gg/bWbJuUFFAV\nhttps://www.facebook.com/mundomaldini\nhttps://open.spotify.com/show/0oeeNkn1d6YLO4iYrGjIcL\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9D7Z89RZAXt1xZ0t3X",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClOtMOX2i-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClOtMOX2i-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClOtMOX2i-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClOtMOX2i-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClOtMOX2i-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Maldini",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "maldinisport",
                    "maldini",
                    "partidos de f\u00fatbol",
                    "historia del f\u00fatbol",
                    "mundo maldini",
                    "gol",
                    "goles",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "Brasil",
                    "Argentina",
                    "Simeone",
                    "De Paul",
                    "julian alvarez",
                    "Scaloni",
                    "Enzo",
                    "Vinicius",
                    "Raphinha",
                    "Rodrygo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA APLASTA A BRASIL, BA\u00d1O HIST\u00d3RICO. GOLAZO DE GIULIANO SIMEONE, LO DE JULIAN ALVAREZ Y M\u00c1S",
                    "description": "Gole\u00f3 Argentina 4-1 a Brasil en un partido tremendo, un aut\u00e9ntico baile para la historia. Lo de Enzo Fernandez, De Paul, Julian Alvarez, Giuliano Simeone y mucho m\u00e1s. \nLo de Brasil, Vinicius, Raphinha y una goleada que puede hacer mucho da\u00f1o. \nAqu\u00ed el an\u00e1lisis y espero como siempre vuestra opini\u00f3n en los comentarios cracks!\n\nHazte miembro de Mundo Maldini y accede a videos exclusivos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcrBhhQdWjJjjLyrOvYzMaA/join\n\nS\u00edgueme en:\nhttps://www.instagram.com/mundo_maldini/\nhttps://twitter.com/MundoMaldini\nhttps://www.tiktok.com/@mundomaldini/\nhttps://discord.gg/bWbJuUFFAV\nhttps://www.facebook.com/mundomaldini\nhttps://open.spotify.com/show/0oeeNkn1d6YLO4iYrGjIcL\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9D7Z89RZAXt1xZ0t3X"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209252",
                "likeCount": "10763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rpQwT1OoJ79n8OI-3RxX8p2FVxE",
            "id": "10hv75q2ltM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:07Z",
                "channelId": "UCY0rTeH6Y3d9rh2D5ta6Jbw",
                "title": "Kevin Kaarl - El Triste (Video Oficial)",
                "description": "ESCUCHA MI NUEVO \u00c1LBUM ULTRA SODADE POR AC\u00c1: https://linktr.ee/kevinkaarl \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\n\nmerch, tour y m\u00e1s: https://kevinkaarl.com\n\ncontacto: alonso@ingeniolocal.com\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Kaarl",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kevin Kaarl - El Triste (Video Oficial)",
                    "description": "ESCUCHA MI NUEVO \u00c1LBUM ULTRA SODADE POR AC\u00c1: https://linktr.ee/kevinkaarl \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\n\nmerch, tour y m\u00e1s: https://kevinkaarl.com\n\ncontacto: alonso@ingeniolocal.com\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299786",
                "likeCount": "44035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s-DO4XnlSkHaZzBL5VU7lAV-jtE",
            "id": "BtnY0375BYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T21:15:27Z",
                "channelId": "UC0Z9Id3pirzJg7JVUmiyPPw",
                "title": "EL REGRESO DE LA CASA DE LOS CUERNUDOS TEMPORADA 7 | llegan nuevos personajes",
                "description": "Unete a mi grupo de WhatsApp  \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://whatsapp.com/channel/0029VaD59y43wtb1tFB5vC2K\n\nNUEVO VIDEO MUSICAL \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://youtu.be/DCpUFnHblRM\n\nPuedes entrar a mi grupo desde cualquier pa\u00eds para comenzar invertir. Entra a mi grupo con $500 pesos\ud83d\udc49\ud83c\udffd http://t.me/HotSpanishVIP_Bot\n\nEn esta ocasi\u00f3n...\n\nMi m\u00fasica en Spotify \u27a1\ufe0fhttps://open.spotify.com/artist/0QYMwqcRizzSX2sEQVNraf\nPromos: hotspanishpromo@gmail.com\nSuscr\u00edbete \u27a1   https://www.youtube.com/channel/UC0Z9Id3pirzJg7JVUmiyPPw?sub_confirmation=1\n\nEn mi grupo aprendes a invertir en la bolsa de valores para que multipliques tu dinero y empieces a generar\n\n#HotSpanish #Entretenimiento #Vlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HotSpanish Vlogs",
                "tags": [
                    "hot spanish",
                    "hotspanish",
                    "hotspanish blog",
                    "hotspanishvlogs",
                    "hotspanish vlogs",
                    "broma",
                    "trendy",
                    "brocolee",
                    "jotspanich",
                    "jotspa",
                    "roberto",
                    "brocoli millonario",
                    "casa de los cuernudos",
                    "la casa de los cuernudos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL REGRESO DE LA CASA DE LOS CUERNUDOS TEMPORADA 7 | llegan nuevos personajes",
                    "description": "Unete a mi grupo de WhatsApp  \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://whatsapp.com/channel/0029VaD59y43wtb1tFB5vC2K\n\nNUEVO VIDEO MUSICAL \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://youtu.be/DCpUFnHblRM\n\nPuedes entrar a mi grupo desde cualquier pa\u00eds para comenzar invertir. Entra a mi grupo con $500 pesos\ud83d\udc49\ud83c\udffd http://t.me/HotSpanishVIP_Bot\n\nEn esta ocasi\u00f3n...\n\nMi m\u00fasica en Spotify \u27a1\ufe0fhttps://open.spotify.com/artist/0QYMwqcRizzSX2sEQVNraf\nPromos: hotspanishpromo@gmail.com\nSuscr\u00edbete \u27a1   https://www.youtube.com/channel/UC0Z9Id3pirzJg7JVUmiyPPw?sub_confirmation=1\n\nEn mi grupo aprendes a invertir en la bolsa de valores para que multipliques tu dinero y empieces a generar\n\n#HotSpanish #Entretenimiento #Vlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2059296",
                "likeCount": "120961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yipikQaSc_Mkqneem1j5YcPES4k",
            "id": "w7gWi-nCUbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T23:00:11Z",
                "channelId": "UCfiBnBtw8iNbX8vL4f6cp0Q",
                "title": "\ud83e\udd23 [Ep. 1 - T2] Juanito y Richard - En Red 2 \ud83e\udd11 \"El Juego del Si Se\u00f1or\" 2025 \u00a1Tendencia! \ud83d\udd25",
                "description": "\u00a1Somos tendencia \ud83d\udd25en Per\u00fa, Bolivia, Ecuador, Guatemala, Chile y Argentina... Much\u00edsimas gracias!\n\ud83e\udd23 El Juanito y Richard Douglas presentan:\nNueva Serie: En Red 2 / Duraci\u00f3n: 20 minutos\nSegunda Temporada / Episodio 01: \"El Juego del Si Se\u00f1or\" \ud83e\udd11\nVideo Oficial / Estreno: Martes 25 de Marzo de 2025\nProductora: R&R / Cusco - Per\u00fa\n\nSinopsis: El primer episodio de la segunda temporada de \"Juanito y Richard en Red 2\", titulado \"El Juego del Si Se\u00f1or\", se desarrolla en el vibrante escenario de un mercadito local.\n\nJuanito, est\u00e1 inmerso en la compra de verduras jugueteando con las caseras, demostrando su habilidad para regatear y su conocimiento de los productos.\n\nRichard Douglas, por su parte, se deja llevar por su af\u00e1n de ganar dinero f\u00e1cil y reune a un grupo de personas que participan en ciertos juegos. Su actitud despreocupada y su confianza en la suerte lo llevan a involucrarse en situaciones c\u00f3micas y a menudo ca\u00f3ticas.\n\nEl episodio explora el contraste entre las personalidades de Juanito y Richard, y c\u00f3mo sus diferentes enfoques de la vida los llevan a interactuar con el mismo entorno de maneras muy distintas.\n\nEl desenlace ocurre cuando, sin quererlo, Juanito se ve envuelto en un juego organizado por Richard. La situaci\u00f3n se torna tensa, ya que se juega el \"todo o nada\", donde solo uno de ellos puede ganar todo el dinero. Esta situaci\u00f3n lleva a momentos de mucha comedia, y tensi\u00f3n dentro de la trama.\n\nEn resumen, \"El Juego del Si Se\u00f1or\" es un episodio que combina humor, situaciones cotidianas y la qu\u00edmica \u00fanica entre Juanito y Richard, con un desenlace que pone a prueba su amistad y su suerte.\n\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@JuanitoyRichard\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/JuanitoyRichard\n\u26ab https://tiktok.com/@juanitoyrichard \n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/0MWLZvoyRzlHbfGGfDhM7e\n\ud83d\udfe3 https://instagram.com/juanitoyrichard\n\ud83d\udd35https://facebook.com/CholoJuanitoyRichardDouglas\n\n#JuanitoyRichard #EnRed2 #HumorPeruano #Chistes #Comedia #Per\u00fa #Bolivia #Ecuador #Argentina #Chile #Andes #AmericaDelSur #Latin #Latino #Latinoamerica #Juanito #RichardDouglas \n\n\ud83d\udc93 \u00a1Muchas gracias por su apoyo hermanos! \ud83d\udc93\n\n\u00a9 2025 Juanito y Richard Douglas \u00ae R&R Cusco.\nTodos los derechos reservados / Copyright - Per\u00fa.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juanito y Richard",
                "tags": [
                    "comedia",
                    "cholo juanito y richard douglas",
                    "cholo juanito",
                    "el cholo juanito",
                    "richard douglas",
                    "cholo juanito y richard",
                    "humor peruano",
                    "chistes peruanos",
                    "cholo juanito y richard douglas canal oficial",
                    "juanito y richard en red 2",
                    "juanito y richard estreno",
                    "juanito y richard primicia",
                    "huevos al paso",
                    "huevos al paso juanito y richard",
                    "juanito y richard segunda temporada",
                    "juanito y richard 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23 [Ep. 1 - T2] Juanito y Richard - En Red 2 \ud83e\udd11 \"El Juego del Si Se\u00f1or\" 2025 \u00a1Tendencia! \ud83d\udd25",
                    "description": "\u00a1Somos tendencia \ud83d\udd25en Per\u00fa, Bolivia, Ecuador, Guatemala, Chile y Argentina... Much\u00edsimas gracias!\n\ud83e\udd23 El Juanito y Richard Douglas presentan:\nNueva Serie: En Red 2 / Duraci\u00f3n: 20 minutos\nSegunda Temporada / Episodio 01: \"El Juego del Si Se\u00f1or\" \ud83e\udd11\nVideo Oficial / Estreno: Martes 25 de Marzo de 2025\nProductora: R&R / Cusco - Per\u00fa\n\nSinopsis: El primer episodio de la segunda temporada de \"Juanito y Richard en Red 2\", titulado \"El Juego del Si Se\u00f1or\", se desarrolla en el vibrante escenario de un mercadito local.\n\nJuanito, est\u00e1 inmerso en la compra de verduras jugueteando con las caseras, demostrando su habilidad para regatear y su conocimiento de los productos.\n\nRichard Douglas, por su parte, se deja llevar por su af\u00e1n de ganar dinero f\u00e1cil y reune a un grupo de personas que participan en ciertos juegos. Su actitud despreocupada y su confianza en la suerte lo llevan a involucrarse en situaciones c\u00f3micas y a menudo ca\u00f3ticas.\n\nEl episodio explora el contraste entre las personalidades de Juanito y Richard, y c\u00f3mo sus diferentes enfoques de la vida los llevan a interactuar con el mismo entorno de maneras muy distintas.\n\nEl desenlace ocurre cuando, sin quererlo, Juanito se ve envuelto en un juego organizado por Richard. La situaci\u00f3n se torna tensa, ya que se juega el \"todo o nada\", donde solo uno de ellos puede ganar todo el dinero. Esta situaci\u00f3n lleva a momentos de mucha comedia, y tensi\u00f3n dentro de la trama.\n\nEn resumen, \"El Juego del Si Se\u00f1or\" es un episodio que combina humor, situaciones cotidianas y la qu\u00edmica \u00fanica entre Juanito y Richard, con un desenlace que pone a prueba su amistad y su suerte.\n\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@JuanitoyRichard\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/JuanitoyRichard\n\u26ab https://tiktok.com/@juanitoyrichard \n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/0MWLZvoyRzlHbfGGfDhM7e\n\ud83d\udfe3 https://instagram.com/juanitoyrichard\n\ud83d\udd35https://facebook.com/CholoJuanitoyRichardDouglas\n\n#JuanitoyRichard #EnRed2 #HumorPeruano #Chistes #Comedia #Per\u00fa #Bolivia #Ecuador #Argentina #Chile #Andes #AmericaDelSur #Latin #Latino #Latinoamerica #Juanito #RichardDouglas \n\n\ud83d\udc93 \u00a1Muchas gracias por su apoyo hermanos! \ud83d\udc93\n\n\u00a9 2025 Juanito y Richard Douglas \u00ae R&R Cusco.\nTodos los derechos reservados / Copyright - Per\u00fa."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586573",
                "likeCount": "5386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JGqsJtxgHCEopYO2ZznfcODY3yk",
            "id": "3Bsudkpn_bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:02:35Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "ME FUI DE VIAJE CON LA FAMILIA DE MI NOVIA",
                "description": "we are back\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME FUI DE VIAJE CON LA FAMILIA DE MI NOVIA",
                    "description": "we are back\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417154",
                "likeCount": "30109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uB784ld7xumG6vb-IzbExZoGbmA",
            "id": "dWxw7pmVd4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T20:00:22Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Estoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | MIS PASTELITOS",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\nEl ping\u00fcino M\u00c1S GRANDE del MUNDO!: https://youtu.be/13ARlJTJTNU\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Como que Emma ya tiene 4 a\u00f1os!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "segundo bebe mis pastelitos",
                    "mis pastelitos bebe",
                    "gris embarazada",
                    "embarazadas 2025",
                    "famosas embarazadas 2025",
                    "emma mis pastelitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | MIS PASTELITOS",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\nEl ping\u00fcino M\u00c1S GRANDE del MUNDO!: https://youtu.be/13ARlJTJTNU\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Como que Emma ya tiene 4 a\u00f1os!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1217196",
                "likeCount": "48587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k7CRtZXFxre_OI0eZkG2QLJGE-I",
            "id": "odOjFTEcGA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:41:50Z",
                "channelId": "UCfLTaP7dww1M8Vr5DKzzRZA",
                "title": "IBAI y GASPI en una Cena Inesperada!",
                "description": "IBAI LLANOS invita a GASPI a cenar COMIDA ARGENTINA en un restaurante de ESPA\u00d1A. \nCharlaron sobre la velada del a\u00f1o 5, su cambio fisico y otras cosas. Un d\u00fao que dar\u00e1 mucho que hablar en todo el mundo y por sobre todo en el habla hispana. \n\nAd\u00e9ntrate en esta primer experiencia internacional de Gaspi\n\nDeja en los comentarios desde que pa\u00eds estas viendo este video y con quien te gustaria una segunda parte!\n\nCanal de IBAI - @IbaiLlanos \nInstagram de IBAI - https://www.instagram.com/ibaillanos\nTikTok de IBAI - https://www.tiktok.com/@ibaillanos\n\nSEGUI A GASPI: \nInstagram -  https://www.instagram.com/gaspipd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gaspicuentaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IBAI y GASPI en una Cena Inesperada!",
                    "description": "IBAI LLANOS invita a GASPI a cenar COMIDA ARGENTINA en un restaurante de ESPA\u00d1A. \nCharlaron sobre la velada del a\u00f1o 5, su cambio fisico y otras cosas. Un d\u00fao que dar\u00e1 mucho que hablar en todo el mundo y por sobre todo en el habla hispana. \n\nAd\u00e9ntrate en esta primer experiencia internacional de Gaspi\n\nDeja en los comentarios desde que pa\u00eds estas viendo este video y con quien te gustaria una segunda parte!\n\nCanal de IBAI - @IbaiLlanos \nInstagram de IBAI - https://www.instagram.com/ibaillanos\nTikTok de IBAI - https://www.tiktok.com/@ibaillanos\n\nSEGUI A GASPI: \nInstagram -  https://www.instagram.com/gaspipd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gaspicuentaoficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4187421",
                "likeCount": "342129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "54geMQfi417yxM0LITxWLB-t8nc",
            "id": "Z2hwp3W_lak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T04:04:17Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "La crianza de nuestras hijas - Raneando en Per\u00fa",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nAterrizamos en Per\u00fa despu\u00e9s de dos noches incre\u00edbles y so\u00f1adas en Ecuador. \u00cdndigo se durmi\u00f3 y aprovechamos para sentarnos a Ranear.\n\nHablamos de esas cosas que nos pasan siendo pap\u00e1s, de los l\u00edmites que ponemos (o no), de qu\u00e9 hacer cuando nuestros hijas no quieren saludar, y de c\u00f3mo algunas reglas que antes nos parec\u00edan exageradas\u2026 ahora que somos pap\u00e1s de verdad, las aplicamos contra todo pron\u00f3stico jaja.\n\nY ojo, aqu\u00ed no somos ningunos expertos. Llevamos dos a\u00f1os en esto y cada familia es diferente. Solo compartimos lo que nos ha servido a nosotros por si les funciona tambi\u00e9n. Nosotros seguimos aprendiendo en el camino...\n\nD\u00e9jennos en los comentarios qu\u00e9 tema les gustar\u00eda para el pr\u00f3ximo Raneando. Este fue en Per\u00fa, el anterior en Costa Rica\u2026 el pr\u00f3ximo, qui\u00e9n sabe d\u00f3nde...\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La crianza de nuestras hijas - Raneando en Per\u00fa",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nAterrizamos en Per\u00fa despu\u00e9s de dos noches incre\u00edbles y so\u00f1adas en Ecuador. \u00cdndigo se durmi\u00f3 y aprovechamos para sentarnos a Ranear.\n\nHablamos de esas cosas que nos pasan siendo pap\u00e1s, de los l\u00edmites que ponemos (o no), de qu\u00e9 hacer cuando nuestros hijas no quieren saludar, y de c\u00f3mo algunas reglas que antes nos parec\u00edan exageradas\u2026 ahora que somos pap\u00e1s de verdad, las aplicamos contra todo pron\u00f3stico jaja.\n\nY ojo, aqu\u00ed no somos ningunos expertos. Llevamos dos a\u00f1os en esto y cada familia es diferente. Solo compartimos lo que nos ha servido a nosotros por si les funciona tambi\u00e9n. Nosotros seguimos aprendiendo en el camino...\n\nD\u00e9jennos en los comentarios qu\u00e9 tema les gustar\u00eda para el pr\u00f3ximo Raneando. Este fue en Per\u00fa, el anterior en Costa Rica\u2026 el pr\u00f3ximo, qui\u00e9n sabe d\u00f3nde...\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756723",
                "likeCount": "41345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GPuS3ZLQPha0XrbMUrLUBH-igBE",
            "id": "1qObk3i_cwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:42:14Z",
                "channelId": "UCRYL9m12GUiXKYzEin_K2Nw",
                "title": "Lo que NO se vi\u00f3 de la GOLEADA de ARGENTINA vs BRASIL | Goles, burla a Raphinha y Rodrygo vs Paredes",
                "description": "Todo lo que no viste de la paliza de la Selecci\u00f3n Argentina ante Brasil en el Estadio Monumental, con los 4 goles de la Albiceleste con Julian Alvarez, Enzo Fernandez, Alexis Mac Allister y Giuliano Simeone, en un caliente cl\u00e1sico sudamericano que tuvieron las picantes declaraciones de Raphinha en la previa que no le gustaron a Otamendi ni a los hinchas, aunque tambien Enzo Fernandez imit\u00f3 a Vinicius Jr, Leandro Paredes compar\u00f3 sus titulos con Rodrygo, las canciones de la hinchada Argentina, las mejores jugadas, curiosidades, viralidades y mucho m\u00e1s!\nNo te olvides de suscribirte a este canal donde vivimos lo mejor de #Argentina #Brasil #Futbol #Messi #InterMiami #MLS #Psg #Barcelona #RealMadrid #Boca #River la #LigaFutbolProfesional #LigaProfesional y #Libertadores #Sudamericana, los m\u00e1s destacados movimientos, rumores, refuerzos y fichajes en este Mercado de Pases, las mejores curiosidades del F\u00fatbol, y mucho m\u00e1s!\n\n00:00 Previa Caliente\n06:11 Argentina vs Brasil\n\nESPERO que les GUSTE este v\u00eddeo! Y no te olvides de suscribirte!\n\n\u25b6\ufe0f SUSCRIBITE a esta GRAN Comunidad: https://bit.ly/32IsmDs\n\u25b6\ufe0fSEGUIME en MI INSTAGRAM: http://www.instagram.com/joaqoop\n\n-------------------------------------------\nUN POCO DE MI:\n\nMi nombre es Joaquin Pastana, pero me gusta que me digan Joaqo y soy un youtuber (o eso intento) de la provincia de Salta, Argentina. Tengo 24 a\u00f1os. Me gusta mucho el periodismo, no estudie nunca la carrera, pero me siento muchas veces como uno. Empec\u00e9 mi canal a mediados del 2015 y desde ah\u00ed no par\u00e9. A fines del mismo a\u00f1o, grab\u00e9 varios comerciales para la empresa DORITOS (si DORITOS!!!) y conoci a varios YOUTUBERS ARGENTINOS. \nEn el a\u00f1o 2016 comenc\u00e9 a trabajar con el DIARIO LA GACETA, un diario muy conocido en el NORTE ARGENTINO hasta fines del 2017.\nY en 2018 estuve produciendo programas y de conductor de un programa de TELEF\u00c9 en TELIVISI\u00d3N.\nMientras tanto segu\u00ed subiendo videos y encontrandome m\u00e1s en la plataforma. \nLogr\u00e9 hacer videos con varias personas que admiraba como DUKI, YSY A, PAULO LONDRA, LIT KILLAH, DTOKE, ABEL PINTOS, CHAPU MARTINEZ, EL BANANERO, ECKO, AGUSTIN CASANOVA, entre otros.\nPara el a\u00f1o 2019 decid\u00ed centrarme m\u00e1s en mi Canal, creando contenido relacionado al F\u00fatbol Argentino y F\u00fatbol Internacional, en el que intente informar a esta comunidad de lo m\u00e1s destacado del deporte.\nGracias al trabajo en conjunto, pudimos llegar a cubrir varios eventos de Copa Argentina y la Despedida de Rodrigo Mora, ademas de ser invitado por Fox Sport para cubrir los premios de la Superliga Argentina, en donde pudimos darnos el gusto de charlar con Esteban Andrada, Bebelo Reynoso, Hernan Crespo, Matias Zaracho, entre otras figuras.\nEN FIN eso es un poco de mi vida resumidamente,  gracias por hacerme el aguante y unirse a esta buena comunidad!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LasCronicasDeJoaqo",
                "tags": [
                    "noticias futbol",
                    "noticias futbol de argentina",
                    "noticias argentina",
                    "futbol argentino",
                    "river plate",
                    "boca juniors",
                    "noticias river",
                    "noticias boca",
                    "lionel messi",
                    "SELECCION ARGENTINA",
                    "ARGENTINA",
                    "BRASIL",
                    "ARGENTINA BRASIL",
                    "ARGENTINA GOLES",
                    "ARGENTINA GOLEADA",
                    "JULIAN ALVAREZ",
                    "ENZO FERNANDEZ",
                    "VINICIUS JR",
                    "VINICIUS",
                    "REAL MADRID",
                    "BARCELONA",
                    "ALEXIS MAC ALLISTER",
                    "SIMEONE",
                    "RAPHINHA",
                    "RODRYGO",
                    "HINCHADA DE ARGENTINA",
                    "HINCHAS DE ARGENTINA",
                    "SCALONI",
                    "POLEMICA",
                    "RESUMEN",
                    "GOLES",
                    "JUGADAS",
                    "CURIOSIDADES",
                    "PAREDES",
                    "GOL"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lo que NO se vi\u00f3 de la GOLEADA de ARGENTINA vs BRASIL | Goles, burla a Raphinha y Rodrygo vs Paredes",
                    "description": "Todo lo que no viste de la paliza de la Selecci\u00f3n Argentina ante Brasil en el Estadio Monumental, con los 4 goles de la Albiceleste con Julian Alvarez, Enzo Fernandez, Alexis Mac Allister y Giuliano Simeone, en un caliente cl\u00e1sico sudamericano que tuvieron las picantes declaraciones de Raphinha en la previa que no le gustaron a Otamendi ni a los hinchas, aunque tambien Enzo Fernandez imit\u00f3 a Vinicius Jr, Leandro Paredes compar\u00f3 sus titulos con Rodrygo, las canciones de la hinchada Argentina, las mejores jugadas, curiosidades, viralidades y mucho m\u00e1s!\nNo te olvides de suscribirte a este canal donde vivimos lo mejor de #Argentina #Brasil #Futbol #Messi #InterMiami #MLS #Psg #Barcelona #RealMadrid #Boca #River la #LigaFutbolProfesional #LigaProfesional y #Libertadores #Sudamericana, los m\u00e1s destacados movimientos, rumores, refuerzos y fichajes en este Mercado de Pases, las mejores curiosidades del F\u00fatbol, y mucho m\u00e1s!\n\n00:00 Previa Caliente\n06:11 Argentina vs Brasil\n\nESPERO que les GUSTE este v\u00eddeo! Y no te olvides de suscribirte!\n\n\u25b6\ufe0f SUSCRIBITE a esta GRAN Comunidad: https://bit.ly/32IsmDs\n\u25b6\ufe0fSEGUIME en MI INSTAGRAM: http://www.instagram.com/joaqoop\n\n-------------------------------------------\nUN POCO DE MI:\n\nMi nombre es Joaquin Pastana, pero me gusta que me digan Joaqo y soy un youtuber (o eso intento) de la provincia de Salta, Argentina. Tengo 24 a\u00f1os. Me gusta mucho el periodismo, no estudie nunca la carrera, pero me siento muchas veces como uno. Empec\u00e9 mi canal a mediados del 2015 y desde ah\u00ed no par\u00e9. A fines del mismo a\u00f1o, grab\u00e9 varios comerciales para la empresa DORITOS (si DORITOS!!!) y conoci a varios YOUTUBERS ARGENTINOS. \nEn el a\u00f1o 2016 comenc\u00e9 a trabajar con el DIARIO LA GACETA, un diario muy conocido en el NORTE ARGENTINO hasta fines del 2017.\nY en 2018 estuve produciendo programas y de conductor de un programa de TELEF\u00c9 en TELIVISI\u00d3N.\nMientras tanto segu\u00ed subiendo videos y encontrandome m\u00e1s en la plataforma. \nLogr\u00e9 hacer videos con varias personas que admiraba como DUKI, YSY A, PAULO LONDRA, LIT KILLAH, DTOKE, ABEL PINTOS, CHAPU MARTINEZ, EL BANANERO, ECKO, AGUSTIN CASANOVA, entre otros.\nPara el a\u00f1o 2019 decid\u00ed centrarme m\u00e1s en mi Canal, creando contenido relacionado al F\u00fatbol Argentino y F\u00fatbol Internacional, en el que intente informar a esta comunidad de lo m\u00e1s destacado del deporte.\nGracias al trabajo en conjunto, pudimos llegar a cubrir varios eventos de Copa Argentina y la Despedida de Rodrigo Mora, ademas de ser invitado por Fox Sport para cubrir los premios de la Superliga Argentina, en donde pudimos darnos el gusto de charlar con Esteban Andrada, Bebelo Reynoso, Hernan Crespo, Matias Zaracho, entre otras figuras.\nEN FIN eso es un poco de mi vida resumidamente,  gracias por hacerme el aguante y unirse a esta buena comunidad!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260154",
                "likeCount": "5273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VwZan1ZwIKO8vlvD4guH-L6cfWc",
            "id": "7yEdd-6HbTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T23:00:07Z",
                "channelId": "UCUPo6rpxItiqyLLBu9EBB_Q",
                "title": "FINALMENTE SE ESTA TERMINANDO MI CASA...",
                "description": "\u25baMIS REDES:\nKick: https://kick.com/momoladinastia\nTiktok: https://www.tiktok.com/@momogeronimo\nInstagram: https://www.instagram.com/gero.momo/\n\n\u25baEDITOR:\nInstagram: https://www.instagram.com/elpyketo/\n\n\u25baSPONSORS:\nLOGITECH: https://www.instagram.com/logitechg/\n\n\ud83d\udc49 DONACIONES PARA BAH\u00cdA BLANCA\nAlias: bahiaxbahia\n\n\u25bahttps://www.instagram.com/jnmarmoleria?igsh=MW5zZnM4c25raHZkMg%3D%3D\n\u25bahttps://www.instagram.com/golan.insumos?igsh=bGx3MzR1Zmh6anM3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Momo",
                "tags": [
                    "momo",
                    "coscu",
                    "frankaster",
                    "coscu army",
                    "anecdotas",
                    "gero",
                    "army",
                    "tatita",
                    "el tata",
                    "dinastia",
                    "tata",
                    "reaccion",
                    "twitch",
                    "streamer",
                    "irl",
                    "anecdota",
                    "auris de virgo",
                    "y esos auris de virgo momo",
                    "momoladinastia anecdotas",
                    "el momo",
                    "momo clips",
                    "el momo clips",
                    "momo baneando",
                    "la dinastia",
                    "momoladinastia",
                    "tito calderon",
                    "tito calderon coscu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE SE ESTA TERMINANDO MI CASA...",
                    "description": "\u25baMIS REDES:\nKick: https://kick.com/momoladinastia\nTiktok: https://www.tiktok.com/@momogeronimo\nInstagram: https://www.instagram.com/gero.momo/\n\n\u25baEDITOR:\nInstagram: https://www.instagram.com/elpyketo/\n\n\u25baSPONSORS:\nLOGITECH: https://www.instagram.com/logitechg/\n\n\ud83d\udc49 DONACIONES PARA BAH\u00cdA BLANCA\nAlias: bahiaxbahia\n\n\u25bahttps://www.instagram.com/jnmarmoleria?igsh=MW5zZnM4c25raHZkMg%3D%3D\n\u25bahttps://www.instagram.com/golan.insumos?igsh=bGx3MzR1Zmh6anM3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376480",
                "likeCount": "23651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3099"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XbN-mvXSTtQmDUDGhMgB67kJGBY",
            "id": "68ooqmpoCqI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T03:13:41Z",
                "channelId": "UCvEJrtUk0C2wh3P-9DOdblA",
                "title": "Corinthians vs. Palmeiras 0-0 | Highlights | Paulistao 2025",
                "description": "Watch the best moments of Corinthians vs. Palmeiras 0-0 and relive the match that guaranteed Tim\u00e3o the state title, with a 1-0 victory on the aggregate score. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa Don't miss the best of Brazilian soccer! Watch live and on demand*.\n\ud83d\udc49 Subscribe now on Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Check availability in your region.\n_\n\nAssista aos melhores momentos de Corinthians 0x0 Palmeiras e reviva a partida que garantiu ao Tim\u00e3o o t\u00edtulo estadual, com vit\u00f3ria por 1 a 0 no placar agregado. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa N\u00e3o perca o melhor do futebol brasileiro! Assista aos jogos ao vivo e sob demanda*.\n\ud83d\udc49 Assine agora no Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Confira a disponibilidade na sua regi\u00e3o.\n_\n\nMira los mejores momentos de Corinthians vs. Palmeiras 0-0 y revive el partido que le garantiz\u00f3 al Tim\u00e3o el t\u00edtulo estatal, con una victoria por 1-0 en el marcador global. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa \u00a1No te pierdas lo mejor del f\u00fatbol brasile\u00f1o! M\u00edralos en vivo y on demand*.\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete ahora en Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Consulta la disponibilidad en tu regi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcf2 Follow us on social media:\nYouTube: /fanatiztv\nWebsite: https://fanatiz.com\nTwitter: https://twitter.com/Fanatiztv\nInstagram: https://www.instagram.com/fanatiztv/\nFacebook: https://www.facebook.com/fanatiztv/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fanatiztv\n\n#Corinthians #Palmeiras #CorinthiansCampe\u00e3o #Paulist\u00e3o2025 #FutebolBrasileiro #Fanatiz #Football",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanatiz",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corinthians vs. Palmeiras 0-0 | Highlights | Paulistao 2025",
                    "description": "Watch the best moments of Corinthians vs. Palmeiras 0-0 and relive the match that guaranteed Tim\u00e3o the state title, with a 1-0 victory on the aggregate score. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa Don't miss the best of Brazilian soccer! Watch live and on demand*.\n\ud83d\udc49 Subscribe now on Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Check availability in your region.\n_\n\nAssista aos melhores momentos de Corinthians 0x0 Palmeiras e reviva a partida que garantiu ao Tim\u00e3o o t\u00edtulo estadual, com vit\u00f3ria por 1 a 0 no placar agregado. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa N\u00e3o perca o melhor do futebol brasileiro! Assista aos jogos ao vivo e sob demanda*.\n\ud83d\udc49 Assine agora no Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Confira a disponibilidade na sua regi\u00e3o.\n_\n\nMira los mejores momentos de Corinthians vs. Palmeiras 0-0 y revive el partido que le garantiz\u00f3 al Tim\u00e3o el t\u00edtulo estatal, con una victoria por 1-0 en el marcador global. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa \u00a1No te pierdas lo mejor del f\u00fatbol brasile\u00f1o! M\u00edralos en vivo y on demand*.\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete ahora en Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Consulta la disponibilidad en tu regi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcf2 Follow us on social media:\nYouTube: /fanatiztv\nWebsite: https://fanatiz.com\nTwitter: https://twitter.com/Fanatiztv\nInstagram: https://www.instagram.com/fanatiztv/\nFacebook: https://www.facebook.com/fanatiztv/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fanatiztv\n\n#Corinthians #Palmeiras #CorinthiansCampe\u00e3o #Paulist\u00e3o2025 #FutebolBrasileiro #Fanatiz #Football"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92663",
                "likeCount": "923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T-nsm74rsMCWQpW8-xXYunloZJ4",
            "id": "VTmVWTDYoIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:08Z",
                "channelId": "UCNvwJr31U4Cs9CIl4PgQk8Q",
                "title": "YA LLEGARON LAS PIPSAS!",
                "description": "Aprovechando que la palabra Pizza es tendencia por el video de \"Ya llegaron la pipsas\" es un buen momento para hacer una remake de un video que ya hice en 2017. Las famosas pizzerias de calle corrientes, en el centro de la Ciudad de Buenos Aires. \n\n\ud83c\udf0eMis Redes\ud83c\udf0e \ud83e\udd33 \r\n\r\nhttps://www.instagram.com/ramitagram/ \ud83d\udc24 \r\nhttps://twitter.com/Ramitagram1\r\n\r\n \u2193 Sumate al comite bajonero \u2193 \r\nhttps://www.instagram.com/comitebajonero \r\n\r\n\ud83e\udd48 MI CANAL SECUNDARIO : \r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxlxxH9fSrlNrKqLkhUOV1g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTmVWTDYoIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTmVWTDYoIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTmVWTDYoIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTmVWTDYoIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTmVWTDYoIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bajoneando por hay",
                "tags": [
                    "food",
                    "lifestyle",
                    "vlog",
                    "travel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YA LLEGARON LAS PIPSAS!",
                    "description": "Aprovechando que la palabra Pizza es tendencia por el video de \"Ya llegaron la pipsas\" es un buen momento para hacer una remake de un video que ya hice en 2017. Las famosas pizzerias de calle corrientes, en el centro de la Ciudad de Buenos Aires. \n\n\ud83c\udf0eMis Redes\ud83c\udf0e \ud83e\udd33 \r\n\r\nhttps://www.instagram.com/ramitagram/ \ud83d\udc24 \r\nhttps://twitter.com/Ramitagram1\r\n\r\n \u2193 Sumate al comite bajonero \u2193 \r\nhttps://www.instagram.com/comitebajonero \r\n\r\n\ud83e\udd48 MI CANAL SECUNDARIO : \r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxlxxH9fSrlNrKqLkhUOV1g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178917",
                "likeCount": "9214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6bOLl0rbWN6oaImrHEz_yx6gXNM",
            "id": "aN-oYpIBvyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T02:39:03Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "NUESTRA REACCI\u00d3N AL ENTERARNOS DEL BEB\u00c9!",
                "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA REACCI\u00d3N AL ENTERARNOS DEL BEB\u00c9!",
                    "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306971",
                "likeCount": "25879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1005"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XCDZdgiNyZ5M5DcrL_NqNDfy92E",
            "id": "V6AYT1s-qmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:00:56Z",
                "channelId": "UCgDAnKZngqzL2sJHTI7eUuA",
                "title": "POR QU\u00c9 DESCALIFICARON A LAS FERRARI #telemetricof1 #ferrari #f12025",
                "description": "Despu\u00e9s del Gran Premio de China, todo cambi\u00f3. \n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @Ferrari @lewishamilton @charles_leclerc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telemetrico F1  Adrian Puente #TelemetricoF1",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "POR QU\u00c9 DESCALIFICARON A LAS FERRARI #telemetricof1 #ferrari #f12025",
                    "description": "Despu\u00e9s del Gran Premio de China, todo cambi\u00f3. \n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @Ferrari @lewishamilton @charles_leclerc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261457",
                "likeCount": "9635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xOIdi_Rr4_JN7nl1KAoz1U6DSjE",
            "id": "SbDOQAFQNQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:57:20Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "ESCAPANDO DE BUNKER INDESTRUCTIBLE DE MINECRAFT !!",
                "description": "100 CAPAS Indestructibles en BUNKER de Minecraft y M\u00e1s \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\ude9a \ud83e\ude93 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPANDO DE BUNKER INDESTRUCTIBLE DE MINECRAFT !!",
                    "description": "100 CAPAS Indestructibles en BUNKER de Minecraft y M\u00e1s \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\ude9a \ud83e\ude93 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7385512",
                "likeCount": "316027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5iFE7woeoT-OCkiZZiVp2X2lAdk",
            "id": "IqFMEEZnsaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T18:30:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: PIRLO 420 \ud83d\udc2d",
                "description": "PIRLO ALB\u00daM: https://open.spotify.com/album/2a4439WXwlPVB2MKKK2sBM\nInstagram: https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nPIRLO 420 se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes de la ciudad de cali lo conocer\u00e1n mas a profunidad!\n\nPIRLO 420: https://www.youtube.com/@Pirlo420/videos\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\nGracias a todos por la oportunidad.\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah mujeres",
                    "lebriah vs 20 mujeres",
                    "pirlo 240",
                    "pirlo 420",
                    "zaza pirlo",
                    "RICHARDR - PIRLO (Visualizer)",
                    "FULANA PIRLO",
                    "pirlo juanpis",
                    "blessd pirlo",
                    "pirlo vs 20 mujeres",
                    "cita a ciegas pirlo vs 20 mujeres",
                    "BLIND DATE PIRLO",
                    "LEBRIAH POLEMICA",
                    "FUNA LEBRIAH POLEMICA VIRAL",
                    "el show de juanpis",
                    "PIRLO",
                    "pirlo ft blessd",
                    "ZIPLOC",
                    "gangster en la disco",
                    "ovi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: PIRLO 420 \ud83d\udc2d",
                    "description": "PIRLO ALB\u00daM: https://open.spotify.com/album/2a4439WXwlPVB2MKKK2sBM\nInstagram: https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nPIRLO 420 se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes de la ciudad de cali lo conocer\u00e1n mas a profunidad!\n\nPIRLO 420: https://www.youtube.com/@Pirlo420/videos\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\nGracias a todos por la oportunidad.\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "794783",
                "likeCount": "26195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JfK_ikQ_kSY9t6vPqa9h7PAATAw",
            "id": "0GzlOcFzvEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T03:43:39Z",
                "channelId": "UC3VcdhLGeuUIOmj4eAu1xwQ",
                "title": "REACCI\u00d3N ARGENTINA 1 - URUGUAY 0 *otra vez humillada \ud83d\ude25*",
                "description": "Fubol.\n\nSiganmeeee: https://instagram.com/alaskkag?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nmi tiktok/Instagram/facebook: alaskkag\nContacto (lo uso s\u00f3lo para colaboraciones/trabajo/publicidad): alaskagcontacto@gmail.com \n\nInstagram editora: @vir.bondonno\n \n\u00a1GRACIAS POR VER MI V\u00cdDEO! Nos vemos en el pr\u00f3ximoooo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GzlOcFzvEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alaska",
                "tags": [
                    "Argentina",
                    "Uruguay",
                    "F\u00fatbol",
                    "Alaska",
                    "Alaska f\u00fatbol",
                    "Per\u00fa",
                    "Eliminatorias",
                    "Mundial",
                    "Reacci\u00f3n Argentina",
                    "Reacci\u00f3n Uruguay",
                    "Alaska reacci\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCI\u00d3N ARGENTINA 1 - URUGUAY 0 *otra vez humillada \ud83d\ude25*",
                    "description": "Fubol.\n\nSiganmeeee: https://instagram.com/alaskkag?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nmi tiktok/Instagram/facebook: alaskkag\nContacto (lo uso s\u00f3lo para colaboraciones/trabajo/publicidad): alaskagcontacto@gmail.com \n\nInstagram editora: @vir.bondonno\n \n\u00a1GRACIAS POR VER MI V\u00cdDEO! Nos vemos en el pr\u00f3ximoooo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337375",
                "likeCount": "21153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5025"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}