{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "aYIXs7zCIrBCOqmsym7EEM2nJlM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fbvffn5N0ODrZBt_G_Hhb2IAmc0",
            "id": "yW8SqDwk0Sg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T12:01:43Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "Faire disque d'or avec MrBeast !",
                "description": "\ud83d\udc49\u200b\ud83d\udcbd\u200b Choppez votre vinyle ici (pr\u00e9commande) : https://joyca.shop/\n\n\ud83d\udc49  ECOUTEZ DISCOBEAST SUR TOUTES LES PLATEFORMES ! \n\ud83e\udea9\ud83d\udd7a  https://linktr.ee/joyca_discobeast \ud83e\udea9\ud83d\udd7a \n\n\ud83d\udc99\u200b Tous les revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les streams du son sur les plateformes seront revers\u00e9s \u00e0 l'UNICEF !\nChaque stream = un don, plus d'infos ici : https://www.unicef.fr\n\n\ud83c\udfa5\u200b  Une production originale 432 HZ \nProducteur : Joyca\nR\u00e9alisateurs : Joyca & Quentin DEBRAY\nAuteur : Joyca\nDirectrice de Production : Cindy LEVY\nDirecteur Artistique : Kuzan\nDirecteur de la Photographie : Fragment 440\n\nAssistant R\u00e9alisateur :Jules TARDIF\nScripte/Assistant DOP : Hugo VINOY\nAssistantes de Production Jos\u00e9phine MESSIEN & Charline BARBARE\n1er Assistants Cam\u00e9ra : Ethan COHEN\n2nd Assistants Cam\u00e9ra : Cl\u00e9ment DUVAL\nChef Op\u00e9rateur Son : Paul KUSNIEREK\nChef \u00c9lectricien : Gwendal CARVENNEC\n\u00c9lectriciens : Aymeric PERICHON, Alexis LECOMTE, Philom\u00e8ne LEPALUD, Ethan ROUSTEL, R\u00e9mi VAURETTE, Joris COUDREC\nChef Machiniste : Lilian HERNANDEZ\nMachinistes : Titouan LECERF, Enzo TORTEVOIE\n\nProduction designer : Sabrina Jill Fort\u00e9\n\u00c9quipe d\u00e9co : L\u00e9a Leray-Nodot, Isra Maria Djerioui , Theo Harlet\nAssistante d\u00e9co : Nanna Greiersen\nConstruction : Etienne Bertrand\nassistant construction : Dylan Manquat\n\nStyliste : Romain REGNIER\nAssistante Styliste : Anita GIANCARLI\nMakeup Artist : Laura BITENE\nArtiste Peintre : Camille PLUTON\n\nMontage : Hibz\nSupervision VFX (GLOBALE) : Kuzan\nAnimateur Cam 3D : Thomas JEANNE\n\nPOST PRODUCTION DISGUYS\nSuperviseur VFX (DISGUYS) : Nolann BLETTNER\nPost Producteur (DISGUYS) : Marc-Antoine BROUARD\nG\u00e9n\u00e9ralistes CGI (DISGUYS) : Antoine DANION, Yassine SLIMANI\n\u00c9talonnage (KeepGrading) : Ines HENRY-MANCEAU, Alexandre QUEYROUS\nMix : Hibz\nTraduction et Doublage : ATENAO\n\nPrestataires : RVZ, Cinesyl, Studio Kremlin\nPhotographe Plateau : Margaux ANQUEZ\n\nRemerciements : \ud83e\udef6\u200b\nKarmen\nPandrezz\nRonare\nKronomuzik\nNizar\nLe Motif\nNaskid\nMarti Mix\nAdil de Saint Denis\nMati Veloso\nApashe\nVladimir Cauchemar\n \n\u00a9432 HZ F\u00e9vrier 2025\n\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "Mrbeast",
                    "Mr beast",
                    "Beast",
                    "Youtunes",
                    "Remix",
                    "Musique"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faire disque d'or avec MrBeast !",
                    "description": "\ud83d\udc49\u200b\ud83d\udcbd\u200b Choppez votre vinyle ici (pr\u00e9commande) : https://joyca.shop/\n\n\ud83d\udc49  ECOUTEZ DISCOBEAST SUR TOUTES LES PLATEFORMES ! \n\ud83e\udea9\ud83d\udd7a  https://linktr.ee/joyca_discobeast \ud83e\udea9\ud83d\udd7a \n\n\ud83d\udc99\u200b Tous les revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les streams du son sur les plateformes seront revers\u00e9s \u00e0 l'UNICEF !\nChaque stream = un don, plus d'infos ici : https://www.unicef.fr\n\n\ud83c\udfa5\u200b  Une production originale 432 HZ \nProducteur : Joyca\nR\u00e9alisateurs : Joyca & Quentin DEBRAY\nAuteur : Joyca\nDirectrice de Production : Cindy LEVY\nDirecteur Artistique : Kuzan\nDirecteur de la Photographie : Fragment 440\n\nAssistant R\u00e9alisateur :Jules TARDIF\nScripte/Assistant DOP : Hugo VINOY\nAssistantes de Production Jos\u00e9phine MESSIEN & Charline BARBARE\n1er Assistants Cam\u00e9ra : Ethan COHEN\n2nd Assistants Cam\u00e9ra : Cl\u00e9ment DUVAL\nChef Op\u00e9rateur Son : Paul KUSNIEREK\nChef \u00c9lectricien : Gwendal CARVENNEC\n\u00c9lectriciens : Aymeric PERICHON, Alexis LECOMTE, Philom\u00e8ne LEPALUD, Ethan ROUSTEL, R\u00e9mi VAURETTE, Joris COUDREC\nChef Machiniste : Lilian HERNANDEZ\nMachinistes : Titouan LECERF, Enzo TORTEVOIE\n\nProduction designer : Sabrina Jill Fort\u00e9\n\u00c9quipe d\u00e9co : L\u00e9a Leray-Nodot, Isra Maria Djerioui , Theo Harlet\nAssistante d\u00e9co : Nanna Greiersen\nConstruction : Etienne Bertrand\nassistant construction : Dylan Manquat\n\nStyliste : Romain REGNIER\nAssistante Styliste : Anita GIANCARLI\nMakeup Artist : Laura BITENE\nArtiste Peintre : Camille PLUTON\n\nMontage : Hibz\nSupervision VFX (GLOBALE) : Kuzan\nAnimateur Cam 3D : Thomas JEANNE\n\nPOST PRODUCTION DISGUYS\nSuperviseur VFX (DISGUYS) : Nolann BLETTNER\nPost Producteur (DISGUYS) : Marc-Antoine BROUARD\nG\u00e9n\u00e9ralistes CGI (DISGUYS) : Antoine DANION, Yassine SLIMANI\n\u00c9talonnage (KeepGrading) : Ines HENRY-MANCEAU, Alexandre QUEYROUS\nMix : Hibz\nTraduction et Doublage : ATENAO\n\nPrestataires : RVZ, Cinesyl, Studio Kremlin\nPhotographe Plateau : Margaux ANQUEZ\n\nRemerciements : \ud83e\udef6\u200b\nKarmen\nPandrezz\nRonare\nKronomuzik\nNizar\nLe Motif\nNaskid\nMarti Mix\nAdil de Saint Denis\nMati Veloso\nApashe\nVladimir Cauchemar\n \n\u00a9432 HZ F\u00e9vrier 2025\n\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1784588",
                "likeCount": "222264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zY07zBslUJJVRduo2kFJrn1wGA",
            "id": "mXvtPtDIPiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:00:10Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - PSG : Un final haletant qui n'aura pas suffi (2-3)",
                "description": "Malgr\u00e9 une fin de match folle, nos Gones s'inclinent 3 buts \u00e0 2 face au PSG lors de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #psg #parissaintgermain #ligue1 \n\n--------\nSubtitles and comments are available in English\nLos subt\u00edtulos y los comentarios est\u00e1n disponibles en espa\u00f1ol\nI sottotitoli e i commenti sono disponibili in italiano\nAs legendas e os coment\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis em portugu\u00eas\nUntertitel sind in Deutsch verf\u00fcgbar\nSubtitr\u0103rile sunt disponibile \u00een rom\u00e2n\u0103\n\u10e1\u10e3\u10d1\u10e2\u10d8\u10e2\u10e0\u10d4\u10d1\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10db\u10d8\u10e1\u10d0\u10ec\u10d5\u10d3\u10dd\u10db\u10d8\u10d0 \u10e5\u10d0\u10e0\u10d7\u10e3\u10da\u10d0\u10d3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "match en direct OL",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "calendrier OL",
                    "OL highlights",
                    "paulo fonseca",
                    "ol psg",
                    "ol psg goals",
                    "ol psg buts",
                    "ol psg highlights",
                    "ol psg hakimi",
                    "ol psg demb\u00e9l\u00e9",
                    "ol psg mata",
                    "textor cow boy",
                    "ligue 1",
                    "classement ligue 1",
                    "ol psg 2-3",
                    "ol psg cherki",
                    "ol psg tolisso",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL PSG"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - PSG : Un final haletant qui n'aura pas suffi (2-3)",
                    "description": "Malgr\u00e9 une fin de match folle, nos Gones s'inclinent 3 buts \u00e0 2 face au PSG lors de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #psg #parissaintgermain #ligue1 \n\n--------\nSubtitles and comments are available in English\nLos subt\u00edtulos y los comentarios est\u00e1n disponibles en espa\u00f1ol\nI sottotitoli e i commenti sono disponibili in italiano\nAs legendas e os coment\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis em portugu\u00eas\nUntertitel sind in Deutsch verf\u00fcgbar\nSubtitr\u0103rile sunt disponibile \u00een rom\u00e2n\u0103\n\u10e1\u10e3\u10d1\u10e2\u10d8\u10e2\u10e0\u10d4\u10d1\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10db\u10d8\u10e1\u10d0\u10ec\u10d5\u10d3\u10dd\u10db\u10d8\u10d0 \u10e5\u10d0\u10e0\u10d7\u10e3\u10da\u10d0\u10d3."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586855",
                "likeCount": "8998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WcR_kcP_Z6lCM10-q8xLimlZ00E",
            "id": "he0dN4-uFTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T11:01:00Z",
                "channelId": "UClm72v5Y5C9KHGs-PTDmCGw",
                "title": "ON DOIT REUSSIR \u00c0 S\u2019\u00c9CHAPPER DE SALLES MYST\u00c9RIEUSES ! (Ft. SDM, Squeezie, Billy, Soolking, Mister V)",
                "description": "\u279c Youtube : https://www.youtube.com/@Aminematue\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@aminematue\n\u279c TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@aminematue_tv\n\n\nMerci \u00e0 Spotify\n\n\n\n\n\nMiniature: Tako https://www.twitter.com/TakoDavid\n\nMontage:  SamEz https://www.twitter.com/SamEzTwitchTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AminematueLive",
                "tags": [
                    "aminematue",
                    "clips",
                    "clip",
                    "twitch",
                    "aminematue live",
                    "aminematue clips",
                    "aminematue clip",
                    "aminematu\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON DOIT REUSSIR \u00c0 S\u2019\u00c9CHAPPER DE SALLES MYST\u00c9RIEUSES ! (Ft. SDM, Squeezie, Billy, Soolking, Mister V)",
                    "description": "\u279c Youtube : https://www.youtube.com/@Aminematue\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@aminematue\n\u279c TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@aminematue_tv\n\n\nMerci \u00e0 Spotify\n\n\n\n\n\nMiniature: Tako https://www.twitter.com/TakoDavid\n\nMontage:  SamEz https://www.twitter.com/SamEzTwitchTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "705664",
                "likeCount": "30331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "43sFKj5BKEy8x2osv-qRuEJ217c",
            "id": "THSoZMwj68E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T01:12:52Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Match DINGUE entre l\u2019OL et le PSG | 23\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de OL - Paris SG (2-3) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 23\u00e8me journ\u00e9e GROUPAMA STADIUM - 23/02/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:31 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ACM",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Match DINGUE entre l\u2019OL et le PSG | 23\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de OL - Paris SG (2-3) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 23\u00e8me journ\u00e9e GROUPAMA STADIUM - 23/02/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:31 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419580",
                "likeCount": "7338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HHFz7HWOhjyqV3n4jfWnaQs-taA",
            "id": "3Bii3wFy6IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:25:34Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Italie - France",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la rencontre entre l'Italie et la France \u00e0 Rome, comptant pour la troisi\u00e8me journ\u00e9e du Tournoi des Six Nations 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Rugby",
                    "Six Nations"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Italie - France",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la rencontre entre l'Italie et la France \u00e0 Rome, comptant pour la troisi\u00e8me journ\u00e9e du Tournoi des Six Nations 2025."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287129",
                "likeCount": "4492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GOPTcP1kaUE9QBYT2qN6fc4RNYM",
            "id": "1o0A7MenAuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T10:04:16Z",
                "channelId": "UCkAl2KmW2m3nlZCUpuyuIuA",
                "title": "Discobeast",
                "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nDiscobeast \u00b7 Joyca\n\nDiscobeast\n\n\u2117 2025 Joyca\n\nReleased on: 2025-02-23\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA  - Topic",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "Discobeast"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Discobeast",
                    "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nDiscobeast \u00b7 Joyca\n\nDiscobeast\n\n\u2117 2025 Joyca\n\nReleased on: 2025-02-23\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289934",
                "likeCount": "47813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SbNzKl8jNCZYwy_l8u633MVAW5M",
            "id": "h80reEgwFY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:27:26Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Je dois m'enfuir de chez mes parents ! On essaie de finir le jeu ! (SCHOOLBOYRUNAWAY)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je dois m'enfuir de chez mes parents ! On essaie de finir le jeu ! (SCHOOLBOYRUNAWAY)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543016",
                "likeCount": "27290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PHnh0Jl6j3WIAY2Y_uC9oV5xnYY",
            "id": "28ju61pSK7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T20:36:39Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "bonne ann\u00e9e !!!!",
                "description": "bonne ann\u00e9e 2025 x 2\n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE J'AI UTILIS\u00c9 DANS LA VID\u00c9O\u2730\n\u2023 toute ma d\u00e9co de soir\u00e9e:  mylittleday.fr\n\u2023 assiettes: Dior\n\u2023 nappe en lin: https://amzn.to/3UqskNU\n\u2023 projecteur de lumi\u00e8re squelettes: https://amzn.to/3YFaeuo\n\u2023 les tables de camping: https://amzn.to/3YEnIGv\n\u2023 les fausses fleurs oranges: https://amzn.to/3YEGVIb\n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"homer\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "bonne ann\u00e9e !!!!",
                    "description": "bonne ann\u00e9e 2025 x 2\n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE J'AI UTILIS\u00c9 DANS LA VID\u00c9O\u2730\n\u2023 toute ma d\u00e9co de soir\u00e9e:  mylittleday.fr\n\u2023 assiettes: Dior\n\u2023 nappe en lin: https://amzn.to/3UqskNU\n\u2023 projecteur de lumi\u00e8re squelettes: https://amzn.to/3YFaeuo\n\u2023 les tables de camping: https://amzn.to/3YEnIGv\n\u2023 les fausses fleurs oranges: https://amzn.to/3YEGVIb\n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"homer\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171039",
                "likeCount": "22274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6iPYK6XBNn6AwNqtsaLpM0dAs-4",
            "id": "uZ-kwcGyBg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T18:20:17Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Rebeudeter, Nico et Flamby",
                "description": "Te\u0301le\u0301chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan gratuitement avec mon lien pour de\u0301bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions ge\u0301ne\u0301rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9 de production ByIlhan : Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteur : Julien Allard\nDirectrice de production : Camille Selosse\nCharg\u00e9s de production : Loris Guy & Ga\u00eblle Dekyndt\nAssistants de production : \u00c9line Defois & Tom Vynckier\nAssistant artistique : Driss Marguerit\nStagiaire de production : Thomas Raoult\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicien vid\u00e9o : Ma\u00ebva De la Encarnacion\nChef OPV : G\u00e9rald Breistroff\nOPV mobile : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Christophe Lapelerie\nChef OPS : David Amsalem Albertini - DADSON STUDIO\nOPS : Clara Lemi\u00e8re\nStagiaire son : DADSON STUDIO\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Bertrand Fecci aka Beber\nStagiaire r\u00e9gie : Sofian Chakr\n\nChef monteur : Sami BOUKERMI\nAssistant monteur : Alexandre VAJOU\nMotion-design : Majin\nMixage son : Clara Lemi\u00e8re - DADSON STUDIO\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre de la Michodi\u00e8re pour leur accueil !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "rebeur deter",
                    "nico",
                    "byilhan",
                    "flamby",
                    "byilhan dtr",
                    "byilhan brawks",
                    "scene",
                    "impro",
                    "billy byilhan",
                    "trio byilhan",
                    "byilhan bras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Rebeudeter, Nico et Flamby",
                    "description": "Te\u0301le\u0301chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan gratuitement avec mon lien pour de\u0301bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions ge\u0301ne\u0301rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9 de production ByIlhan : Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteur : Julien Allard\nDirectrice de production : Camille Selosse\nCharg\u00e9s de production : Loris Guy & Ga\u00eblle Dekyndt\nAssistants de production : \u00c9line Defois & Tom Vynckier\nAssistant artistique : Driss Marguerit\nStagiaire de production : Thomas Raoult\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicien vid\u00e9o : Ma\u00ebva De la Encarnacion\nChef OPV : G\u00e9rald Breistroff\nOPV mobile : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Christophe Lapelerie\nChef OPS : David Amsalem Albertini - DADSON STUDIO\nOPS : Clara Lemi\u00e8re\nStagiaire son : DADSON STUDIO\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Bertrand Fecci aka Beber\nStagiaire r\u00e9gie : Sofian Chakr\n\nChef monteur : Sami BOUKERMI\nAssistant monteur : Alexandre VAJOU\nMotion-design : Majin\nMixage son : Clara Lemi\u00e8re - DADSON STUDIO\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre de la Michodi\u00e8re pour leur accueil !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "922822",
                "likeCount": "71192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1kdgpmXr4WE124993zBe7vi5om8",
            "id": "SD2UiX1jpd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "new update",
                    "finx",
                    "lumi",
                    "new brawler",
                    "ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                    "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12175618",
                "likeCount": "478220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PXdx1hiFfY93A0qAeqw4Y3y2cb4",
            "id": "Nq8AYbqrN5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:51:45Z",
                "channelId": "UCe6JX3pZtPwSD5ksQPfNKRQ",
                "title": "La Ve\u0301rite\u0301 Derrie\u0300re Les SCANDALES ARTHUR Et GAD ELMALEH",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui je vous parle de 2 grosses affaires: Arthur & Gad Elmaleh\nLes vid\u00e9os du Fou Alli\u00e9: https://odysee.com/@LeFouAlli%C3%A9:0\n\nMerci beaucoup \u00e0 Ma\u00eetre Nicolas Rebbot pour son intervention.\n\nFollow notre chaine Youtube: @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:   @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube: @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\n#arthur #gadelmaleh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gibsy",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir",
                    "gibsy",
                    "sans langue de bois",
                    "analyse",
                    "analyse non constructive",
                    "avis",
                    "fr",
                    "gad elmaleh",
                    "arthur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Ve\u0301rite\u0301 Derrie\u0300re Les SCANDALES ARTHUR Et GAD ELMALEH",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui je vous parle de 2 grosses affaires: Arthur & Gad Elmaleh\nLes vid\u00e9os du Fou Alli\u00e9: https://odysee.com/@LeFouAlli%C3%A9:0\n\nMerci beaucoup \u00e0 Ma\u00eetre Nicolas Rebbot pour son intervention.\n\nFollow notre chaine Youtube: @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:   @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube: @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\n#arthur #gadelmaleh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168413",
                "likeCount": "9150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nbweyrb4OUmZ2bmQ6-yFzZhv3RY",
            "id": "Qc1PA2vN-1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:00:28Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "LE GRENIER avec Laura Felpin #1",
                "description": "Profitez de la livraison offerte* sur le site Aroma Zone avec le code LIV_NATOO25 (*Livraison offerte pour toutes commandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo et Mondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, au Luxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\n\u2022 Valable du 23 f\u00e9vrier au 9 mars\n\nProduits utilis\u00e9s : \n\nPerles de serum acide hyaluronique 100% : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/perles-de-serum-acide-hyaluronique-100?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier \n\nS\u00e9rum concentr\u00e9 Collag\u00e8ne Vegan 1,5% : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-collagene-vegan-1-5?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier \n\nCollag\u00e8ne marin - 250 G - Compl\u00e9ment alimentaire : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/collagene-marin?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier\n\n@AromaZone-officiel #aromazone\ncollaboration commerciale \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\nProduit par DETER\n\nAvec Laura Felpin\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" Bravo pour ton Molmerde Laura !\" ( lol )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE GRENIER avec Laura Felpin #1",
                    "description": "Profitez de la livraison offerte* sur le site Aroma Zone avec le code LIV_NATOO25 (*Livraison offerte pour toutes commandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo et Mondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, au Luxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\n\u2022 Valable du 23 f\u00e9vrier au 9 mars\n\nProduits utilis\u00e9s : \n\nPerles de serum acide hyaluronique 100% : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/perles-de-serum-acide-hyaluronique-100?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier \n\nS\u00e9rum concentr\u00e9 Collag\u00e8ne Vegan 1,5% : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-collagene-vegan-1-5?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier \n\nCollag\u00e8ne marin - 250 G - Compl\u00e9ment alimentaire : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/collagene-marin?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier\n\n@AromaZone-officiel #aromazone\ncollaboration commerciale \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\nProduit par DETER\n\nAvec Laura Felpin\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" Bravo pour ton Molmerde Laura !\" ( lol )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177435",
                "likeCount": "16068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3BetPQZt4vXPTVzgJ2kswzIw66I",
            "id": "AkRFiVLAGoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:35:37Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MODRIC marque le BUT DE L'ANN\u00c9E, MBAPP\u00c9 et VINICIUS encore D\u00c9CISIFS avec le REAL MADRID",
                "description": "\u2728 Avec le bombazo de l'ann\u00e9e sign\u00e9 Modric et un but de Vinicius, le Real Madrid domine Girone et revient \u00e0 hauteur du FC Barcelone en t\u00eate du classement !\n\ud83d\udcaa Mbapp\u00e9 une nouvelle fois d\u00e9cisif !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "La",
                    "Liga",
                    "LaLiga",
                    "Espagne",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Girone",
                    "Gerone",
                    "Girona",
                    "Modric",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MODRIC marque le BUT DE L'ANN\u00c9E, MBAPP\u00c9 et VINICIUS encore D\u00c9CISIFS avec le REAL MADRID",
                    "description": "\u2728 Avec le bombazo de l'ann\u00e9e sign\u00e9 Modric et un but de Vinicius, le Real Madrid domine Girone et revient \u00e0 hauteur du FC Barcelone en t\u00eate du classement !\n\ud83d\udcaa Mbapp\u00e9 une nouvelle fois d\u00e9cisif !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "902783",
                "likeCount": "15865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RbLSp4C62oDiTYaZ9j3siTP2vac",
            "id": "2Nlz6ytkCcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T11:00:04Z",
                "channelId": "UCNeAUi78a86IiJQX5Bnz8NA",
                "title": "Maria",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMaria \u00b7 Milano\n\nMaria\n\n\u2117 2025 DEUX FR\u00c8RES MUSIC\n\nReleased on: 2025-02-23\n\nComposer, Producer: CHEKAA\nLyricist, Vocalist: Milano\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Milano - Topic",
                "tags": [
                    "Milano",
                    "Maria"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMaria \u00b7 Milano\n\nMaria\n\n\u2117 2025 DEUX FR\u00c8RES MUSIC\n\nReleased on: 2025-02-23\n\nComposer, Producer: CHEKAA\nLyricist, Vocalist: Milano\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76693",
                "likeCount": "7256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NukAhSmPMNj1Wtd2RMwPz4dRK0E",
            "id": "HvnSxi0ry2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T09:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "Envoy\u00e9 en mission dans un pays \u00e9tranger ! MISSION INUTILE",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Ultra Premium Direct de nous suivre sur cette aventure, retrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=djilsi-youtube-22022025\n\nMon code promo DJILSI qui offre -25% pour les nouveaux clients pendant 48h puis -20% aux nouveaux clients sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 05/04/2025\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nArtiste 3D : https://www.instagram.com/theoruslerouge/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Envoy\u00e9 en mission dans un pays \u00e9tranger ! MISSION INUTILE",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Ultra Premium Direct de nous suivre sur cette aventure, retrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=djilsi-youtube-22022025\n\nMon code promo DJILSI qui offre -25% pour les nouveaux clients pendant 48h puis -20% aux nouveaux clients sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 05/04/2025\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nArtiste 3D : https://www.instagram.com/theoruslerouge/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "899338",
                "likeCount": "62112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ss2QUe6owFTTEz9vl8Udw77fuuU",
            "id": "TmpeE7qk7qA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:28:18Z",
                "channelId": "UCTFKzBRGn7G5lZ9Ty1k1p2g",
                "title": "BALANCE LE NOM OU MANGE (ft Armigno)",
                "description": "La chaine d\u2019Armigno : https://youtube.com/@armigno?feature=shared\n\nPOUR ME SUIVRE SUR MES AUTRES R\u00c9SEAUX \ud83d\udc97\nSnapchat : \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0vcsilzjx\u00a0\u00a0\n@toomuchlucile\nInstagram : https://www.instagram....\n@toomuchlucile2\nTiktok : https://www.tiktok.com...\n@toomochelucile\n\nMail : contact@toomuchlucile.com\n\nAbonne toi \ud83c\udf80",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toomuchlucile",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BALANCE LE NOM OU MANGE (ft Armigno)",
                    "description": "La chaine d\u2019Armigno : https://youtube.com/@armigno?feature=shared\n\nPOUR ME SUIVRE SUR MES AUTRES R\u00c9SEAUX \ud83d\udc97\nSnapchat : \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0vcsilzjx\u00a0\u00a0\n@toomuchlucile\nInstagram : https://www.instagram....\n@toomuchlucile2\nTiktok : https://www.tiktok.com...\n@toomochelucile\n\nMail : contact@toomuchlucile.com\n\nAbonne toi \ud83c\udf80"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52928",
                "likeCount": "3558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yFzBhxW16xbyu4BlianNqoq3MQE",
            "id": "t6azN8jpk7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T09:01:02Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "ARCANE : LES SECRETS DU SUCC\u00c8S ! (ce que vous ne savez pas) [SPOILERS]",
                "description": "Toute l'histoire du succ\u00e8s de la s\u00e9rie Arcane, l'adaptation de League of Legends sur Netflix. Toutes les anecdotes et les secrets sur Jinx, Vi, Caitlyn, Viktor, Riot et Fortiche... Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic : 500\u20ac sera vers\u00e9 sur l'un de vos comptes cr\u00e9e via mon lien : https://trade.re/Sofyan20 (20\u20ac en ETF offert \u00e0 la cr\u00e9ation de votre compte)\n\nSuivez Boudouni Studios :\nhttps://instagram.com/boudounistudios\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : introduction\n01:15 : trade republic\n02:32 : league of legends\n05:46 : fortiche\n08:12 : o\u00f9 ?\n10:44 : 8 champions\n17:32 : sc\u00e9nario en or\n29:35 : l'animation\n42:00 : la musique\n49:00 : Netflix\n51:53 : Arcane\n\n#arcane #leagueoflegends #netflix #riotgames \n\nCr\u00e9dits et Sources : https://docs.google.com/document/d/1FNrOsLz1p-Q2hT_YLWGYXVNahhlA5JqkjN5iTdYU-Hc/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic\nCette ann\u00e9e c'est le... retour... des... TOURNOIS !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "sofyan",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "arcane",
                    "leauge of legends",
                    "lol",
                    "riot",
                    "netflix",
                    "serie",
                    "viktor",
                    "tft",
                    "ashes and blood",
                    "fortiche",
                    "jinx"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARCANE : LES SECRETS DU SUCC\u00c8S ! (ce que vous ne savez pas) [SPOILERS]",
                    "description": "Toute l'histoire du succ\u00e8s de la s\u00e9rie Arcane, l'adaptation de League of Legends sur Netflix. Toutes les anecdotes et les secrets sur Jinx, Vi, Caitlyn, Viktor, Riot et Fortiche... Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic : 500\u20ac sera vers\u00e9 sur l'un de vos comptes cr\u00e9e via mon lien : https://trade.re/Sofyan20 (20\u20ac en ETF offert \u00e0 la cr\u00e9ation de votre compte)\n\nSuivez Boudouni Studios :\nhttps://instagram.com/boudounistudios\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : introduction\n01:15 : trade republic\n02:32 : league of legends\n05:46 : fortiche\n08:12 : o\u00f9 ?\n10:44 : 8 champions\n17:32 : sc\u00e9nario en or\n29:35 : l'animation\n42:00 : la musique\n49:00 : Netflix\n51:53 : Arcane\n\n#arcane #leagueoflegends #netflix #riotgames \n\nCr\u00e9dits et Sources : https://docs.google.com/document/d/1FNrOsLz1p-Q2hT_YLWGYXVNahhlA5JqkjN5iTdYU-Hc/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic\nCette ann\u00e9e c'est le... retour... des... TOURNOIS !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199180",
                "likeCount": "17625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LHmo6elryvFwn-lLdenQ78ebh5A",
            "id": "WiimFqQYKtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:31:32Z",
                "channelId": "UChInPG6UUKs45roXmELCRQA",
                "title": "Je fabrique une Hache g\u00e9ante pour couper du bois",
                "description": "-15% sur Carly avec le code \u201cMABOI\u201d appliqu\u00e9 automatiquement en suivant le lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/Superconeri_Carly \n\nDans cette vid\u00e9o je fabrique une hache g\u00e9ante pour couper du bois \n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\n\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b Superconeriii@gmail.com \ud83d\udd9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Superconeri",
                "tags": [
                    "hache",
                    "bois",
                    "hache geante",
                    "couper du bois",
                    "bois de chauffage",
                    "superconeri",
                    "fabriquer",
                    "machine a bois",
                    "machine",
                    "a bois"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je fabrique une Hache g\u00e9ante pour couper du bois",
                    "description": "-15% sur Carly avec le code \u201cMABOI\u201d appliqu\u00e9 automatiquement en suivant le lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/Superconeri_Carly \n\nDans cette vid\u00e9o je fabrique une hache g\u00e9ante pour couper du bois \n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\n\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b Superconeriii@gmail.com \ud83d\udd9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131693",
                "likeCount": "11530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v_0JVABIsSbRIdF-BRgPmwj0tB4",
            "id": "ZP-JRfyECKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:00:39Z",
                "channelId": "UC5Twj1Axp_-9HLsZ5o_cEQQ",
                "title": "77 SECRETS INSOLITES SUR LA T\u00c9L\u00c9VISION !",
                "description": "Merci \u00e0 CyberGhostVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Profitez de l\u2019offre du moment en cliquant directement sur ce lien : https://www.cyberghostvpn.com/DocSeven \n\nSalut internet ! Aujourd\u2019hui, on revient avec un nouveau 77 qui rend hommage \u00e0 l\u2019anc\u00eatre d\u2019internet : la t\u00e9l\u00e9vision ! Son histoire, son d\u00e9veloppement, ses accessoires, les inventions qu\u2019il y a eu autour, les scientifiques qui ont contribu\u00e9 \u00e0 sa cr\u00e9ation, on a beaucoup de choses \u00e0 voir ! La t\u00e9l\u00e9 nous a aussi offert des moments cultes, des pubs iconiques et des \u00e9missions incroyables. Parmi les centaines de milliers d\u2019anecdotes, il a fallu faire un choix ! Si vous voulez des infos surprenantes sur Fort Boyard, Elvis Presley, l\u2019Eurovision et le streaker des Oscars, vous \u00eates au bon endroit ! Allez, c\u2019est parti !\n\n#tv #culture #histoire\n\n197 EXPLOITS HALLUCINANTS dans le MONDE !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VF1sjnM0zQk\n11:55\n\n7 des PIRES BLAGUES de l'HISTOIRE !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BcUOjwJLXLQ\n22:14\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\nMUSIQUES :\n\n\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doc Seven",
                "tags": [
                    "doc seven",
                    "docseven",
                    "doc7",
                    "doc 7",
                    "insolite",
                    "surprenant",
                    "faits",
                    "insolites",
                    "surprenants",
                    "fait"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "77 SECRETS INSOLITES SUR LA T\u00c9L\u00c9VISION !",
                    "description": "Merci \u00e0 CyberGhostVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Profitez de l\u2019offre du moment en cliquant directement sur ce lien : https://www.cyberghostvpn.com/DocSeven \n\nSalut internet ! Aujourd\u2019hui, on revient avec un nouveau 77 qui rend hommage \u00e0 l\u2019anc\u00eatre d\u2019internet : la t\u00e9l\u00e9vision ! Son histoire, son d\u00e9veloppement, ses accessoires, les inventions qu\u2019il y a eu autour, les scientifiques qui ont contribu\u00e9 \u00e0 sa cr\u00e9ation, on a beaucoup de choses \u00e0 voir ! La t\u00e9l\u00e9 nous a aussi offert des moments cultes, des pubs iconiques et des \u00e9missions incroyables. Parmi les centaines de milliers d\u2019anecdotes, il a fallu faire un choix ! Si vous voulez des infos surprenantes sur Fort Boyard, Elvis Presley, l\u2019Eurovision et le streaker des Oscars, vous \u00eates au bon endroit ! Allez, c\u2019est parti !\n\n#tv #culture #histoire\n\n197 EXPLOITS HALLUCINANTS dans le MONDE !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VF1sjnM0zQk\n11:55\n\n7 des PIRES BLAGUES de l'HISTOIRE !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BcUOjwJLXLQ\n22:14\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\nMUSIQUES :\n\n\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103787",
                "likeCount": "4557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A0Lt1GPVNGi5la68_s3vn9Olaf8",
            "id": "rd4JgeGC3rU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T20:30:05Z",
                "channelId": "UCR4hSh75aLvyIvy4zmxrJRQ",
                "title": "ASMR \u2b51~ Je te d\u00e9tends",
                "description": "Deviens membre de la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCR4hSh75aLvyIvy4zmxrJRQ/join\nMon insta : https://www.instagram.com/asmr_kali/\nMon tiktok : https://www.tiktok.com/@asmr_kali\nMa boutique de dessins : https://www.artbykali.fr\nRetrouvez moi sur toutes les platformes d'\u00e9coute avec mon podcast ASMR \n\n---- \ud83c\udf80\n\nMa cha\u00eene de vlogs : https://www.youtube.com/@KALINOSAURE\nMon tiktok vlog : https://www.tiktok.com/@kalinosaure\nMon insta vlog : https://www.instagram.com/kalinosaure/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASMR KALI",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "francais",
                    "fr",
                    "french",
                    "dormir",
                    "kali",
                    "whispering",
                    "chuchotement",
                    "trigger",
                    "triggers",
                    "d\u00e9clencheur",
                    "d\u00e9tente",
                    "relaxation",
                    "sommeil",
                    "bien-\u00eatre",
                    "massage",
                    "reiki",
                    "pinceau",
                    "brushing",
                    "face",
                    "visage"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "ASMR \u2b51~ Je te d\u00e9tends",
                    "description": "Deviens membre de la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCR4hSh75aLvyIvy4zmxrJRQ/join\nMon insta : https://www.instagram.com/asmr_kali/\nMon tiktok : https://www.tiktok.com/@asmr_kali\nMa boutique de dessins : https://www.artbykali.fr\nRetrouvez moi sur toutes les platformes d'\u00e9coute avec mon podcast ASMR \n\n---- \ud83c\udf80\n\nMa cha\u00eene de vlogs : https://www.youtube.com/@KALINOSAURE\nMon tiktok vlog : https://www.tiktok.com/@kalinosaure\nMon insta vlog : https://www.instagram.com/kalinosaure/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57239",
                "likeCount": "3947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BgAsIFPeNV8sgX3021Un_pCCJik",
            "id": "Gg2fRxKU4Q0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "\u00c9TOIL\u00c9 ou SURGEL\u00c9 ? (meilleur jeu de d\u00e9gustation) \u00c9DITION P\u00c2TISSERIE #6",
                "description": "Le retour du jeu \u00c9toil\u00e9 VS Surgel\u00e9 avec Yvan, Thomas et \u00c9tienne.\nCollaboration commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem2\n\nMerci \u00e0 Julia Wilner et \u00e0 son \u00e9quipe !\nInstagram : @julia_lmp12\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/shop-spfx\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Sol\u00e8ne Chupin, Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux\nAssistants de production : Baptiste Leray\n\nR\u00e9alisateur plateau et chef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadrage : Loann Le Guyader, Pierre Grardel, Morgane Valat, Alo\u00efs Mathey\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Morgane Valat, Diane Javelot\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9TOIL\u00c9 ou SURGEL\u00c9 ? (meilleur jeu de d\u00e9gustation) \u00c9DITION P\u00c2TISSERIE #6",
                    "description": "Le retour du jeu \u00c9toil\u00e9 VS Surgel\u00e9 avec Yvan, Thomas et \u00c9tienne.\nCollaboration commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem2\n\nMerci \u00e0 Julia Wilner et \u00e0 son \u00e9quipe !\nInstagram : @julia_lmp12\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/shop-spfx\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Sol\u00e8ne Chupin, Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux\nAssistants de production : Baptiste Leray\n\nR\u00e9alisateur plateau et chef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadrage : Loann Le Guyader, Pierre Grardel, Morgane Valat, Alo\u00efs Mathey\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Morgane Valat, Diane Javelot\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1699788",
                "likeCount": "109738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gG9t7_SBV8uq3bp8JvJqXLYwmlM",
            "id": "xowNbKNdcVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T12:08:47Z",
                "channelId": "UCO6K_kkdP-lnSCiO3tPx7WA",
                "title": "Arrestation de Mohamed Amra : 10 personnes soup\u00e7onn\u00e9es d'avoir particip\u00e9 son \u00e9vasion interpell\u00e9es",
                "description": "Apr\u00e8s l'arrestation du narcotrafiquant Mohamed Amra en Roumanie, samedi 22 f\u00e9vrier, 10 nouvelles interpellations ont eu lieu.\n\nCes personnes sont soup\u00e7onn\u00e9es d'avoir fait partie du commando qui a aid\u00e9 Mohamed Amra \u00e0 s'\u00e9chapper ou d'avoir aid\u00e9 aux pr\u00e9paratifs.\n\nhttp://www.franceinfo.fr\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "franceinfo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arrestation de Mohamed Amra : 10 personnes soup\u00e7onn\u00e9es d'avoir particip\u00e9 son \u00e9vasion interpell\u00e9es",
                    "description": "Apr\u00e8s l'arrestation du narcotrafiquant Mohamed Amra en Roumanie, samedi 22 f\u00e9vrier, 10 nouvelles interpellations ont eu lieu.\n\nCes personnes sont soup\u00e7onn\u00e9es d'avoir fait partie du commando qui a aid\u00e9 Mohamed Amra \u00e0 s'\u00e9chapper ou d'avoir aid\u00e9 aux pr\u00e9paratifs.\n\nhttp://www.franceinfo.fr\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164835",
                "likeCount": "895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8NyHO1CipyC5nFOR7mY-nLetUGY",
            "id": "trCRS4qE76I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:01:00Z",
                "channelId": "UCpsdzowMC22rxDpIor0C6-Q",
                "title": "Y  - MILANO",
                "description": "\"Milano\" dispo sur toutes les plateformes !\n\nR\u00e9alisation : @BigBenFilm \n\nProd by Karim A2F \n\nMix : Elton \nMaster : AIDEN \n\nProduit par : NEXT LEVEL STUDIO\n\nProduction audiovisuelle : NEXT LEVEL PROD   \n\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\nInstagram : Le.y66k\nSnapchat : le-y66\nTiktok : Le.y66k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Y",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Y  - MILANO",
                    "description": "\"Milano\" dispo sur toutes les plateformes !\n\nR\u00e9alisation : @BigBenFilm \n\nProd by Karim A2F \n\nMix : Elton \nMaster : AIDEN \n\nProduit par : NEXT LEVEL STUDIO\n\nProduction audiovisuelle : NEXT LEVEL PROD   \n\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\nInstagram : Le.y66k\nSnapchat : le-y66\nTiktok : Le.y66k"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103849",
                "likeCount": "9428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zd-Qq5zLzhZNpGxKzDo4ULg4fBM",
            "id": "41BRUFPy7E0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T12:30:06Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "Vivre \u00e0 Tokyo VS \u00e0 la CAMPAGNE au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (j'avais pas pr\u00e9vu le r*cisme)",
                "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://lk.gt/aEggg \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric\n\nMontage Emeric et Jules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vivre \u00e0 Tokyo VS \u00e0 la CAMPAGNE au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (j'avais pas pr\u00e9vu le r*cisme)",
                    "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://lk.gt/aEggg \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric\n\nMontage Emeric et Jules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330217",
                "likeCount": "16947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L8F1_6VZdDH4ZGD7-mnPApCsCxc",
            "id": "PlxMq5jEa2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:30:35Z",
                "channelId": "UCGT27y25O1pIVRmdhxliSNQ",
                "title": "Gradur x Ninho x Josman x Youssoupha x Kalash Criminel x Damso - FREE CONGO \ud83c\udde8\ud83c\udde9 (Clip Officiel)",
                "description": "Deuxi\u00e8me extrait du projet Kongo - \"FREE CONGO\" ft. Ninho, Josman, Youssoupha, Kalash Criminel, Damso. Un morceau puissant pour porter un message fort sur la situation du Congo.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre la voix du peuple ! Partagez, commentez et soutenez le mouvement.\n\nAuteurs : Gradur, Ninho, Josman, Youssoupha, Kalash Criminel, Damso\nCompositeurs : Rims, Stefio, Ozhora\nMix / Master : Ilyes Zennache - Jules Fradet\n\nR\u00e9alisateur : NHCAM\n\nRejoignez Gradur sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : @gradurofficiel243\nTwitter : @gradidur\nFacebook : @gradurog\nTiktok : @gradurtiktok\nYouTube : @gradyog\n\nPour mieux comprendre les enjeux et la r\u00e9alit\u00e9 sur place, retrouvez ci-dessous une s\u00e9lection de documentaires qui exposent les faits. S\u2019informer, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 agir.\n\n\ud83d\udccc Liens utiles :\n\ud83d\udd17 M23 : le groupe arm\u00e9 qui s\u00e8me le chaos en RDC :https://www.youtube.com/watch?v=TVe2D6Kjjok&t=11s\n\ud83d\udd17 Comment le M23 contr\u00f4le Goma en RDC - LE MONDE :https://www.youtube.com/watch?v=coFV_MuuhQk&t=79s\n\ud83d\udd17 RDC : Les victimes des M23 t\u00e9moignent :https://www.youtube.com/watch?v=7TPMpDuZlqg&t=67s\n\ud83d\udd17 Les enfants des mines en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo : https://www.youtube.com/watch?v=yGtbagiblH4&t=16s\n\n#FreeCongo #ProjetKongo #Gradur #Ninho #Josman #Youssoupha #KalashCriminel #Damso #RapFran\u00e7ais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gradur",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gradur x Ninho x Josman x Youssoupha x Kalash Criminel x Damso - FREE CONGO \ud83c\udde8\ud83c\udde9 (Clip Officiel)",
                    "description": "Deuxi\u00e8me extrait du projet Kongo - \"FREE CONGO\" ft. Ninho, Josman, Youssoupha, Kalash Criminel, Damso. Un morceau puissant pour porter un message fort sur la situation du Congo.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre la voix du peuple ! Partagez, commentez et soutenez le mouvement.\n\nAuteurs : Gradur, Ninho, Josman, Youssoupha, Kalash Criminel, Damso\nCompositeurs : Rims, Stefio, Ozhora\nMix / Master : Ilyes Zennache - Jules Fradet\n\nR\u00e9alisateur : NHCAM\n\nRejoignez Gradur sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : @gradurofficiel243\nTwitter : @gradidur\nFacebook : @gradurog\nTiktok : @gradurtiktok\nYouTube : @gradyog\n\nPour mieux comprendre les enjeux et la r\u00e9alit\u00e9 sur place, retrouvez ci-dessous une s\u00e9lection de documentaires qui exposent les faits. S\u2019informer, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 agir.\n\n\ud83d\udccc Liens utiles :\n\ud83d\udd17 M23 : le groupe arm\u00e9 qui s\u00e8me le chaos en RDC :https://www.youtube.com/watch?v=TVe2D6Kjjok&t=11s\n\ud83d\udd17 Comment le M23 contr\u00f4le Goma en RDC - LE MONDE :https://www.youtube.com/watch?v=coFV_MuuhQk&t=79s\n\ud83d\udd17 RDC : Les victimes des M23 t\u00e9moignent :https://www.youtube.com/watch?v=7TPMpDuZlqg&t=67s\n\ud83d\udd17 Les enfants des mines en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo : https://www.youtube.com/watch?v=yGtbagiblH4&t=16s\n\n#FreeCongo #ProjetKongo #Gradur #Ninho #Josman #Youssoupha #KalashCriminel #Damso #RapFran\u00e7ais"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1605690",
                "likeCount": "109564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Euj4YNN-qfGSqdtBo5IlFPdvZo",
            "id": "aVfivbapb58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:00:29Z",
                "channelId": "UC7b2bijdFUzKl7shAqlX7pg",
                "title": "ON TESTE LES PIRES ENDROITS DE LONDRES ! (sans commentaires..)",
                "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester les endroits les moins bien not\u00e9s d'Angleterre! \n\nOn a s\u00e9lectionn\u00e9 4 \u00e9tablissements pour cette seconde \u00e9dition. (on vous laisse nous dire dans quel pays vous aimeriez voir une 3e \u00e9dition!!) \n\nOn a commenc\u00e9 la journ\u00e9e en allant d\u00e9jeuner dans ce qui est de loin le pire restaurant de Londres. L\u00e9na s'est ensuite sacrifi\u00e9e pour tester le pire salon esth\u00e9tique d'Angleterre afin d'y faire sa manucure. On a continu\u00e9 en testant le pire Spa de la ville. Et enfin, on est all\u00e9s faire le check-in dans un h\u00f4tel tr\u00e8s particulier... vous n'\u00eates pas pr\u00eats du tout! \n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tamburini's",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES ENDROITS DE LONDRES ! (sans commentaires..)",
                    "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester les endroits les moins bien not\u00e9s d'Angleterre! \n\nOn a s\u00e9lectionn\u00e9 4 \u00e9tablissements pour cette seconde \u00e9dition. (on vous laisse nous dire dans quel pays vous aimeriez voir une 3e \u00e9dition!!) \n\nOn a commenc\u00e9 la journ\u00e9e en allant d\u00e9jeuner dans ce qui est de loin le pire restaurant de Londres. L\u00e9na s'est ensuite sacrifi\u00e9e pour tester le pire salon esth\u00e9tique d'Angleterre afin d'y faire sa manucure. On a continu\u00e9 en testant le pire Spa de la ville. Et enfin, on est all\u00e9s faire le check-in dans un h\u00f4tel tr\u00e8s particulier... vous n'\u00eates pas pr\u00eats du tout! \n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169564",
                "likeCount": "10966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tzqqKwQOeGmIBrVLNGDFe9Haum0",
            "id": "Xk2Rty0rLCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T17:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - BABY (Clip officiel)",
                "description": "GIMS  - BABY (Clip officiel)\nBABY disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Baby\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits : \nR\u00e9alisateur : Directed by NONO\nProduction : Directed by NONO \nMontage-\u00e9talonnage : Wirecreatives \nAssistant r\u00e9al : Boris Stakhanov\nDOP : Visco \nAssistant light : Lo\u00efc Franceshi\n\nDA : H Magnum\nDirectrices de casting : Sonia Suv\u00e9lor et Na\u00efs Graziani\nCharg\u00e9e de production : Sonia Suv\u00e9lor / SVN PROD\nPhotographe plateau : Aurore Gaertner\nLogistique & Transport : Universal Transfer \nStylisme figurants : Eddy Soilihi\nMakeup artist figurants : Khadidja Brahimi\nMakeup artist GIMS : Melissa Soukeyna\n\nACTING \nActrice principale : Melinda Labrosa \u2013 Casting @naisgraziani\nActeur principal : Marvin Romain\nMajordome : Eric Soubelet\nGouvernante : Nismet Hrehorchuk\nV\u00e9hicule luxe : MDLease\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #BABY #clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims baby clip",
                    "gims clip baby",
                    "gims je serai toujours l\u00e0",
                    "gims clip 2025",
                    "maitre gims baby"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - BABY (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS  - BABY (Clip officiel)\nBABY disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Baby\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits : \nR\u00e9alisateur : Directed by NONO\nProduction : Directed by NONO \nMontage-\u00e9talonnage : Wirecreatives \nAssistant r\u00e9al : Boris Stakhanov\nDOP : Visco \nAssistant light : Lo\u00efc Franceshi\n\nDA : H Magnum\nDirectrices de casting : Sonia Suv\u00e9lor et Na\u00efs Graziani\nCharg\u00e9e de production : Sonia Suv\u00e9lor / SVN PROD\nPhotographe plateau : Aurore Gaertner\nLogistique & Transport : Universal Transfer \nStylisme figurants : Eddy Soilihi\nMakeup artist figurants : Khadidja Brahimi\nMakeup artist GIMS : Melissa Soukeyna\n\nACTING \nActrice principale : Melinda Labrosa \u2013 Casting @naisgraziani\nActeur principal : Marvin Romain\nMajordome : Eric Soubelet\nGouvernante : Nismet Hrehorchuk\nV\u00e9hicule luxe : MDLease\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #BABY #clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1086542",
                "likeCount": "47946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZHqUKmDgfWW1j6xyERyahtxbD7I",
            "id": "Uu4XuFkud98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T00:51:10Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "Riyadh Season: Joseph Parker vs. Martin Bakole Fight Highlights (Beterbiev vs. Bivol 2)",
                "description": "February 22, 2024 -- Joseph Parker vs. Martin Bakole fight highlights from Riyadh, Saudi Arabia.\n\n@Turki_alalshikh \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#BeterbievBivol2 #RiyadhSeason #TheLastCrescendo #DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Riyadh Season: Joseph Parker vs. Martin Bakole Fight Highlights (Beterbiev vs. Bivol 2)",
                    "description": "February 22, 2024 -- Joseph Parker vs. Martin Bakole fight highlights from Riyadh, Saudi Arabia.\n\n@Turki_alalshikh \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#BeterbievBivol2 #RiyadhSeason #TheLastCrescendo #DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "816740",
                "likeCount": "9703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jvUdpWYuFd-Q16Edt4nJQCNHHtw",
            "id": "WUskrqn6xNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T09:00:35Z",
                "channelId": "UCG9G2dyRv04FDSH1FSYuLBg",
                "title": "Jamy d\u00e9colle dans le + gros avion militaire fran\u00e7ais !",
                "description": "Pour faire d\u00e9coller un avion, il ne suffit pas d\u2019avoir un bon pilote ! De nombreux m\u00e9tiers sont impliqu\u00e9s dans la r\u00e9ussite de cet exercice d\u00e9licat : techniciens, m\u00e9caniciens, load masters, contr\u00f4leurs a\u00e9riens\u2026 \n\nSur la base a\u00e9rienne d\u2019Orl\u00e9ans-Bricy, Jamy est parti \u00e0 la rencontre de tous ces Aviateurs passionn\u00e9s par leur m\u00e9tier, qui lui ont fait d\u00e9couvrir leur quotidien hors du commun. \n\nComment se passe un vol de transport militaire ? \nComment entretenir et ma\u00eetriser des engins aux dimensions gigantesques ?\nJamy pourra-t-il voler \u00e0 bord d\u2019un A400M ? \n\nD\u00e9couvrez toutes les r\u00e9ponses \u00e0 ces questions dans cette vid\u00e9o, et si vous souhaitez en savoir plus sur les m\u00e9tiers de l\u2019arm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace, rendez-vous sur https://devenir-aviateur.fr/ \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e en collaboration commerciale avec @RecrutementArmeedelair et @Armeedelairfrancaise \n\n0:00 Intro\n0:57 Les bases a\u00e9riennes en France\n1:39 A quoi servent les A400M ?  \n2:13 La pr\u00e9paration d\u2019une mission\n4:15 La maintenance de l\u2019avion\n6:25 La transmission de donn\u00e9es\n8:20 La soute de l\u2019avion \n10:10 La tour de contr\u00f4le\n10:46 Jamy d\u00e9colle !\n11:27 Les pilotes de l\u2019avion \n14:28 Outro \n\nPour les nouveaux \u00c9picurieux : abonnez-vous (et activez la \ud83d\udd14) pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/c/Jamyepicurieux/?sub_confirmation=1\n\nEt pour ceux qui ont vraiment le go\u00fbt du savoir et qui aiment les contenus courts, la suite du menu est \u00e0 retrouver sur les nos autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram \u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/epicurieux/\nFacebook \u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/epicurieux/\nTikTok  \u27a1\ufe0f https://www.tiktok.com/@epicurieux\nPodcast \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/epicurieux.podcast\n\nEt si vous voulez suivre Jamy, c'est par ici : \nInsta \u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/jamygourmaud/\nFacebook \u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/jamygourmaud/\n\n\u00c0 tout de suite \ud83e\udd13\n\nMontage : Robin PLOMB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jamy - Epicurieux",
                "tags": [
                    "jamy",
                    "jamy gourmaud",
                    "c'est pas sorcier",
                    "jami",
                    "le monde de jamy",
                    "\u00e9picurieux",
                    "avion",
                    "aviation",
                    "armee",
                    "arm\u00e9e",
                    "piloter",
                    "militaire",
                    "base a\u00e9rienne",
                    "h\u00e9licopt\u00e8re",
                    "rapatriement",
                    "d\u00e9collage",
                    "atterissage",
                    "mission",
                    "m\u00e9tiers",
                    "professionnels",
                    "s'engager",
                    "pilote",
                    "comment vole un avion ?"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jamy d\u00e9colle dans le + gros avion militaire fran\u00e7ais !",
                    "description": "Pour faire d\u00e9coller un avion, il ne suffit pas d\u2019avoir un bon pilote ! De nombreux m\u00e9tiers sont impliqu\u00e9s dans la r\u00e9ussite de cet exercice d\u00e9licat : techniciens, m\u00e9caniciens, load masters, contr\u00f4leurs a\u00e9riens\u2026 \n\nSur la base a\u00e9rienne d\u2019Orl\u00e9ans-Bricy, Jamy est parti \u00e0 la rencontre de tous ces Aviateurs passionn\u00e9s par leur m\u00e9tier, qui lui ont fait d\u00e9couvrir leur quotidien hors du commun. \n\nComment se passe un vol de transport militaire ? \nComment entretenir et ma\u00eetriser des engins aux dimensions gigantesques ?\nJamy pourra-t-il voler \u00e0 bord d\u2019un A400M ? \n\nD\u00e9couvrez toutes les r\u00e9ponses \u00e0 ces questions dans cette vid\u00e9o, et si vous souhaitez en savoir plus sur les m\u00e9tiers de l\u2019arm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace, rendez-vous sur https://devenir-aviateur.fr/ \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e en collaboration commerciale avec @RecrutementArmeedelair et @Armeedelairfrancaise \n\n0:00 Intro\n0:57 Les bases a\u00e9riennes en France\n1:39 A quoi servent les A400M ?  \n2:13 La pr\u00e9paration d\u2019une mission\n4:15 La maintenance de l\u2019avion\n6:25 La transmission de donn\u00e9es\n8:20 La soute de l\u2019avion \n10:10 La tour de contr\u00f4le\n10:46 Jamy d\u00e9colle !\n11:27 Les pilotes de l\u2019avion \n14:28 Outro \n\nPour les nouveaux \u00c9picurieux : abonnez-vous (et activez la \ud83d\udd14) pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/c/Jamyepicurieux/?sub_confirmation=1\n\nEt pour ceux qui ont vraiment le go\u00fbt du savoir et qui aiment les contenus courts, la suite du menu est \u00e0 retrouver sur les nos autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram \u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/epicurieux/\nFacebook \u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/epicurieux/\nTikTok  \u27a1\ufe0f https://www.tiktok.com/@epicurieux\nPodcast \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/epicurieux.podcast\n\nEt si vous voulez suivre Jamy, c'est par ici : \nInsta \u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/jamygourmaud/\nFacebook \u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/jamygourmaud/\n\n\u00c0 tout de suite \ud83e\udd13\n\nMontage : Robin PLOMB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98749",
                "likeCount": "6823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aJkYWsOnzExKcmlsPoBAfa8yddc",
            "id": "J_gOeXtK0rw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T12:00:32Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "Bref, j'ai vu Bref 2",
                "description": "https://www.kunekune.fr/star plus que 24H pour pr\u00e9commander STARBARBARES SAGA ! Apr\u00e8s c'est finito !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_gOeXtK0rw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_gOeXtK0rw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_gOeXtK0rw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_gOeXtK0rw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_gOeXtK0rw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bref, j'ai vu Bref 2",
                    "description": "https://www.kunekune.fr/star plus que 24H pour pr\u00e9commander STARBARBARES SAGA ! Apr\u00e8s c'est finito !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167713",
                "likeCount": "13207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w-EOHnhdgEXclSlmjGLA9tFEHKs",
            "id": "KJtOTXqaW9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:00:24Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "NINAO",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nNINAO \u00b7 GIMS\n\nNINAO\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "NINAO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NINAO",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nNINAO \u00b7 GIMS\n\nNINAO\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "788657",
                "likeCount": "31231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UvyrAGGV4N1L8v4kuuieZnXs9vc",
            "id": "jacxvt9Zbmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T10:00:59Z",
                "channelId": "UCiRJveuhpnTT3cPOqKvHAxQ",
                "title": "La fatigue se fait d\u00e9j\u00e0 ressentir + nos premi\u00e8res difficult\u00e9s",
                "description": "Voici le deuxi\u00e8me vlog de DALS. J'esp\u00e8re qu'il vous plaira autant que le premier !\n\nImages : Deux Guidons Prod\nMontage : Romain Caffiaux\nGraphiste : Axel Reynier\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 cette nouvelle cha\u00eene pour ne rien manquer ! :)\nEt laissez nous un petit commentaire sous la vid\u00e9o pour nous dire votre moment pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 du VLOG\nBisous les vandammos\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux:\nInstagram: https://www.instagram.com/vandamme_ines/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@vandammeines\nMa cha\u00eene YouTube de podcasts:  @Avecousans_sucre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "In\u00e8s vandamme ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La fatigue se fait d\u00e9j\u00e0 ressentir + nos premi\u00e8res difficult\u00e9s",
                    "description": "Voici le deuxi\u00e8me vlog de DALS. J'esp\u00e8re qu'il vous plaira autant que le premier !\n\nImages : Deux Guidons Prod\nMontage : Romain Caffiaux\nGraphiste : Axel Reynier\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 cette nouvelle cha\u00eene pour ne rien manquer ! :)\nEt laissez nous un petit commentaire sous la vid\u00e9o pour nous dire votre moment pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 du VLOG\nBisous les vandammos\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux:\nInstagram: https://www.instagram.com/vandamme_ines/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@vandammeines\nMa cha\u00eene YouTube de podcasts:  @Avecousans_sucre"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113616",
                "likeCount": "8881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n4qhArCGLwmGFGVZS5DEfUE1Il4",
            "id": "o55b4ejmBT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T17:00:03Z",
                "channelId": "UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ",
                "title": "Franglish ft. Dinos - La Pluie (Clip Officiel)",
                "description": "Franglish ft. Dinos - La Pluie\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://franglish.bfan.link/lapluie\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n-----------------------------------------------------------\nCR\u00c9DITS \n\nDirector : Nathanael DAY\nProductrices : Marjane SLAMI & Flora KOFFI-LOPEZ\nDirectrice de production : Marjolaine LARIVE\nAdministration de production : Ayuda BACK OFFICE\nAssistant.e.s de production : Jeanne RAVEL & Hugo TRILLES\n1er assistant r\u00e9alisateur : Jules DORMOY\nD.O.P. : Antoine BELAGE\n1er AC : Aur\u00e9lien DESJARDINS\n2nd AC : Dante HOOREMAN\nSteadicamer : Simon DEDISE\nChef \u00e9lectricien : Mathis NAHON\n\u00c9lectricien : Antoine DUGNE\nStagiaire \u00e9lectricien : Noah VILLEMEUR\nChef machiniste : Roman POPSING\nRegisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar LAADAM\nRegisseur adjoint : Hugo TRILLES\nR\u00e9gisseuse : Fatou BIRAMAH\nRegisseur : Laurent FRUTEAU DE LACLOS\nStylisme : Victoria SYLVESTER\nMaquillage : Anne CAZE\nDeco/Accessoiriste : Marjolaine LARIVE\nMontage : Emile BARON\n\u00c9talonnage : Sully ROBERT\nRemerciements : Romain Caucal et le Studio18 ; Aur\u00e9lien FAVRE ; Flam & co ; PhotoCin\u00e9Rent ; Flore PIERENS\n\n#Franglish #Dinos #LaPluie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franglish",
                "tags": [
                    "franglish",
                    "dinos",
                    "la pluie",
                    "prime",
                    "position",
                    "glish",
                    "glish mob",
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "rap fr",
                    "r&b",
                    "rnb",
                    "french rnb",
                    "rnb fr",
                    "keblack",
                    "boucan",
                    "pichichi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Franglish ft. Dinos - La Pluie (Clip Officiel)",
                    "description": "Franglish ft. Dinos - La Pluie\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://franglish.bfan.link/lapluie\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n-----------------------------------------------------------\nCR\u00c9DITS \n\nDirector : Nathanael DAY\nProductrices : Marjane SLAMI & Flora KOFFI-LOPEZ\nDirectrice de production : Marjolaine LARIVE\nAdministration de production : Ayuda BACK OFFICE\nAssistant.e.s de production : Jeanne RAVEL & Hugo TRILLES\n1er assistant r\u00e9alisateur : Jules DORMOY\nD.O.P. : Antoine BELAGE\n1er AC : Aur\u00e9lien DESJARDINS\n2nd AC : Dante HOOREMAN\nSteadicamer : Simon DEDISE\nChef \u00e9lectricien : Mathis NAHON\n\u00c9lectricien : Antoine DUGNE\nStagiaire \u00e9lectricien : Noah VILLEMEUR\nChef machiniste : Roman POPSING\nRegisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar LAADAM\nRegisseur adjoint : Hugo TRILLES\nR\u00e9gisseuse : Fatou BIRAMAH\nRegisseur : Laurent FRUTEAU DE LACLOS\nStylisme : Victoria SYLVESTER\nMaquillage : Anne CAZE\nDeco/Accessoiriste : Marjolaine LARIVE\nMontage : Emile BARON\n\u00c9talonnage : Sully ROBERT\nRemerciements : Romain Caucal et le Studio18 ; Aur\u00e9lien FAVRE ; Flam & co ; PhotoCin\u00e9Rent ; Flore PIERENS\n\n#Franglish #Dinos #LaPluie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335067",
                "likeCount": "11457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IHZKJA1OMuA0UXNBiE5irko_FOM",
            "id": "IAoWPf9Vh44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:00:00Z",
                "channelId": "UCo--_7Q6EK7thiy8J2BVZVQ",
                "title": "Landy - Wow (Clip Officiel)",
                "description": "Landy - Wow (Clip Officiel)\nSingle \"Wow\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/wow\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok :  https://www.tiktok.com/@landyofficiel  \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #wow #rapfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Landy",
                "tags": [
                    "landy",
                    "landy clip",
                    "rap fr",
                    "wow",
                    "brave 4",
                    "haute couture",
                    "rap clip",
                    "clip fr",
                    "landy EP",
                    "landy single",
                    "landy son"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Landy - Wow (Clip Officiel)",
                    "description": "Landy - Wow (Clip Officiel)\nSingle \"Wow\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/wow\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok :  https://www.tiktok.com/@landyofficiel  \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #wow #rapfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338088",
                "likeCount": "8287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FE5GPfKmaZ7_wLENAIB_Vbvicks",
            "id": "eWAdpUyzCkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:40Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE Doechii",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "JENNIE Rapping"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13916356",
                "likeCount": "1363582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gQ-RUmveCv-2yrlSlL53IoBkLuE",
            "id": "0V-l9ZggcRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:08Z",
                "channelId": "UC-69vhXlCa3XHbF8JHCQHfg",
                "title": "Aya Nakamura - Chimiy\u00e9 (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb disponible maintenant : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\nNew single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb out now : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\n-\n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aya Nakamura",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aya Nakamura - Chimiy\u00e9 (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb disponible maintenant : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\nNew single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb out now : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\n-\n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "850179",
                "likeCount": "47910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yo-pdeZeczam7K4tr_SSDsOjGJ0",
            "id": "9gtmmnmRTk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T22:00:12Z",
                "channelId": "UCU2PacFf99vhb3hNiYDmxww",
                "title": "Aston Villa 2-1 Chelsea | HIGHLIGHTS | Premier League 2024/25",
                "description": "PL Matchday 26 - Highlights from Chelsea's 2-1 Premier League defeat against Aston Villa at Villa Park...\n\n\nSubscribe to our channel here: \nhttps://www.youtube.com/chelseafc?sub_confirmation=1\n\n#Chelsea #ChelseaFC #Football #Soccer #premierleague #astonvilla  #astonvillavschelsea #highlights #premierleaguehighlights \n\n---\nRECOMMENDED PLAYLISTS:\n\nPremier League Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElKsh4RyN4MKCQs5nGHNOyA\n\nExtended Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EkeA7vK4V307YIMFMV-4Mcv\n\nUSA Tour 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EmLV-AJ5d6tpWkb7ql4Z8YB\n\nMen's Training | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EltzuxVp96mzcf9NXdJiYuL\n\nChelsea New Signings | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElZ3iy0uq9I7OerS1lvv-Xm\n\nEnzo Maresca | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElIXL1XhFvy9EBo73jtjupy\n\n--- \n\nDownload Chelsea FC's official mobile app for EXCLUSIVE content: \nhttp://che.lc/5thstand\n\nFor all the latest updates, team news and launches, visit:\nhttp://che.lc/YTwebsite\n\n---\nABOUT CHELSEA FOOTBALL CLUB \n\nFounded in 1905, Chelsea Football Club is an English professional football club based in Fulham, West London with Stamford Bridge as the home of the club. Competing in the Premier League - the top division of English football, the club has had many successes, winning five Premier League titles. The club won their first major honour, the League championship in 1955, followed by the FA Cup in 1970, their first European honour, the Cup Winners' Cup in 1971, and became the third English club to win the Club World Cup in 2022. \n\nAs the Pride of London, Chelsea FC is one of the most success clubs in terms of overall trophies won. They are the only club to have won all three major European competitions twice and have taken the crown domestically, winning six league titles, eight FA Cups, five League Cups, and four FA Community Shields. Internationally, Chelsea have won the UEFA Champions League, the UEFA Europa League, the UEFA Cup Winners' Cup and the UEFA Super Cup twice each, and the FIFA Club World Cup once since their inception.\n\nThe Chelsea YouTube channel provides access to all the build-up, training and behind-the-scenes moments and matchday action along with all the unseen edits and player focus from Reece James, Cole Palmer and Enzo Fernandez to Sam Kerr, Lauren James and many more. It\u2019s the only channel where you\u2019ll get an authentic look at this great club including memorable nights with world-class heroes such as Peter Osgood, Gianfranco Zola, Frank Lampard, John Terry, Didier Drogba & Eden Hazard.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gtmmnmRTk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gtmmnmRTk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gtmmnmRTk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gtmmnmRTk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9gtmmnmRTk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chelsea Football Club",
                "tags": [
                    "chelsea",
                    "chelsea fc",
                    "fc chelsea",
                    "cfc",
                    "chelsea football club",
                    "football",
                    "soccer",
                    "sport",
                    "chelsea tv",
                    "\uccbc\uc2dc",
                    "\u0447\u0435\u043b\u0441\u0438",
                    "chelsea highlights",
                    "aston villa",
                    "aston villa 2-1 chelsea",
                    "premier league highlights",
                    "premier league 24/25",
                    "villa",
                    "villa park",
                    "highlights",
                    "football highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aston Villa 2-1 Chelsea | HIGHLIGHTS | Premier League 2024/25",
                    "description": "PL Matchday 26 - Highlights from Chelsea's 2-1 Premier League defeat against Aston Villa at Villa Park...\n\n\nSubscribe to our channel here: \nhttps://www.youtube.com/chelseafc?sub_confirmation=1\n\n#Chelsea #ChelseaFC #Football #Soccer #premierleague #astonvilla  #astonvillavschelsea #highlights #premierleaguehighlights \n\n---\nRECOMMENDED PLAYLISTS:\n\nPremier League Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElKsh4RyN4MKCQs5nGHNOyA\n\nExtended Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EkeA7vK4V307YIMFMV-4Mcv\n\nUSA Tour 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EmLV-AJ5d6tpWkb7ql4Z8YB\n\nMen's Training | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EltzuxVp96mzcf9NXdJiYuL\n\nChelsea New Signings | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElZ3iy0uq9I7OerS1lvv-Xm\n\nEnzo Maresca | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElIXL1XhFvy9EBo73jtjupy\n\n--- \n\nDownload Chelsea FC's official mobile app for EXCLUSIVE content: \nhttp://che.lc/5thstand\n\nFor all the latest updates, team news and launches, visit:\nhttp://che.lc/YTwebsite\n\n---\nABOUT CHELSEA FOOTBALL CLUB \n\nFounded in 1905, Chelsea Football Club is an English professional football club based in Fulham, West London with Stamford Bridge as the home of the club. Competing in the Premier League - the top division of English football, the club has had many successes, winning five Premier League titles. The club won their first major honour, the League championship in 1955, followed by the FA Cup in 1970, their first European honour, the Cup Winners' Cup in 1971, and became the third English club to win the Club World Cup in 2022. \n\nAs the Pride of London, Chelsea FC is one of the most success clubs in terms of overall trophies won. They are the only club to have won all three major European competitions twice and have taken the crown domestically, winning six league titles, eight FA Cups, five League Cups, and four FA Community Shields. Internationally, Chelsea have won the UEFA Champions League, the UEFA Europa League, the UEFA Cup Winners' Cup and the UEFA Super Cup twice each, and the FIFA Club World Cup once since their inception.\n\nThe Chelsea YouTube channel provides access to all the build-up, training and behind-the-scenes moments and matchday action along with all the unseen edits and player focus from Reece James, Cole Palmer and Enzo Fernandez to Sam Kerr, Lauren James and many more. It\u2019s the only channel where you\u2019ll get an authentic look at this great club including memorable nights with world-class heroes such as Peter Osgood, Gianfranco Zola, Frank Lampard, John Terry, Didier Drogba & Eden Hazard."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679419",
                "likeCount": "5383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6crAe3sPV1_yHyrt4VmnFreIBEM",
            "id": "sLOSN0Udero",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T09:00:57Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "40 POULES EN MOINS\ud83d\udc14 Livraison de containers \ud83d\udce6",
                "description": "Site web des containers : https://www.dyna-contain.fr/nous-contacter/\nMagasin en ligne -5% avec le code DYNAYOUTUBE5 pendant 1 mois : https://www.agryco.com/search?sfltr_brand%5B0%5D=3496\n\n\nTRON\u00c7ONNEUSE MSA 220 T STIHL (GAMME AP SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/tronconneuses-msa-220-gamme-ap-164147#msa-220-t-205572?srsltid=AfmBOop3MXgNWXOeFAd0jkTPH-wvyc4ae_slNu1drescdMfDoot_pa3T\nLors de l\u2019usage d\u2019une tron\u00e7onneuse, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture",
                    "poules",
                    "ferme",
                    "livraison",
                    "bois",
                    "container",
                    "dyna"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "40 POULES EN MOINS\ud83d\udc14 Livraison de containers \ud83d\udce6",
                    "description": "Site web des containers : https://www.dyna-contain.fr/nous-contacter/\nMagasin en ligne -5% avec le code DYNAYOUTUBE5 pendant 1 mois : https://www.agryco.com/search?sfltr_brand%5B0%5D=3496\n\n\nTRON\u00c7ONNEUSE MSA 220 T STIHL (GAMME AP SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/tronconneuses-msa-220-gamme-ap-164147#msa-220-t-205572?srsltid=AfmBOop3MXgNWXOeFAd0jkTPH-wvyc4ae_slNu1drescdMfDoot_pa3T\nLors de l\u2019usage d\u2019une tron\u00e7onneuse, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104698",
                "likeCount": "8064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M4FYBd2BryvWwnZt4WMc1n_h_rE",
            "id": "Hhro5yO6Zuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T21:59:46Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Man. City - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Man. City",
                    "National",
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid vs. Man. City"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Man. City - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2095474",
                "likeCount": "33812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OVUxYDNVNES-DZA73DAZTLSeRX4",
            "id": "wl7yNxOy-ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T18:22:12Z",
                "channelId": "UCU8_onYYhNxwGUB3hA34C4Q",
                "title": "ACHETER le PC GAMER le PLUS VENDU sur TEMU !",
                "description": "Merci \u00e0 Cyberghost VPN ! Profitez d\u00e8s maintenant de -83% de r\u00e9duction + 4 mois offerts : https://www.cyberghostvpn.com/FRHardware\n\nMieux qu\u2019un pc gamer pas cher sur Amazon, on a achet\u00e9 un pc pas cher complet sur Temu, Le pc le plus vendu de Temu ! Est-ce un bon plan ou une arnaque Temu ? \n\n\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nMini pc \u00e0 400\u20ac : https://amzn.to/4k2iFIG\nNotre podcast Memoire Vive : https://youtube.com/@M\u00e9moire-vive?si=LGqv2tDzMCdnsNyj\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\n\nNos PC FLOWUP : https://www.flowup.shop/\nPC 1200\u20ac : https://bit.ly/3NNiGz2\nPC 1500\u20ac : https://bit.ly/3P6rIbp\nPC 1750\u20ac : https://bit.ly/3RgXswf\nPC 2600\u20ac : https://bit.ly/3bSLI2Q\n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FrenchHardware",
                "tags": [
                    "HardwareFR",
                    "hardware",
                    "FrenchHardware",
                    "pc",
                    "gamer",
                    "ordinateur",
                    "High-Tech",
                    "informatique",
                    "AffairesPC",
                    "FrenchHardware.fr",
                    "pc gamer",
                    "pc gamer pas cher",
                    "setup",
                    "setup gaming",
                    "config pc",
                    "pc pas cher",
                    "FlowUP",
                    "Pc TEMU",
                    "Pc gamer TEMU",
                    "Pc gamer TEMU pas",
                    "Pc le plus vendu",
                    "temu le plus vendu"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ACHETER le PC GAMER le PLUS VENDU sur TEMU !",
                    "description": "Merci \u00e0 Cyberghost VPN ! Profitez d\u00e8s maintenant de -83% de r\u00e9duction + 4 mois offerts : https://www.cyberghostvpn.com/FRHardware\n\nMieux qu\u2019un pc gamer pas cher sur Amazon, on a achet\u00e9 un pc pas cher complet sur Temu, Le pc le plus vendu de Temu ! Est-ce un bon plan ou une arnaque Temu ? \n\n\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nMini pc \u00e0 400\u20ac : https://amzn.to/4k2iFIG\nNotre podcast Memoire Vive : https://youtube.com/@M\u00e9moire-vive?si=LGqv2tDzMCdnsNyj\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\n\nNos PC FLOWUP : https://www.flowup.shop/\nPC 1200\u20ac : https://bit.ly/3NNiGz2\nPC 1500\u20ac : https://bit.ly/3P6rIbp\nPC 1750\u20ac : https://bit.ly/3RgXswf\nPC 2600\u20ac : https://bit.ly/3bSLI2Q\n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202151",
                "likeCount": "8128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wn8bA3S6eMWx7bX-l2Xi4B7pGS0",
            "id": "SjclyQHxp74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:32Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking ft. VEN1 - Dinars [Visualizer Officiel]",
                "description": "AFRICA JUNGLE PART. 1 maintenant disponible : https://soolking.lnk.to/AfricaJunglePart1\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #VEN1 #DINARS #AfricaJunglePart1\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "africa",
                    "jungle",
                    "GIMS",
                    "CARREOK",
                    "CARR\u00c9OK",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking zemer",
                    "Soolking lyrics",
                    "zemer",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking alg\u00e9rie",
                    "Soolking musique",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "guerilla",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sdm",
                    "sdm cartier santos",
                    "soolking sdm only you",
                    "soolking only you",
                    "soolking album",
                    "Soolking gims",
                    "nasdas",
                    "soolking franglish",
                    "soolking ghali",
                    "ven1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking ft. VEN1 - Dinars [Visualizer Officiel]",
                    "description": "AFRICA JUNGLE PART. 1 maintenant disponible : https://soolking.lnk.to/AfricaJunglePart1\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #VEN1 #DINARS #AfricaJunglePart1\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320660",
                "likeCount": "12202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "naxcqmMMJtIezynmahgByQbrnoM",
            "id": "yFTP85YP_So",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:52:56Z",
                "channelId": "UCVDzLSIruQ8p04JohErQACg",
                "title": "LES COULISSES DE MON TRANSFERT \u00c0 MARSEILLE - OFF THE PITCH #5",
                "description": "D\u00e9couvrez les coulisses de mon transfert \u00e0 l'Olympique de Marseille ! \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\n\n00:00 : Arriv\u00e9e \u00e0 Marseille\n03:10 : Rencontre avec les dirigeants\n07:00 : Shooting photo et visite de la Commanderie\n10:30 : Conf\u00e9rence de presse et LIVE Twitch\n\nR\u00e9alisation : https://instagram.com/yanischakib",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isma\u00ebl Bennacer",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES COULISSES DE MON TRANSFERT \u00c0 MARSEILLE - OFF THE PITCH #5",
                    "description": "D\u00e9couvrez les coulisses de mon transfert \u00e0 l'Olympique de Marseille ! \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\n\n00:00 : Arriv\u00e9e \u00e0 Marseille\n03:10 : Rencontre avec les dirigeants\n07:00 : Shooting photo et visite de la Commanderie\n10:30 : Conf\u00e9rence de presse et LIVE Twitch\n\nR\u00e9alisation : https://instagram.com/yanischakib"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109615",
                "likeCount": "5234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I5aVCjJwlHL3sDIK89tQ9zJyy6w",
            "id": "4smXCEU_wFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:42:23Z",
                "channelId": "UC8_g13iYdxf4X3erU5IjxkA",
                "title": "DOSSEH - PARDON ET MERCI",
                "description": "Nouveau titre \" PARDON ET MERCI\" de Dosseh , disponible ici :  Dosseh.lnk.to/PardonEtMerci\n\nR\u00e9al: 10Cr\u00e9ation\n\nLabel : SPKTAQLR / MILLENIUM\n \nRetrouvez Dosseh sur:\nInstagram: https://www.instagram.com/dossehofficiel\nTwitter: https://twitter.com/DossehLaFamine\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/Dosseh45\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dossehofficia...\n\nRetrouvez le label SPKTAQLR sur Instagram: https://www.instagram.com/spktaqlr/\n\n\n#Dosseh #2025 #PARDONETMERCI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dosseh TV",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOSSEH - PARDON ET MERCI",
                    "description": "Nouveau titre \" PARDON ET MERCI\" de Dosseh , disponible ici :  Dosseh.lnk.to/PardonEtMerci\n\nR\u00e9al: 10Cr\u00e9ation\n\nLabel : SPKTAQLR / MILLENIUM\n \nRetrouvez Dosseh sur:\nInstagram: https://www.instagram.com/dossehofficiel\nTwitter: https://twitter.com/DossehLaFamine\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/Dosseh45\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dossehofficia...\n\nRetrouvez le label SPKTAQLR sur Instagram: https://www.instagram.com/spktaqlr/\n\n\n#Dosseh #2025 #PARDONETMERCI"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144814",
                "likeCount": "8196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WDcEoAgYHyVnM61v6jRhKSlHcv4",
            "id": "n886btxvDMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:15:03Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VTECH : Les PIRES CONCEPTS ( genre vraiment les pires )",
                "description": "Trouve l\u2019historique de ta voiture avec CarVertical et 20% de r\u00e9duction avec le code SYLVAIN \ud83d\udc49 https://www.carvertical.com/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=sylvain&b=7c3caad9&voucher=sylvain\n\nCollaboration commerciale \n-------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\ud83d\udcf2 TWITCH  https://www.twitch.tv/sylvainlyve\n\nMontage : Hugo Cuocolo ( aka Turbo Grippe )\nMontage sponso : Enora Cadiou\nMontage son sponso : Romain Desveaux\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DELTAWING #PIREIDEE #CATASTROPHE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "vtech",
                    "vultech",
                    "vultech pires id\u00e9es",
                    "Vtech renault",
                    "vtech pires id\u00e9es",
                    "307WRC",
                    "307 CC WRC",
                    "deltawing",
                    "24h du mans",
                    "deltawing 24h du mans",
                    "nissan deltawing",
                    "205 turbo 2",
                    "groupe B",
                    "rally",
                    "rallye",
                    "WRC",
                    "WEC",
                    "f1",
                    "Formule 1",
                    "pires id\u00e9es",
                    "fail",
                    "fails",
                    "pires fails sport auto",
                    "voitures dangereuses",
                    "vtech clarkson",
                    "vtech schumacher",
                    "vultech groupe b",
                    "\u00e9checs sylvain lyve",
                    "lyve twitch"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VTECH : Les PIRES CONCEPTS ( genre vraiment les pires )",
                    "description": "Trouve l\u2019historique de ta voiture avec CarVertical et 20% de r\u00e9duction avec le code SYLVAIN \ud83d\udc49 https://www.carvertical.com/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=sylvain&b=7c3caad9&voucher=sylvain\n\nCollaboration commerciale \n-------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\ud83d\udcf2 TWITCH  https://www.twitch.tv/sylvainlyve\n\nMontage : Hugo Cuocolo ( aka Turbo Grippe )\nMontage sponso : Enora Cadiou\nMontage son sponso : Romain Desveaux\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DELTAWING #PIREIDEE #CATASTROPHE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1300753",
                "likeCount": "87815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NACFDkCxpBDlCJAOlSn-7aEOkik",
            "id": "lXv8C0m_9gA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T15:01:12Z",
                "channelId": "UCxX0XtLEus9Hu-PawWgtbXQ",
                "title": "RESPIRER SOUS L'EAU ! #CMH37",
                "description": "Merci \u00e0 Yfood de soutenir la cha\u00eene. Allez voir leurs produits en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/yfood_Mathador_Tasterpacks\n\nAllez voir la premi\u00e8re partie de cette vid\u00e9o chez l'ami Astronogeek : https://www.youtube.com/watch?v=rUUqyxMcyOA\n\nL'histoire de la plong\u00e9e sous-marine, c'est l'histoire de l'Humain. Aller d\u00e9couvrir de nouveaux territoires. Toujours plus haut, toujours plus loin. et pour ce qui nous interesse aujourd'hui : Toujours plus profond. Quitte \u00e0 devoir d\u00e9fier les lois physiques \u00e9tranges qui r\u00e9gissent les profondeurs. D\u00e9couvrez comment au fil des si\u00e8cles l'\u00eatre humain a peu \u00e0 peu atteint son objectif un peu fou : respirer sous l'eau.\n\n\u25ba POUR SOUTENIR LA CHA\u00ceNE : \n\u2022 Un petit pourboire? \nhttps://fr.tipeee.com/mathador\n\u25ba R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\u2022 facebook : https://www.facebook.com/Mathador-960047670809006\n\u2022 twitter : https://twitter.com/mathador5\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/franckdunas\n\n\u25baSOURCES :\nD\u00e9sol\u00e9, mais le nombre de caract\u00e8res autoris\u00e9s en description d'une vid\u00e9o ne me permet pas de mettre les sources ici. Vous les trouverez en cliquant sur ce lien : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Cdx0C1Mrbe55dATnJv9lnOw_m4oGq-0BeLbEv-fGBMI/edit?usp=sharing\n\n\u25ba ERRATUM\n\u2022 une pr\u00e9cision, l'azote de l'air c'est N2 , et non \"N\" comme indiqu\u00e9 dans le montage.\n\u2022 L'idiot que je suis a fait une erreur de conversion \u00e0 la fin : 332m est \u00e9gal \u00e0 0.33 km, pas 0.033 km\n\u2022 A 15:58 il y a une illustration qui peut \u00eatre confusante : J'illustre le CO2 avec un atome de carbone en rouge et deux atomes d'oxyg\u00e8ne en noir (c'est plut\u00f4t l'inverse qui est fait d'habitude), ce qui pourrait etre pris comme une mol\u00e9cule de C2O au lieu de CO2\n\u2022 D\u00e9cidemment c'est le festival des erreurs, cette vid\u00e9o : Jules Verne. Sans le \"S\" \u00e0 Verne ! D\u00e9sol\u00e9 Jules!\n\n\u25baTime code : \n0:00 \u2022 Introduction\n3:05 \u2022 Collaboration commerciale\n6:18 \u2022 Qu'est ce que la plong\u00e9e ?\n7:00 \u2022 La diff\u00e9rence entre le danger et le risque\n9:03 \u2022 La pr\u00e9histoire de la plong\u00e9e\n10:10 \u2022 Les premi\u00e8res cloches \u00e0 plong\u00e9e\n11:00 \u2022 La loi de Boyle-Mariotte\n13:52 \u2022 Les premiers scaphandres\n15:41 \u2022 Les chimistes s'emparent de la plong\u00e9e\n16:38 \u2022 Les premiers d\u00e9tendeurs\n18:42 \u2022 Les \u00e9tudes sur les accidents de d\u00e9compression\n20:10 \u2022 Les avanc\u00e9es mat\u00e9rielles\n22:13 \u2022 Jacques-Yves Cousteau\n25:25 \u2022 La plong\u00e9e moderne\n26:50 \u2022 Conclusion\n27:47 \u2022 C'est le moment o\u00f9 vous prenez conscience que vous pouvez soutenir la cha\u00eene sur tipeee ;)\n\n\n\n\n\u25ba La cha\u00eene Mathador est membre du caf\u00e9 des sciences : https://www.cafe-sciences.org/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mathador",
                "tags": [
                    "maths",
                    "mathador",
                    "math\u00e9matiques",
                    "vulgarisation scientifique",
                    "vulgarisation",
                    "humour",
                    "sciences",
                    "education",
                    "zetetique",
                    "esprit critique",
                    "physique"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESPIRER SOUS L'EAU ! #CMH37",
                    "description": "Merci \u00e0 Yfood de soutenir la cha\u00eene. Allez voir leurs produits en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/yfood_Mathador_Tasterpacks\n\nAllez voir la premi\u00e8re partie de cette vid\u00e9o chez l'ami Astronogeek : https://www.youtube.com/watch?v=rUUqyxMcyOA\n\nL'histoire de la plong\u00e9e sous-marine, c'est l'histoire de l'Humain. Aller d\u00e9couvrir de nouveaux territoires. Toujours plus haut, toujours plus loin. et pour ce qui nous interesse aujourd'hui : Toujours plus profond. Quitte \u00e0 devoir d\u00e9fier les lois physiques \u00e9tranges qui r\u00e9gissent les profondeurs. D\u00e9couvrez comment au fil des si\u00e8cles l'\u00eatre humain a peu \u00e0 peu atteint son objectif un peu fou : respirer sous l'eau.\n\n\u25ba POUR SOUTENIR LA CHA\u00ceNE : \n\u2022 Un petit pourboire? \nhttps://fr.tipeee.com/mathador\n\u25ba R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\u2022 facebook : https://www.facebook.com/Mathador-960047670809006\n\u2022 twitter : https://twitter.com/mathador5\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/franckdunas\n\n\u25baSOURCES :\nD\u00e9sol\u00e9, mais le nombre de caract\u00e8res autoris\u00e9s en description d'une vid\u00e9o ne me permet pas de mettre les sources ici. Vous les trouverez en cliquant sur ce lien : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Cdx0C1Mrbe55dATnJv9lnOw_m4oGq-0BeLbEv-fGBMI/edit?usp=sharing\n\n\u25ba ERRATUM\n\u2022 une pr\u00e9cision, l'azote de l'air c'est N2 , et non \"N\" comme indiqu\u00e9 dans le montage.\n\u2022 L'idiot que je suis a fait une erreur de conversion \u00e0 la fin : 332m est \u00e9gal \u00e0 0.33 km, pas 0.033 km\n\u2022 A 15:58 il y a une illustration qui peut \u00eatre confusante : J'illustre le CO2 avec un atome de carbone en rouge et deux atomes d'oxyg\u00e8ne en noir (c'est plut\u00f4t l'inverse qui est fait d'habitude), ce qui pourrait etre pris comme une mol\u00e9cule de C2O au lieu de CO2\n\u2022 D\u00e9cidemment c'est le festival des erreurs, cette vid\u00e9o : Jules Verne. Sans le \"S\" \u00e0 Verne ! D\u00e9sol\u00e9 Jules!\n\n\u25baTime code : \n0:00 \u2022 Introduction\n3:05 \u2022 Collaboration commerciale\n6:18 \u2022 Qu'est ce que la plong\u00e9e ?\n7:00 \u2022 La diff\u00e9rence entre le danger et le risque\n9:03 \u2022 La pr\u00e9histoire de la plong\u00e9e\n10:10 \u2022 Les premi\u00e8res cloches \u00e0 plong\u00e9e\n11:00 \u2022 La loi de Boyle-Mariotte\n13:52 \u2022 Les premiers scaphandres\n15:41 \u2022 Les chimistes s'emparent de la plong\u00e9e\n16:38 \u2022 Les premiers d\u00e9tendeurs\n18:42 \u2022 Les \u00e9tudes sur les accidents de d\u00e9compression\n20:10 \u2022 Les avanc\u00e9es mat\u00e9rielles\n22:13 \u2022 Jacques-Yves Cousteau\n25:25 \u2022 La plong\u00e9e moderne\n26:50 \u2022 Conclusion\n27:47 \u2022 C'est le moment o\u00f9 vous prenez conscience que vous pouvez soutenir la cha\u00eene sur tipeee ;)\n\n\n\n\n\u25ba La cha\u00eene Mathador est membre du caf\u00e9 des sciences : https://www.cafe-sciences.org/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51713",
                "likeCount": "3891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yK4kvhgF3RVmKJnvA1tKVTC-5Uk",
            "id": "oQpfXFB9AKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:45:03Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "L'Histoire d'OpenAI (et ChatGpt) - L'Intelligence Artificielle Ep1",
                "description": "L'histoire folle (et pas toujours jolie) de ChatGpt est passionnante, c'est \u00e0 la fois le pr\u00e9sent, le pass\u00e9 et le futur qui se joue en m\u00eame temps. Les prochains \u00e9pisodes seront centr\u00e9s sur des th\u00e8mes sp\u00e9cifiques (l'IA fran\u00e7aise, le danger \u00e9cologique, les vols de donn\u00e9es, etc...)\n\nMerci \u00e0 Hostinger d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o (ce qui permet ce genre de tournage / montage si qualitatif !), visitez leur site : https://www.hostinger.fr/fabienolicard et utilisez le code FABIENOLICARD pour b\u00e9n\u00e9ficier de la r\u00e9duction.\n\nEnorme merci \u00e0 Lo\u00efc Lagarde (R\u00e9al et montage), Virginie Caloone (co r\u00e9daction), Denis Triqueneaux (tournage et ass r\u00e9al) et Fanny Nahajczuk (prod et partenariat) pour avoir permis \u00e0 cette vid\u00e9o d'exister !\n\nChapitrage :\n00:00 D\u00e9but de la vid\u00e9o\n01:52 Partenaire de la vid\u00e9o\n03:41 Partie 1 - Un peu d'histoire \n06:03 Partie 2 - Sam Altam (du code \u00e0 la r\u00e9volution)\n08:36 Partie 3 - Une mission avant tout\n10:03 Partie 4 - Les entrailles\n15:15 Partie 5 - Superintelligence\n16:58 Partie 6 - C'est pas du joli !\n19:21 Partie 7 - ChatGpt 5\n\nL'\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=JfHTdKiE_5M\n\n-----\nMes livres : https://bit.ly/livresolicard\nMon spectacle en tourn\u00e9e : https://www.fabienolicard.fr/spectacles/\nMon jeu de soci\u00e9t\u00e9 : https://amzn.eu/d/dPxa4qb\nMa boutique : https://www.brainstor-m.com\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'Histoire d'OpenAI (et ChatGpt) - L'Intelligence Artificielle Ep1",
                    "description": "L'histoire folle (et pas toujours jolie) de ChatGpt est passionnante, c'est \u00e0 la fois le pr\u00e9sent, le pass\u00e9 et le futur qui se joue en m\u00eame temps. Les prochains \u00e9pisodes seront centr\u00e9s sur des th\u00e8mes sp\u00e9cifiques (l'IA fran\u00e7aise, le danger \u00e9cologique, les vols de donn\u00e9es, etc...)\n\nMerci \u00e0 Hostinger d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o (ce qui permet ce genre de tournage / montage si qualitatif !), visitez leur site : https://www.hostinger.fr/fabienolicard et utilisez le code FABIENOLICARD pour b\u00e9n\u00e9ficier de la r\u00e9duction.\n\nEnorme merci \u00e0 Lo\u00efc Lagarde (R\u00e9al et montage), Virginie Caloone (co r\u00e9daction), Denis Triqueneaux (tournage et ass r\u00e9al) et Fanny Nahajczuk (prod et partenariat) pour avoir permis \u00e0 cette vid\u00e9o d'exister !\n\nChapitrage :\n00:00 D\u00e9but de la vid\u00e9o\n01:52 Partenaire de la vid\u00e9o\n03:41 Partie 1 - Un peu d'histoire \n06:03 Partie 2 - Sam Altam (du code \u00e0 la r\u00e9volution)\n08:36 Partie 3 - Une mission avant tout\n10:03 Partie 4 - Les entrailles\n15:15 Partie 5 - Superintelligence\n16:58 Partie 6 - C'est pas du joli !\n19:21 Partie 7 - ChatGpt 5\n\nL'\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=JfHTdKiE_5M\n\n-----\nMes livres : https://bit.ly/livresolicard\nMon spectacle en tourn\u00e9e : https://www.fabienolicard.fr/spectacles/\nMon jeu de soci\u00e9t\u00e9 : https://amzn.eu/d/dPxa4qb\nMa boutique : https://www.brainstor-m.com\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108830",
                "likeCount": "4349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZwHsYd1KETKFWuXIJltXcT2gvCw",
            "id": "H9gNmrx_HNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T18:30:12Z",
                "channelId": "UCW5Ma_xnAweFIXCGOAZECAA",
                "title": "Vladi affronte TOUS LES RANGS (feat. un Challenger surprise...)",
                "description": "Nouveau merch disponible : https://karminecorp.fr/shop\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Karmine Corp : https://twitter.com/KarmineCorp\n\u25ba Instagram Karmine Corp : https://www.instagram.com/karmineCorp\n\u25ba Tik Tok Karmine Corp : https://www.tiktok.com/@karmine_corp\n\u25ba Site internet : karminecorp.fr\n\nLogitech Gaming : Karmine Corp x Logitech G : https://urlr.me/Nj2Xr \n\u25bcD\u00e9couvre le mat\u00e9riel Logitech que les joueurs KC utilisent:\n\ud83c\udfa7\ud83c\udd95 Logitech G PRO X 2 LIGHTSPEED (https://urlr.me/KmHhM) \n\ud83d\uddb1\ufe0f Logitech G PRO X 2 SUPERLIGHT (https://urlr.me/TpgLr)  \n\u2328\ufe0f Logitech G PRO X TKL (https://bit.ly/GPROXTKL)  \nTapis Logitech G G840 XL (https://bit.ly/G840XL)\n\ud83c\udfa4Micro Yeti GX (https://bit.ly/MicroYetiGX)\nTapis Logitech G640 KARMINE CORP (https://cutt.ly/cwLbCyb6)\n\n\ud83d\udcba Nouveau si\u00e8ge Karmine x Quersus disponible ici : http://q.uers.us/KarmineCorpYT\n\nNotre nouvelle collection de coques et accessoires Rhinoshield est disponible juste ici : https://url.rhinoshield.fr/KCORP-YT-BF2024\n\n\u2709\ufe0f Mail : contact@karminecorp.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karmine Corp",
                "tags": [
                    "karmine corp",
                    "kcorp",
                    "karmine",
                    "kc",
                    "content"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vladi affronte TOUS LES RANGS (feat. un Challenger surprise...)",
                    "description": "Nouveau merch disponible : https://karminecorp.fr/shop\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Karmine Corp : https://twitter.com/KarmineCorp\n\u25ba Instagram Karmine Corp : https://www.instagram.com/karmineCorp\n\u25ba Tik Tok Karmine Corp : https://www.tiktok.com/@karmine_corp\n\u25ba Site internet : karminecorp.fr\n\nLogitech Gaming : Karmine Corp x Logitech G : https://urlr.me/Nj2Xr \n\u25bcD\u00e9couvre le mat\u00e9riel Logitech que les joueurs KC utilisent:\n\ud83c\udfa7\ud83c\udd95 Logitech G PRO X 2 LIGHTSPEED (https://urlr.me/KmHhM) \n\ud83d\uddb1\ufe0f Logitech G PRO X 2 SUPERLIGHT (https://urlr.me/TpgLr)  \n\u2328\ufe0f Logitech G PRO X TKL (https://bit.ly/GPROXTKL)  \nTapis Logitech G G840 XL (https://bit.ly/G840XL)\n\ud83c\udfa4Micro Yeti GX (https://bit.ly/MicroYetiGX)\nTapis Logitech G640 KARMINE CORP (https://cutt.ly/cwLbCyb6)\n\n\ud83d\udcba Nouveau si\u00e8ge Karmine x Quersus disponible ici : http://q.uers.us/KarmineCorpYT\n\nNotre nouvelle collection de coques et accessoires Rhinoshield est disponible juste ici : https://url.rhinoshield.fr/KCORP-YT-BF2024\n\n\u2709\ufe0f Mail : contact@karminecorp.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91570",
                "likeCount": "6073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oqrkdHTFv7g0F_0A4YBGFPPYWxk",
            "id": "Q6v1B7SCbZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T16:00:28Z",
                "channelId": "UCZTNzUjGp75acD53kUnEkwQ",
                "title": "J\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur l\u2019HORREUR des LIVES TIKTOK (arnaques, humiliation, exploitation\u2026)",
                "description": "\u27a1 Utilisez le code AMISTORY pour obtenir une r\u00e9duction exclusive de 60% sur votre abonnement annuel Incogni en passant par ce lien : https://incogni.com/amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nBienvenue dans l\u2019univers effrayant des lives TikTok.\n\nSi tu scrolles assez longtemps, tu finis par tomber sur lives ultra d\u00e9rangeant.\n\nEt si \u00e7a peut sembler bizarre que TikTok autorise ce genre de contenu. \n\nEn fait, on comprend mieux pourquoi il le fait quand on r\u00e9alise \u00e0 quel point ces lives rapportent une tonne d\u2019argent.\n\nSans m\u00eame que vous vous en rendiez compte, TikTok a mis en place un syst\u00e8me super \u00e9labor\u00e9 sur ses lives pour vous faire d\u00e9penser des sommes monstrueuses.\n\nMais alors jusqu\u2019o\u00f9 vont ces influenceurs pour pousser leurs spectateurs \u00e0 donner leur argent ? \n\nPourquoi la plateforme ne fait rien pour r\u00e9guler ces vid\u00e9os ?\n\n************\n\n0:00 : Intro \n5:10 : La mendicit\u00e9 2.0\n21:05 : T*rture P*rn\n30:50 : 15$ pour une vid\u00e9o de m*neure\n37:38 : Pourquoi les gens donnent ?\n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nCo-autrice : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://www.radiofrance.fr/mouv/podcasts/reporterter/live-matchs-sur-tiktok-comment-certains-influenceurs-soutirent-de-l-argent-a-leurs-jeunes-abonnes-4648619\n* https://www.forbes.com/sites/alexandralevine/2022/04/27/how-tiktok-live-became-a-strip-club-filled-with-15-year-olds\u00a0\n* https://www.bbc.com/news/world-63213567\u00a0\n* https://www.businessinsider.com/tiktok-sleepfluencers-help-people-with-insomnia-fall-asleep-2022-12\u00a0\n* https://www.theguardian.com/artanddesign/2023/sep/25/marina-abramovics-shocking-rhythm-0-performance-shows-why-we-still-cannot-trust-people-in-power\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-court-denies-tiktoks-motion-to-dismiss-in-landmark-childrens-protection-lawsuit/\u00a0\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-sues-tiktok-for-raking-in-millions-from-virtual-strip-clubs-involving-minors/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amistory",
                "tags": [
                    "#tiktok"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur l\u2019HORREUR des LIVES TIKTOK (arnaques, humiliation, exploitation\u2026)",
                    "description": "\u27a1 Utilisez le code AMISTORY pour obtenir une r\u00e9duction exclusive de 60% sur votre abonnement annuel Incogni en passant par ce lien : https://incogni.com/amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nBienvenue dans l\u2019univers effrayant des lives TikTok.\n\nSi tu scrolles assez longtemps, tu finis par tomber sur lives ultra d\u00e9rangeant.\n\nEt si \u00e7a peut sembler bizarre que TikTok autorise ce genre de contenu. \n\nEn fait, on comprend mieux pourquoi il le fait quand on r\u00e9alise \u00e0 quel point ces lives rapportent une tonne d\u2019argent.\n\nSans m\u00eame que vous vous en rendiez compte, TikTok a mis en place un syst\u00e8me super \u00e9labor\u00e9 sur ses lives pour vous faire d\u00e9penser des sommes monstrueuses.\n\nMais alors jusqu\u2019o\u00f9 vont ces influenceurs pour pousser leurs spectateurs \u00e0 donner leur argent ? \n\nPourquoi la plateforme ne fait rien pour r\u00e9guler ces vid\u00e9os ?\n\n************\n\n0:00 : Intro \n5:10 : La mendicit\u00e9 2.0\n21:05 : T*rture P*rn\n30:50 : 15$ pour une vid\u00e9o de m*neure\n37:38 : Pourquoi les gens donnent ?\n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nCo-autrice : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://www.radiofrance.fr/mouv/podcasts/reporterter/live-matchs-sur-tiktok-comment-certains-influenceurs-soutirent-de-l-argent-a-leurs-jeunes-abonnes-4648619\n* https://www.forbes.com/sites/alexandralevine/2022/04/27/how-tiktok-live-became-a-strip-club-filled-with-15-year-olds\u00a0\n* https://www.bbc.com/news/world-63213567\u00a0\n* https://www.businessinsider.com/tiktok-sleepfluencers-help-people-with-insomnia-fall-asleep-2022-12\u00a0\n* https://www.theguardian.com/artanddesign/2023/sep/25/marina-abramovics-shocking-rhythm-0-performance-shows-why-we-still-cannot-trust-people-in-power\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-court-denies-tiktoks-motion-to-dismiss-in-landmark-childrens-protection-lawsuit/\u00a0\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-sues-tiktok-for-raking-in-millions-from-virtual-strip-clubs-involving-minors/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489492",
                "likeCount": "20663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NPdRdrkXVr0NxNpBTKu8a1iEKf4",
            "id": "l4c1H_XPy8w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T11:01:10Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "La tristesse des vegans au Japon",
                "description": "Profitez maintenant de la promotion CyberGhost VPN: https://www.cyberghostvpn.com/TevIciJapon\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La tristesse des vegans au Japon",
                    "description": "Profitez maintenant de la promotion CyberGhost VPN: https://www.cyberghostvpn.com/TevIciJapon\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133036",
                "likeCount": "7729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N7BsSPtkzNb7E62HtZzuFCSnz5c",
            "id": "le0YYhJWMdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:03:40Z",
                "channelId": "UCXT6OmpWVtDfRxI0ld6lsEg",
                "title": "J'ai zay\u00e9",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nJ'ai zay\u00e9 \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nProducer: BlackDoe\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nComposer: BlackDoe\nComposer: Nykaji\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "H\u00e9ritage - Topic",
                "tags": [
                    "H\u00e9ritage",
                    "Dadju",
                    "Tayc",
                    "H\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE",
                    "J'ai zay\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai zay\u00e9",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nJ'ai zay\u00e9 \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nProducer: BlackDoe\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nComposer: BlackDoe\nComposer: Nykaji\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155242",
                "likeCount": "6136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}