{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "SW7-RSfG6j20ubglIbmUSAN-u4o",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "guHb9FYLylHjFm2Nj_tQ2ezVFVY",
            "id": "J3bLfX9uA74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:32:39Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "GODZINA ZERO #86: KRZYSZTOF STANOWSKI I S\u0141AWOMIR MENTZEN - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 ze S\u0142awomirem Mentzenem - pos\u0142em oraz kandydatem Konfederacji na Prezydenta Polski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #mentzen #konfederacja #polska #polskapolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3bLfX9uA74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "zero",
                    "godzina zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "polityka",
                    "kana\u0142",
                    "stanowski",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "stanowski mentzen",
                    "mentzen stanowski",
                    "s\u0142awomir mentzen krzysztof stanowski",
                    "prezydent",
                    "wybory prezydenckie",
                    "wybory",
                    "kana\u0142 zero mentzen",
                    "kana\u0142 zero s\u0142awomir mentzen",
                    "mentzen zero",
                    "polska",
                    "polska polityka",
                    "kana\u0142 zero polityka",
                    "prezydent 2025",
                    "prezydent kana\u0142 zero"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GODZINA ZERO #86: KRZYSZTOF STANOWSKI I S\u0141AWOMIR MENTZEN - ROZMOWA KANDYDAT\u00d3W NA PREZYDENTA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski zaprasza na rozmow\u0119 ze S\u0142awomirem Mentzenem - pos\u0142em oraz kandydatem Konfederacji na Prezydenta Polski.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #wybory #prezydent #mentzen #konfederacja #polska #polskapolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1234775",
                "likeCount": "84029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "puKyPRI7bsK5y3MH3PXiyyjzXMs",
            "id": "69g-YcbmgQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100069296",
                "likeCount": "5241745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5AiNqHoH3_KQMmkbPbd-Gs2WEIg",
            "id": "cC7aeDT9XnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T19:53:44Z",
                "channelId": "UCkNOjcTcgLaNL0-XNoe4gtw",
                "title": "Kabaret Bez Menad\u017cera - W rozkroku #Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf",
                "description": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 dawka humoru i rozrywki w sobotnim wieczornym pa\u015bmie w Polsacie. Co tym razem przygotowali gospodarze kabaretowego show? W sobot\u0119 22 marca, w trzecim odcinku premierowe skecze, b\u0142yskotliwe dialogi i zabawne scenki. Szeroki u\u015bmiech gwarantowany. \n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf #KabaretwPolsacie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kabaret Bez Menad\u017cera - W rozkroku #Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf",
                    "description": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 dawka humoru i rozrywki w sobotnim wieczornym pa\u015bmie w Polsacie. Co tym razem przygotowali gospodarze kabaretowego show? W sobot\u0119 22 marca, w trzecim odcinku premierowe skecze, b\u0142yskotliwe dialogi i zabawne scenki. Szeroki u\u015bmiech gwarantowany. \n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf #KabaretwPolsacie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1177961",
                "likeCount": "18257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BkYTrmJc9fwYfHVDjjhYx1F0LgU",
            "id": "v0R8SARdIQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:50:14Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "najta\u0144sza RZECZ w salonie Ferrari \ud83e\udd2f\ud83d\udcb8 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "najta\u0144sza RZECZ w salonie Ferrari \ud83e\udd2f\ud83d\udcb8 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "692396",
                "likeCount": "32446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A9HzPNPBd4N-M4rJ1kGQrvLvUKU",
            "id": "XDBfxnVxy6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T06:00:28Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete #diy #tips #skill",
                "description": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete. Craftsman tips and hacks that really work\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #construction #skills #anchor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDBfxnVxy6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete #diy #tips #skill",
                    "description": "Be sure to remember this trick! How to securely fasten a screw in aerated concrete. Craftsman tips and hacks that really work\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #construction #skills #anchor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14202255",
                "likeCount": "131902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PPzKx8L_kEfevAvIsb4m-vFYGvg",
            "id": "29m9-51JLrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:00:04Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "NABRALI SI\u0118 \ud83d\ude02",
                "description": "Oni dalej nie wiedz\u0105 jak to zrobi\u0142em \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NABRALI SI\u0118 \ud83d\ude02",
                    "description": "Oni dalej nie wiedz\u0105 jak to zrobi\u0142em \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "817867",
                "likeCount": "26065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BMjfOw-l-9bFJMkEMnO43JK9zxM",
            "id": "EhphMr41IO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:00:18Z",
                "channelId": "UCytzcCchL4RrGj1rlUWVFbQ",
                "title": "R\u00d3\u017bNICA WIEKU!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EhphMr41IO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tritsus",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00d3\u017bNICA WIEKU!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349778",
                "likeCount": "11244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ueyipZbl0y1-YKhw4tJCqCV6nCg",
            "id": "30KkV93h1dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T10:00:03Z",
                "channelId": "UCO4AcsPKEkIqDmbeiZLfd1A",
                "title": "They said it was indestructible \ud83d\ude05 (via novayaeracom/IG)",
                "description": "\u2714 For more UFC, sign up for ESPN+ http://espnplus.com/ufc/youtube\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30KkV93h1dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN MMA",
                "tags": [
                    "mma espn",
                    "espn mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "They said it was indestructible \ud83d\ude05 (via novayaeracom/IG)",
                    "description": "\u2714 For more UFC, sign up for ESPN+ http://espnplus.com/ufc/youtube\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14632418",
                "likeCount": "737941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DsvmF36vtFxGFtUY0Wu8xI9ehsg",
            "id": "PihFhxf5fHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:34Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "GIGA ZGADNIJ KTO TO - ALE IRL   *30 bli\u017aniak\u00f3w*",
                "description": "\u26a1\ufe0f Zgadnij kto to, ale w prawdziwym \u017cyciu! Czyli reZi VS Czajnik oraz 30 bli\u017aniak\u00f3w!\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PihFhxf5fHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PihFhxf5fHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PihFhxf5fHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PihFhxf5fHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PihFhxf5fHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezi glencu",
                    "rezi glenc",
                    "rezi szumi",
                    "rezi szumciak",
                    "zgadnij kto to",
                    "zgadnij kto to irl",
                    "zgadnij kto to w prawdziwym \u017cyciu",
                    "zgadnij kto to rezi",
                    "rezi zgadnij kto to",
                    "zgadnij kto to genzie",
                    "zgadnij kto to influencerzy",
                    "zgadnij kto to w realu",
                    "rezi bli\u017aniacy",
                    "rezi bli\u017aniaki",
                    "rezigiusz bli\u017acniaki",
                    "rezigiusz zgadnij kto to",
                    "irl zgadnij kto to",
                    "rezi irl",
                    "rezi in real life",
                    "zgadnij kto to in real life"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GIGA ZGADNIJ KTO TO - ALE IRL   *30 bli\u017aniak\u00f3w*",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Zgadnij kto to, ale w prawdziwym \u017cyciu! Czyli reZi VS Czajnik oraz 30 bli\u017aniak\u00f3w!\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218212",
                "likeCount": "13871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LjgW8VmEMzQANry-sxyz8PwLJSY",
            "id": "cDV0Tm8BP9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:16:22Z",
                "channelId": "UCG_hveTf7rEquJ3OLQ410Bw",
                "title": "Otomoto w og\u0142oszeniach motoryzacyjnych robi co chce..",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cDV0Tm8BP9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moto Doradca",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Otomoto w og\u0142oszeniach motoryzacyjnych robi co chce..",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346820",
                "likeCount": "7546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uxIgKdUHwTSmifTTiV_Pl4gbBEc",
            "id": "uzJJGdrfr2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:00:19Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo x Bonus RPK - ZNOWU RAZEM",
                "description": "\u2b07SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/ZNOWURAZEM\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nBonus RPK na IG \u27a1 https://www.instagram.com/bonusrpk_official\nKizo na TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawcy: Kizo, Bonus RPK\nAutor muzyki: BeMelo\nSkrecze: Dj Taek\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nVideo: Hype Vision\nZdj\u0119cia: @brixu058\n\nPodzi\u0119kowania dla:\n- Flamaster grafitti shop https://flamastergraffiti.pl/\n- Bar Osiemdziesi\u0105tka https://www.instagram.com/barosiemdziesiatka\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n\n1. https://youtu.be/gZNK3OyeNr4?si=pIGjkFkgBzKTVL0Y\n2. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n3. https://youtu.be/lNX-W2QYgHg?si=L4tuVyqIAkJMa1g5\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BonusRPK #ZNOWURAZEM #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "kizo",
                    "bonus rpk",
                    "znowu razem",
                    "ciemna strefa",
                    "60",
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "gm2l. reto",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "mr polska",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "2023",
                    "2025",
                    "tekst"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo x Bonus RPK - ZNOWU RAZEM",
                    "description": "\u2b07SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/ZNOWURAZEM\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nBonus RPK na IG \u27a1 https://www.instagram.com/bonusrpk_official\nKizo na TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawcy: Kizo, Bonus RPK\nAutor muzyki: BeMelo\nSkrecze: Dj Taek\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nVideo: Hype Vision\nZdj\u0119cia: @brixu058\n\nPodzi\u0119kowania dla:\n- Flamaster grafitti shop https://flamastergraffiti.pl/\n- Bar Osiemdziesi\u0105tka https://www.instagram.com/barosiemdziesiatka\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n\n1. https://youtu.be/gZNK3OyeNr4?si=pIGjkFkgBzKTVL0Y\n2. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n3. https://youtu.be/lNX-W2QYgHg?si=L4tuVyqIAkJMa1g5\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BonusRPK #ZNOWURAZEM #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1201663",
                "likeCount": "44077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1XH7kiR2FguQOD5Ys8f_t1GYEW8",
            "id": "Jpumx5JVTs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:06:00Z",
                "channelId": "UCFlcFC68BS4WE-u7zZMpe7g",
                "title": "Awantura o faceta \ud83e\udd2f #danielmidas #standup #\u015bmieszne #komedia #humor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Midas",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Awantura o faceta \ud83e\udd2f #danielmidas #standup #\u015bmieszne #komedia #humor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382778",
                "likeCount": "8854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PUvwl4Y4P3yWr2_WaYxcivG9G_0",
            "id": "2PlxbST3CiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T08:42:39Z",
                "channelId": "UCy6EyOOm_3LN40oDIbk9Eqg",
                "title": "The Ultimate Dining Chair for Your Sofa Food Trip! \ud83c\udf55\ud83d\udecb\ufe0f",
                "description": "Links:\n\ud83d\udcf2 Instagram: www.instagram.com/thedailynelly\n\ud83e\udd33\ud83c\udffc TikTok: www.tiktok.com/janelleandkate\n\n#janelle #thedailynelly #janelleflom #janellevideos #funny #diy #diyhacks #lifehacks #hacks #funny #comedy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PlxbST3CiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Daily Nelly",
                "tags": [
                    "janelle",
                    "janelle flom",
                    "funny",
                    "comedy",
                    "pranks",
                    "hacks",
                    "lifehacks",
                    "diy",
                    "diyhacks",
                    "viral trends",
                    "viral videos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Ultimate Dining Chair for Your Sofa Food Trip! \ud83c\udf55\ud83d\udecb\ufe0f",
                    "description": "Links:\n\ud83d\udcf2 Instagram: www.instagram.com/thedailynelly\n\ud83e\udd33\ud83c\udffc TikTok: www.tiktok.com/janelleandkate\n\n#janelle #thedailynelly #janelleflom #janellevideos #funny #diy #diyhacks #lifehacks #hacks #funny #comedy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10376334",
                "likeCount": "185836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ryoZDBEU9V7LtiECd4NokKIvj80",
            "id": "yaNSVIGVERw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:01:12Z",
                "channelId": "UCytzcCchL4RrGj1rlUWVFbQ",
                "title": "KTO SI\u0118 ZA\u015aMIEJE PRZEGRYWA!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tritsus",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO SI\u0118 ZA\u015aMIEJE PRZEGRYWA!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1674746",
                "likeCount": "45809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CoeGsrXEOdPk8EwS8gaUk2A44k0",
            "id": "cz6MzBQMWtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:52Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Little gift for a man's best friend",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Little gift for a man's best friend",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12731252",
                "likeCount": "193058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z7HZXI8bi1PIbGzWAVeILeYW1MY",
            "id": "RPh3gkYAkPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:00:28Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "Najgorsza cecha Niemc\u00f3w wed\u0142ug Steffena M\u00f6llera",
                "description": "Kuba \u015aliwi\u0144ski zaprosi\u0142 do rozmowy artyst\u0119 kabaretowego znanego z programu \"Europa da si\u0119 lubi\u0107\", a obecnie tak\u017ce autora ksi\u0105\u017cek i... samozwa\u0144czego prezydenta \"Polschlandu\". Jak wspomina on sw\u00f3j czas w Polsce i czy przysz\u0142o\u015b\u0107 wi\u0105\u017ce z naszym krajem? \n\nNasz podcast znajdziecie w serwisie RMF ON, a tak\u017ce w wersji wideo na YouTubie RMF24.\n\n#CouNichS\u0142ycha\u0107? #RadioRMF24 #RMFPodcast\n\n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/radio_rmffm/\n\u26a1 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK: https://www.facebook.com/rmffm\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udce2 Tomasz Terlikowski \u2013 publicysta, komentator polityczny i autor wielu ksi\u0105\u017cek, od lat dostarcza rzetelne analizy i ostre jak brzytwa opinie na temat bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144. Teraz mo\u017cesz s\u0142ucha\u0107 go codziennie w Porannej Rozmowie RMF FM tu\u017c po godzinie 8:00! \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPh3gkYAkPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Najgorsza cecha Niemc\u00f3w wed\u0142ug Steffena M\u00f6llera",
                    "description": "Kuba \u015aliwi\u0144ski zaprosi\u0142 do rozmowy artyst\u0119 kabaretowego znanego z programu \"Europa da si\u0119 lubi\u0107\", a obecnie tak\u017ce autora ksi\u0105\u017cek i... samozwa\u0144czego prezydenta \"Polschlandu\". Jak wspomina on sw\u00f3j czas w Polsce i czy przysz\u0142o\u015b\u0107 wi\u0105\u017ce z naszym krajem? \n\nNasz podcast znajdziecie w serwisie RMF ON, a tak\u017ce w wersji wideo na YouTubie RMF24.\n\n#CouNichS\u0142ycha\u0107? #RadioRMF24 #RMFPodcast\n\n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/radio_rmffm/\n\u26a1 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK: https://www.facebook.com/rmffm\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udce2 Tomasz Terlikowski \u2013 publicysta, komentator polityczny i autor wielu ksi\u0105\u017cek, od lat dostarcza rzetelne analizy i ostre jak brzytwa opinie na temat bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144. Teraz mo\u017cesz s\u0142ucha\u0107 go codziennie w Porannej Rozmowie RMF FM tu\u017c po godzinie 8:00! \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146474",
                "likeCount": "3296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "up9lpxqMmZb-aiSL7FMOjo3sRcA",
            "id": "34egDsvYvKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T08:00:04Z",
                "channelId": "UClk5AUhvoAzN41inRfdLPYw",
                "title": "2,10m.. \ud83d\udccf\ud83e\udd15",
                "description": "wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34egDsvYvKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine & Michiel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2,10m.. \ud83d\udccf\ud83e\udd15",
                    "description": "wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7856499",
                "likeCount": "183262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3DEmxz0CqztSIU1Xk4QoDneRg3I",
            "id": "wof1N1OVc_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T14:34:10Z",
                "channelId": "UCEhcmIOKuxA7SUaC6bav2_w",
                "title": "CO MOG\u0118 KUPI\u0106 ZA 100 Z\u0141 NA MECZU POLSKI? \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wof1N1OVc_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qesek",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO MOG\u0118 KUPI\u0106 ZA 100 Z\u0141 NA MECZU POLSKI? \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85497",
                "likeCount": "3593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qfGgdRao899arBw7TsbxkijvTsk",
            "id": "KJ2buPrOOzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:33:37Z",
                "channelId": "UC90BoNcD4sBLNr6isweUExQ",
                "title": "Jak pilot F-35 widzi \"przez samolot\"? Ten he\u0142m to prawdziwy cud techniki.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJ2buPrOOzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Komputer \u015awiat",
                "tags": [
                    "ciekawostki",
                    "F-35",
                    "HMDS",
                    "He\u0142m",
                    "helmet",
                    "display",
                    "koszt",
                    "cena",
                    "militaria",
                    "samoloty",
                    "komputer \u015bwiat"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jak pilot F-35 widzi \"przez samolot\"? Ten he\u0142m to prawdziwy cud techniki.",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298470",
                "likeCount": "5300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "69ydwxFAzO-eI9H0hbGko-Okz8I",
            "id": "rJQIxI6uWwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:41:16Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "Prank\ud83d\ude1c Rate my brain 1-10\ud83e\udde0\ud83e\udd2d\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJQIxI6uWwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prank\ud83d\ude1c Rate my brain 1-10\ud83e\udde0\ud83e\udd2d\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7717604",
                "likeCount": "174369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cY0BG9jrsq0tm6xzdE791Bng3vM",
            "id": "vzNK3HW6wFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:01:22Z",
                "channelId": "UC3Liv5-jdU2Qk53lTtYDG2w",
                "title": "That's way too soon.",
                "description": "Obviously technological breakthroughs can happen exponentially, but also like, cmon bro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chris and Jack",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "That's way too soon.",
                    "description": "Obviously technological breakthroughs can happen exponentially, but also like, cmon bro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13407909",
                "likeCount": "1061152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U2xJ1s-mPFHucf2xWqnQ2zkjcIQ",
            "id": "eHlKCD3wWHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T11:01:03Z",
                "channelId": "UCDyD16O6Yeafs2aUQ0l86dw",
                "title": "Is there anything more embarrassing than me? #funny #comedy #homedecor #renovation #dance",
                "description": "Welcome to the \u3010Chinese Family Comedy Theater\u3011 channel! \ud83d\udc6b\ud83c\udfad\n\nHere, we document the humorous everyday life of a couple, bringing you lots of laughter and warmth. Whether it\u2019s sweet little arguments or cozy moments together, we hope these funny clips help you appreciate the beauty and joy of family life. \u2764\ufe0f\ud83c\udfe0\n\nWe greatly value your feedback; every comment and like is the motivation that keeps us sharing more happy moments. \ud83d\udcac\ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udce2 If you enjoy our content, be sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 so you won\u2019t miss any new videos about married life. Share your thoughts and suggestions, and let\u2019s discover more little joys in life together! \ud83c\udf1f\n\nJoin the \u3010Chinese Family Comedy Theater\u3011 family and experience the warmth and joy of married life with us! \ud83c\udf89\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHlKCD3wWHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chinese Family Comedy Theater",
                "tags": [
                    "couple daily life",
                    "family comedy channel",
                    "husband and wife vlog",
                    "funny family moments",
                    "couple lifestyle vlog",
                    "relationship humor",
                    "married life comedy",
                    "daily family vlogs",
                    "couple pranks and challenges",
                    "family fun channel",
                    "relationship tips and tricks",
                    "everyday married life",
                    "couple interaction",
                    "family entertainment",
                    "marriage humor",
                    "husband and wife adventures",
                    "family bonding moments",
                    "comedy vlogs",
                    "relationship dynamics",
                    "couple jokes",
                    "family skits"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Is there anything more embarrassing than me? #funny #comedy #homedecor #renovation #dance",
                    "description": "Welcome to the \u3010Chinese Family Comedy Theater\u3011 channel! \ud83d\udc6b\ud83c\udfad\n\nHere, we document the humorous everyday life of a couple, bringing you lots of laughter and warmth. Whether it\u2019s sweet little arguments or cozy moments together, we hope these funny clips help you appreciate the beauty and joy of family life. \u2764\ufe0f\ud83c\udfe0\n\nWe greatly value your feedback; every comment and like is the motivation that keeps us sharing more happy moments. \ud83d\udcac\ud83d\udc4d\n\n\ud83d\udce2 If you enjoy our content, be sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 so you won\u2019t miss any new videos about married life. Share your thoughts and suggestions, and let\u2019s discover more little joys in life together! \ud83c\udf1f\n\nJoin the \u3010Chinese Family Comedy Theater\u3011 family and experience the warmth and joy of married life with us! \ud83c\udf89\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6617645",
                "likeCount": "43489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AYZTAANvqTNpLzBznKl7GrFA0-U",
            "id": "zKLj7GXOhmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T19:34:21Z",
                "channelId": "UC304YmK2wTIuCx9qFDh4LVA",
                "title": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025",
                "description": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025\n@RomanGiertych \n______________\nInne media:\nFB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100050478939975 \nTT: @GiertychRoman \nKancelaria adwokacka: https://giertych-kancelaria.pl\n________________\n\nNajnowsze ksi\u0105\u017cki autorstwa Romana Giertycha: https://ecoredonum.pl/ \nKariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia thriller polityczny o karierze pisowskiego prokuratora. Dynamiczna akcja, du\u017co polityki i zabawne sytuacje. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/KARIERA-PROKURATORA-ZOLCIA.-KSIAZKA/9\nKronika Dobrej Zmiany, W Obronie Konstytucji, Kronika Pod\u0142ej Zmiany. Zestaw felieton\u00f3w politycznych i satyrycznych komentarzy dotycz\u0105cych kilku lat rz\u0105d\u00f3w PiS. Kulisy afer, personalne riposty i gorzka prawda o destrukcji pa\u0144stwa. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/ZESTAW-KRONIKA-DOBREJ-ZMIANY-W-OBRONIE-KONSTYTUCJI-KRONIKA-PODLEJ-ZMIANY-super-promocja/5\n __________________\nRoman Giertych jest adwokatem, prowadzi w Warszawie w\u0142asn\u0105 kancelari\u0119 adwokack\u0105. W latach 2001\u20132007 pose\u0142 na Sejm IV i V kadencji, w latach 2006\u20132007 wiceprezes Rady Ministr\u00f3w i minister edukacji narodowej. W Sejmie IV kadencji by\u0142 przewodnicz\u0105cym Komisji ds. \u0142\u0105czno\u015bci z Polakami zagranic\u0105, wiceprzewodnicz\u0105cym komisji \u015bledczej ds. Orlenu, a w V kadencji przewodnicz\u0105cym Komisji ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. Absolwent Wydzia\u0142u Historycznego (1989\u20131994) i Wydzia\u0142u Prawa (1990\u20131995) Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2006 otrzyma\u0142 Srebrny Medal \u201eZa zas\u0142ugi dla obronno\u015bci kraju\u201d. Publikacje ksi\u0105\u017ckowe m.in.: Mi\u0119dzy prawem a polityk\u0105, Pozna\u0144 2013, \u200bKronika dobrej zmiany, Warszawa 2017, W obronie Konstytucji, Warszawa 2018, \u200bKronika pod\u0142ej zmiany, Warszawa 2019, Kariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia, Warszawa 2020. Roman Giertych jest ojcem czworga dzieci \u2013 Marii, Karoliny, Alicji i Leona. \u017bona Barbara uko\u0144czy\u0142a prawo kanoniczne na Uniwersytecie Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, a tak\u017ce prawo \u015bwieckie na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2018 roku obroni\u0142a rozpraw\u0119 doktorsk\u0105.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roman Giertych - oficjalny",
                "tags": [
                    "Roman Giertych",
                    "Roman Giertych kana\u0142 oficjalny",
                    "Roman Giertych Youtube",
                    "Roman Giertych skacze",
                    "Roman Giertych adwokat",
                    "Roman Giertych vlog",
                    "Roman Giertych felieton",
                    "Roman Giertych zatrzymany",
                    "Roman Giertych rozmowa",
                    "Roman Giertych wywiad",
                    "Roman Giertych komentarz",
                    "kariera prokuratora \u017c\u00f3\u0142cia",
                    "kronika dobrej zmiany",
                    "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek?",
                    "Barbara Skrzypek \u015bmier\u0107",
                    "\u015bmier\u0107 Barbary Skrzypek",
                    "Pani Basia",
                    "Kaczy\u0144ski pani Basia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025",
                    "description": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025\n@RomanGiertych \n______________\nInne media:\nFB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100050478939975 \nTT: @GiertychRoman \nKancelaria adwokacka: https://giertych-kancelaria.pl\n________________\n\nNajnowsze ksi\u0105\u017cki autorstwa Romana Giertycha: https://ecoredonum.pl/ \nKariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia thriller polityczny o karierze pisowskiego prokuratora. Dynamiczna akcja, du\u017co polityki i zabawne sytuacje. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/KARIERA-PROKURATORA-ZOLCIA.-KSIAZKA/9\nKronika Dobrej Zmiany, W Obronie Konstytucji, Kronika Pod\u0142ej Zmiany. Zestaw felieton\u00f3w politycznych i satyrycznych komentarzy dotycz\u0105cych kilku lat rz\u0105d\u00f3w PiS. Kulisy afer, personalne riposty i gorzka prawda o destrukcji pa\u0144stwa. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/ZESTAW-KRONIKA-DOBREJ-ZMIANY-W-OBRONIE-KONSTYTUCJI-KRONIKA-PODLEJ-ZMIANY-super-promocja/5\n __________________\nRoman Giertych jest adwokatem, prowadzi w Warszawie w\u0142asn\u0105 kancelari\u0119 adwokack\u0105. W latach 2001\u20132007 pose\u0142 na Sejm IV i V kadencji, w latach 2006\u20132007 wiceprezes Rady Ministr\u00f3w i minister edukacji narodowej. W Sejmie IV kadencji by\u0142 przewodnicz\u0105cym Komisji ds. \u0142\u0105czno\u015bci z Polakami zagranic\u0105, wiceprzewodnicz\u0105cym komisji \u015bledczej ds. Orlenu, a w V kadencji przewodnicz\u0105cym Komisji ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. Absolwent Wydzia\u0142u Historycznego (1989\u20131994) i Wydzia\u0142u Prawa (1990\u20131995) Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2006 otrzyma\u0142 Srebrny Medal \u201eZa zas\u0142ugi dla obronno\u015bci kraju\u201d. Publikacje ksi\u0105\u017ckowe m.in.: Mi\u0119dzy prawem a polityk\u0105, Pozna\u0144 2013, \u200bKronika dobrej zmiany, Warszawa 2017, W obronie Konstytucji, Warszawa 2018, \u200bKronika pod\u0142ej zmiany, Warszawa 2019, Kariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia, Warszawa 2020. Roman Giertych jest ojcem czworga dzieci \u2013 Marii, Karoliny, Alicji i Leona. \u017bona Barbara uko\u0144czy\u0142a prawo kanoniczne na Uniwersytecie Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, a tak\u017ce prawo \u015bwieckie na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2018 roku obroni\u0142a rozpraw\u0119 doktorsk\u0105."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229495",
                "likeCount": "17137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dj-4on2M7Oma2Z1OEqeXFJaG1LI",
            "id": "t7FHIZSjeOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T13:57:30Z",
                "channelId": "UCDTdP2_vLBVH9eVw6wEpgYw",
                "title": "El v\u00eddeo m\u00e1s viral de mi TikTok, adivina porque \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alba L\u00f3pez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El v\u00eddeo m\u00e1s viral de mi TikTok, adivina porque \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8745811",
                "likeCount": "285620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b3skOAqdzWB05s3Te_rOKhNKrY8",
            "id": "8iByD5rcfGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:00:09Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "WY\u015aMIEWALI SI\u0118 Z JEJ NAZWISKA?! \ud83d\ude32\ud83d\ude22|SZKO\u0141A ODC. 133",
                "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/6U3hz5J0ucg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/HHOPBZgaQPE\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/ZnFbXO4uGRk\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo gimnazjalnej pierwszej c do\u0142\u0105cza nowa uczennica Tosia Cyc. Dziewczyna bardzo si\u0119 martwi, bo w poprzedniej szkole koledzy na\u015bmiewali si\u0119 z jej nazwiska. Aby unikn\u0105\u0107 kpin k\u0142amie, \u017ce nazywa si\u0119 inaczej. Szkolni koledzy szybko jednak odkrywaj\u0105, \u017ce Tosia ich ok\u0142ama\u0142a. Zaczynaj\u0105 si\u0119 z niej wy\u015bmiewa\u0107 i poni\u017ca\u0107 j\u0105. Zdesperowana nastolatka postanawia podrobi\u0107 podpis rodzic\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o zmian\u0119 nazwiska... Zarozumia\u0142a i z\u0142o\u015bliwa uczennica gimnazjum, And\u017celika Sowa, musi przygotowa\u0107 projekt na lekcj\u0119 biologii z koleg\u0105, kt\u00f3ry ma problemy z nauk\u0105. Dziewczynie bardzo zale\u017cy na jak najlepszej ocenie, bo chce wyjecha\u0107 na kurs j\u0119zykowy na Ibiz\u0119. Wpada na pomys\u0142, by nad projektem popracowa\u0107 ze szkolnym prymusem. Aby pozby\u0107 si\u0119 s\u0142abszego w nauce kolegi, podaje mu du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w oczyszczaj\u0105cych.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "TVN",
                    "TVN7",
                    "programy TVN7",
                    "seriale TVN7",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "serial tvn",
                    "szko\u0142a",
                    "uczniowie",
                    "liceum",
                    "szko\u0142a serial",
                    "szko\u0142a tvn",
                    "nauczyciele",
                    "pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "problemy w szkole",
                    "problemy nastolatk\u00f3w",
                    "szkolne historie",
                    "szko\u0142a online",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "szko\u0142a nowe odcinki",
                    "szko\u0142a odcinki",
                    "tvn szko\u0142a",
                    "tvnpl szko\u0142a",
                    "szko\u0142a ca\u0142e odcinki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WY\u015aMIEWALI SI\u0118 Z JEJ NAZWISKA?! \ud83d\ude32\ud83d\ude22|SZKO\u0141A ODC. 133",
                    "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/6U3hz5J0ucg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/HHOPBZgaQPE\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/ZnFbXO4uGRk\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo gimnazjalnej pierwszej c do\u0142\u0105cza nowa uczennica Tosia Cyc. Dziewczyna bardzo si\u0119 martwi, bo w poprzedniej szkole koledzy na\u015bmiewali si\u0119 z jej nazwiska. Aby unikn\u0105\u0107 kpin k\u0142amie, \u017ce nazywa si\u0119 inaczej. Szkolni koledzy szybko jednak odkrywaj\u0105, \u017ce Tosia ich ok\u0142ama\u0142a. Zaczynaj\u0105 si\u0119 z niej wy\u015bmiewa\u0107 i poni\u017ca\u0107 j\u0105. Zdesperowana nastolatka postanawia podrobi\u0107 podpis rodzic\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o zmian\u0119 nazwiska... Zarozumia\u0142a i z\u0142o\u015bliwa uczennica gimnazjum, And\u017celika Sowa, musi przygotowa\u0107 projekt na lekcj\u0119 biologii z koleg\u0105, kt\u00f3ry ma problemy z nauk\u0105. Dziewczynie bardzo zale\u017cy na jak najlepszej ocenie, bo chce wyjecha\u0107 na kurs j\u0119zykowy na Ibiz\u0119. Wpada na pomys\u0142, by nad projektem popracowa\u0107 ze szkolnym prymusem. Aby pozby\u0107 si\u0119 s\u0142abszego w nauce kolegi, podaje mu du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w oczyszczaj\u0105cych.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "793144",
                "likeCount": "27659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "onhPEpex0CLygbFyVhsXbzHBpMc",
            "id": "CGTth5AsM_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T14:00:31Z",
                "channelId": "UCHwq-fLw-Iw2KRaKv0CF5kw",
                "title": "ReTo pie*dol si\u0119 (prod. Wroobel)",
                "description": "\u2b07 ZAM\u00d3W ALBUM \u2b07\nhttps://styxxx.pl/muzyka\n\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE \u2b07 \nhttp://spcr.pl/RETOIGOR\n\nBooking koncertowy: \ne-mail: magda@flawlessagencja.pl \n\nReTo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/reto_synku\nWroobel na IG \u27a1 https://www.instagram.com/wrobelol\n\nWykonawca: ReTo\nAutor muzyki: Wroobel\nMix & Master: DJ Johny \n\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nProdukcja video: AG STUDIO ( www.ag-studio.pl )\nRe\u017cyseria: Adam Gawenda\nKierownik produkcji/planu: Mateusz Dziwis\nZdj\u0119cia: Adam Gawenda\nScenariusz: Mateusz Dziwis\nMonta\u017c/koloryzacja: Adam Gawenda\nAsystent re\u017cysera: Miko\u0142aj Kalarus\nOperator Steadicam: Rados\u0142aw Bere\u015b\nOstrzyciel: Adrian Groty\u0144ski\nGaffer: Jan Sapi\u0144ski\nO\u015bwietlacze: Karol Gawenda, Helena Koz\u0142owska, Dominik Rybak\nFotograf: Bartek Wiski\nScenografia: Patrizia Ende\nAsystent scenografii: Jakub Engel, Marcin Sapi\u0144ski\nKostiumy: Patrizia Ende\nAsystentka kostiumografa: Katarzyna Mioscka\nCasting: Mateusz Dziwis\nKamera: www.getcamera.pl\nWyst\u0105pili: Gabriela Fielek, Aleksandra Gawor, Natalia Jakubiec, Maciej Lis, Andrzej Wilczek, Damian Chyrzy\u0144ski, Rafa\u0142 Gajek, Oskar Bielat, Robert Cebo, Przemys\u0142aw Marczak, Marcin Sapi\u0144ski, Karol Gawenda.\nSpecjalne podzi\u0119kowania za pomoc w realizacji dla: MLK Car \u2013 Dawid Lubos, Poziom Studio - Micha\u0142 Ba\u0144czyk/Dawid G\u0142uszczyk oraz dla Sebastiana Swobody.\n\nSprawd\u017a inne klipy ReTo:\nPrzedostatni raz: https://www.youtube.com/watch?v=vHioyAIgW5g\nMaybae: https://www.youtube.com/watch?v=3m9RuV8ZSH4\nTygrys: https://www.youtube.com/watch?v=r7HQpwOYyIU\nFluid: https://www.youtube.com/watch?v=MOOvQvA7sRw\nNie boj\u0119 si\u0119 jutra: https://www.youtube.com/watch?v=OabDZn1KYjc\nDzikie Psy: https://www.youtube.com/watch?v=xyvp3f8QfHc\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n\n#ReTo #pie*dolsi\u0119 #igor  #styxxx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ReTo",
                "tags": [
                    "reto",
                    "retoo",
                    "pie*dol si\u0119",
                    "teto",
                    "reto igor",
                    "igor",
                    "reto nowy album",
                    "reto album",
                    "reto koncerty",
                    "bmw reto",
                    "fluid reto",
                    "piosenki",
                    "reto piosenki",
                    "polski rap",
                    "rap god",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "polski hip hop",
                    "hip hop rap",
                    "hip hop beat",
                    "styxxx",
                    "reto styx",
                    "styx",
                    "papierosy",
                    "dzikie psy",
                    "opium",
                    "reto boa",
                    "ua",
                    "kr\u00f3l jest nagi",
                    "bmw",
                    "tygrys",
                    "maybae",
                    "przedostatni raz",
                    "bossman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ReTo pie*dol si\u0119 (prod. Wroobel)",
                    "description": "\u2b07 ZAM\u00d3W ALBUM \u2b07\nhttps://styxxx.pl/muzyka\n\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE \u2b07 \nhttp://spcr.pl/RETOIGOR\n\nBooking koncertowy: \ne-mail: magda@flawlessagencja.pl \n\nReTo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/reto_synku\nWroobel na IG \u27a1 https://www.instagram.com/wrobelol\n\nWykonawca: ReTo\nAutor muzyki: Wroobel\nMix & Master: DJ Johny \n\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nProdukcja video: AG STUDIO ( www.ag-studio.pl )\nRe\u017cyseria: Adam Gawenda\nKierownik produkcji/planu: Mateusz Dziwis\nZdj\u0119cia: Adam Gawenda\nScenariusz: Mateusz Dziwis\nMonta\u017c/koloryzacja: Adam Gawenda\nAsystent re\u017cysera: Miko\u0142aj Kalarus\nOperator Steadicam: Rados\u0142aw Bere\u015b\nOstrzyciel: Adrian Groty\u0144ski\nGaffer: Jan Sapi\u0144ski\nO\u015bwietlacze: Karol Gawenda, Helena Koz\u0142owska, Dominik Rybak\nFotograf: Bartek Wiski\nScenografia: Patrizia Ende\nAsystent scenografii: Jakub Engel, Marcin Sapi\u0144ski\nKostiumy: Patrizia Ende\nAsystentka kostiumografa: Katarzyna Mioscka\nCasting: Mateusz Dziwis\nKamera: www.getcamera.pl\nWyst\u0105pili: Gabriela Fielek, Aleksandra Gawor, Natalia Jakubiec, Maciej Lis, Andrzej Wilczek, Damian Chyrzy\u0144ski, Rafa\u0142 Gajek, Oskar Bielat, Robert Cebo, Przemys\u0142aw Marczak, Marcin Sapi\u0144ski, Karol Gawenda.\nSpecjalne podzi\u0119kowania za pomoc w realizacji dla: MLK Car \u2013 Dawid Lubos, Poziom Studio - Micha\u0142 Ba\u0144czyk/Dawid G\u0142uszczyk oraz dla Sebastiana Swobody.\n\nSprawd\u017a inne klipy ReTo:\nPrzedostatni raz: https://www.youtube.com/watch?v=vHioyAIgW5g\nMaybae: https://www.youtube.com/watch?v=3m9RuV8ZSH4\nTygrys: https://www.youtube.com/watch?v=r7HQpwOYyIU\nFluid: https://www.youtube.com/watch?v=MOOvQvA7sRw\nNie boj\u0119 si\u0119 jutra: https://www.youtube.com/watch?v=OabDZn1KYjc\nDzikie Psy: https://www.youtube.com/watch?v=xyvp3f8QfHc\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n\n#ReTo #pie*dolsi\u0119 #igor  #styxxx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443375",
                "likeCount": "19127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SF-1GN3r5ort6ZJaxkHpzaCgnRw",
            "id": "bX5tl6nFkYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:00:49Z",
                "channelId": "UCfsSoUSQzUimrjKhAKmshDQ",
                "title": "POLICYJNY PO\u015aCIG! \ud83d\ude94\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea8  | Niebezpieczne dzielnice #shorts",
                "description": "Uda im si\u0119 go z\u0142apa\u0107? \n\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski.\nProdukcja: ON Hubert Maruszkin\nScenariusz i re\u017cyseria: Hubert Maruszkin\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski. Niebezpieczne dzielnice - o czym jest program? Mundurowi oraz wywiadowcy poka\u017c\u0105, jak wygl\u0105da ich praca, na co s\u0105 nara\u017ceni i z czym walcz\u0105 ka\u017cdego dnia i ka\u017cdej nocy. W programie wszystkie zdarzenia, osoby i interwencje s\u0105 autentyczne. Kamery towarzysz\u0105 policjantom pracuj\u0105cym na tzw. \u201epierwszej linii\u201d, wi\u0119c nigdy nie wiadomo, czym rzeczywisto\u015b\u0107 zaskoczy funkcjonariuszy oraz ekip\u0119 telewizyjn\u0105. Bohaterami programu s\u0105 znani z pierwszego sezonu policjanci z Jeleniej G\u00f3ry, Katowic i \u015awi\u0119toch\u0142owic. W drugiej serii do\u0142\u0105cz\u0105 do nich wywiadowcy z Gda\u0144ska, Bytomia oraz nowa para mundurowych ze stolicy. Niebezpieczne dzielnice - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki programu \"Niebezpieczne dzielnice\" obejrzysz na VOD Player.pl.\n\nS02E03\n#tvnturbo #niebezpiecznedzielnice #maxpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Turbo",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn turbo",
                    "hubert maruszkin",
                    "niebezpieczna dzielnica",
                    "niebezpieczne dzielnice",
                    "policja",
                    "interwencje",
                    "interwencja",
                    "policji",
                    "funkcjonariusz",
                    "oficer",
                    "noc",
                    "akcja policyjna",
                    "niebezpiecze\u0144stwo",
                    "turbo",
                    "s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna",
                    "policjanci",
                    "cykl dokumentalny",
                    "dokument",
                    "po\u015bcig",
                    "policyjny",
                    "po\u015bcig policyjny",
                    "po\u015bcig policjant\u00f3w",
                    "radiow\u00f3z",
                    "ucieczka"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POLICYJNY PO\u015aCIG! \ud83d\ude94\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea8  | Niebezpieczne dzielnice #shorts",
                    "description": "Uda im si\u0119 go z\u0142apa\u0107? \n\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski.\nProdukcja: ON Hubert Maruszkin\nScenariusz i re\u017cyseria: Hubert Maruszkin\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski. Niebezpieczne dzielnice - o czym jest program? Mundurowi oraz wywiadowcy poka\u017c\u0105, jak wygl\u0105da ich praca, na co s\u0105 nara\u017ceni i z czym walcz\u0105 ka\u017cdego dnia i ka\u017cdej nocy. W programie wszystkie zdarzenia, osoby i interwencje s\u0105 autentyczne. Kamery towarzysz\u0105 policjantom pracuj\u0105cym na tzw. \u201epierwszej linii\u201d, wi\u0119c nigdy nie wiadomo, czym rzeczywisto\u015b\u0107 zaskoczy funkcjonariuszy oraz ekip\u0119 telewizyjn\u0105. Bohaterami programu s\u0105 znani z pierwszego sezonu policjanci z Jeleniej G\u00f3ry, Katowic i \u015awi\u0119toch\u0142owic. W drugiej serii do\u0142\u0105cz\u0105 do nich wywiadowcy z Gda\u0144ska, Bytomia oraz nowa para mundurowych ze stolicy. Niebezpieczne dzielnice - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki programu \"Niebezpieczne dzielnice\" obejrzysz na VOD Player.pl.\n\nS02E03\n#tvnturbo #niebezpiecznedzielnice #maxpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "713129",
                "likeCount": "16592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7TQDrQF-Jylzsu3-Fm99AbyvIk",
            "id": "9kukI2NMTiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:52:08Z",
                "channelId": "UCgV3ODiWCzMvovfLXCU7kNQ",
                "title": "Who can Split the Farthest?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cash & Maverick",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who can Split the Farthest?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26868284",
                "likeCount": "815222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o1wFipl_YGU3bA3YacBdR7wYt88",
            "id": "7njces8stXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T08:46:00Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Can Tape Hold My Weight?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njces8stXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njces8stXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njces8stXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njces8stXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7njces8stXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can Tape Hold My Weight?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18245795",
                "likeCount": "890966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IQSCyXOGUt2NgtXstcBtWY-dKnc",
            "id": "mr-WYtCP0uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:01:01Z",
                "channelId": "UCytzcCchL4RrGj1rlUWVFbQ",
                "title": "JA ROBIE MIN\u0118, TY ROBISZ D\u0179WI\u0118K!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tritsus",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JA ROBIE MIN\u0118, TY ROBISZ D\u0179WI\u0118K!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458385",
                "likeCount": "16251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0EnkUJZfkC9_WJUtdsyNSCWhggg",
            "id": "RlvsyG_3oxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:00:41Z",
                "channelId": "UCf-C_DauWFBaBWUowWFAjgA",
                "title": "SAVE THE DOGGY! \ud83d\ude2d It's Too Hot In The Car! \u2600\ufe0f What Will They Do?",
                "description": "Breaking into a Car \ud83d\ude99 with a locked dog \ud83d\udc15 inside in 40 degrees Heat! \r\n#car #doggy #puppy #save #pets #rescue\nWe advise adult supervision and care at all times. \r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Short Skirt",
                "tags": [
                    "5 minute crafts",
                    "barbie",
                    "be ready with me",
                    "beauty hacks",
                    "beauty makeover",
                    "funny fails",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "girly",
                    "girly shorts",
                    "girly struggles",
                    "high school",
                    "long nails",
                    "me vs braces",
                    "me vs mom",
                    "me vs teacher",
                    "nerd vs popular",
                    "only girls can relate",
                    "only girls understand",
                    "short",
                    "short skirt",
                    "short vs long hair",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAVE THE DOGGY! \ud83d\ude2d It's Too Hot In The Car! \u2600\ufe0f What Will They Do?",
                    "description": "Breaking into a Car \ud83d\ude99 with a locked dog \ud83d\udc15 inside in 40 degrees Heat! \r\n#car #doggy #puppy #save #pets #rescue\nWe advise adult supervision and care at all times. \r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41146927",
                "likeCount": "967570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3LIwdUoR1TJN4iCUNZJCfEJzC4g",
            "id": "azT3mgemfGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T10:56:24Z",
                "channelId": "UC62NYWTdIoC6U8CLPsqekwg",
                "title": "Malik Montana - Sentymenty [Official Music Video]",
                "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Sentymenty' w serwisach streamingowych: https://wmg.lnk.to/sentymenty\n\nTytu\u0142: Sentymenty\nRap: Malik Montana\nBit: Cuzco\n\nVideo by @preussuniverse\n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagran: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\n#malikmontana #sentymenty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malik Montana",
                "tags": [
                    "malik montana",
                    "malik",
                    "montana",
                    "sentymenty",
                    "tiktok",
                    "kiedy\u015b m\u00f3wi\u0142a \u017ce nie jestem w jej typie",
                    "hac a dos",
                    "video",
                    "gm2l",
                    "gmll",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "trap",
                    "ona m\u00f3wi",
                    "kiedy\u015b nie by\u0142em w jej typie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Malik Montana - Sentymenty [Official Music Video]",
                    "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Sentymenty' w serwisach streamingowych: https://wmg.lnk.to/sentymenty\n\nTytu\u0142: Sentymenty\nRap: Malik Montana\nBit: Cuzco\n\nVideo by @preussuniverse\n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagran: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\n#malikmontana #sentymenty"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472856",
                "likeCount": "18571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UvG8o-bhBXUZYTkFQJcqjxUdVes",
            "id": "mLwnCfbziMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:59:49Z",
                "channelId": "UCrtZVvEXEYWO1J_nOzL3fiw",
                "title": "WAGARY we DWOJE...",
                "description": "A Ty jak sp\u0119dzi\u0142e\u015b/a\u015b\u00a0Dzie\u0144 Wagarowicza?\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nObserwuj Waksy: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/ \n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 marta@teamrisen.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WAKSY",
                "tags": [
                    "waksy",
                    "waksy kana\u0142",
                    "waksy oficjalny kana\u0142",
                    "waksy szko\u0142a",
                    "szko\u0142a waksy",
                    "waksy lekcja",
                    "lekcja waksy",
                    "waksy uczniowie",
                    "waksy nauczyciele",
                    "waksy wagary",
                    "wagary waksy",
                    "szko\u0142a",
                    "w szkole",
                    "lekcje",
                    "lekcja",
                    "na lekcji",
                    "nauczyciel",
                    "nauczyciele",
                    "uczniowie",
                    "uczennica",
                    "wagary",
                    "dzie\u0144 wagarowicza",
                    "kasia kacper",
                    "poca\u0142unek",
                    "zwi\u0105zek",
                    "czy s\u0105 razem",
                    "mateusz",
                    "julia",
                    "blecki",
                    "wiosna",
                    "na wagarach",
                    "na wagary",
                    "wagary we dwoje",
                    "wagarowanie",
                    "kasia i kacper",
                    "kasia i kacper waksy",
                    "kacper i kasia",
                    "kacper i kasia waksy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WAGARY we DWOJE...",
                    "description": "A Ty jak sp\u0119dzi\u0142e\u015b/a\u015b\u00a0Dzie\u0144 Wagarowicza?\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nObserwuj Waksy: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/ \n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 marta@teamrisen.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505488",
                "likeCount": "25149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-cVUpuWy4URhFEXE_o62UCjzfvc",
            "id": "2QLeXRkmdqk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:01:44Z",
                "channelId": "UCUF0dXF8uXl78AGe9__hU2Q",
                "title": "Yes or No?  \ud83d\ude0b\ud83c\udf82 Cake Creation Challenge! #shorts",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOOZY",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yes or No?  \ud83d\ude0b\ud83c\udf82 Cake Creation Challenge! #shorts",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19966601",
                "likeCount": "469167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QQMaGMY5PCrL46Lr5gdpu3G_0H8",
            "id": "VyI6wCPtE-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:33:51Z",
                "channelId": "UCW0jC8Bw_nBz24qJ6IpbvSw",
                "title": "Wyj\u0105tkowy koncert dla mnie!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diiya",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wyj\u0105tkowy koncert dla mnie!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391804",
                "likeCount": "11516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXjyhFHlVYWwk8WDd00z4O7mW7A",
            "id": "AORF_te9oI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:00:26Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109897349",
                "likeCount": "6008030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KAXhJ5EZoe9ka2jTZrdGUhHzOeQ",
            "id": "ee0NrQqIbMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:08Z",
                "channelId": "UCuqBRYHOXPBgM5aKZgHIm4A",
                "title": "Bardal ft. Eripe - Kraina w\u0119dlin (prod. Clearmind x Worek)",
                "description": "ZAM\u00d3W PREORDER LTD ,,HARDCOCK\" \u27a1 https://www.babiczecroydon.com/\nSINGIEL W CYFRZE  \u27a1 https://Bardalxrowbabicze.lnk.to/KrainaWedlin\n\nHej!\nNagra\u0142em p\u0142yt\u0119, kt\u00f3ra sk\u0142ada si\u0119 z dwunastu numer\u00f3w. Wydam j\u0105 18 kwietnia.\n\nZawarto\u015b\u0107 preorderu na ten moment pozostanie dla Was niespodziank\u0105, ale z czasem postaram si\u0119 uchyli\u0107 rowka tajemnicy.\n\nMog\u0119 Wam zagwarantowa\u0107, \u017ce zawsze b\u0119dziemy razem, b\u0119dziecie bezpieczni i wszystko si\u0119 u\u0142o\u017cy. A no i fajnie b\u0119dzie znowu si\u0119 zobaczy\u0107!\n\nPremiera albumu: 18.04\n\nDo\u0142\u0105cz do BABICZE FAMILIA na FB \u27a1 https://www.facebook.com/groups/754988845080331/\nR\u00f3w Babicze na IG \u27a1 https://www.instagram.com/ruwbabicze/\n\nManagement / koncerty \u27a1 dawid@quequality.pl | tel +48 880 336 774\n\n/ POLSKA NIEGOTOWA TEAM / \nExecutive producers: Bardal, Tepesz, Oko\u0144, Dawid Szynol\nProject management: Kamil Garbowski, Natalia Gocek\nLabel: POLSKA NIEGOTOWA\n\nDir/DOP/edit: KOOZA @kooza_vids\nProdukcja: Alan Zaj\u0105c\n\u015awiat\u0142o: Jakub Stypula \nRunner: Micha\u0142 G\u00f3rski\nScenografia(cmentarz): Kamil Malinowski Dawid Wojtecki\nScenografia(st\u00f3\u0142): Micha\u0142 G\u00f3rski\nCharakteryzacje: Wiktoria W\u0119dzicha\nWyst\u0105pili: Karol Smuda, Kasia Cepielik Miko\u0142aj Sroka\n\nTitle: Kraina w\u0119dlin\nArtist: R\u00f3w Babicze, Eripe\nMusic: clearmind, Worek\nVocal production: Adam Kubera, J\u0119drek Wo\u0142odko\nMix/master: Enzu\nAlbum: HARDCOCK\nISRC:  PLV402502104\n\u00a9\u2117 2025 POLSKA NIEGOTOWA\n\n#R\u00f3wBabicze",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POLSKA NIEGOTOWA",
                "tags": [
                    "polska niegotowa",
                    "row babicze",
                    "rowbabicze",
                    "pary\u017c 2021",
                    "r\u00f3w babicze",
                    "pato kuropatwa",
                    "oplul mnie zul",
                    "bonjur",
                    "biszkopcik",
                    "obiadek",
                    "bardal",
                    "se ide",
                    "priviet",
                    "budda",
                    "dopehiuse",
                    "goats",
                    "bungee",
                    "moya label",
                    "avi",
                    "reto",
                    "zeamosne",
                    "ebe ebe",
                    "jeden juch",
                    "fame mma",
                    "taco hemingway",
                    "gelato",
                    "jolie",
                    "2115",
                    "gugu",
                    "szpaku",
                    "kaz balagane",
                    "wisnia bakajoko",
                    "belmondo",
                    "gibbs",
                    "blacha",
                    "pro8l3m",
                    "nicea",
                    "rogal ddl",
                    "og olgierd",
                    "berson",
                    "halastra",
                    "twr",
                    "cartman",
                    "floral bugs",
                    "teabe",
                    "miszel",
                    "mata",
                    "major spz",
                    "smolasty",
                    "bajorson"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Bardal ft. Eripe - Kraina w\u0119dlin (prod. Clearmind x Worek)",
                    "description": "ZAM\u00d3W PREORDER LTD ,,HARDCOCK\" \u27a1 https://www.babiczecroydon.com/\nSINGIEL W CYFRZE  \u27a1 https://Bardalxrowbabicze.lnk.to/KrainaWedlin\n\nHej!\nNagra\u0142em p\u0142yt\u0119, kt\u00f3ra sk\u0142ada si\u0119 z dwunastu numer\u00f3w. Wydam j\u0105 18 kwietnia.\n\nZawarto\u015b\u0107 preorderu na ten moment pozostanie dla Was niespodziank\u0105, ale z czasem postaram si\u0119 uchyli\u0107 rowka tajemnicy.\n\nMog\u0119 Wam zagwarantowa\u0107, \u017ce zawsze b\u0119dziemy razem, b\u0119dziecie bezpieczni i wszystko si\u0119 u\u0142o\u017cy. A no i fajnie b\u0119dzie znowu si\u0119 zobaczy\u0107!\n\nPremiera albumu: 18.04\n\nDo\u0142\u0105cz do BABICZE FAMILIA na FB \u27a1 https://www.facebook.com/groups/754988845080331/\nR\u00f3w Babicze na IG \u27a1 https://www.instagram.com/ruwbabicze/\n\nManagement / koncerty \u27a1 dawid@quequality.pl | tel +48 880 336 774\n\n/ POLSKA NIEGOTOWA TEAM / \nExecutive producers: Bardal, Tepesz, Oko\u0144, Dawid Szynol\nProject management: Kamil Garbowski, Natalia Gocek\nLabel: POLSKA NIEGOTOWA\n\nDir/DOP/edit: KOOZA @kooza_vids\nProdukcja: Alan Zaj\u0105c\n\u015awiat\u0142o: Jakub Stypula \nRunner: Micha\u0142 G\u00f3rski\nScenografia(cmentarz): Kamil Malinowski Dawid Wojtecki\nScenografia(st\u00f3\u0142): Micha\u0142 G\u00f3rski\nCharakteryzacje: Wiktoria W\u0119dzicha\nWyst\u0105pili: Karol Smuda, Kasia Cepielik Miko\u0142aj Sroka\n\nTitle: Kraina w\u0119dlin\nArtist: R\u00f3w Babicze, Eripe\nMusic: clearmind, Worek\nVocal production: Adam Kubera, J\u0119drek Wo\u0142odko\nMix/master: Enzu\nAlbum: HARDCOCK\nISRC:  PLV402502104\n\u00a9\u2117 2025 POLSKA NIEGOTOWA\n\n#R\u00f3wBabicze"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345983",
                "likeCount": "18159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0uL7GX1fchXqc7s9JAoKYi0jwAg",
            "id": "5nvRjeX5cDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T21:58:39Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "300z\u0142 vs Salon GIER \ud83c\udfae\ud83e\udd2f #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "300z\u0142 vs Salon GIER \ud83c\udfae\ud83e\udd2f #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453288",
                "likeCount": "19526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hOR-ardayUi4Kb0DrY_87w0haMo",
            "id": "8rIx8fMJuDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T16:44:33Z",
                "channelId": "UCkO_j2Jmzz3EoaCtbM_9aLg",
                "title": "Wow! \ud83e\udd2f\ud83e\udd29#playerpl #mamtalent #dc #rozrywka",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Player",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wow! \ud83e\udd2f\ud83e\udd29#playerpl #mamtalent #dc #rozrywka",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1064360",
                "likeCount": "40713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0x8_QpivaHEm2C-9bqoRI0nmfbg",
            "id": "hl0IP6XFwzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T14:04:11Z",
                "channelId": "UCH-syFvxNpUB13Qve4-4liA",
                "title": "\u017bycie w KOREI P\u00d3\u0141NOCNEJ - Randki, Czas Wolny, Barber i Masa\u017c",
                "description": "cz\u0119\u015b\u0107 1: https://youtu.be/MZtIOSlraNE?si=hqTQ6XbrCmy7ipjj\nwi\u0119cej na https://instagram.com/ojwojtek\nzmontowal https://instagram.com/qrvnt\noraz https://www.instagram.com/kamilmarek_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ojwojtek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u017bycie w KOREI P\u00d3\u0141NOCNEJ - Randki, Czas Wolny, Barber i Masa\u017c",
                    "description": "cz\u0119\u015b\u0107 1: https://youtu.be/MZtIOSlraNE?si=hqTQ6XbrCmy7ipjj\nwi\u0119cej na https://instagram.com/ojwojtek\nzmontowal https://instagram.com/qrvnt\noraz https://www.instagram.com/kamilmarek_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2621819",
                "likeCount": "164312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "58mmZ_K_mGp0valQAAvYnppHZLE",
            "id": "U1MigIJXJx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T18:41:04Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Tesla vs Fake Wall",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tesla vs Fake Wall",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45120624",
                "likeCount": "2224955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UmrPKxdD7kMITJ2GdhDAJxAl7DA",
            "id": "WIgChVutzn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:00:42Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59550926",
                "likeCount": "759074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m-585cLQatrdsPiWtLNXZ7wrJcM",
            "id": "C7XiiAXFi3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T17:32:08Z",
                "channelId": "UCg5-8d84flswk43FxgQ5nnQ",
                "title": "JAKI TO ZWIERZAK? \ud83d\ude0f #shorts",
                "description": "SUBSKRYBUJ po wi\u0119cej shorts\u00f3w! \ud83e\udd29",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sitr0x",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKI TO ZWIERZAK? \ud83d\ude0f #shorts",
                    "description": "SUBSKRYBUJ po wi\u0119cej shorts\u00f3w! \ud83e\udd29"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "831027",
                "likeCount": "39307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ULHSA6fwVd2N9Uz2Rr1sj7ljSFc",
            "id": "XkRmG8taEV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:29:20Z",
                "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig",
                "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Triple Charm",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8425281",
                "likeCount": "212764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pvAm9K5Xg3_kHx7UrLm8AJimDxU",
            "id": "HtzS05O_1gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:21:25Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7112513",
                "likeCount": "95456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "khmKmpNmTDmD4thOYoLsJh9fwX0",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10085324",
                "likeCount": "1176195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAX_K20VrZWUrdDx8LDHKuQqE50",
            "id": "LMr5sZwGl3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T10:45:50Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "ANIELSKA CZEKOLADA?!\ud83c\udf6b",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANIELSKA CZEKOLADA?!\ud83c\udf6b",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295883",
                "likeCount": "15317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DcDw6IUMw5fKuzrkoY8GI0FfL80",
            "id": "2boq9Jv2fpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:39:00Z",
                "channelId": "UCDL4L6bGUbLtIF5MS4va4iw",
                "title": "Ciekawe co mia\u0142a na my\u015bli wk\u0142adaj\u0105c t\u0105 chusteczk\u0119? \ud83e\udd14\ud83d\ude02",
                "description": "Ka\u017cdego dnia musi nas czym\u015b zaskoczy\u0107 \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weronika i Max",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Ciekawe co mia\u0142a na my\u015bli wk\u0142adaj\u0105c t\u0105 chusteczk\u0119? \ud83e\udd14\ud83d\ude02",
                    "description": "Ka\u017cdego dnia musi nas czym\u015b zaskoczy\u0107 \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250410",
                "likeCount": "5646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MMlVjkiELw4vt2nCi5eay_HOVFw",
            "id": "Ro7OnhqdqXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T08:40:06Z",
                "channelId": "UCvHFbkohgX29NhaUtmkzLmg",
                "title": "Mentzen wyprzedzi Nawrockiego w II turze wybor\u00f3w?",
                "description": "Wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski by\u0142 go\u015bciem Bogdana Rymanowskiego!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio ZET",
                "tags": [
                    "radio zet",
                    "podcasty radio zet",
                    "pierwsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "informacje",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "newsy",
                    "wiadomo\u015bci dzi\u015b",
                    "breaking news",
                    "mentzen",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "konfederacja",
                    "polska polityka",
                    "polityka",
                    "mentzen konfederacja",
                    "nawrocki",
                    "karol nawrocki",
                    "pis",
                    "prawo i sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "prawo i sprawiedliwosc",
                    "wybory",
                    "wybory 2025",
                    "wybory prezydenckie",
                    "kampania prezydencka",
                    "prezydent",
                    "prezydent rp",
                    "sonda\u017c",
                    "sonda\u017ce wyborcze",
                    "bogdan rymanowski",
                    "rymanowski",
                    "rymanowski radio zet",
                    "zgorzelski"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mentzen wyprzedzi Nawrockiego w II turze wybor\u00f3w?",
                    "description": "Wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski by\u0142 go\u015bciem Bogdana Rymanowskiego!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402442",
                "likeCount": "6214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZDPx_OK082Pyhm-tOTH5ciS6kfc",
            "id": "DwJFzULctZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T22:00:21Z",
                "channelId": "UCu1wUSjVGL2azTLNN_rqo3Q",
                "title": "Yes Sir, HE Can BOOGIE! #talentreplay #short #bgt2025",
                "description": "Experience the excitement of Britain's Got Talent 2025! From incredible talents to unforgettable moments, these shorts capture the best of BGT with shocking acts, emotional performances, and everything in between. Stay tuned for more amazing highlights from this season's most talked-about acts!\n\n#britainsgottalent #bgt2025 #bgtaudition \n\nWatch MORE Talent Replay: https://www.youtube.com/@talentreplay/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talent Replay",
                "tags": [
                    "Talent Replay",
                    "Got Talent",
                    "americas got talent",
                    "Britains got talent",
                    "American Idols",
                    "X Factor",
                    "Simon Cowell",
                    "best auditions",
                    "funniest auditions",
                    "agt gymnastics",
                    "funny auditions",
                    "america's got talent 2024",
                    "AGT 2024 Auditions",
                    "agt 2024 golden buzzer",
                    "Sofia Vergara Golden Buzzer",
                    "Britains Got Talent 2024",
                    "britains got talent auditions",
                    "golden buzzer",
                    "agt 2025",
                    "bgt 2025",
                    "america's got talent",
                    "bgt golden buzzer",
                    "bgt new season",
                    "bgt new",
                    "bgt 2025 auditions",
                    "bgt 2025 episode"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Yes Sir, HE Can BOOGIE! #talentreplay #short #bgt2025",
                    "description": "Experience the excitement of Britain's Got Talent 2025! From incredible talents to unforgettable moments, these shorts capture the best of BGT with shocking acts, emotional performances, and everything in between. Stay tuned for more amazing highlights from this season's most talked-about acts!\n\n#britainsgottalent #bgt2025 #bgtaudition \n\nWatch MORE Talent Replay: https://www.youtube.com/@talentreplay/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6628795",
                "likeCount": "136824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "886"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 83,
        "resultsPerPage": 50
    }
}