{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "r2T5j1D21pGyZsZERvDeDC73WP8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w1X4bNda6u6viJ0a_hrcosa4Zy0",
            "id": "QThqQkWEQXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T21:00:07Z",
                "channelId": "UC0JhlRkfXzvAJehuEeVjqpg",
                "title": "PEITA DO CORING\u00c3O - MEMPHIS, HARIEL E MC MARKS",
                "description": "Artista/Banda:\nMEMPHIS feat MC HARIEL\nInt\u00e9rpretes: Memphis Depay, MC Hariel, Perera DJ feat. MC Marks\nAutores: Memphis Depay, MC Hariel, MC Marks, Perera DJ\nProdu\u00e7\u00e3o: Perera Dj\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Perera Dj\nEngenheiro de Mixagem: Andre Nine, Saffi, Batista\nEngenheiro de Masteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: HYPERION STUDIOS\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Ryan Monotoshi, Hariel, Memphis e Kleber Fortes\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nAssist. Dire\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nDOP: Caetano\n1\u00b0AC: F\u00e1bio Moraes - Cabelo\n2\u00b0AC: Thimoty Cardoso\nCAM B: Jo\u00e3o Meireles\nOP Steadycam: Joshua Wolf\nEstagiaria Video Assist: Vitoria Maria\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nProdutora: Gaby Goretti\nAssist Prod: Larissa Nascimento e Manuela Gasparini\nAssist Set: Guilherme Augusto e Carolina Cardoso\nImagens Torcida: Casalcoringao, Kelvin Mil Grau e M\u00e1rio Caselli\nDrone: Leo paix\u00e3o e JP drone\nGaffer: Thomas Luz\n1\u00b0 Assist El\u00e9trica: Baltazar Lima\n2\u00b0 Assist El\u00e9trica: Jonatas Willian\nMaquinista: Giuliano Lemos\n1\u00b0 Assist Maquinaria: Cristiano\n2\u00b0 Assist Maquinaria: Alex Queiroz\nFotografo Still: Paulo Martins\nFot\u00f3grafo BTS: Felippe Xixa\nMOF Video HHH: M4rcelim\nMobile: Pettit\nBeauty: Larissa Yumi\nAnimalier:Flavia Scheleder\nTreinador:Alexandre Crisci\nVeterin\u00e1rio:Professor Del Nero\nDire\u00e7\u00e3o de Arte e Produ\u00e7\u00e3o de Arte: B\u00e1rbara Donatello\nCenografia, Cenot\u00e9cnica e Efeito Pr\u00e1tico: Guilherme Doria\nAss de Produ\u00e7\u00e3o: Guilherme Spinola\nContrarregem :  Luiz Standard\nAss: Contrarregem: Luiz Vinicius\nEst\u00e1gio de Produ\u00e7\u00e3o de Objetos: Triz Borges\nCaminh\u00e3o de Arte: Marcos Jovita\nCamisas Vintage: Bruno Salton (mantosalvinegro)\nEdi\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nColor: Rafel Focay\nVFX: Wellington Willer\nDesigner: Caio Matos\nCatering: Lucas e Raquel Alimenta\u00e7\u00e3o Buffet\nSeguran\u00e7as: Cruz Supremos, Sniper Supremos e Gui Supremos\nTEAM MC HARIEL:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Everton Marques (Tato)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva\u2060: \u2060Renan Miranda\nFotografo: \u2060Renan Miranda\nProdutor Pessoal : Matheus Minduca\nSeguran\u00e7a: \u2060\u2060F\u00e1bio Caf\u00fa e \u2060\u2060Dydy\nManager Warner Music: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R Warner Music: Rafael Tudesco, Barbara Rodrigues\nTEAM MEMPHIS:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Kleber Fortes\nProdu\u00e7\u00e3o: Raphaella Mour\u00e3o\nMaking Off: Danilo Barros\nTEAM MC MARKS\nProdutor: Leon Lopes Silva\nFot\u00f3grafo: Luan Ferreira\nManager Warner Music: Kaue Prodocimo\nFilmmaker: Cau\u00ea Marques Santos\nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil e 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\nLETRA\nA\u00ea\nVamo que vamo\nA\u00ea Merphis, a\u00ea Marks\nRaridade\nDJ Perera na base\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nVai mais um louco do bando\nUma vela pro santo guerreiro acender\nPreto com branco \u00e9 meu manto\nE o modelo maloca de sobreviver\nA minha vida de percas e ganhos\nN\u00e3o desisti at\u00e9 chegar minha vez\nN\u00e3o interessa se eles falam mal\nN\u00e3o interessa se eles julgam bem\nEu mantenho meu foco em deixar meu legado\nN\u00e3o tenho medo dos advers\u00e1rios\nDes\u00e7o pro campo sempre protegido\nMente tranquila e o corpo fechado\nMau-olhado n\u00e3o alcance minha tropa\nSimplicidade faz engradecer\nAtropelando todos os inimigos\nLevando a isca da LHP\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nCorinthias, my team let\u2019s better\nThey see how I make it they split\nMy jersey is clean\nBandos de louco\nLouco por ti\nWe don\u2019t know about them\nBut they know about me\nThey know about me\nWe don\u2019t know about them\nBut they know about me\nThey know about\nThey know about us\nI would die in the field if it\u2019s necessary\nPor\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nMakes them very scary\nPor\u00f3-p\u00f3p\u00f3 that\u2019s a head shot\nBlood on your shirt there\u2019s red top\nThey gossip about us they jealous about us\nThe weakest in the room is always the loudest\nWhy they talk about money\nWhen I move with purpose\nScars on my body my heart is pure\nFala comigo\nWho got the sauce and can fly like an eagle\nWe like the Beatles\nWe like to beat up the team they come see us\nNow come see us\nWhen it\u2019s time to die they will leave us\nI can feel it in the air tonight\nWe got blood in the eyes they can feel\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nFaz finta n\u00e3o brinca de frente pro gol \u00e9 caixa\nSe for pra jogar tem que ser na ra\u00e7a\nO bonde \u00e9 de louco e atr\u00e1s da ta\u00e7a\nEu vivo o Corinthians, n\u00f3s \u00e9 a nata\nP\u00f5e bola pra correr no campo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Memphis Depay",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEITA DO CORING\u00c3O - MEMPHIS, HARIEL E MC MARKS",
                    "description": "Artista/Banda:\nMEMPHIS feat MC HARIEL\nInt\u00e9rpretes: Memphis Depay, MC Hariel, Perera DJ feat. MC Marks\nAutores: Memphis Depay, MC Hariel, MC Marks, Perera DJ\nProdu\u00e7\u00e3o: Perera Dj\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Perera Dj\nEngenheiro de Mixagem: Andre Nine, Saffi, Batista\nEngenheiro de Masteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: HYPERION STUDIOS\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Ryan Monotoshi, Hariel, Memphis e Kleber Fortes\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nAssist. Dire\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nDOP: Caetano\n1\u00b0AC: F\u00e1bio Moraes - Cabelo\n2\u00b0AC: Thimoty Cardoso\nCAM B: Jo\u00e3o Meireles\nOP Steadycam: Joshua Wolf\nEstagiaria Video Assist: Vitoria Maria\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nProdutora: Gaby Goretti\nAssist Prod: Larissa Nascimento e Manuela Gasparini\nAssist Set: Guilherme Augusto e Carolina Cardoso\nImagens Torcida: Casalcoringao, Kelvin Mil Grau e M\u00e1rio Caselli\nDrone: Leo paix\u00e3o e JP drone\nGaffer: Thomas Luz\n1\u00b0 Assist El\u00e9trica: Baltazar Lima\n2\u00b0 Assist El\u00e9trica: Jonatas Willian\nMaquinista: Giuliano Lemos\n1\u00b0 Assist Maquinaria: Cristiano\n2\u00b0 Assist Maquinaria: Alex Queiroz\nFotografo Still: Paulo Martins\nFot\u00f3grafo BTS: Felippe Xixa\nMOF Video HHH: M4rcelim\nMobile: Pettit\nBeauty: Larissa Yumi\nAnimalier:Flavia Scheleder\nTreinador:Alexandre Crisci\nVeterin\u00e1rio:Professor Del Nero\nDire\u00e7\u00e3o de Arte e Produ\u00e7\u00e3o de Arte: B\u00e1rbara Donatello\nCenografia, Cenot\u00e9cnica e Efeito Pr\u00e1tico: Guilherme Doria\nAss de Produ\u00e7\u00e3o: Guilherme Spinola\nContrarregem :  Luiz Standard\nAss: Contrarregem: Luiz Vinicius\nEst\u00e1gio de Produ\u00e7\u00e3o de Objetos: Triz Borges\nCaminh\u00e3o de Arte: Marcos Jovita\nCamisas Vintage: Bruno Salton (mantosalvinegro)\nEdi\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nColor: Rafel Focay\nVFX: Wellington Willer\nDesigner: Caio Matos\nCatering: Lucas e Raquel Alimenta\u00e7\u00e3o Buffet\nSeguran\u00e7as: Cruz Supremos, Sniper Supremos e Gui Supremos\nTEAM MC HARIEL:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Everton Marques (Tato)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva\u2060: \u2060Renan Miranda\nFotografo: \u2060Renan Miranda\nProdutor Pessoal : Matheus Minduca\nSeguran\u00e7a: \u2060\u2060F\u00e1bio Caf\u00fa e \u2060\u2060Dydy\nManager Warner Music: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R Warner Music: Rafael Tudesco, Barbara Rodrigues\nTEAM MEMPHIS:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Kleber Fortes\nProdu\u00e7\u00e3o: Raphaella Mour\u00e3o\nMaking Off: Danilo Barros\nTEAM MC MARKS\nProdutor: Leon Lopes Silva\nFot\u00f3grafo: Luan Ferreira\nManager Warner Music: Kaue Prodocimo\nFilmmaker: Cau\u00ea Marques Santos\nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil e 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\nLETRA\nA\u00ea\nVamo que vamo\nA\u00ea Merphis, a\u00ea Marks\nRaridade\nDJ Perera na base\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nVai mais um louco do bando\nUma vela pro santo guerreiro acender\nPreto com branco \u00e9 meu manto\nE o modelo maloca de sobreviver\nA minha vida de percas e ganhos\nN\u00e3o desisti at\u00e9 chegar minha vez\nN\u00e3o interessa se eles falam mal\nN\u00e3o interessa se eles julgam bem\nEu mantenho meu foco em deixar meu legado\nN\u00e3o tenho medo dos advers\u00e1rios\nDes\u00e7o pro campo sempre protegido\nMente tranquila e o corpo fechado\nMau-olhado n\u00e3o alcance minha tropa\nSimplicidade faz engradecer\nAtropelando todos os inimigos\nLevando a isca da LHP\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nCorinthias, my team let\u2019s better\nThey see how I make it they split\nMy jersey is clean\nBandos de louco\nLouco por ti\nWe don\u2019t know about them\nBut they know about me\nThey know about me\nWe don\u2019t know about them\nBut they know about me\nThey know about\nThey know about us\nI would die in the field if it\u2019s necessary\nPor\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nMakes them very scary\nPor\u00f3-p\u00f3p\u00f3 that\u2019s a head shot\nBlood on your shirt there\u2019s red top\nThey gossip about us they jealous about us\nThe weakest in the room is always the loudest\nWhy they talk about money\nWhen I move with purpose\nScars on my body my heart is pure\nFala comigo\nWho got the sauce and can fly like an eagle\nWe like the Beatles\nWe like to beat up the team they come see us\nNow come see us\nWhen it\u2019s time to die they will leave us\nI can feel it in the air tonight\nWe got blood in the eyes they can feel\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nFaz finta n\u00e3o brinca de frente pro gol \u00e9 caixa\nSe for pra jogar tem que ser na ra\u00e7a\nO bonde \u00e9 de louco e atr\u00e1s da ta\u00e7a\nEu vivo o Corinthians, n\u00f3s \u00e9 a nata\nP\u00f5e bola pra correr no campo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480813",
                "likeCount": "80295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h6RfigBCA2rcnNrsGiMrjvhh1rU",
            "id": "0kiCQLdfgVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:59:17Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - AMOR DOS OUTROS (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Junior Gomes / Lari Ferreira / Philipe Pancadinha / Renato Souza\n\nLetra:\nMais um casal surgindo, an\u00e9is de compromisso\nMais um novo amigo pros amigos meus\nUm sorriso sumindo, um ci\u00fame vindo\nE a luta agora \u00e9 entre ele e eu\n\nA gente errou tanto pra entrar no eixo\nTrocou tanta ideia pra ser um casal perfeito\nFoi se melhorando, se moldando, voc\u00ea consertou, eu consertei\nE quando tava tudo ok, sobrei\n\nEsse sorriso que sumiu da minha cara t\u00e1 na cara dele\nO seu pra sempre, que sumiu de mim pra sempre, apareceu pra ele\n\u00c9 lindo pegar um te amo no meio do caminho\nEu quero ver construir um te amo desde o in\u00edcio\n\nO dif\u00edcil \u00e9 pra mim, n\u00e3o ter sido feliz por pouco\nO f\u00e1cil \u00e9 pra ele, ser feliz com o amor dos outros\nO dif\u00edcil \u00e9 pra mim, n\u00e3o ter sido feliz por pouco\nO f\u00e1cil \u00e9 pra ele, ser feliz com o amor dos outros\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - AMOR DOS OUTROS (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Junior Gomes / Lari Ferreira / Philipe Pancadinha / Renato Souza\n\nLetra:\nMais um casal surgindo, an\u00e9is de compromisso\nMais um novo amigo pros amigos meus\nUm sorriso sumindo, um ci\u00fame vindo\nE a luta agora \u00e9 entre ele e eu\n\nA gente errou tanto pra entrar no eixo\nTrocou tanta ideia pra ser um casal perfeito\nFoi se melhorando, se moldando, voc\u00ea consertou, eu consertei\nE quando tava tudo ok, sobrei\n\nEsse sorriso que sumiu da minha cara t\u00e1 na cara dele\nO seu pra sempre, que sumiu de mim pra sempre, apareceu pra ele\n\u00c9 lindo pegar um te amo no meio do caminho\nEu quero ver construir um te amo desde o in\u00edcio\n\nO dif\u00edcil \u00e9 pra mim, n\u00e3o ter sido feliz por pouco\nO f\u00e1cil \u00e9 pra ele, ser feliz com o amor dos outros\nO dif\u00edcil \u00e9 pra mim, n\u00e3o ter sido feliz por pouco\nO f\u00e1cil \u00e9 pra ele, ser feliz com o amor dos outros\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459517",
                "likeCount": "14209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3kml_d9AmGOhc1IsT9a0QVfP2fk",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4338048",
                "likeCount": "511701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y1LG_ezITEQBEPNnFFSJ9OQSFeQ",
            "id": "lY2XOqoIsZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T21:45:06Z",
                "channelId": "UCNUQK9mQoqi4yNXw2_Rj6SA",
                "title": "SET DO BUZEIRA 2.0 - Neguinho do Kaxeta, Ryan SP, Don Juan, Luuky, IG, Luki, Lon e Oruam",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: Neguinho do Kaxeta, Ryan SP, Don Juan, Luuky, IG, Luki, Lon e Oruam \nM\u00fasica: Set Buzeira 2.0\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Murillo e LT no Beat e DJ Japa NK\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GR6 EXPLODE",
                "tags": [
                    "Neguinho do Kaxeta",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Luuky",
                    "MC Luki",
                    "MC Lon",
                    "Oruam",
                    "Set Buzeira",
                    "Buzeira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SET DO BUZEIRA 2.0 - Neguinho do Kaxeta, Ryan SP, Don Juan, Luuky, IG, Luki, Lon e Oruam",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: Neguinho do Kaxeta, Ryan SP, Don Juan, Luuky, IG, Luki, Lon e Oruam \nM\u00fasica: Set Buzeira 2.0\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Murillo e LT no Beat e DJ Japa NK\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1211639",
                "likeCount": "53841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i2oKLEWvfc3K3w-brcphUBc285Q",
            "id": "YiCqzu2bcBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Perrengues que passei na faculdade",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu conto pra voc\u00eas mais algumas hist\u00f3rias de situa\u00e7\u00f5es engra\u00e7adas e preocupantes que eu passei na minha \u00e9poca de faculdade.\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gustavo.editor7 \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante",
                    "faculdade",
                    "study vlog"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Perrengues que passei na faculdade",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu conto pra voc\u00eas mais algumas hist\u00f3rias de situa\u00e7\u00f5es engra\u00e7adas e preocupantes que eu passei na minha \u00e9poca de faculdade.\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gustavo.editor7 \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381963",
                "likeCount": "27025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KV4Bihqj_9AVxs8HG5FBrTBCtUQ",
            "id": "eUEGKJl0s0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:11Z",
                "channelId": "UCWJfEjiztBbf__7XL14iUyg",
                "title": "Zez\u00e9 Di Camargo | A Mesma Mentira - R\u00fastico - A Origem (Videoclipe Oficial)",
                "description": "PROJETO #RusticoAOrigem #AMesmaMentira\nOu\u00e7a: https://orcd.co/amesmamentira\n\nINSCREVA-SE no canal: https://bit.ly/zezeyoutube\n\nMe acompanhe nas redes sociais:\nInstagram: http://www.instagram.com/zezedicamargo\nTiktok : http://tiktok.com/@zezedicamargo\nFacebook: https://www.facebook.com/zezedicamargooficial \nSite: http://www.zezedicamargo.com.br\n\nA MESMA MENTIRA\n(EDSON CARVALHO GARCIA, ADRIANN MENDES, WILLIAS BORGES SALES, TARCISIO MASCARENHAS, FELIPE MARINS)\n\nNessa noite dormi tranquilo\nNem precisei dos comprimidos\nJ\u00e1 nem lembrava como era acordar t\u00e3o bem\nNem procurei voc\u00ea na capa\nNem esperei o seu bom dia\nDaqui pra frente \u00e9 eu e eu e mais ningu\u00e9m\n\nVoc\u00ea ficou trancada l\u00e1 no meu passado\nO nosso amor j\u00e1 \u00e9 problema resolvido\nT\u00f4 bem melhor assim\nEu j\u00e1 nem sinto o teu cheiro pela casa\nTomar o meu caf\u00e9 sozinho n\u00e3o d\u00e1 nada\nAquele beijo que me desmontava inteiro\nAinda bem que eu nem me lembro\n\nEu nem preciso do calor do seu abra\u00e7o\nQue bom que a cama sem voc\u00ea tem mais espa\u00e7o\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nVoc\u00ea ficou trancada l\u00e1 no meu passado\nO nosso amor j\u00e1 \u00e9 problema resolvido\nT\u00f4 bem melhor assim\nEu j\u00e1 nem sinto o teu cheiro pela casa\nTomar o meu caf\u00e9 sozinho n\u00e3o d\u00e1 nada\nAquele beijo que me desmontava inteiro\nAinda bem que eu nem me lembro\n\nEu nem preciso do calor do seu abra\u00e7o\nQue bom que a cama sem voc\u00ea tem mais espa\u00e7o\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nFICHA T\u00c9CNICA - A MESMA MENTIRA\nComposi\u00e7\u00e3o: Adrianno Mendes/ Tarc\u00edsio Mascarenhas/ Edson Garcia/ Felipe Marins/ Felipe Duram.\nRealiza\u00e7\u00e3o: Eshow Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Emanoel Camargo e Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rodrigo Moraes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Maycon Vin\u00edcius\nFinanceiro: Savio Vieira Ramos\nJur\u00eddico: Cristiane Camargo\nDigital: Ag\u00eancia Enther Digital\nDistribui\u00e7\u00e3o Fonogr\u00e1fica: Condu\u00edte\nImprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o - Karine e Arleyde Caldi\nFigurino: Rhelden Spirandelli\nMaquiagem: Regis\nAtriz e Bailarina: Tati scarletti \nAtor e Bailarino: Daniel Norton \nFotografia: Lana Pinho\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjo: Felipe Duran \nViol\u00f5es: Felipe Duran\nViol\u00e3o: Jesse Salles\nTeclados: Dudu Mafra\nContra Baixo: Victor Vilas Boas\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nBateria: Baby Cunha\nSanfona: Vitim\nCello: Nilson Ramos\nBack vocal: Karielle Gontijo, Wlad Borge e Elias Souza\nMix/master: Victor Vilas Boas\n\nDiretor Geral de Cena : Fred Siqueira \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Polly Stemut \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : Fred Siqueira \nColor : Rafael Batista\nDiretores de Produ\u00e7\u00e3o: Rildo Paix\u00e3o & Milton Conti\nDOP: Lucas Mello\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Davi Oliveira \nAssistente de Set: F\u00e1bio Lu\u00eds \nGaffer: Kiko Dianis \nPrimeiro Assis El\u00e9trica: Vav\u00e1 \nAssistente de Camera: Tharran Granzotti\nSteadycam: Murilo Henrique \nProdu\u00e7\u00e3o de arte: Cintia Magal \nCenot\u00e9cnico: Maycon Granzotti\nAssistente cenografia: Renato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "tags": [
                    "Zez\u00e9 Di Camargo",
                    "R\u00fastico",
                    "No Dia que em que eu sai de casa",
                    "A Origem",
                    "Frente Fria",
                    "Vou ter que tomar uma",
                    "\u00e9 o amor",
                    "Sertanejo",
                    "Teaser",
                    "Fazenda",
                    "Discutidas",
                    "A Mesma mentira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zez\u00e9 Di Camargo | A Mesma Mentira - R\u00fastico - A Origem (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "PROJETO #RusticoAOrigem #AMesmaMentira\nOu\u00e7a: https://orcd.co/amesmamentira\n\nINSCREVA-SE no canal: https://bit.ly/zezeyoutube\n\nMe acompanhe nas redes sociais:\nInstagram: http://www.instagram.com/zezedicamargo\nTiktok : http://tiktok.com/@zezedicamargo\nFacebook: https://www.facebook.com/zezedicamargooficial \nSite: http://www.zezedicamargo.com.br\n\nA MESMA MENTIRA\n(EDSON CARVALHO GARCIA, ADRIANN MENDES, WILLIAS BORGES SALES, TARCISIO MASCARENHAS, FELIPE MARINS)\n\nNessa noite dormi tranquilo\nNem precisei dos comprimidos\nJ\u00e1 nem lembrava como era acordar t\u00e3o bem\nNem procurei voc\u00ea na capa\nNem esperei o seu bom dia\nDaqui pra frente \u00e9 eu e eu e mais ningu\u00e9m\n\nVoc\u00ea ficou trancada l\u00e1 no meu passado\nO nosso amor j\u00e1 \u00e9 problema resolvido\nT\u00f4 bem melhor assim\nEu j\u00e1 nem sinto o teu cheiro pela casa\nTomar o meu caf\u00e9 sozinho n\u00e3o d\u00e1 nada\nAquele beijo que me desmontava inteiro\nAinda bem que eu nem me lembro\n\nEu nem preciso do calor do seu abra\u00e7o\nQue bom que a cama sem voc\u00ea tem mais espa\u00e7o\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nVoc\u00ea ficou trancada l\u00e1 no meu passado\nO nosso amor j\u00e1 \u00e9 problema resolvido\nT\u00f4 bem melhor assim\nEu j\u00e1 nem sinto o teu cheiro pela casa\nTomar o meu caf\u00e9 sozinho n\u00e3o d\u00e1 nada\nAquele beijo que me desmontava inteiro\nAinda bem que eu nem me lembro\n\nEu nem preciso do calor do seu abra\u00e7o\nQue bom que a cama sem voc\u00ea tem mais espa\u00e7o\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nFICHA T\u00c9CNICA - A MESMA MENTIRA\nComposi\u00e7\u00e3o: Adrianno Mendes/ Tarc\u00edsio Mascarenhas/ Edson Garcia/ Felipe Marins/ Felipe Duram.\nRealiza\u00e7\u00e3o: Eshow Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Emanoel Camargo e Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rodrigo Moraes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Maycon Vin\u00edcius\nFinanceiro: Savio Vieira Ramos\nJur\u00eddico: Cristiane Camargo\nDigital: Ag\u00eancia Enther Digital\nDistribui\u00e7\u00e3o Fonogr\u00e1fica: Condu\u00edte\nImprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o - Karine e Arleyde Caldi\nFigurino: Rhelden Spirandelli\nMaquiagem: Regis\nAtriz e Bailarina: Tati scarletti \nAtor e Bailarino: Daniel Norton \nFotografia: Lana Pinho\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjo: Felipe Duran \nViol\u00f5es: Felipe Duran\nViol\u00e3o: Jesse Salles\nTeclados: Dudu Mafra\nContra Baixo: Victor Vilas Boas\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nBateria: Baby Cunha\nSanfona: Vitim\nCello: Nilson Ramos\nBack vocal: Karielle Gontijo, Wlad Borge e Elias Souza\nMix/master: Victor Vilas Boas\n\nDiretor Geral de Cena : Fred Siqueira \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Polly Stemut \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : Fred Siqueira \nColor : Rafael Batista\nDiretores de Produ\u00e7\u00e3o: Rildo Paix\u00e3o & Milton Conti\nDOP: Lucas Mello\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Davi Oliveira \nAssistente de Set: F\u00e1bio Lu\u00eds \nGaffer: Kiko Dianis \nPrimeiro Assis El\u00e9trica: Vav\u00e1 \nAssistente de Camera: Tharran Granzotti\nSteadycam: Murilo Henrique \nProdu\u00e7\u00e3o de arte: Cintia Magal \nCenot\u00e9cnico: Maycon Granzotti\nAssistente cenografia: Renato"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2062171",
                "likeCount": "7632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6BQA9llEeEDLsE_Lxqjs6BGPqOI",
            "id": "jf_VmMcc2r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:11Z",
                "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
                "title": "GUSTTAVO LIMA -  SOFRIMENTO SIMULT\u00c2NEO (AO VIVO)",
                "description": "SOFRIMENTO SIMULT\u00c2NEO DE GUSTTAVO LIMA - AO VIVO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nSOFRIMENTO SIMULT\u00c2NEO - LETRA\n\nEu entendo seus motivos\nMesmo sem te dar motivo algum\nOs problemas que eu vejo nisso\nTalvez c\u00ea n\u00e3o veja nenhum\n\nEu t\u00f4 preparado mas tem gente que n\u00e3o\nVai doer aqui dentro\nMas voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3 dentro do meu cora\u00e7\u00e3o\nSeu terminando\nVai causar um sofrimento simult\u00e2neo\n\nQuer terminar vai l\u00e1, segue em frente\nMas saiba que esse final al\u00e9m de ser comigo\nVai ser com mais gente\n\nMinha m\u00e3e, meus irm\u00e3os\nN\u00e3o vai ter quem n\u00e3o fique mal\nNossa rela\u00e7\u00e3o foi a dois\nMas aqui todo mundo te amou igual\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jf_VmMcc2r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jf_VmMcc2r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jf_VmMcc2r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jf_VmMcc2r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jf_VmMcc2r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Gustavo Lima",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Sony",
                    "Sony Music",
                    "Buteco",
                    "Buteco do Gusttavo Lima",
                    "Buteco do Gusttavo Lima 2",
                    "O Embaixador",
                    "Homem de Fam\u00edlia",
                    "Abre o Port\u00e3o Que Eu Cheguei",
                    "Que Pena Que Acabou",
                    "termina comigo antes",
                    "sofrimento simult\u00e2neo",
                    "proibido terminar",
                    "embaixador",
                    "embaixador ao vivo",
                    "gusttavo lima romanticas",
                    "gusttavo lima ao vivo",
                    "quer terminar vai la",
                    "a noite",
                    "desejo imortal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GUSTTAVO LIMA -  SOFRIMENTO SIMULT\u00c2NEO (AO VIVO)",
                    "description": "SOFRIMENTO SIMULT\u00c2NEO DE GUSTTAVO LIMA - AO VIVO\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nSOFRIMENTO SIMULT\u00c2NEO - LETRA\n\nEu entendo seus motivos\nMesmo sem te dar motivo algum\nOs problemas que eu vejo nisso\nTalvez c\u00ea n\u00e3o veja nenhum\n\nEu t\u00f4 preparado mas tem gente que n\u00e3o\nVai doer aqui dentro\nMas voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 s\u00f3 dentro do meu cora\u00e7\u00e3o\nSeu terminando\nVai causar um sofrimento simult\u00e2neo\n\nQuer terminar vai l\u00e1, segue em frente\nMas saiba que esse final al\u00e9m de ser comigo\nVai ser com mais gente\n\nMinha m\u00e3e, meus irm\u00e3os\nN\u00e3o vai ter quem n\u00e3o fique mal\nNossa rela\u00e7\u00e3o foi a dois\nMas aqui todo mundo te amou igual\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2793788",
                "likeCount": "30226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JjySER-Fl3IS65XvKnp_43tPGUk",
            "id": "nD0WuyFoPlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:01:10Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UM DOCE GIGANTE *Mans\u00e3o de doce",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nD0WuyFoPlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nD0WuyFoPlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nD0WuyFoPlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nD0WuyFoPlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UM DOCE GIGANTE *Mans\u00e3o de doce",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2240910",
                "likeCount": "39074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7UuZMKumJjAAvIUEUNbYk26lrXI",
            "id": "8sC5YEIp5fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:14Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "tags": [
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cristiano ronaldo",
                    "ronaldo futcrunch",
                    "ronaldo meet futcrunch",
                    "meet ronaldo",
                    "meet ronaldo speed",
                    "ronaldo meeting mrbeast",
                    "ronaldo meeting fans",
                    "ronaldo meets fans surprise",
                    "ronaldo gift",
                    "futcrunch haaland",
                    "futcrunch haaland surprise"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                    "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3182304",
                "likeCount": "60320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GqsbDHIg12o0YQUvwbgcA7GZTKw",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4659842",
                "likeCount": "364269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "avRKSSe14v1GqwmXSVrjEjVFDNM",
            "id": "zSdvyWM2MMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "24 HORAS NO CAMINH\u00c3O DE CARGA VALIOSA!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS NO CAMINH\u00c3O DE CARGA VALIOSA!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1410557",
                "likeCount": "25842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4SWcFYIHO_17lDdKGdfhbQOT8eM",
            "id": "McXaEW7a6-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T01:40:00Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "PEN\u00daLTIMO CAP\u00cdTULO: M\u00e9rcia mata Molina para salvar Mavi! \ud83d\udca5| Mania de Voc\u00ea |TV Globo",
                "description": "TRAG\u00c9DIA! Mavi e Molina brigam pela posse da arma, quando M\u00e9rcia chega alterna a mira entre um e outro. Ela acaba atirando em Molina e ele morre.\n\n \nCap\u00edtulo 172, 27 de mar\u00e7o de 2025, quinta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ManiaDeVoc\u00ea #tRECHO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McXaEW7a6-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McXaEW7a6-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McXaEW7a6-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McXaEW7a6-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/McXaEW7a6-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima",
                    "amea\u00e7a",
                    "luma",
                    "molina",
                    "m\u00e9rcia",
                    "\u00faltimas semanas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PEN\u00daLTIMO CAP\u00cdTULO: M\u00e9rcia mata Molina para salvar Mavi! \ud83d\udca5| Mania de Voc\u00ea |TV Globo",
                    "description": "TRAG\u00c9DIA! Mavi e Molina brigam pela posse da arma, quando M\u00e9rcia chega alterna a mira entre um e outro. Ela acaba atirando em Molina e ele morre.\n\n \nCap\u00edtulo 172, 27 de mar\u00e7o de 2025, quinta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ManiaDeVoc\u00ea #tRECHO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231581",
                "likeCount": "3304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9dylzgmzqfefB-eK2gKwFaKmhUs",
            "id": "kAgGcHImgs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T08:18:02Z",
                "channelId": "UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA",
                "title": "CORINTHIANS 0 X 0 PALMEIRAS: HUGO HER\u00d3I, MEMPHIS GENIAL, O CHORO DE YURI, FIEL INCR\u00cdVEL. CAMPE\u00c3O!",
                "description": "Use o CUPOM CHICOGARCIA para ter desconto e FRETE GR\u00c1TIS na GO CASE @gocasebr \n\nhttps://www.gocase.com.br/corinthians/?coupon_code=chicogarcia\n\nInscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \nYouTube.com/\u00a0chicogarciaa\u00a0\u00a0\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAgGcHImgs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAgGcHImgs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAgGcHImgs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAgGcHImgs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAgGcHImgs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chico Garcia",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS 0 X 0 PALMEIRAS: HUGO HER\u00d3I, MEMPHIS GENIAL, O CHORO DE YURI, FIEL INCR\u00cdVEL. CAMPE\u00c3O!",
                    "description": "Use o CUPOM CHICOGARCIA para ter desconto e FRETE GR\u00c1TIS na GO CASE @gocasebr \n\nhttps://www.gocase.com.br/corinthians/?coupon_code=chicogarcia\n\nInscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \nYouTube.com/\u00a0chicogarciaa\u00a0\u00a0\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293809",
                "likeCount": "33775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P11eQQF0478sP9nKwcHp_Q_f9eI",
            "id": "KYM6Gl_WRh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:00:22Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de ALIENS do  BEN 10 no Minecraft!",
                "description": "Jogue comigo aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://dragoncity.onelink.me/DDHl/problems e ganhe 30.000 de ouro, 15.000 de comida e o incri\u0301vel TRI-FEATHER DRAGON para comec\u0327ar sua jornada com tudo! \ud83d\udc09\u2728\nNa\u0303o perca essa chance! \ud83d\ude80 Clique no link e comece a construir sua cidade dos drago\u0303es agora! \ud83c\udff0\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de ALIENS do  BEN 10 no Minecraft!",
                    "description": "Jogue comigo aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://dragoncity.onelink.me/DDHl/problems e ganhe 30.000 de ouro, 15.000 de comida e o incri\u0301vel TRI-FEATHER DRAGON para comec\u0327ar sua jornada com tudo! \ud83d\udc09\u2728\nNa\u0303o perca essa chance! \ud83d\ude80 Clique no link e comece a construir sua cidade dos drago\u0303es agora! \ud83c\udff0\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "890856",
                "likeCount": "18756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UstN3avS5NdyerJcVBAAX64r7SA",
            "id": "nB3ZCL4I4aM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:01:17Z",
                "channelId": "UC8D_dpBTc_iSF4VeVb5xO5Q",
                "title": "Por dentro do lar de Lucila Zahran Turqueto, criadora do Casa de Valentina | CASA VOGUE",
                "description": "A jornalista se reconhece em sua nova morada paulistana, arquitetada por Ga\u0301lvez Ma\u0301rton e decorada por Nildo Jos\u00e9. Aperte play e confira todos os detalhes!\n\n::: Inscreva-se no nosso canal::: http://bit.ly/CasaVoguenoYT\r\n\r\nAcompanhe a Casa Vogue\r\nhttp://www.casavogue.com.br\r\nhttps://www.facebook.com/casavoguebrasil\r\nhttps://www.instagram.com/casavoguebrasil\r\nhttps://br.pinterest.com/casavoguebrasil/\r\n\r\nBAIXE O APP DA CASA VOGUE: http://app.casavogue.globo.com\r\nBAIXE O APP DA GLOBO MAIS: http://app.globomais.globo.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nB3ZCL4I4aM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nB3ZCL4I4aM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nB3ZCL4I4aM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nB3ZCL4I4aM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nB3ZCL4I4aM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Casa Vogue Brasil",
                "tags": [
                    "casa vogue",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "interiores",
                    "casa de valentina",
                    "lucila turqueto",
                    "lucila",
                    "lucila zahran turqueto",
                    "lucila casa de valentina"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Por dentro do lar de Lucila Zahran Turqueto, criadora do Casa de Valentina | CASA VOGUE",
                    "description": "A jornalista se reconhece em sua nova morada paulistana, arquitetada por Ga\u0301lvez Ma\u0301rton e decorada por Nildo Jos\u00e9. Aperte play e confira todos os detalhes!\n\n::: Inscreva-se no nosso canal::: http://bit.ly/CasaVoguenoYT\r\n\r\nAcompanhe a Casa Vogue\r\nhttp://www.casavogue.com.br\r\nhttps://www.facebook.com/casavoguebrasil\r\nhttps://www.instagram.com/casavoguebrasil\r\nhttps://br.pinterest.com/casavoguebrasil/\r\n\r\nBAIXE O APP DA CASA VOGUE: http://app.casavogue.globo.com\r\nBAIXE O APP DA GLOBO MAIS: http://app.globomais.globo.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76335",
                "likeCount": "5600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BRWOmLrNxstZZ2_x1kHJPqiRVmY",
            "id": "ZTCUO26LvyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:10:28Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"\u00c9 INFORMA\u00c7\u00c3O! O Dorival T\u00c1 DEMITIDO da Sele\u00e7\u00e3o! E o Jorge Jesus e o Ancelotti agora...\" SAIBA TUDO!",
                "description": "CAIU! Dorival J\u00fanior ser\u00e1 demitido da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira hoje. E agora? Jorge Jesus e Carlo Ancelotti s\u00e3o os favoritos da CBF para assumir o comando t\u00e9cnico do selecionado canarinho. Saiba tudo no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/ZTCUO26LvyE\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: CBF/Divulga\u00e7\u00e3o, Al-Hilal/Divulga\u00e7\u00e3o e Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTCUO26LvyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTCUO26LvyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTCUO26LvyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTCUO26LvyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTCUO26LvyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "argentina",
                    "Brasil x argentina",
                    "brasil e argentina",
                    "argentina x brasil",
                    "argentina e brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "dorival",
                    "dorival demitido",
                    "dorival junior",
                    "dorival foi demitido",
                    "dorival demitido da sele\u00e7\u00e3o",
                    "dorival caiu",
                    "bate pronto",
                    "jovem pan esportes",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti na sele\u00e7\u00e3o",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "mauro cezar",
                    "jorge jesus",
                    "jorge jesus na sele\u00e7\u00e3o",
                    "pilulabatepronto",
                    "novo t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o",
                    "flavio_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"\u00c9 INFORMA\u00c7\u00c3O! O Dorival T\u00c1 DEMITIDO da Sele\u00e7\u00e3o! E o Jorge Jesus e o Ancelotti agora...\" SAIBA TUDO!",
                    "description": "CAIU! Dorival J\u00fanior ser\u00e1 demitido da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira hoje. E agora? Jorge Jesus e Carlo Ancelotti s\u00e3o os favoritos da CBF para assumir o comando t\u00e9cnico do selecionado canarinho. Saiba tudo no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/ZTCUO26LvyE\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: CBF/Divulga\u00e7\u00e3o, Al-Hilal/Divulga\u00e7\u00e3o e Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "932055",
                "likeCount": "29676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IgTKNcNCtO23V_n5LNtvVrq034g",
            "id": "crXc88qoGoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:30:45Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "BOMBA! TODOS OS PERSONAGENS DE VINGADORES: DOOMSDAY FORAM ANUNCIADOS",
                "description": "#Marvel #Vingadores #Anuncios #Doomsday #robertdowneyjr \n\n\ud83d\udd25\ud83d\udc9cM\u00eas do Consumidor na Hostinger! Planos com desconto pelo link: http://hostinger.com.br/einerd + cupom EINERD para 10% extra! \ud83d\udc9c\ud83d\udd25\n\nA Marvel fez o maior an\u00fancio do ano em uma live de 6 horas que revelou o elenco completo de Vingadores Doomsday, e neste v\u00eddeo voc\u00ea vai descobrir quem s\u00e3o os novos Vingadores, quais personagens do Quarteto Fant\u00e1stico, X-Men e Thunderbolts estar\u00e3o no filme, qual o papel de cada um dos 27 personagens confirmados, quais s\u00e3o suas origens nos quadrinhos, qual foi a \u00faltima vez que apareceram nos filmes da Marvel, como eles se encaixam na trama de Vingadores Doomsday, e o que isso significa para o futuro da Saga do Multiverso. Ser\u00e1 que o Doutor Destino ser\u00e1 o grande vil\u00e3o? Como os Thunderbolts v\u00e3o impactar a hist\u00f3ria? O que a escolha de elenco revela sobre os pr\u00f3ximos passos do MCU? Essa ser\u00e1 a maior reuni\u00e3o de her\u00f3is do cinema? Quem est\u00e1 no elenco de Vingadores Doomsday? Quais personagens da Marvel foram confirmados oficialmente? Tudo isso \u00e9 respondido em detalhes com contexto, an\u00e1lise e explica\u00e7\u00f5es completas sobre o que foi revelado na live da Marvel. Se voc\u00ea quer entender o futuro do MCU, descobrir tudo sobre o elenco confirmado, os personagens da Marvel e como eles se conectam, esse v\u00eddeo \u00e9 obrigat\u00f3rio para voc\u00ea.\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\u2713 Jogue de gra\u00e7a o NerdMu, acesse: https://nerd.mu\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOMBA! TODOS OS PERSONAGENS DE VINGADORES: DOOMSDAY FORAM ANUNCIADOS",
                    "description": "#Marvel #Vingadores #Anuncios #Doomsday #robertdowneyjr \n\n\ud83d\udd25\ud83d\udc9cM\u00eas do Consumidor na Hostinger! Planos com desconto pelo link: http://hostinger.com.br/einerd + cupom EINERD para 10% extra! \ud83d\udc9c\ud83d\udd25\n\nA Marvel fez o maior an\u00fancio do ano em uma live de 6 horas que revelou o elenco completo de Vingadores Doomsday, e neste v\u00eddeo voc\u00ea vai descobrir quem s\u00e3o os novos Vingadores, quais personagens do Quarteto Fant\u00e1stico, X-Men e Thunderbolts estar\u00e3o no filme, qual o papel de cada um dos 27 personagens confirmados, quais s\u00e3o suas origens nos quadrinhos, qual foi a \u00faltima vez que apareceram nos filmes da Marvel, como eles se encaixam na trama de Vingadores Doomsday, e o que isso significa para o futuro da Saga do Multiverso. Ser\u00e1 que o Doutor Destino ser\u00e1 o grande vil\u00e3o? Como os Thunderbolts v\u00e3o impactar a hist\u00f3ria? O que a escolha de elenco revela sobre os pr\u00f3ximos passos do MCU? Essa ser\u00e1 a maior reuni\u00e3o de her\u00f3is do cinema? Quem est\u00e1 no elenco de Vingadores Doomsday? Quais personagens da Marvel foram confirmados oficialmente? Tudo isso \u00e9 respondido em detalhes com contexto, an\u00e1lise e explica\u00e7\u00f5es completas sobre o que foi revelado na live da Marvel. Se voc\u00ea quer entender o futuro do MCU, descobrir tudo sobre o elenco confirmado, os personagens da Marvel e como eles se conectam, esse v\u00eddeo \u00e9 obrigat\u00f3rio para voc\u00ea.\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\u2713 Jogue de gra\u00e7a o NerdMu, acesse: https://nerd.mu\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "887857",
                "likeCount": "91568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ec2XFx2JG7W_4er1cXcmO2kUFxo",
            "id": "vJ3Ha6DxcyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:01:17Z",
                "channelId": "UCZdJE8KpuFm6NRafHTEIC-g",
                "title": "O que \u00e9 a Cultura Brasileira?",
                "description": "LIVE COMPLETA: https://www.youtube.com/watch?v=M7F1DXv3V9M&t=6523s\n\n\u2b50Venha apoiar nosso trabalho e conhecer os benef\u00edcios como clube de leitura e aul\u00f5es\u2b50\nhttps://apoia.se/temperodrag\n\n\ud83d\udea8 SE VOC\u00ca J\u00c1 \u00c9 APOIADOR PELA ORELO, pedimos, por favor, que cancele seu apoio nesta plataforma e refa\u00e7a pelo link acima, no Apoia-se \ud83d\udea8\n\nO Time Tempero Drag:\nRoxelly - https://www.instagram.com/perronicrl/\nIsa - https://www.instagram.com/isabolax/\nMariG - https://www.instagram.com/eumarig/\nRita - https://www.instagram.com/rita_von_hunty/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tempero Drag",
                "tags": [
                    "tempero",
                    "drag;",
                    "rita",
                    "von",
                    "hunty;",
                    "drag",
                    "queen;",
                    "lgbt;",
                    "gay;",
                    "RuPaul;",
                    "cozinha;",
                    "receita;",
                    "vegano;",
                    "humor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que \u00e9 a Cultura Brasileira?",
                    "description": "LIVE COMPLETA: https://www.youtube.com/watch?v=M7F1DXv3V9M&t=6523s\n\n\u2b50Venha apoiar nosso trabalho e conhecer os benef\u00edcios como clube de leitura e aul\u00f5es\u2b50\nhttps://apoia.se/temperodrag\n\n\ud83d\udea8 SE VOC\u00ca J\u00c1 \u00c9 APOIADOR PELA ORELO, pedimos, por favor, que cancele seu apoio nesta plataforma e refa\u00e7a pelo link acima, no Apoia-se \ud83d\udea8\n\nO Time Tempero Drag:\nRoxelly - https://www.instagram.com/perronicrl/\nIsa - https://www.instagram.com/isabolax/\nMariG - https://www.instagram.com/eumarig/\nRita - https://www.instagram.com/rita_von_hunty/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62725",
                "likeCount": "9486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_L_VjIBdsPBqWxxDiIiuzxn-hzI",
            "id": "xLTcASus7Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T03:03:56Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 0 PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE VOLTA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 0 PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE VOLTA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1107386",
                "likeCount": "36699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0-HcoYBKYsmY3kqI0Rvr5B3sais",
            "id": "BOCfcDUhjKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T11:45:00Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "O TIME MAIS FORTE DESSE SERVIDOR",
                "description": "UMA UNI\u00c3O T\u00c3O ESPERADA FINALMENTE ACONTECEU DURANTE A GRANDE GUERRA DE ITENS LEND\u00c1RIOS QUE ACONTECEU NO NOSSO SERVIDOR DE MINECRAFT. \n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL NAS Bancas dia 28/03/2025\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL NAS grandes Livrarias 02/04/2025\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aA pr\u00e9-venda do \u00e1lbum \"Craft Legends\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nos seguintes links:\nLivraria Leitura \nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O TIME MAIS FORTE DESSE SERVIDOR",
                    "description": "UMA UNI\u00c3O T\u00c3O ESPERADA FINALMENTE ACONTECEU DURANTE A GRANDE GUERRA DE ITENS LEND\u00c1RIOS QUE ACONTECEU NO NOSSO SERVIDOR DE MINECRAFT. \n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL NAS Bancas dia 28/03/2025\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL NAS grandes Livrarias 02/04/2025\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aA pr\u00e9-venda do \u00e1lbum \"Craft Legends\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nos seguintes links:\nLivraria Leitura \nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679869",
                "likeCount": "26708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZhLlMPqrVrAD1U27KROnBvOF544",
            "id": "TZfM1yfkFn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:03:26Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "Adeus Windows! Bem-vindo Linux!",
                "description": "Este \u00e9 um v\u00eddeo sobre a instala\u00e7\u00e3o do Bazzite (Steam OS) no Asus ROG Ally X, um PC para games port\u00e1til que vem de f\u00e1brica com Windows 11.\n\nGuias escritos de instala\u00e7\u00e3o do Bazzite: https://docs.bazzite.gg/General/Installation_Guide/\n\nGuia em v\u00eddeo para instala\u00e7\u00e3o do canal Retro Games Corps (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=H4226yq0ZwY\n\nGuia em v\u00eddeo do canal ETA Prime (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=jGAInLzu-es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "steam os",
                    "linux",
                    "windows",
                    "rog ally",
                    "rog ally x",
                    "bazzite"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adeus Windows! Bem-vindo Linux!",
                    "description": "Este \u00e9 um v\u00eddeo sobre a instala\u00e7\u00e3o do Bazzite (Steam OS) no Asus ROG Ally X, um PC para games port\u00e1til que vem de f\u00e1brica com Windows 11.\n\nGuias escritos de instala\u00e7\u00e3o do Bazzite: https://docs.bazzite.gg/General/Installation_Guide/\n\nGuia em v\u00eddeo para instala\u00e7\u00e3o do canal Retro Games Corps (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=H4226yq0ZwY\n\nGuia em v\u00eddeo do canal ETA Prime (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=jGAInLzu-es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437993",
                "likeCount": "46338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAzDhC5rp0eWw1-2qla2NVG7kpk",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6565288",
                "likeCount": "171016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DDv3NBG6hWgKOoZEV0T-g39x6X0",
            "id": "mgtVaUE2d8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:50:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game",
                    "TVRoyale",
                    "TV Royale",
                    "Clash",
                    "Royale",
                    "Royal",
                    "Clash Royal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                    "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685343",
                "likeCount": "37650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YHCoLIfgb5D-kYPF84C3ZKSLyHg",
            "id": "Ee1KgKoqtX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T21:00:01Z",
                "channelId": "UCoHV8LxUFKeIvifJsB3c7Ww",
                "title": "Teto - N\u00c3O PARE",
                "description": "MAIOR QUE O TEMPO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee1KgKoqtX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee1KgKoqtX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee1KgKoqtX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee1KgKoqtX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ee1KgKoqtX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "30PRAUM",
                "tags": [
                    "matu\u00ea",
                    "tu\u00ea",
                    "matue",
                    "30",
                    "30praum",
                    "praum",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip",
                    "hop",
                    "pop",
                    "mature",
                    "hype",
                    "track",
                    "music",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teto - N\u00c3O PARE",
                    "description": "MAIOR QUE O TEMPO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331904",
                "likeCount": "37241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAOPCMjk84n_h3Y0hRWjEPWMSls",
            "id": "tH6XxH0gZVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:49Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "CUIDEI DA MINHA NAMORADA OPERADA POR 24 HORAS *Ela est\u00e1 bem ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CUIDEI DA MINHA NAMORADA OPERADA POR 24 HORAS *Ela est\u00e1 bem ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3098464",
                "likeCount": "72685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MtZ1cz8cshx2AlmmqG3NrgjQK9c",
            "id": "so1hAOvpmh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T12:20:40Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Honkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" Special Program",
                "description": "The Special Program live stream has ended. Thank you to all the Trailblazers for watching!\nHonkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" will release on 2025/04/09. Stay in touch and follow our official social media channels for the latest game information!\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/mxH9laSeK\n\n* All characters, narratives, and settings in the program are solely portrayals limited to this program only, and are unrelated to the official Honkai: Star Rail game. The displayed scenes and rewards likewise are content that is in-development and are not the final versions. Please regard the launch version as final.\n\n#Castorice #Anaxa\n#HonkaiStarRail #HSRSpecialProgram",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Honkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" Special Program",
                    "description": "The Special Program live stream has ended. Thank you to all the Trailblazers for watching!\nHonkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" will release on 2025/04/09. Stay in touch and follow our official social media channels for the latest game information!\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/mxH9laSeK\n\n* All characters, narratives, and settings in the program are solely portrayals limited to this program only, and are unrelated to the official Honkai: Star Rail game. The displayed scenes and rewards likewise are content that is in-development and are not the final versions. Please regard the launch version as final.\n\n#Castorice #Anaxa\n#HonkaiStarRail #HSRSpecialProgram"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "717751",
                "likeCount": "35021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MQjtpOF8wydr9F9H9rcpXXCakvU",
            "id": "lxNS0yOZr1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:06Z",
                "channelId": "UCoHV8LxUFKeIvifJsB3c7Ww",
                "title": "Teto - YES OR NO",
                "description": "MAIOR QUE O TEMPO.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxNS0yOZr1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "30PRAUM",
                "tags": [
                    "matu\u00ea",
                    "tu\u00ea",
                    "matue",
                    "30",
                    "30praum",
                    "praum",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip",
                    "hop",
                    "pop",
                    "mature",
                    "hype",
                    "track",
                    "music",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teto - YES OR NO",
                    "description": "MAIOR QUE O TEMPO."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1096679",
                "likeCount": "118184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MGj5I_WmJNsjQQbRDhmZbaRBkAU",
            "id": "rbmFM5TR6VA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:31:59Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE VOLTA",
                "description": "CHEGOU A HORA DA GRANDE DECIS\u00c3O!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Palmeiras que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para essa decis\u00e3o o time da Caz\u00e9TV vem escalado com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Jadson e Marcos Assun\u00e7\u00e3o nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbmFM5TR6VA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbmFM5TR6VA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbmFM5TR6VA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbmFM5TR6VA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbmFM5TR6VA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "derby",
                    "final paulistao",
                    "final paulist\u00e3o",
                    "palmeiras corinthians",
                    "corinthians palmeiras",
                    "corinthians final",
                    "palmeiras final",
                    "jogo palmeiras",
                    "jogo corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "assistir corinthians",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "corinthians palmeiras final",
                    "corinthians cazetv",
                    "palmeiras cazetv",
                    "final cazetv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE VOLTA",
                    "description": "CHEGOU A HORA DA GRANDE DECIS\u00c3O!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Palmeiras que ir\u00e1 definir o grande campe\u00e3o do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para essa decis\u00e3o o time da Caz\u00e9TV vem escalado com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Jadson e Marcos Assun\u00e7\u00e3o nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23749648",
                "likeCount": "670196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HAp0vsaZ5eeQ5ZvPnw17i41VB-g",
            "id": "_ecpq4t7MAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:00:42Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "O LUGAR DE ADO\u00c7\u00c3O do Toca Boca ESCONDE UM MIST\u00c9RIO!",
                "description": "Fomos adotar um novo animal de estima\u00e7\u00e3o no Toca Boca! Mas chegando l\u00e1 percebemos que ali escondia um mist\u00e9rio!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O LUGAR DE ADO\u00c7\u00c3O do Toca Boca ESCONDE UM MIST\u00c9RIO!",
                    "description": "Fomos adotar um novo animal de estima\u00e7\u00e3o no Toca Boca! Mas chegando l\u00e1 percebemos que ali escondia um mist\u00e9rio!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168908",
                "likeCount": "4405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oo94jLLAdS6pveuI_Y8qDgJ0P30",
            "id": "vgg61D3HEfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Cliente xingada e Jacquin encurralado por gar\u00e7om: Os Melhores Momentos do Dona Acaraj\u00e9",
                "description": "Veja os melhores momentos do 7\u00b0 epis\u00f3dio da nova temporada de Pesadelo na Cozinha, no Dona Acaraj\u00e9, zona norte de S\u00e3o Paulo.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgg61D3HEfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Dona Acaraj\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cliente xingada e Jacquin encurralado por gar\u00e7om: Os Melhores Momentos do Dona Acaraj\u00e9",
                    "description": "Veja os melhores momentos do 7\u00b0 epis\u00f3dio da nova temporada de Pesadelo na Cozinha, no Dona Acaraj\u00e9, zona norte de S\u00e3o Paulo.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383004",
                "likeCount": "6480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MiHHboW5_rm9sNWaCEnjYXX1bBM",
            "id": "IsqJ4TlU1Ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ABRINDO 100 OVOS DE P\u00c1SCOA! *Deu ruim",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABRINDO 100 OVOS DE P\u00c1SCOA! *Deu ruim",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2062010",
                "likeCount": "39031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XW5OcyyL29n9bgcgC6KhMbFzEd4",
            "id": "FsH1-IUfoJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:17:34Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "CORINTHIANS X PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O | CENTRAL CAZ\u00c9TV",
                "description": "EST\u00c1 CHEGANDO A HORA DA DECIS\u00c3O, CORINTHIANS X PALMEIRAS PELA FINAL DO PAULIST\u00c3O!\n\nE hoje na Central Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha uma programa\u00e7\u00e3o especial esquentando para a decis\u00e3o! Vamos relembrar a trajet\u00f3ria dos dois times na competi\u00e7\u00e3o, os destaques, melhores momentos, gola\u00e7os e muito mais!  E logo na sequ\u00eancia voc\u00ea acompanha a decis\u00e3o, AO VIVO, aqui no YouTube da Caz\u00e9TV!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FsH1-IUfoJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "derby",
                    "final paulistao",
                    "final paulist\u00e3o",
                    "palmeiras corinthians",
                    "corinthians palmeiras",
                    "corinthians final",
                    "palmeiras final",
                    "jogo palmeiras",
                    "jogo corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "assistir corinthians",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "corinthians palmeiras final",
                    "corinthians cazetv",
                    "palmeiras cazetv",
                    "final cazetv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS X PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O | CENTRAL CAZ\u00c9TV",
                    "description": "EST\u00c1 CHEGANDO A HORA DA DECIS\u00c3O, CORINTHIANS X PALMEIRAS PELA FINAL DO PAULIST\u00c3O!\n\nE hoje na Central Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha uma programa\u00e7\u00e3o especial esquentando para a decis\u00e3o! Vamos relembrar a trajet\u00f3ria dos dois times na competi\u00e7\u00e3o, os destaques, melhores momentos, gola\u00e7os e muito mais!  E logo na sequ\u00eancia voc\u00ea acompanha a decis\u00e3o, AO VIVO, aqui no YouTube da Caz\u00e9TV!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1764113",
                "likeCount": "34596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rp3h2ogeMsk7PxnJc7XBGH2mhSg",
            "id": "9OqoRxXUjGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:41:59Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Nintendo Direct 3.27.2025 \u2013 Nintendo Switch",
                "description": "Tune in on Thursday, March 27th, at 7 a.m. PT for a livestreamed Nintendo Direct, featuring around 30 minutes of upcoming games for Nintendo Switch. There will be no updates about Nintendo Switch 2 during this presentation.\n\n00:00 \u2013 Nintendo Direct intro\n00:16 \u2013 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n02:27 \u2013 No Sleep For Kaname Date - From AI: THE SOMNIUM FILES\n03:57 \u2013 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n05:37 \u2013 Shadow Labyrinth\n07:05 \u2013 PATAPON 1+2 REPLAY\n08:19 \u2013 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n10:02 \u2013 Metroid Prime 4: Beyond\n13:34 \u2013 Disney Villains Cursed Caf\u00e9\n14:35 \u2013 Witchbrook\n15:51 \u2013 Eternal Life of Goldman\n16:26 \u2013 Gradius ORIGINS\n17:12 \u2013 Rift of the NecroDancer\n17:46 \u2013 Tamagotchi Plaza\n18:52 \u2013 Pok\u00e9mon Legends: Z-A\n22:20 \u2013 Rhythm Heaven Groove\n24:31 \u2013 Virtual Game Card\n27:36 \u2013 High on Life\n27:46 \u2013 Star Overdrive\n27:56 \u2013 The Wandering Village\n28:06 \u2013 King of Meat\n28:15 \u2013 Lou\u2019s Lagoon\n28:22 \u2013 FANTASY LIFE i: The Girl Who Steals Time\n28:34 \u2013 SaGa Frontier 2 Remastered\n29:45 \u2013 Monument Valley / Monument Valley 2 / Monument Valley 3\n30:57 \u2013 EVERYBODY'S GOLF: HOT SHOTS\n32:11 \u2013 MARVEL Cosmic Invasion\n33:20 \u2013 Tomodachi Life: Living the Dream\n35:07 \u2013 Nintendo Today!\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch \n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OqoRxXUjGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct 3.27.2025 \u2013 Nintendo Switch",
                    "description": "Tune in on Thursday, March 27th, at 7 a.m. PT for a livestreamed Nintendo Direct, featuring around 30 minutes of upcoming games for Nintendo Switch. There will be no updates about Nintendo Switch 2 during this presentation.\n\n00:00 \u2013 Nintendo Direct intro\n00:16 \u2013 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n02:27 \u2013 No Sleep For Kaname Date - From AI: THE SOMNIUM FILES\n03:57 \u2013 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n05:37 \u2013 Shadow Labyrinth\n07:05 \u2013 PATAPON 1+2 REPLAY\n08:19 \u2013 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n10:02 \u2013 Metroid Prime 4: Beyond\n13:34 \u2013 Disney Villains Cursed Caf\u00e9\n14:35 \u2013 Witchbrook\n15:51 \u2013 Eternal Life of Goldman\n16:26 \u2013 Gradius ORIGINS\n17:12 \u2013 Rift of the NecroDancer\n17:46 \u2013 Tamagotchi Plaza\n18:52 \u2013 Pok\u00e9mon Legends: Z-A\n22:20 \u2013 Rhythm Heaven Groove\n24:31 \u2013 Virtual Game Card\n27:36 \u2013 High on Life\n27:46 \u2013 Star Overdrive\n27:56 \u2013 The Wandering Village\n28:06 \u2013 King of Meat\n28:15 \u2013 Lou\u2019s Lagoon\n28:22 \u2013 FANTASY LIFE i: The Girl Who Steals Time\n28:34 \u2013 SaGa Frontier 2 Remastered\n29:45 \u2013 Monument Valley / Monument Valley 2 / Monument Valley 3\n30:57 \u2013 EVERYBODY'S GOLF: HOT SHOTS\n32:11 \u2013 MARVEL Cosmic Invasion\n33:20 \u2013 Tomodachi Life: Living the Dream\n35:07 \u2013 Nintendo Today!\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch \n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5704682",
                "likeCount": "191975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B-hZZml13ACmdcKw6HkFlioRdac",
            "id": "mSAwauJmOY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T01:34:04Z",
                "channelId": "UC7w7BgoRezBZV-2bzrzLhEg",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: CEARENSE S\u00c9RIE B - 2025 | QUARTAS DE FINAL | CRATO X CAUCAIA | 27/03/2025",
                "description": "Inscreva-se no canal oficial da Federa\u00e7\u00e3o Cearense de Futebol e fique por dentro de tudo que acontece no Futebol Cearense \nhttps://www.youtube.com/fcffutebol\n\nAcesse nosso site oficial:\nhttp://futebolcearense.com.br\n\nSiga Nossas Redes Sociais\nTwitter: https://twitter.com/fcfutebol\nFacebook: https://www.facebook.com/fcfutebol\nInstagram: https://www.instagram.com/fcfoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/fcffutebol\n\nEdi\u00e7\u00e3o e Imagens: Jaime Sena e Patr\u00edcia Castro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSAwauJmOY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCF",
                "tags": [
                    "Futebol Cearense",
                    "FCF TV",
                    "BaseVemForte",
                    "Cearense1XBET2022"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS: CEARENSE S\u00c9RIE B - 2025 | QUARTAS DE FINAL | CRATO X CAUCAIA | 27/03/2025",
                    "description": "Inscreva-se no canal oficial da Federa\u00e7\u00e3o Cearense de Futebol e fique por dentro de tudo que acontece no Futebol Cearense \nhttps://www.youtube.com/fcffutebol\n\nAcesse nosso site oficial:\nhttp://futebolcearense.com.br\n\nSiga Nossas Redes Sociais\nTwitter: https://twitter.com/fcfutebol\nFacebook: https://www.facebook.com/fcfutebol\nInstagram: https://www.instagram.com/fcfoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/fcffutebol\n\nEdi\u00e7\u00e3o e Imagens: Jaime Sena e Patr\u00edcia Castro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51484",
                "likeCount": "1197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uyk8hAZaemp4K7rWU7QKcos5V_8",
            "id": "cI6hDubj9iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:22:37Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA bate Osasuna por 3 a 0 e SE ISOLA NA LIDERAN\u00c7A de LALIGA | Melhores momentos",
                "description": "Em jogo adiado da 27\u00aa rodada de LALIGA, o Barcelona venceu o Osasuna por 3 a 0 e abriu tr\u00eas pontos de dist\u00e2ncia para o vice-l\u00edder Real Madrid. Ferr\u00e1n Torres, Dani Olmo e Robert Lewandowski marcaram para os donos da casa no Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Montjuic.\n\nA partida havia sido adiada pela morte de Carles Mi\u00f1arro Garc\u00eda, m\u00e9dico do clube catal\u00e3o.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGA #MelhoresMomentos #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI6hDubj9iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI6hDubj9iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI6hDubj9iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI6hDubj9iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cI6hDubj9iA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN Brasil",
                    "ESPN",
                    "Futebol",
                    "barcelona",
                    "barcelona ao vivo",
                    "onde assistir barcelona",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos futebol",
                    "melhores momentos barcelona x osasuna",
                    "gol lewa",
                    "lewandowski",
                    "gola\u00e7os lewandowski",
                    "todos os gols do lewandowski",
                    "futebol na espn",
                    "LALIGA",
                    "LALIGA ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA bate Osasuna por 3 a 0 e SE ISOLA NA LIDERAN\u00c7A de LALIGA | Melhores momentos",
                    "description": "Em jogo adiado da 27\u00aa rodada de LALIGA, o Barcelona venceu o Osasuna por 3 a 0 e abriu tr\u00eas pontos de dist\u00e2ncia para o vice-l\u00edder Real Madrid. Ferr\u00e1n Torres, Dani Olmo e Robert Lewandowski marcaram para os donos da casa no Est\u00e1dio Ol\u00edmpico de Montjuic.\n\nA partida havia sido adiada pela morte de Carles Mi\u00f1arro Garc\u00eda, m\u00e9dico do clube catal\u00e3o.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGA #MelhoresMomentos #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760109",
                "likeCount": "32398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1RcCl8j7QbjKuoEDwD6dMpjfHec",
            "id": "Fdkcu8QsAQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:15:57Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ARGENTINA 4 X 1 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                "description": "Brasil \u00e9 dominado pela Argentina e sofre goleada hist\u00f3rica em Buenos Aires. Sele\u00e7\u00e3o tem p\u00e9ssima atua\u00e7\u00e3o no Monumental, perde por 4 a 1 e v\u00ea Dorival J\u00fanior balan\u00e7ar no cargo; Argentina est\u00e1 classificada para a Copa\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/25-03-2025/argentina-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Argentina #Brasil #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fdkcu8QsAQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "Argentina",
                    "Dorival",
                    "De Paul",
                    "Marquinhos",
                    "Raphinha",
                    "Vini Jr",
                    "Scaloni",
                    "Messi",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA 4 X 1 BRASIL | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                    "description": "Brasil \u00e9 dominado pela Argentina e sofre goleada hist\u00f3rica em Buenos Aires. Sele\u00e7\u00e3o tem p\u00e9ssima atua\u00e7\u00e3o no Monumental, perde por 4 a 1 e v\u00ea Dorival J\u00fanior balan\u00e7ar no cargo; Argentina est\u00e1 classificada para a Copa\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/25-03-2025/argentina-brasil.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Argentina #Brasil #EliminatoriasdaCopa\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3259203",
                "likeCount": "70149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19974"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZKnVDsvNuCHO8q46oxImnjB6Jyw",
            "id": "1ak-py4OTFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:04Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "SUBNAUTICA... DEU TUDO ERRADO...",
                "description": "Eu ia finalmente ser resgatado pela Sunbeam... eles tavam quase chegando... ai o pr\u00e9dio... canh\u00e3o... explos\u00e3o... e agora eu t\u00f4 doente??? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SUBNAUTICA... DEU TUDO ERRADO...",
                    "description": "Eu ia finalmente ser resgatado pela Sunbeam... eles tavam quase chegando... ai o pr\u00e9dio... canh\u00e3o... explos\u00e3o... e agora eu t\u00f4 doente??? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1507648",
                "likeCount": "78882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SyVkqa6co2kT8qBnxCs8lqkloyw",
            "id": "-LJ-vlRw9Uk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T21:00:11Z",
                "channelId": "UCoHV8LxUFKeIvifJsB3c7Ww",
                "title": "Teto - PRETTY LET GIRL ft. WIU",
                "description": "MAIOR QUE O TEMPO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LJ-vlRw9Uk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LJ-vlRw9Uk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LJ-vlRw9Uk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LJ-vlRw9Uk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-LJ-vlRw9Uk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "30PRAUM",
                "tags": [
                    "matu\u00ea",
                    "tu\u00ea",
                    "matue",
                    "30",
                    "30praum",
                    "praum",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip",
                    "hop",
                    "pop",
                    "mature",
                    "hype",
                    "track",
                    "music",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teto - PRETTY LET GIRL ft. WIU",
                    "description": "MAIOR QUE O TEMPO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263415",
                "likeCount": "25599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jm2lwwcvUc78hy3WHy2gsviYCCw",
            "id": "itzR-oMO_Lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T13:01:07Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "EU E GAEL FOMOS ATR\u00c1S DAS FADAS NO MINECRAFT #3.44",
                "description": "\ud83d\udcda FA\u00c7A PARTE DO CLUBE DO LIVRO FN\nDescubra hist\u00f3rias incr\u00edveis e compartilhe sua paix\u00e3o pela leitura! Acesse agora: www.clubefn.com.br\n\n\ud83d\udc49 Cole\u00e7\u00e3o Exclusiva de Volta da Saga: Garanta j\u00e1 sua camiseta e produtos com estampas exclusivas em http://www.felipeneto.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/itzR-oMO_Lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU E GAEL FOMOS ATR\u00c1S DAS FADAS NO MINECRAFT #3.44",
                    "description": "\ud83d\udcda FA\u00c7A PARTE DO CLUBE DO LIVRO FN\nDescubra hist\u00f3rias incr\u00edveis e compartilhe sua paix\u00e3o pela leitura! Acesse agora: www.clubefn.com.br\n\n\ud83d\udc49 Cole\u00e7\u00e3o Exclusiva de Volta da Saga: Garanta j\u00e1 sua camiseta e produtos com estampas exclusivas em http://www.felipeneto.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "767557",
                "likeCount": "53034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qPf7zIEhZrFVcuRrxsDR3hPNTDc",
            "id": "c6twXz9qZbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:11:28Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b 4x1 - BRASIL \u00c9 HUMILHADO PELA ARGENTINA! | Par\u00f3dia I Will Survive - Gloria Gaynor",
                "description": "Registre-se na Stake: https://media1.stakeaffiliates-br.com/redirect.aspx?pid=4485&bid=1483\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"I Will Survive\" de Gloria Gaynor. Falaram que ia ser \"porrada neles\" mas eu s\u00f3 vi \"porrada deles\"... Brasil foi humilhado pela Argentina por 4x1 no Monumental de Nu\u00f1ez, em um dos maiores vexames j\u00e1 vistos da nossa Sele\u00e7\u00e3o. Imagina se o Messi tivesse jogado, ver\u00edamos outro 7x1? T\u00e1 dif\u00edcil acreditar no hexa desse jeito, Dorival...\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=FsUa8P-L2Ag\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Dorival: Abner Dourado/Pera Photo Press\n- Foto Enzo: Abner Dourado/Pera Photo Press\n- Foto Raphinha: Abner Dourado/Pera Photo Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Matheus Cunha (0'19\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Raphinha (1'15\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Simeone (1'43\"): Miguel Pessoa/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Simeone (1'45\"): Miguel Pessoa/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Dorival (2'15\"): Leco Viana/Thenews2/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMeu Deus, eu s\u00f3 rezei\nPra n\u00e3o levar mais\nPodia ser um 7x1 na casa dos rivais\nMalandro mesmo foi o Neymar que arrumou essa les\u00e3o\nA Sele\u00e7\u00e3o\nVirou o Vasco, meu irm\u00e3o\n\nOuvi ol\u00e9\nJ\u00e1 no come\u00e7o\nDe Paul sozinho pegou o meio-campo do Brasil e virou do avesso\nA Argentina teve d\u00f3\nBrasa jogou igual juvenil\nCocei meu saco e tive mais posse de bola que o Brasil\n\nGeral esperou\nSangue no z\u00f3i\nMas s\u00f3 que na real\nO sangue foi no fiof\u00f3 \ud83d\udc4c\n\nRaphinha avisou que ia ter porrada e tudo mais\nEle s\u00f3 n\u00e3o falou\nQue ia ser na gente e por tr\u00e1s\n\nDe 4, ai!\nMas Deus \u00e9 pai\nPois se o Messi entra em campo\nIa ser 5, 6 ou mais\n\nQuis o mister do Madrid\nE acordei com o Dori\nQuando ele cai?\nDori, bye bye\nHey, hey\n \nBrasil teve 3 eras, uma do Pel\u00e9\nNa outra, Baixinho, Ronaldinhos, alegria com samba no p\u00e9\nAgora \u00e9... \nJ\u00e1 era!\n\nMeu av\u00f4 viu o Rei Pel\u00e9\nAmassar os rivais\nJ\u00e1 eu vou ver \u00e9 um terapeuta, eu n\u00e3o aguento mais\nChama o Jesus pra nos salvar, mas tem que ser o l\u00e1 do c\u00e9u\nQue o Brasa prime\nEmpacotou, descansa em paz\n\nDesde o gatinho\nNada fluiu\nT\u00e1 vendo uns cone amarelo? \u00c9 o time do Brasil\nLevamos gol at\u00e9 do t\u00e9cnico do Atletico de Madrid\nPe\u00e7o um minuto de sil\u00eancio pra morte da Canarinho\n\nRapha, meu bro\nQuer Ballon d'Or?\nLiga pro Ribamar\nPra aprender a meter gol\n\nPor Maradona a Argentina deu o g\u00e1s\nAqui Pel\u00e9 se foi\nE o Brasil foi logo atr\u00e1s\n\nMe ajuda, oh, Pai\nN\u00e3o aguento mais\nDori n\u00e3o ganha nem se for\nTreinando um time de Jedi\n\nT\u00e1 acabando com o Brasil\nParece o vil\u00e3o de Rio\nQuando ele cai?\nDori, bye bye\nDori, bye bye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c6twXz9qZbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "brasil x argentina",
                    "melhores momentos argentina e brasil",
                    "argentina 4x1 brasil",
                    "memes argentina vs brasil",
                    "memes argentina 4x1 brasil",
                    "parodia i will survive",
                    "raphinha porrada argentina",
                    "raphinha rom\u00e1rio",
                    "dorival jr demitido",
                    "goleada argentina brasil",
                    "futparodias brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "vexame brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b 4x1 - BRASIL \u00c9 HUMILHADO PELA ARGENTINA! | Par\u00f3dia I Will Survive - Gloria Gaynor",
                    "description": "Registre-se na Stake: https://media1.stakeaffiliates-br.com/redirect.aspx?pid=4485&bid=1483\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"I Will Survive\" de Gloria Gaynor. Falaram que ia ser \"porrada neles\" mas eu s\u00f3 vi \"porrada deles\"... Brasil foi humilhado pela Argentina por 4x1 no Monumental de Nu\u00f1ez, em um dos maiores vexames j\u00e1 vistos da nossa Sele\u00e7\u00e3o. Imagina se o Messi tivesse jogado, ver\u00edamos outro 7x1? T\u00e1 dif\u00edcil acreditar no hexa desse jeito, Dorival...\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfbc Playback: Sing King\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=FsUa8P-L2Ag\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Dorival: Abner Dourado/Pera Photo Press\n- Foto Enzo: Abner Dourado/Pera Photo Press\n- Foto Raphinha: Abner Dourado/Pera Photo Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Matheus Cunha (0'19\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Raphinha (1'15\"): Eduardo Carmim/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Simeone (1'43\"): Miguel Pessoa/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Simeone (1'45\"): Miguel Pessoa/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Dorival (2'15\"): Leco Viana/Thenews2/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMeu Deus, eu s\u00f3 rezei\nPra n\u00e3o levar mais\nPodia ser um 7x1 na casa dos rivais\nMalandro mesmo foi o Neymar que arrumou essa les\u00e3o\nA Sele\u00e7\u00e3o\nVirou o Vasco, meu irm\u00e3o\n\nOuvi ol\u00e9\nJ\u00e1 no come\u00e7o\nDe Paul sozinho pegou o meio-campo do Brasil e virou do avesso\nA Argentina teve d\u00f3\nBrasa jogou igual juvenil\nCocei meu saco e tive mais posse de bola que o Brasil\n\nGeral esperou\nSangue no z\u00f3i\nMas s\u00f3 que na real\nO sangue foi no fiof\u00f3 \ud83d\udc4c\n\nRaphinha avisou que ia ter porrada e tudo mais\nEle s\u00f3 n\u00e3o falou\nQue ia ser na gente e por tr\u00e1s\n\nDe 4, ai!\nMas Deus \u00e9 pai\nPois se o Messi entra em campo\nIa ser 5, 6 ou mais\n\nQuis o mister do Madrid\nE acordei com o Dori\nQuando ele cai?\nDori, bye bye\nHey, hey\n \nBrasil teve 3 eras, uma do Pel\u00e9\nNa outra, Baixinho, Ronaldinhos, alegria com samba no p\u00e9\nAgora \u00e9... \nJ\u00e1 era!\n\nMeu av\u00f4 viu o Rei Pel\u00e9\nAmassar os rivais\nJ\u00e1 eu vou ver \u00e9 um terapeuta, eu n\u00e3o aguento mais\nChama o Jesus pra nos salvar, mas tem que ser o l\u00e1 do c\u00e9u\nQue o Brasa prime\nEmpacotou, descansa em paz\n\nDesde o gatinho\nNada fluiu\nT\u00e1 vendo uns cone amarelo? \u00c9 o time do Brasil\nLevamos gol at\u00e9 do t\u00e9cnico do Atletico de Madrid\nPe\u00e7o um minuto de sil\u00eancio pra morte da Canarinho\n\nRapha, meu bro\nQuer Ballon d'Or?\nLiga pro Ribamar\nPra aprender a meter gol\n\nPor Maradona a Argentina deu o g\u00e1s\nAqui Pel\u00e9 se foi\nE o Brasil foi logo atr\u00e1s\n\nMe ajuda, oh, Pai\nN\u00e3o aguento mais\nDori n\u00e3o ganha nem se for\nTreinando um time de Jedi\n\nT\u00e1 acabando com o Brasil\nParece o vil\u00e3o de Rio\nQuando ele cai?\nDori, bye bye\nDori, bye bye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458608",
                "likeCount": "33634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NQl54rFGKWsYOCor-atEHlZ7yHs",
            "id": "tezs2FsIxgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:30:07Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A \u2013 Nintendo Direct 3.27.2025",
                "description": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A releases on Nintendo Switch later this year.\n\nWelcome to Lumiose City, where skilled Trainers participate in the Z-A Royale, a tournament where you\u2019ll rank up via unique new Pok\u00e9mon battles that happen in real time and can feature Mega Evolutions!\n\n#PokemonLegendsZA #NintendoSwitch #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tezs2FsIxgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A \u2013 Nintendo Direct 3.27.2025",
                    "description": "Pok\u00e9mon Legends: Z-A releases on Nintendo Switch later this year.\n\nWelcome to Lumiose City, where skilled Trainers participate in the Z-A Royale, a tournament where you\u2019ll rank up via unique new Pok\u00e9mon battles that happen in real time and can feature Mega Evolutions!\n\n#PokemonLegendsZA #NintendoSwitch #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1287119",
                "likeCount": "49575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KUIccPl_FPUCDOGYQcdNQB0dmzo",
            "id": "wz2jbQPvkkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:59:38Z",
                "channelId": "UC9tE0DCnWW7N-yiqVmnoyfA",
                "title": "Jun\u00e7\u00e3o Venenosa",
                "description": "Provided to YouTube by TAO Music\n\nJun\u00e7\u00e3o Venenosa \u00b7 Mc Kevin \u00b7 MC Hariel\n\nPassado & Presente\n\n\u2117 WMD\n\nReleased on: 2021-05-21\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wz2jbQPvkkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Kevin - Topic",
                "tags": [
                    "Mc Kevin",
                    "MC Hariel",
                    "Passado & Presente",
                    "Jun\u00e7\u00e3o Venenosa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jun\u00e7\u00e3o Venenosa",
                    "description": "Provided to YouTube by TAO Music\n\nJun\u00e7\u00e3o Venenosa \u00b7 Mc Kevin \u00b7 MC Hariel\n\nPassado & Presente\n\n\u2117 WMD\n\nReleased on: 2021-05-21\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52562",
                "likeCount": "514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uf5MxQoitqZHK8sJie4a1f88g_c",
            "id": "aZXBFirj6b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:03Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                    "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8349917",
                "likeCount": "442745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A0TauF9xcyT1zYxGURbNYMzauOQ",
            "id": "3gudXgt5bjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:07Z",
                "channelId": "UCbcqRrT5zquRLfrRqI90yFw",
                "title": "A CULPA \u00c9 DA PREMIER LEAGUE!",
                "description": "Aproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gudXgt5bjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gudXgt5bjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gudXgt5bjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3gudXgt5bjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Jorge Iggor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CULPA \u00c9 DA PREMIER LEAGUE!",
                    "description": "Aproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172276",
                "likeCount": "22054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hwrk6lLSfHtkddC_UjLEJdleYuE",
            "id": "UkuSbsLIM3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T23:31:01Z",
                "channelId": "UCvmWNQH4c2T3Triih3lftiw",
                "title": "O QUE TEM DEBAIXO das PIR\u00c2MIDES e as NOVAS DESCOBERTAS ARQUEOL\u00d3GICAS - SERGIO SACANI e LUCAS",
                "description": "S\u00c9RGIO SACANI \u00e9 geof\u00edsico e LUCAS FONSECA \u00e9 engenheiro espacial. Eles v\u00e3o bater um papo sobre a expedi\u00e7\u00e3o de retorno dos astronautas que estavam presos na ISS. J\u00e1 o Vilela est\u00e1 preso no por\u00e3o h\u00e1 5 anos. \n\nASSISTA a este epis\u00f3dio completo:\nhttps://youtube.com/live/RikHD4hklEU\n\nPROMO\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE M\u00caS DO CONSUMIDOR INSIDER - Compre 2 camisetas Tech e ganhe mais uma de brinde!!! #InsiderStore - Apenas pelo link: https://creators.insiderstore.com.br/INTELIGENCIA-ESPMARCO\n\n\ud83d\udca1Inscreva-se para acompanhar o lan\u00e7amento da Assinatura Vital\u00edcia da Estrat\u00e9gia Concursos - https://estra.ink/422NEwb\n\nContato: inteligencialimitada@gmail.com\n\nQuer mandar presentes para n\u00f3s? A/C Rog\u00e9rio Vilela\n\nCAIXA POSTAL\nCaixa Postal: 81969\nCEP: 05619-970\nS\u00e3o Paulo - SP\n\n# #InteligenciaLtda #Podcast \n----------\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: F\u00e1brica de Quadrinhos\nANFITRI\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela | Siga no Instagram: @vilela\nEDI\u00c7\u00c3O: Yasmin, Gabriel e Wander\nPRODU\u00c7\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela\nROTEIRO: Fabio Mantoanelli",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkuSbsLIM3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Intelig\u00eancia [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "podcast",
                    "Rog\u00e9rio Vilela",
                    "conversa",
                    "bate papo",
                    "inteligencia",
                    "inteligencia limitada",
                    "inteligencia ltda",
                    "convidados",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "Cortes",
                    "cortes podpah",
                    "historia da explora\u00e7\u00e3o espacial",
                    "explora\u00e7\u00e3o espacial",
                    "sergio sacani",
                    "lucas fonseca",
                    "astronautas resgatados"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O QUE TEM DEBAIXO das PIR\u00c2MIDES e as NOVAS DESCOBERTAS ARQUEOL\u00d3GICAS - SERGIO SACANI e LUCAS",
                    "description": "S\u00c9RGIO SACANI \u00e9 geof\u00edsico e LUCAS FONSECA \u00e9 engenheiro espacial. Eles v\u00e3o bater um papo sobre a expedi\u00e7\u00e3o de retorno dos astronautas que estavam presos na ISS. J\u00e1 o Vilela est\u00e1 preso no por\u00e3o h\u00e1 5 anos. \n\nASSISTA a este epis\u00f3dio completo:\nhttps://youtube.com/live/RikHD4hklEU\n\nPROMO\u00c7\u00c3O ESPECIAL DE M\u00caS DO CONSUMIDOR INSIDER - Compre 2 camisetas Tech e ganhe mais uma de brinde!!! #InsiderStore - Apenas pelo link: https://creators.insiderstore.com.br/INTELIGENCIA-ESPMARCO\n\n\ud83d\udca1Inscreva-se para acompanhar o lan\u00e7amento da Assinatura Vital\u00edcia da Estrat\u00e9gia Concursos - https://estra.ink/422NEwb\n\nContato: inteligencialimitada@gmail.com\n\nQuer mandar presentes para n\u00f3s? A/C Rog\u00e9rio Vilela\n\nCAIXA POSTAL\nCaixa Postal: 81969\nCEP: 05619-970\nS\u00e3o Paulo - SP\n\n# #InteligenciaLtda #Podcast \n----------\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O: F\u00e1brica de Quadrinhos\nANFITRI\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela | Siga no Instagram: @vilela\nEDI\u00c7\u00c3O: Yasmin, Gabriel e Wander\nPRODU\u00c7\u00c3O: Rog\u00e9rio Vilela\nROTEIRO: Fabio Mantoanelli"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1785931",
                "likeCount": "78759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J_9rkSEuZbjo-h1tNFUnvjN98zE",
            "id": "bvnbj6GTmss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:45Z",
                "channelId": "UCgJnKtIMg8gv_9jTwW-EFpA",
                "title": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!",
                "description": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bvnbj6GTmss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Oliveira",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!",
                    "description": "UM ESTRANHO INVADIU NOSSA CASA PARA ROUBAR !!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200153",
                "likeCount": "5750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YOtwJZehTlaak-ALAs-9XHdPHw4",
            "id": "37CKftEfYWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:30:11Z",
                "channelId": "UCnrGkE2AmBAv6Vxj6kjf1jg",
                "title": "COMO FOI O DIA DO MEU ANIVERS\u00c1RIO | Luluca",
                "description": "COMO FOI O DIA DO MEU ANIVERS\u00c1RIO | Luluca\n\nLULUCA RESPONDE AO VIVO \nhttps://www.ticketmaster.com.br/event/luluca-responde-ao-vivo-no-qualistage-rj\n\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo  #luluca #crescendocomluluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - www.luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/37CKftEfYWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crescendo com Luluca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO FOI O DIA DO MEU ANIVERS\u00c1RIO | Luluca",
                    "description": "COMO FOI O DIA DO MEU ANIVERS\u00c1RIO | Luluca\n\nLULUCA RESPONDE AO VIVO \nhttps://www.ticketmaster.com.br/event/luluca-responde-ao-vivo-no-qualistage-rj\n\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo  #luluca #crescendocomluluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - www.luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1032949",
                "likeCount": "26466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xgkqR_vuJjLZparvNq_do38Qq1A",
            "id": "dyWJ9Ie8n2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:58:18Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8Hoje: BBB25 entra em Modo Turbo; entenda; Vini pede livramento do mal; Genro e J.Pedro trabalham",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dyWJ9Ie8n2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 27/03/2025",
                    "programa 27-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Hoje: BBB25 entra em Modo Turbo; entenda; Vini pede livramento do mal; Genro e J.Pedro trabalham",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166926",
                "likeCount": "15107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YpYFQdDyFJqLSnEOLqIToFawND4",
            "id": "MmisVPN1tkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:26Z",
                "channelId": "UCbcqRrT5zquRLfrRqI90yFw",
                "title": "ARREMEDO DE TIME",
                "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmisVPN1tkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Jorge Iggor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARREMEDO DE TIME",
                    "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214898",
                "likeCount": "35193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M8-U0t3ZAy5xLX8BOWHU-zDSseg",
            "id": "ujvf0sPDP3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T11:43:46Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "TEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'",
                "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #dorivaljr #argentina4x1brasil\n\nLive da @TNTSportsBR \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/live/H4DZKVs8cdM?si=QTnryHnMXPdSNz5Y.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ujvf0sPDP3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "tags": [
                    "Brasil",
                    "Argentina",
                    "Dorival",
                    "De Paul",
                    "Marquinhos",
                    "Raphinha",
                    "Vini Jr",
                    "Scaloni",
                    "Messi",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "canal do vsr",
                    "vitor sergio rodrigues",
                    "tnt sports",
                    "futebol 2024",
                    "melhores momentos jogos ontem",
                    "jogos sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "vsr sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'",
                    "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\nTEM QUE SER 'TCHAU, DORIVAL'\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #dorivaljr #argentina4x1brasil\n\nLive da @TNTSportsBR \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/live/H4DZKVs8cdM?si=QTnryHnMXPdSNz5Y."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181508",
                "likeCount": "18030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2151"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}