{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "lTlKuNYCbt2TZYWyW0uMcaX0K5g",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1HUC547QzSxwdAic8Y7IUYBXqmU",
            "id": "6F6fNSzEWCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T10:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "JE DOIS FUGUER DE CHEZ MES PARENTS ! (SchoolBoy RunAway IRL)",
                "description": "Merci encore \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans ce projet.\nProfitez de 10% de r\u00e9duction sur TOUT le site avec mon code BOY valable pendant 30jours, (*hors \u00e9dition Batman)\nLien pour commander : https://airup.link/MICHOU\n(Collaboration commerciale)\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\nhttps: //youtu. be/[MESSAGE CONFIDENTIEL 1/2]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE DOIS FUGUER DE CHEZ MES PARENTS ! (SchoolBoy RunAway IRL)",
                    "description": "Merci encore \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans ce projet.\nProfitez de 10% de r\u00e9duction sur TOUT le site avec mon code BOY valable pendant 30jours, (*hors \u00e9dition Batman)\nLien pour commander : https://airup.link/MICHOU\n(Collaboration commerciale)\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\nhttps: //youtu. be/[MESSAGE CONFIDENTIEL 1/2]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2112380",
                "likeCount": "120537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b_EUNd3lpaEzhQm51Hcv2yEJYHY",
            "id": "hpOHySkBNSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:14:48Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : Pereira vs Ankalaev, le Br\u00e9silien est-il toujours le roi des -93kg ?",
                "description": "Alex Pereira tentait de d\u00e9fendre sa ceinture des -93kg face \u00e0 Magomed Ankalaev ce samedi, lors du main event de l'UFC 313. Le Br\u00e9silien est-il rest\u00e9 champion ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "pereira",
                    "ankalaev"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : Pereira vs Ankalaev, le Br\u00e9silien est-il toujours le roi des -93kg ?",
                    "description": "Alex Pereira tentait de d\u00e9fendre sa ceinture des -93kg face \u00e0 Magomed Ankalaev ce samedi, lors du main event de l'UFC 313. Le Br\u00e9silien est-il rest\u00e9 champion ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "415730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iT_4ZVH99fTnX7Ho3Nhzwb1qzew",
            "id": "ihFlSnvc9sM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:31:42Z",
                "channelId": "UC_yP2DpIgs5Y1uWC0T03Chw",
                "title": "Joueur du grenier - LA JAGUAR",
                "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Nord VPN, 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/joueur\n--------------------------------------------\nSalut \u00e0 tous ! Ce coup ci un \u00e9pisode de Joueur du grenier consacr\u00e9e \u00e0 la derni\u00e8re console d'ATARI, la JAGUAR. une console qui enterrera d\u00e9finitivement la marque avec au passage un des pire catalogue existant.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joueur Du Grenier",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joueur du grenier - LA JAGUAR",
                    "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Nord VPN, 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/joueur\n--------------------------------------------\nSalut \u00e0 tous ! Ce coup ci un \u00e9pisode de Joueur du grenier consacr\u00e9e \u00e0 la derni\u00e8re console d'ATARI, la JAGUAR. une console qui enterrera d\u00e9finitivement la marque avec au passage un des pire catalogue existant."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "594846",
                "likeCount": "73267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TAu-yjTWiCp2AC62U6QN2V3AR-A",
            "id": "pNr13sz9t7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T10:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "On a pass\u00e9 24H en PRISON... (Avec Maghla, Elian et Hctuan)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Revolut gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu10\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration\u00a0commerciale \n\nNouveau concept, prison RP IRL ! On a pass\u00e9 24h enferm\u00e9s en prison avec Maghla, Elian et Hctuan ! On ignore la raison pour laquelle on a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 dans cette prison, il va falloir qu'on d\u00e9couvre pourquoi on est ici, qui nous veut du mal, survivre, et surtout : on va devoir s'\u00e9vader ! \n\nCr\u00e9dits : \n\nScript : Mastu & Brice\nAgent : Bloom\nMontage : Jonas & Mewen\nMontage sponso : Sam\nDessins & motion design : Foxie Fern et Jonas\nMiniature : Staku\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistante r\u00e9al : Emma Prunault\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\nResponsable technique : Pierre Le Louarn\nDOP : Gio Bernardin\nCadreurs / Cadreuse : Maxime Cherifi, Anais Vasseur, Jules Schneider, Andy Caro\u00e7a, Romain Faure\nAssistant(e)s image : Lucie Lemoine, Garance Batisse-Albanesi, Gautier Etevenon\nChef electro : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\nPhotographie : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\nChef op\u00e9rateur son : Jonathan Musialski\nAssistant(e)s son : Ines Dos Santos et Lucas Manivel\nCharg\u00e9es production : Yasmine Rouar, Lou-Anne Gorin et M\u00e9lissa Serrano\nAssistant(e)s de production : Jeanne Phelippot, L\u00e9a Durier, Claire Laforgue et David Rousseau\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAgence de casting N\u00b01 : Act\u2019in Theatre - Candice Desmet\nAgence de casting N\u00b02 : Phoenix Casting - Caron Hughes\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9diennes :\n\nRomain le garde tyrannique : Romain Malgouyres\nChris le garde gentil : Thomas Caceres\nDirecteur de la prison : Pablo Reva\nInfirmi\u00e8re Bella : Juliette Grenat\nCharles Mental : Rapha\u00ebl Mondon\nMaman de Tuco : Manesca De Ternay\nEddy : Ilyes Lkhouane\nJohnny Iep : Florian Bel\nMichaels Covid : Guillaume Poux\nTuco : Jamel Elgharbi\nSbire Tuco : Selim Karrouchi et Bruno Vignon\nPrisonniers seniors : Catherine Taralle, R\u00e9mi Alexandre, Pascal Giotti, Jean Claude Matthey et Daniel Fournier\nFigurant Cascadeurs : Julien Meynier, Baptiste Ozannat, Titouan Martin, Mathis Plande, Nacer Elakredar, Tagirau Longine, Scott Rachedi et L\u00e9o PorcherFiguration : Julien Vergne, Freddie Rostand, Nick Stunt, Max Evans, C\u00e9cile Guilou,\nTimoth\u00e9e Helmstetter, Gabin Moalic, A\u00efssata Sy, Nathan Boudebza, Milo Guyot, Jaheem Guiose, Th\u00e9otime Cwynar, Maureen Dimailig, Denis Michallet, Paul Vu et Ly Sambo Norekpong\nFiguration Garde : Damien Acquart, Salom\u00e9 Ferru et Viviane Djiadeu\n\nRemerciements : Prison de Shepton Mallet\n\nMerci \u00e0 tout le monde globalement, exp\u00e9rience de fou !! Et j'suis d\u00e9gout\u00e9 j'ai pas pu tous vous voir ou prendre le temps de discuter avec vous mais c'\u00e9tait trop cool, vous \u00eates trop forts\n\nMon gars Malik on pense fort \u00e0 toi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu prison",
                    "24h en prison",
                    "Mastu maghla",
                    "maghla",
                    "mastu elian",
                    "elian",
                    "mastu hctuan",
                    "elian prison",
                    "maghla prison",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a pass\u00e9 24H en PRISON... (Avec Maghla, Elian et Hctuan)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Revolut gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu10\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration\u00a0commerciale \n\nNouveau concept, prison RP IRL ! On a pass\u00e9 24h enferm\u00e9s en prison avec Maghla, Elian et Hctuan ! On ignore la raison pour laquelle on a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 dans cette prison, il va falloir qu'on d\u00e9couvre pourquoi on est ici, qui nous veut du mal, survivre, et surtout : on va devoir s'\u00e9vader ! \n\nCr\u00e9dits : \n\nScript : Mastu & Brice\nAgent : Bloom\nMontage : Jonas & Mewen\nMontage sponso : Sam\nDessins & motion design : Foxie Fern et Jonas\nMiniature : Staku\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistante r\u00e9al : Emma Prunault\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\nResponsable technique : Pierre Le Louarn\nDOP : Gio Bernardin\nCadreurs / Cadreuse : Maxime Cherifi, Anais Vasseur, Jules Schneider, Andy Caro\u00e7a, Romain Faure\nAssistant(e)s image : Lucie Lemoine, Garance Batisse-Albanesi, Gautier Etevenon\nChef electro : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\nPhotographie : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\nChef op\u00e9rateur son : Jonathan Musialski\nAssistant(e)s son : Ines Dos Santos et Lucas Manivel\nCharg\u00e9es production : Yasmine Rouar, Lou-Anne Gorin et M\u00e9lissa Serrano\nAssistant(e)s de production : Jeanne Phelippot, L\u00e9a Durier, Claire Laforgue et David Rousseau\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAgence de casting N\u00b01 : Act\u2019in Theatre - Candice Desmet\nAgence de casting N\u00b02 : Phoenix Casting - Caron Hughes\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9diennes :\n\nRomain le garde tyrannique : Romain Malgouyres\nChris le garde gentil : Thomas Caceres\nDirecteur de la prison : Pablo Reva\nInfirmi\u00e8re Bella : Juliette Grenat\nCharles Mental : Rapha\u00ebl Mondon\nMaman de Tuco : Manesca De Ternay\nEddy : Ilyes Lkhouane\nJohnny Iep : Florian Bel\nMichaels Covid : Guillaume Poux\nTuco : Jamel Elgharbi\nSbire Tuco : Selim Karrouchi et Bruno Vignon\nPrisonniers seniors : Catherine Taralle, R\u00e9mi Alexandre, Pascal Giotti, Jean Claude Matthey et Daniel Fournier\nFigurant Cascadeurs : Julien Meynier, Baptiste Ozannat, Titouan Martin, Mathis Plande, Nacer Elakredar, Tagirau Longine, Scott Rachedi et L\u00e9o PorcherFiguration : Julien Vergne, Freddie Rostand, Nick Stunt, Max Evans, C\u00e9cile Guilou,\nTimoth\u00e9e Helmstetter, Gabin Moalic, A\u00efssata Sy, Nathan Boudebza, Milo Guyot, Jaheem Guiose, Th\u00e9otime Cwynar, Maureen Dimailig, Denis Michallet, Paul Vu et Ly Sambo Norekpong\nFiguration Garde : Damien Acquart, Salom\u00e9 Ferru et Viviane Djiadeu\n\nRemerciements : Prison de Shepton Mallet\n\nMerci \u00e0 tout le monde globalement, exp\u00e9rience de fou !! Et j'suis d\u00e9gout\u00e9 j'ai pas pu tous vous voir ou prendre le temps de discuter avec vous mais c'\u00e9tait trop cool, vous \u00eates trop forts\n\nMon gars Malik on pense fort \u00e0 toi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2647470",
                "likeCount": "158740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HIrizJNssKnZkJARdzCdmM3Vtr0",
            "id": "hedY65wp3Mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:54:10Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Irlande - France",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments d'Irlande vs France pour le compte de la 4e journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 \u00e0 l'Aviva Stadium de Dublin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Antoine Dupont",
                    "Aviva Stadium",
                    "Blessure Dupont",
                    "Essai Bielle Biarrey",
                    "Irlande France",
                    "Resume France Irlande",
                    "Resume Irlande France",
                    "Resume Six Nations",
                    "Resume rugby",
                    "Six Nations",
                    "Six Nations 2025",
                    "Six Nations Irlande France"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Irlande - France",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments d'Irlande vs France pour le compte de la 4e journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 \u00e0 l'Aviva Stadium de Dublin."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "707871",
                "likeCount": "10815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wQ-_UdJYJ_BCWOJT3xzoTPqkBgU",
            "id": "DecGXyUct0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:30:05Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "STORYTIME : J\u2019AI FAILLI ACCOUCHER SUR LES TOILETTES !",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Erborian d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\nProfitez de 20% de r\u00e9duction avec le code \u201cGAELLE\u201d sur le site https://bit.ly/3ElB7vB ( hors kit, soldes et coffrets ). La livraison est offerte en France, Belgique et au Luxembourg. \n\nD\u00e8s 50\u20ac avant remise, un Eye Patch brand\u00e9 Erborian offert ! (Pour info : il est possible d\u2019atteindre le pallier de 50\u20ac en achetant 1 Skin Therapy 10ml + 1 Skin Therapy Eye). \n\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\nC O N T A C T : gaelle@marrtinecosmetics.com\n\n\ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STORYTIME : J\u2019AI FAILLI ACCOUCHER SUR LES TOILETTES !",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Erborian d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\nProfitez de 20% de r\u00e9duction avec le code \u201cGAELLE\u201d sur le site https://bit.ly/3ElB7vB ( hors kit, soldes et coffrets ). La livraison est offerte en France, Belgique et au Luxembourg. \n\nD\u00e8s 50\u20ac avant remise, un Eye Patch brand\u00e9 Erborian offert ! (Pour info : il est possible d\u2019atteindre le pallier de 50\u20ac en achetant 1 Skin Therapy 10ml + 1 Skin Therapy Eye). \n\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\nC O N T A C T : gaelle@marrtinecosmetics.com\n\n\ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355063",
                "likeCount": "36075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tsUEIprMrvmgtc-bXHD58ci6ZoY",
            "id": "jHFLDxTAT5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:05:28Z",
                "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
                "title": "J'AI FILM\u00c9 DES OVNIS EN NORV\u00c8GE",
                "description": "Hessdalen est un petit village d'une vall\u00e9e isol\u00e9e en Norv\u00e8ge. \nL\u00e0-bas sont observ\u00e9s depuis des ann\u00e9es des \u00e9tranges lumi\u00e8res dans le ciel.\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 d'aller y faire un tour :) \n\nD\u00e9couvrez N26 et surtout profitez de mon code GRANDJD30 \nen cliquant ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nMusique g\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/watch?v=lFMD4KuhlGY\npar https://www.youtube.com/@UCFFMBU8icNNiByGVm-QjJdw \n\nProjet Hessdalen \nhttps://www.hessdalen.org\n\nLive de la Blue Box\nhttps://www.youtube.com/watch?v=If94ksuy83U\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LE GRAND JD",
                "tags": [
                    "LE",
                    "GRAND",
                    "JD",
                    "LEGRANDJD",
                    "LGJD",
                    "legrandjd"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI FILM\u00c9 DES OVNIS EN NORV\u00c8GE",
                    "description": "Hessdalen est un petit village d'une vall\u00e9e isol\u00e9e en Norv\u00e8ge. \nL\u00e0-bas sont observ\u00e9s depuis des ann\u00e9es des \u00e9tranges lumi\u00e8res dans le ciel.\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 d'aller y faire un tour :) \n\nD\u00e9couvrez N26 et surtout profitez de mon code GRANDJD30 \nen cliquant ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nMusique g\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/watch?v=lFMD4KuhlGY\npar https://www.youtube.com/@UCFFMBU8icNNiByGVm-QjJdw \n\nProjet Hessdalen \nhttps://www.hessdalen.org\n\nLive de la Blue Box\nhttps://www.youtube.com/watch?v=If94ksuy83U\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355718",
                "likeCount": "26056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TyvRvqeo_t9UXtM4fHkZdCYBgAY",
            "id": "wMc0wMhkOxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:37:37Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "[GMK] 24 HEURES AVEC INOXTAG \u00c0 MONACO \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! ON S\u2019EST FAIT INSULTER \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c!!",
                "description": "J\u2019ai pass\u00e9 24 heures \u00e0 Monaco avec inox. Comment te dire, \u00e7a ne s\u2019est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu on s\u2019est fait insulter par une dame \u00e0 cause de la voiture et on s\u2019est fait virer.\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Inox",
                    "Inoxtag"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "[GMK] 24 HEURES AVEC INOXTAG \u00c0 MONACO \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! ON S\u2019EST FAIT INSULTER \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c!!",
                    "description": "J\u2019ai pass\u00e9 24 heures \u00e0 Monaco avec inox. Comment te dire, \u00e7a ne s\u2019est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu on s\u2019est fait insulter par une dame \u00e0 cause de la voiture et on s\u2019est fait virer.\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1153454",
                "likeCount": "74884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RdcPksQOhzDyC_HDd6Y09FGGLV4",
            "id": "3fQlGWI5Im8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:06:28Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : une v\u00e9ritable guerre entre Gaethje et Fiziev",
                "description": "Quel combat entre Justin Gaethje et Rafael Fiziev ce samedi soir, lors du co-main event de l'UFC 313 \u00e0 Las V\u00e9gas. Les deux hommes ont assur\u00e9 le spectacle. Un r\u00e9gal ! \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : une v\u00e9ritable guerre entre Gaethje et Fiziev",
                    "description": "Quel combat entre Justin Gaethje et Rafael Fiziev ce samedi soir, lors du co-main event de l'UFC 313 \u00e0 Las V\u00e9gas. Les deux hommes ont assur\u00e9 le spectacle. Un r\u00e9gal ! \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181759",
                "likeCount": "3647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xe3UbPLO2zl8fPuYs7QelDzhlXw",
            "id": "kp9ZiIITkV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:01:00Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OGC Nice - OL : Une victoire et une belle op\u00e9ration pour les Gones (0-2)",
                "description": "LIGUE 1 - L'Olympique Lyonnais a remport\u00e9 une victoire importante \u00e0 Nice (0-2) qui restait pourtant sur quatre succ\u00e8s de rang, lors de la 25e journ\u00e9e de Ligue 1. Gr\u00e2ce \u00e0 ses entrants Cherki et Nuamah et une prestation XXL de Lucas Perri, les Gones ont ramen\u00e9 trois points et reviennent \u00e0 seulement quatre unit\u00e9s de la 3e place au classement.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #ligue1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "mercato OL",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "Malick fofana",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "Ernest nuamah",
                    "nicolas tagliafico",
                    "calendrier OL",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "nice lyon",
                    "nice OL",
                    "nice Ol highlights",
                    "nice Ol r\u00e9sum\u00e9",
                    "nice ol buts",
                    "classement ligue 1",
                    "but nuamah nice"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OGC Nice - OL : Une victoire et une belle op\u00e9ration pour les Gones (0-2)",
                    "description": "LIGUE 1 - L'Olympique Lyonnais a remport\u00e9 une victoire importante \u00e0 Nice (0-2) qui restait pourtant sur quatre succ\u00e8s de rang, lors de la 25e journ\u00e9e de Ligue 1. Gr\u00e2ce \u00e0 ses entrants Cherki et Nuamah et une prestation XXL de Lucas Perri, les Gones ont ramen\u00e9 trois points et reviennent \u00e0 seulement quatre unit\u00e9s de la 3e place au classement.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #ligue1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109964",
                "likeCount": "3029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xHxqQ_V3-xbooYj0kDDifD7mZoY",
            "id": "_CSgW6MgEXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T20:18:12Z",
                "channelId": "UCNiauGTV7XhkOpUAIXod4xA",
                "title": "L'iPhone qu'Apple ne veut pas vous vendre.",
                "description": "Quand un produit ne se vend pas, on baisse son prix.\nOu alors on fait strictement l'inverse.\n4 mois NordVPN offerts : https://nordvpn.com/leoduff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec NordVPN.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Duff",
                "tags": [
                    "iphone",
                    "iphone 16e",
                    "iphone 16",
                    "gamme",
                    "apple",
                    "apple intelligence",
                    "l\u00e9o duff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'iPhone qu'Apple ne veut pas vous vendre.",
                    "description": "Quand un produit ne se vend pas, on baisse son prix.\nOu alors on fait strictement l'inverse.\n4 mois NordVPN offerts : https://nordvpn.com/leoduff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec NordVPN.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152330",
                "likeCount": "13511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Tn5GuWWi7g2s_qeHMk4DBetlwY",
            "id": "4mimpvZely8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:04:06Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "SI LE PR\u00c9SIDENT \u00c9TAIT YOUTUBEUR 2",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Cyprien/Youtube - Utilisez mon code \"Cyprien5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien\n\u00c9crit par Luciole, Cyprien\nAvec \nCyprien Iov,  Fran\u00e7ois Berland, Amixem, Maxime Donnay,\nMarion Creusvaux, Christophe Ch\u00eane-Cailleteau, Eva Bernasconi,\nAur\u00e9lie Luziau, Alessandro Lanciano, Clotilde Pierre, Ang\u00e9line\nJarod, Damien Minet, Guillaume D\u00e9planta\n-\nDIRECTRICE DE PRODUCTION / ASSISTANTE R\u00c9AL - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Ingrid Holley \nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nASSISTANTE CHARGEE DE S\u00c9LECTION - Tatiana Karma\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Augustin Bayle\n1E ASSISTANT OPV - Annabelle Depont\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Elie Elfassi\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIEN - Emilio Imberti\n\u00c9LECTRICIEN - Gabriel Normand\nELECTRICIEN - L\u00e9on Fernandes\nCHEF MONTEUR - Fabrice Caudron\nASSISTANT MONTEUR - \u00c9mile Rivet\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nGRAPHISTE 2D : Florian Hautekiet\nETALONNEUR - Augustin Bayle\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nASSISTANT SON - Colin Prum\nSTAGIAIRE SON - Siegfried Michalet \nMIXAGE SON - Samstation / Sam Dekyndt\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nASSISTANT D\u00c9CORATEUR  - Benjamin Nekrouf\nCHEFFE COSTUMIERE - Jennifer Minard\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\nMAQUILLEUSE - Roman Dumousseau\nPHOTOGRAPHE ET MAKING OF - Th\u00e9otime Massard\nGRAPHISTES MINIATURE - Julien Egea, Sandflake\n\nMerci \u00e0 Luciole, Guillaume Natas, Julien Josselin, Valentin Vincent, Holy. Un immense merci \u00e0 Studio Kremlin, TSF, Morgan P, au Centre d\u2019Affaires Medical,  ainsi qu\u2019\u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : TSF, le Centre d\u2019Affaires Medical, le Studio Kremlin\n\nUne production P\u00e9riple",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SI LE PR\u00c9SIDENT \u00c9TAIT YOUTUBEUR 2",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Cyprien/Youtube - Utilisez mon code \"Cyprien5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien\n\u00c9crit par Luciole, Cyprien\nAvec \nCyprien Iov,  Fran\u00e7ois Berland, Amixem, Maxime Donnay,\nMarion Creusvaux, Christophe Ch\u00eane-Cailleteau, Eva Bernasconi,\nAur\u00e9lie Luziau, Alessandro Lanciano, Clotilde Pierre, Ang\u00e9line\nJarod, Damien Minet, Guillaume D\u00e9planta\n-\nDIRECTRICE DE PRODUCTION / ASSISTANTE R\u00c9AL - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Ingrid Holley \nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nASSISTANTE CHARGEE DE S\u00c9LECTION - Tatiana Karma\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Augustin Bayle\n1E ASSISTANT OPV - Annabelle Depont\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Elie Elfassi\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIEN - Emilio Imberti\n\u00c9LECTRICIEN - Gabriel Normand\nELECTRICIEN - L\u00e9on Fernandes\nCHEF MONTEUR - Fabrice Caudron\nASSISTANT MONTEUR - \u00c9mile Rivet\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nGRAPHISTE 2D : Florian Hautekiet\nETALONNEUR - Augustin Bayle\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nASSISTANT SON - Colin Prum\nSTAGIAIRE SON - Siegfried Michalet \nMIXAGE SON - Samstation / Sam Dekyndt\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nASSISTANT D\u00c9CORATEUR  - Benjamin Nekrouf\nCHEFFE COSTUMIERE - Jennifer Minard\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\nMAQUILLEUSE - Roman Dumousseau\nPHOTOGRAPHE ET MAKING OF - Th\u00e9otime Massard\nGRAPHISTES MINIATURE - Julien Egea, Sandflake\n\nMerci \u00e0 Luciole, Guillaume Natas, Julien Josselin, Valentin Vincent, Holy. Un immense merci \u00e0 Studio Kremlin, TSF, Morgan P, au Centre d\u2019Affaires Medical,  ainsi qu\u2019\u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : TSF, le Centre d\u2019Affaires Medical, le Studio Kremlin\n\nUne production P\u00e9riple"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2061318",
                "likeCount": "206635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DNsMe9zlLtlR9rbbetF8F9Sjf_s",
            "id": "07uuxcRsdRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:17:20Z",
                "channelId": "UC7ijkNcwtGN9qohTn70OsMw",
                "title": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !",
                "description": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !\nMon snap : Chocohoff\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocohoff\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\nMontage  Sami Boukermi le gourmand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHOCOH",
                "tags": [
                    "chocoh",
                    "toinelag",
                    "chocoh maroc",
                    "chocoh france",
                    "chocoh toinelag",
                    "toinelag chocoh",
                    "d\u00e9gustation",
                    "france",
                    "nourriture",
                    "voiture",
                    "willibed",
                    "choco",
                    "24H",
                    "bloqu\u00e9e",
                    "permis",
                    "SEULE sur UNE \u00ceLE",
                    "j\u2019avais besoin de fuir",
                    "fuir",
                    "\u00eele",
                    "vlog",
                    "maldives",
                    "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !",
                    "snap",
                    "contr\u00f4le",
                    "maldive",
                    "madives"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !",
                    "description": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !\nMon snap : Chocohoff\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocohoff\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\nMontage  Sami Boukermi le gourmand"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122003",
                "likeCount": "6840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OZ69zDxwV_UX0SSd2f6FHVXHWqU",
            "id": "c4mWZ4Nuvo8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:20:06Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "DE RETOUR DANS LES CHAMPS ! ( c'est encore juste )",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c4mWZ4Nuvo8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c4mWZ4Nuvo8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c4mWZ4Nuvo8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c4mWZ4Nuvo8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE RETOUR DANS LES CHAMPS ! ( c'est encore juste )",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121374",
                "likeCount": "11955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9XZdJI47QgALWYTc73ap83YH6J8",
            "id": "Ve6lwPmkElM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:08:54Z",
                "channelId": "UCLrFHKfx_Fs8vBJBRBeGIKg",
                "title": "Tadej Poga\u010dar s'offre une troisi\u00e8me victoire sur les Strade Bianche | R\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Malgr\u00e9 une chute, Tadej Pogacar a remport\u00e9 les Strade Bianche pour la troisi\u00e8me fois de sa carri\u00e8re, \u00e9galant le record de Fabian Cancellara. Tom Pidcock, qui l'a attendu apr\u00e8s sa chute, finit deuxi\u00e8me, juste devant Tim Wellens.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBFSport",
                "tags": [
                    "rtbf sport",
                    "rtbf",
                    "coupe du monde 2022",
                    "fifa world cup 2022",
                    "match",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "qatar",
                    "qatar 2022",
                    "foot",
                    "football",
                    "highlight",
                    "goal",
                    "tournoi",
                    "cyclisme",
                    "strade bianche",
                    "tadej pogacar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tadej Poga\u010dar s'offre une troisi\u00e8me victoire sur les Strade Bianche | R\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Malgr\u00e9 une chute, Tadej Pogacar a remport\u00e9 les Strade Bianche pour la troisi\u00e8me fois de sa carri\u00e8re, \u00e9galant le record de Fabian Cancellara. Tom Pidcock, qui l'a attendu apr\u00e8s sa chute, finit deuxi\u00e8me, juste devant Tim Wellens.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189636",
                "likeCount": "2313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qFnf7rO9uKzRWpFiGOc3v_0cJ0",
            "id": "XtYaea1SfEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:38:22Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 et VINICIUS, c'est JOGA BONITO face au Rayo",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83d\udd25 Gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Mbapp\u00e9 et Vini, le Real s'impose face au Rayo Vallecano 2-1 !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent \u00e0 \u00e9galit\u00e9 de points avec le Bar\u00e7a, leader \u00e0 la diff\u00e9rence de buts, avec un match en plus !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "kylian",
                    "mbappe",
                    "mbapp\u00e9",
                    "vini",
                    "vinicius",
                    "junior",
                    "jr",
                    "real",
                    "madrid",
                    "but",
                    "buts",
                    "goal",
                    "goals",
                    "rayo",
                    "vallecano",
                    "pedro",
                    "diaz",
                    "atletico",
                    "atl\u00e9tico",
                    "foot",
                    "football",
                    "club",
                    "fc",
                    "barcelone",
                    "barca",
                    "barcelona",
                    "bar\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 et VINICIUS, c'est JOGA BONITO face au Rayo",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83d\udd25 Gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Mbapp\u00e9 et Vini, le Real s'impose face au Rayo Vallecano 2-1 !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent \u00e0 \u00e9galit\u00e9 de points avec le Bar\u00e7a, leader \u00e0 la diff\u00e9rence de buts, avec un match en plus !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "619469",
                "likeCount": "11318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sjD2woYeXf7ByLHbWhNVaO3rd70",
            "id": "NLviy39Q1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:48:52Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "lady gaga mayhem",
                    "lady gaga snl",
                    "lady gaga live",
                    "abracadabra",
                    "die with smile",
                    "killah",
                    "lady gaga gesaffelstein",
                    "lady gaga Bruno mars",
                    "gaga snl",
                    "gaga mayhem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1523492",
                "likeCount": "127523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ZxXQrE4UYBddXMlMu8OUFMUBqU",
            "id": "zq-8qPk4vDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T23:16:42Z",
                "channelId": "UCpH6zd2mjaicUn4ONhRP0GQ",
                "title": "OM VS RC LENS 0-1 DEBRIEF ( L\u2019OM DIT D\u00c9FINITIVEMENT ADIEU AU TITRE)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mohamed Henni",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OM VS RC LENS 0-1 DEBRIEF ( L\u2019OM DIT D\u00c9FINITIVEMENT ADIEU AU TITRE)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151567",
                "likeCount": "7584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4u9LWbVpkHs9e8TL45UlUAqacd8",
            "id": "d6uC4eHV0fE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T06:33:09Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "UFC 313 : Le d\u00e9brief d'une soir\u00e9e \u00e0 rebondissements !",
                "description": "Dans la foul\u00e9e d'un UFC 313 m\u00e9morable, RMC Sport s'est pench\u00e9 de plus pr\u00e8s sur les combats de la soir\u00e9e : Pereira v Ankalaev, Gaethje v FIziev et Turner v Bahamondes \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6uC4eHV0fE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6uC4eHV0fE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6uC4eHV0fE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6uC4eHV0fE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6uC4eHV0fE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UFC 313 : Le d\u00e9brief d'une soir\u00e9e \u00e0 rebondissements !",
                    "description": "Dans la foul\u00e9e d'un UFC 313 m\u00e9morable, RMC Sport s'est pench\u00e9 de plus pr\u00e8s sur les combats de la soir\u00e9e : Pereira v Ankalaev, Gaethje v FIziev et Turner v Bahamondes \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43805",
                "likeCount": "449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTxdd112k85xo8ZXcnPamjbweuY",
            "id": "lBimDKKNDDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T12:00:48Z",
                "channelId": "UC_6KWajhpTGG3LFpBLqkqXg",
                "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPOP",
                "tags": [
                    "IDOL",
                    "\ud32c",
                    "KPOP",
                    "NAVER",
                    "MUSIC",
                    "\uc544\ud2f0\uc2a4\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\ub77c\uc774\ud2b8",
                    "NPOP",
                    "\uc5d4\ud31d",
                    "\uc74c\uc545\ubc29\uc1a1",
                    "\uc74c\ubc29",
                    "\uc5d4\ub529\uc694\uc815",
                    "PLAYLIST",
                    "NPOPLIMITEDEDITION",
                    "\ud50c\ub808\uc774\ub9ac\uc2a4\ud2b8",
                    "\ub178\ub798\ucd94\ucc9c",
                    "mnet",
                    "mcountdown",
                    "\uc778\uae30\uac00\uc694",
                    "\uc9c1\ucea0",
                    "\ubba4\ubc45",
                    "\ubba4\uc9c1\ubc45\ud06c",
                    "\uc74c\uc911",
                    "\uc74c\uc545\uc911\uc2ec",
                    "\uc778\uac00",
                    "\uc1fc\ucc54",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE",
                    "\uc2e0\uace1",
                    "\ucef4\ubc31",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "BLACKPICK",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "ROS\u00c9",
                    "ROSE",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "LISA",
                    "\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "5\uc138\ub300",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "\ubcf4\uceec",
                    "\ub7a9",
                    "\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "\uac15\ub82c",
                    "\uce74\ub9ac\uc2a4\ub9c8",
                    "\uc5ec\ub3cc",
                    "\ud480\ucea0",
                    "\uc5bc\ube61\uc9c1\ucea0",
                    "\uc785\ub355\uc9c1\ucea0",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ucd5c\ucd08\uacf5\uac1c",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub3cc",
                    "mz",
                    "\ube44\uc8fc\uc5bc",
                    "\uba54\uc778\ub304\uc11c",
                    "\uba54\uc778\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ub304\uc11c",
                    "\ub8e8\ube44",
                    "Ruby",
                    "\ub9cc\ud2b8\ub77c",
                    "Mantra",
                    "\ucc28\uc77c\ub514\uc26c \uac10\ube44\ub178",
                    "Childish Gambino",
                    "\ub3c4\uc774\uce58",
                    "Doechii",
                    "\ub3c4\ubbf8\ub2c9 \ud30c\uc774\ud06c",
                    "Dominic Fike",
                    "\ub450\uc544 \ub9ac\ud30c",
                    "Dua Lipa",
                    "FKJ",
                    "\uce7c\ub9ac \uc6b0\uce58\uc2a4",
                    "Kali Uchis",
                    "like_JENNIE",
                    "\ub77c\uc774\ud06c\uc81c\ub2c8",
                    "\ub77c\uc78c\uc81c\ub2c8",
                    "\ube4c\ubcf4\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                    "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1624691",
                "likeCount": "181791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1BvCJZurE0bV4OQcudaVB3SI7DU",
            "id": "gYfZwEY5g9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T18:58:16Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Man United / Arsenal - Premier League 2024-25 (J28)",
                "description": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Tous les r\u00e9sum\u00e9s de Premier League sur myCANAL : https://www.canalplus.com/premier-league/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #PremierLeague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Man United",
                    "Man United vs. Arsenal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Man United / Arsenal - Premier League 2024-25 (J28)",
                    "description": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Tous les r\u00e9sum\u00e9s de Premier League sur myCANAL : https://www.canalplus.com/premier-league/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #PremierLeague"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190718",
                "likeCount": "3900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5oNyCY80yaCvTNMnCWMRsk6KYfU",
            "id": "u7eYMnncBmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:00:34Z",
                "channelId": "UC9LQwHZoucFT94I2h6JOcjw",
                "title": "Highlights: Liverpool vs Southampton (3-1) | Nunez Finish & Two Salah Penalties!",
                "description": "Watch Premier League highlights as Arne Slot's Liverpool faced Southampton at Anfield.\n\nStarting XI: Alisson, Alexander-Arnold, Konate, Van Dijk, Tsimikas, Gravenberch, Szoboszlai, Jones, Salah, Nunez, Diaz.\n\nSubstitutes: Kelleher, Quansah, Robertson, Endo, Mac Allister, McConnell, Elliott, Chiesa, Jota.\n\n\ud83d\udd14 SUBSCRIBE for free, so you never miss a video or live stream! https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LiverpoolFC\n\ud83d\udcfa Watch even more from the Reds with a YouTube Channel Membership, including LFC emojis, extra uploads and LIVE academy games: https://www.youtube.com/LiverpoolFC/join\n\ud83d\udecd\ufe0f Shop LFC - Get your 2024/25 kits and much more! https://lfc.tv/3YTiEyj\nLiverpool FC - YouTube\nGet closer to the Reds than anyone else! Well, you're in the right place with new and exclusive uploads bringing you closer to the Reds, every week.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liverpool FC",
                "tags": [
                    "Liverpool FC",
                    "LFC",
                    "Liverpool",
                    "Anfield",
                    "Liverpool Football Club",
                    "premier league",
                    "Klopp",
                    "alisson",
                    "trent alexander-arnold",
                    "virgil van dijk",
                    "van dijk",
                    "salah",
                    "mo salah",
                    "endo",
                    "wataru endo",
                    "luis diaz",
                    "darwin",
                    "darwin nunez",
                    "alexis mac allister",
                    "mac allister",
                    "Slot",
                    "Arne Slot",
                    "Football",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Highlights: Liverpool vs Southampton (3-1) | Nunez Finish & Two Salah Penalties!",
                    "description": "Watch Premier League highlights as Arne Slot's Liverpool faced Southampton at Anfield.\n\nStarting XI: Alisson, Alexander-Arnold, Konate, Van Dijk, Tsimikas, Gravenberch, Szoboszlai, Jones, Salah, Nunez, Diaz.\n\nSubstitutes: Kelleher, Quansah, Robertson, Endo, Mac Allister, McConnell, Elliott, Chiesa, Jota.\n\n\ud83d\udd14 SUBSCRIBE for free, so you never miss a video or live stream! https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LiverpoolFC\n\ud83d\udcfa Watch even more from the Reds with a YouTube Channel Membership, including LFC emojis, extra uploads and LIVE academy games: https://www.youtube.com/LiverpoolFC/join\n\ud83d\udecd\ufe0f Shop LFC - Get your 2024/25 kits and much more! https://lfc.tv/3YTiEyj\nLiverpool FC - YouTube\nGet closer to the Reds than anyone else! Well, you're in the right place with new and exclusive uploads bringing you closer to the Reds, every week."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1840072",
                "likeCount": "34043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MyLC7-N78LYmcwgqVpUwFg3Axko",
            "id": "JSFG-IE8n_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:00:06Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "like JENNIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17483585",
                "likeCount": "1567865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NqOQe1_7wHLgxZcgGf3AWniAIQU",
            "id": "h1p2KPivZAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T18:04:30Z",
                "channelId": "UChXKjLEzAB1K7EZQey7Fm1Q",
                "title": "my paris apartment tour :) ft. @Aminematue",
                "description": "i had the most amazing time in paris :') please enjoy this lil tour of the apartment i stayed in, ft. amine! grand merci \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise pour votre gentillesse \u2661\n\nsocials:\n\u10e6 https://linktr.ee/poki\n\u10e6 www.instagram.com/pokimanelol\n\u10e6 www.twitter.com/pokimanelol\n\u10e6 www.tiktok.com/@poki\n\nsweet & sour podcast: https://www.youtube.com/@SweetnSour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pokimane",
                "tags": [
                    "pokimane",
                    "poki",
                    "pokimane lol",
                    "pokemane",
                    "#pokimane",
                    "pokimane vlog",
                    "pokimane paris vlog",
                    "pokimane apartment tour",
                    "apartment tour"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "my paris apartment tour :) ft. @Aminematue",
                    "description": "i had the most amazing time in paris :') please enjoy this lil tour of the apartment i stayed in, ft. amine! grand merci \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise pour votre gentillesse \u2661\n\nsocials:\n\u10e6 https://linktr.ee/poki\n\u10e6 www.instagram.com/pokimanelol\n\u10e6 www.twitter.com/pokimanelol\n\u10e6 www.tiktok.com/@poki\n\nsweet & sour podcast: https://www.youtube.com/@SweetnSour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502961",
                "likeCount": "41018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Whfs4KvMecIIV7j0DU6GBUlC3So",
            "id": "IxRVOflEASk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T10:00:20Z",
                "channelId": "UCUvPpj_n9rQr0mU4OPp6Cjw",
                "title": "CECI EST UNE GROSSE ARNAQUE",
                "description": "HEY ! D\u00c9ROULE ICI POUR PLUS D'INFO \u2193\nSite Erborian: https://bit.ly/3QaL1Tl\nOFFRE : -20% avec le code \u201cMISSOU\u201d sur le site erborian.fr hors\nkits, soldes et coffrets + livraison offerte en France, Belgique et\nLuxembourg.\n\nCette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Erborian\u2728\n\nJ'esp\u00e8re que tu vas bien et que tu as kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nMes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc49  INSTA: https://bit.ly/3yzzjXW\n                                       \ud83d\udc49 TIKTOK: https://bit.ly/2VCoZjH\n                                       \ud83d\udc49  FACEBOOK: https://bit.ly/2VEB0ER\n\nMa Boite Postale \ud83d\udc8c\nMISSOU 18 BP \n34480 MAGALAS\n\nContact professionnel uniquement: missou.contact@gmail.com\n\nSi tu as des questions, n'h\u00e9site pas en commentaire !\n\nPleins de bisous et \u00e0 la prochaine \n\n\nLOVE \n\n\nMissou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissouMakeup",
                "tags": [
                    "missou",
                    "missoumakeup",
                    "makeup",
                    "tutoriel maquillage",
                    "tutoriel coiffure",
                    "tuto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CECI EST UNE GROSSE ARNAQUE",
                    "description": "HEY ! D\u00c9ROULE ICI POUR PLUS D'INFO \u2193\nSite Erborian: https://bit.ly/3QaL1Tl\nOFFRE : -20% avec le code \u201cMISSOU\u201d sur le site erborian.fr hors\nkits, soldes et coffrets + livraison offerte en France, Belgique et\nLuxembourg.\n\nCette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Erborian\u2728\n\nJ'esp\u00e8re que tu vas bien et que tu as kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nMes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc49  INSTA: https://bit.ly/3yzzjXW\n                                       \ud83d\udc49 TIKTOK: https://bit.ly/2VCoZjH\n                                       \ud83d\udc49  FACEBOOK: https://bit.ly/2VEB0ER\n\nMa Boite Postale \ud83d\udc8c\nMISSOU 18 BP \n34480 MAGALAS\n\nContact professionnel uniquement: missou.contact@gmail.com\n\nSi tu as des questions, n'h\u00e9site pas en commentaire !\n\nPleins de bisous et \u00e0 la prochaine \n\n\nLOVE \n\n\nMissou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121767",
                "likeCount": "8227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fn46o5LeA_JV9AYlkAQI0l3NvkY",
            "id": "igiDHk4f-tQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:00:46Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "Une mauvaise nouvelle n'arrive jamais seule",
                "description": "Aujourd'hui,  je vous explique les raisons de mon absence ces 3 derni\u00e8res semaines...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #chien #dog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "malheur",
                    "chien",
                    "chien laurette"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une mauvaise nouvelle n'arrive jamais seule",
                    "description": "Aujourd'hui,  je vous explique les raisons de mon absence ces 3 derni\u00e8res semaines...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #chien #dog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235938",
                "likeCount": "24200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9V4m1xbZIYcSrFJe-JkoDI9feQI",
            "id": "Ay5C5b1_7yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:42:00Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire du f\u00e9minisme",
                "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de HOLY.  Pour avoir 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande, utilisez le code Gaspard5 ou cliquez sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Gaspard/Youtube\n\nOlympe de Gouges, Simone de Beauvoir, Angela Davis, Hubertine Auclert, Judith Butler, Ad\u00e8le Haenel\u2026 ces militantes ont chang\u00e9 la vie des femmes. J\u2019ai voulu revenir sur 250 ans d\u2019histoire et tracer les grandes lignes de ces combats f\u00e9ministes d\u00e9cisifs\u2026 Voici l\u2019histoire du f\u00e9minisme.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/17FaF1-tramgSED9v8GiXXpxx7XcTeu1inMXZqL3QwNU/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucie Lefebvre\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Louis Blin\nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 David Federmann\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au et Vincent Le Brun\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Michelle Zancarini-Fournel (professeure \u00e9m\u00e9rite d'histoire contemporaine des femmes et du genre, et co-autrice de l\u2019ouvrage \u201cNe nous lib\u00e9rez pas on s\u2019en charge : une histoire des f\u00e9minismes de 1789 \u00e0 nos jours\u201d, \u00e9ditions La D\u00e9couverte, 2020) pour sa pr\u00e9cieuse relecture et ses retours. Pour retrouver son livre, c'est ici : https://bit.ly/3FbyrkJ.\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy.\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:13 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy \n2:26 Disclaimer\n3:16 L\u2019\u00e9galit\u00e9 pour tous\u2026 les hommes \n7:50 La bataille pour le droit de vote \n16:04 Disposer de son corps\n25:48 Combattre le syst\u00e8me \n31:02 La vague MeToo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Simone Veil",
                    "Politique",
                    "Femmes",
                    "F\u00e9minisme",
                    "La v\u00e9ritable histoire de",
                    "Droit des femmes",
                    "Lutte",
                    "Histoire",
                    "Gis\u00e8le",
                    "Gis\u00e8le Halimi",
                    "Manon Bril",
                    "MeToo",
                    "Ad\u00e8le Haenel",
                    "Avortement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire du f\u00e9minisme",
                    "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de HOLY.  Pour avoir 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande, utilisez le code Gaspard5 ou cliquez sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Gaspard/Youtube\n\nOlympe de Gouges, Simone de Beauvoir, Angela Davis, Hubertine Auclert, Judith Butler, Ad\u00e8le Haenel\u2026 ces militantes ont chang\u00e9 la vie des femmes. J\u2019ai voulu revenir sur 250 ans d\u2019histoire et tracer les grandes lignes de ces combats f\u00e9ministes d\u00e9cisifs\u2026 Voici l\u2019histoire du f\u00e9minisme.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/17FaF1-tramgSED9v8GiXXpxx7XcTeu1inMXZqL3QwNU/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucie Lefebvre\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Louis Blin\nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 David Federmann\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au et Vincent Le Brun\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Michelle Zancarini-Fournel (professeure \u00e9m\u00e9rite d'histoire contemporaine des femmes et du genre, et co-autrice de l\u2019ouvrage \u201cNe nous lib\u00e9rez pas on s\u2019en charge : une histoire des f\u00e9minismes de 1789 \u00e0 nos jours\u201d, \u00e9ditions La D\u00e9couverte, 2020) pour sa pr\u00e9cieuse relecture et ses retours. Pour retrouver son livre, c'est ici : https://bit.ly/3FbyrkJ.\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy.\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:13 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy \n2:26 Disclaimer\n3:16 L\u2019\u00e9galit\u00e9 pour tous\u2026 les hommes \n7:50 La bataille pour le droit de vote \n16:04 Disposer de son corps\n25:48 Combattre le syst\u00e8me \n31:02 La vague MeToo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132108",
                "likeCount": "8070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E5uVIFBzxemX-EDe8mmpPEPyF8g",
            "id": "VT2qF97pQNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "Gims Ninao",
                    "Ninao Gims paroles",
                    "gims ninao clip",
                    "ninao clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3385557",
                "likeCount": "113745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nv8RIlUecP_OI3grqE_-MDN9kA4",
            "id": "BbNM7x2WGh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:19:26Z",
                "channelId": "UCRflwsKvsCINRlHPs1CQDig",
                "title": "ON AFFRONTE LES JOUEURS DE LILLE !!",
                "description": "On a re\u00e7u Jonathan David et Ayyoub Bouaddi sur la cha\u00eene pour un concept exceptionnel: le Bingoal!!\n\nIls nous ont r\u00e9gal\u00e9! Qui repartira avec la Golden Boot?\ud83e\udd14\ud83e\udd75\n\nSi tu veux gagner ta paire de Predator tu sais ce que t\u2019as \u00e0 commenter\ud83d\udc40\n\u00c9videmment Like et Abonne toi!\n\nMerci \u00e0 @adidasFootball  pour l\u2019invitation!\n\n\nRdv Vendredi 18h semaine pro pour un nouveau banger!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Addict",
                "tags": [
                    "pitch addict lille",
                    "pitch addict losc",
                    "pitch addict joueur pro",
                    "pitch addict jonathan david",
                    "pitch addict ayyoub bouaddi",
                    "ayyoub bouaddi",
                    "jonathan david",
                    "pitch addict bingoal",
                    "pitch addict attaquant lille",
                    "jonathan david vinsky",
                    "ayyoub bouaddi lille",
                    "joueur pro video foot",
                    "pitch addict frappe",
                    "pitch addict rappeur",
                    "pitch addict football",
                    "football",
                    "video foot",
                    "video frappe football",
                    "coup franc football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON AFFRONTE LES JOUEURS DE LILLE !!",
                    "description": "On a re\u00e7u Jonathan David et Ayyoub Bouaddi sur la cha\u00eene pour un concept exceptionnel: le Bingoal!!\n\nIls nous ont r\u00e9gal\u00e9! Qui repartira avec la Golden Boot?\ud83e\udd14\ud83e\udd75\n\nSi tu veux gagner ta paire de Predator tu sais ce que t\u2019as \u00e0 commenter\ud83d\udc40\n\u00c9videmment Like et Abonne toi!\n\nMerci \u00e0 @adidasFootball  pour l\u2019invitation!\n\n\nRdv Vendredi 18h semaine pro pour un nouveau banger!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110420",
                "likeCount": "5338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G2xYwaOOnXAty-zq7iOtF2LDM6c",
            "id": "a0IRNkQ8yyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:00:06Z",
                "channelId": "UCQUJIrdCOHar3alfStGfbZw",
                "title": "Eva - Fum\u00e9e Blanche (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single 'Fum\u00e9e blanche' disponible maintenant : https://Eva.lnk.to/fumeeblancheID\n\nR\u00e9alisateur : Jonathan Steuer\nChef Op\u00e9rateur : Julien Lascar\nSet Designer : Till Duca\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Tanguy Mottin\nProduction : Endorphyn\nProducteur : Guillaume Rasquier\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Alapont\nDirecteur de Production : Alliocha Madeuf\nCoordinatrice de Production : Julie Velut\nAssistante de Production : Emanuela Polo\n\nChor\u00e9graphe : June Viv\u00e8s\nAssistant Chor\u00e9graphe : Leonel Bardot\nR\u00e9f\u00e9rent Mouvement : Mathieu Pascal\nCoach Mouvement : Huaskar Alcon\nChef Electricien : Gwendal Carvennec\nChef Machiniste : Fabrice Mignot\nSteadicamer : Stefano Forlini\n1er Assistant Cam\u00e9ra : Aymeric Long\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Romain Byache\nStyliste Eva : Marie Victoire Tiangue\nAssistant styliste Eva : Louis-Michel De Jimenez\nStyliste danseurs : Fayma Houlame\nMakeup artist : Anne Caz\u00e9\nHair Stylist : Julien Gonzalez Galvez\n\nDanseurs Principaux : Leonel Bardot, Mathieu Pascal, Maharu Kumakawa, Leon Di Domenico, Ethan Elkaim, Lola Ruscica, Miranda Chan, Rowan van Sen, Bidje De Rosa, Juliette Bolzer\n\nDanseurs : Nadika Mohn, Nio Serrapiglio, Silvia Addiego Mobilio, Clara Bessard, Evan Diguet, Lina Bouainane-Chabre, Dylan Posseme, Kamille Fradin\n\n2nd Assistante R\u00e9alisateur : Charlotte Karas\n3eme assistante r\u00e9alisateur : Julia Aner\n4eme assistant r\u00e9alisateur : Joseph Nataf\nElectricien : Guilhem Vermeulen\nElectricien : Yvain LI\nElectricien : Jean-Yves Boivin\nElectricien : Th\u00e9o Hubert\nPupitreur : Emmanuel Pierrat\nPupitreur : Hugo Bellemin\nMachiniste : Charlie Ayoun\nMachiniste : Mahorie Haberkorn\n1 er assistant d\u00e9co : Maxime Volpi\n2 eme assistant d\u00e9co : Guillaume Ypreeuw\n3 eme assistant d\u00e9co : Adrien Berthe\n4 eme assistant d\u00e9co : Loise Alline\n5 eme assistant d\u00e9co : Antoine Robin\nR\u00e9gisseur : Abdullahi Islaw\nR\u00e9gisseur : Lou Rueff\nR\u00e9gisseur : L\u00e9o Audouin\nR\u00e9gisseur : Vincent Magnaud\nR\u00e9gisseur : Jacques Bizot\nR\u00e9gisseur : Paul Camille\nDriver : Th\u00e9o Jata\n\nPost Production : D-Factory\nPost Producteur : Julien Lanard\nEtalonneur : Vincent Amor\nVFX : Vincent Gay Del Santo\nSound Designer : Romain Saule\nGraphiste : Victor Montet\n\nFigurants : Th\u00e9o Jata, Ma\u00ef Saikusa, Eva Martin, Melinda Tiberio, Alina L\u00e9g\u00e8re, Gersende Bihoreau, Hermine Becet, Douglas Eliac, Diane Fauran, Emilie Lecras, Julia, Lou Maillot, Marlo, Anderson Lopes da Moura, Cyriac Roussillon\n\nRemerciements : Christophe Wagnies, Giulia Bollard, H\u00e9lios Alapont, TSF, Eric Moreau, Alexandre Viu\n@particulart.fr @mehdid.fanclub @mauricejamin @malangeclothing @barkalnd @noclout.fr @demain.retro @predilection.2ndshop\n\n\nLabel : Ayvi Production \nManagement : Bollard Giulia\n\nAuteurs : Eva Garnier, Camille Yembe, Gandhi\nCompositeurs : Habib, Chef Bandit, Gabalone\nMix / Master : NKF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EvaofficielVEVO",
                "tags": [
                    "Ballon d\u2019or j\u2019mets des occasions",
                    "Bottega",
                    "bottega eva",
                    "bottega veneta eva",
                    "Eva",
                    "eva amour impur",
                    "eva bottega",
                    "eva c\u0153ur noir",
                    "eva fum\u00e9e blanche",
                    "eva page blanche",
                    "Eva Queen",
                    "eva seum",
                    "eva s\u0153ur jazz",
                    "Fum\u00e9e blanche",
                    "Fum\u00e9e blanche sort de la bocca",
                    "il m'a demand\u00e9 lui j'le connais pas",
                    "j'ai mis la robe dior et les bottega veneta",
                    "Seum",
                    "Single"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eva - Fum\u00e9e Blanche (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single 'Fum\u00e9e blanche' disponible maintenant : https://Eva.lnk.to/fumeeblancheID\n\nR\u00e9alisateur : Jonathan Steuer\nChef Op\u00e9rateur : Julien Lascar\nSet Designer : Till Duca\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Tanguy Mottin\nProduction : Endorphyn\nProducteur : Guillaume Rasquier\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Alapont\nDirecteur de Production : Alliocha Madeuf\nCoordinatrice de Production : Julie Velut\nAssistante de Production : Emanuela Polo\n\nChor\u00e9graphe : June Viv\u00e8s\nAssistant Chor\u00e9graphe : Leonel Bardot\nR\u00e9f\u00e9rent Mouvement : Mathieu Pascal\nCoach Mouvement : Huaskar Alcon\nChef Electricien : Gwendal Carvennec\nChef Machiniste : Fabrice Mignot\nSteadicamer : Stefano Forlini\n1er Assistant Cam\u00e9ra : Aymeric Long\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Romain Byache\nStyliste Eva : Marie Victoire Tiangue\nAssistant styliste Eva : Louis-Michel De Jimenez\nStyliste danseurs : Fayma Houlame\nMakeup artist : Anne Caz\u00e9\nHair Stylist : Julien Gonzalez Galvez\n\nDanseurs Principaux : Leonel Bardot, Mathieu Pascal, Maharu Kumakawa, Leon Di Domenico, Ethan Elkaim, Lola Ruscica, Miranda Chan, Rowan van Sen, Bidje De Rosa, Juliette Bolzer\n\nDanseurs : Nadika Mohn, Nio Serrapiglio, Silvia Addiego Mobilio, Clara Bessard, Evan Diguet, Lina Bouainane-Chabre, Dylan Posseme, Kamille Fradin\n\n2nd Assistante R\u00e9alisateur : Charlotte Karas\n3eme assistante r\u00e9alisateur : Julia Aner\n4eme assistant r\u00e9alisateur : Joseph Nataf\nElectricien : Guilhem Vermeulen\nElectricien : Yvain LI\nElectricien : Jean-Yves Boivin\nElectricien : Th\u00e9o Hubert\nPupitreur : Emmanuel Pierrat\nPupitreur : Hugo Bellemin\nMachiniste : Charlie Ayoun\nMachiniste : Mahorie Haberkorn\n1 er assistant d\u00e9co : Maxime Volpi\n2 eme assistant d\u00e9co : Guillaume Ypreeuw\n3 eme assistant d\u00e9co : Adrien Berthe\n4 eme assistant d\u00e9co : Loise Alline\n5 eme assistant d\u00e9co : Antoine Robin\nR\u00e9gisseur : Abdullahi Islaw\nR\u00e9gisseur : Lou Rueff\nR\u00e9gisseur : L\u00e9o Audouin\nR\u00e9gisseur : Vincent Magnaud\nR\u00e9gisseur : Jacques Bizot\nR\u00e9gisseur : Paul Camille\nDriver : Th\u00e9o Jata\n\nPost Production : D-Factory\nPost Producteur : Julien Lanard\nEtalonneur : Vincent Amor\nVFX : Vincent Gay Del Santo\nSound Designer : Romain Saule\nGraphiste : Victor Montet\n\nFigurants : Th\u00e9o Jata, Ma\u00ef Saikusa, Eva Martin, Melinda Tiberio, Alina L\u00e9g\u00e8re, Gersende Bihoreau, Hermine Becet, Douglas Eliac, Diane Fauran, Emilie Lecras, Julia, Lou Maillot, Marlo, Anderson Lopes da Moura, Cyriac Roussillon\n\nRemerciements : Christophe Wagnies, Giulia Bollard, H\u00e9lios Alapont, TSF, Eric Moreau, Alexandre Viu\n@particulart.fr @mehdid.fanclub @mauricejamin @malangeclothing @barkalnd @noclout.fr @demain.retro @predilection.2ndshop\n\n\nLabel : Ayvi Production \nManagement : Bollard Giulia\n\nAuteurs : Eva Garnier, Camille Yembe, Gandhi\nCompositeurs : Habib, Chef Bandit, Gabalone\nMix / Master : NKF"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74944",
                "likeCount": "2896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SwGkuCMwoxVruhRBnXdlXhYaEzA",
            "id": "OlQexfe9z-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:00:32Z",
                "channelId": "UC6EqnGaHxMq7Pmh5hJgF2HQ",
                "title": "Ces Pilotes Ont SURV\u00c9CU \u00e0 l'IMPOSSIBLE ! (T\u00e9moignages)",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez les histoires inspirantes de 3 pilotes qui ont \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 \u00e0 vie par leur passion apr\u00e8s un crash terrible.\nBon visionnage \ud83c\udfac\n\n\ud83d\udc49  Pour rejoindre notre groupe : https://discord.gg/NyaVumt7\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@alouetteradio pour le soutien,\n\u00c0 Brian pour avoir eu le courage de t\u00e9moign\u00e9 face cam\u00e9ra (envoyez lui de la force)\n\u00c0 Fred (\u200b\u2060@fiveofficiel) pour m'avoir ouvert les portes de son studio. Je suis fan de ces musiques et extr\u00eamement fier d'avoir pu mettre en avant son parcours. Allez streamer ces morceaux si vous ne connaissez pas.\nEt bravo \u00e0 Alex Zanardi pour son beau parcours.\nMerci aussi \u00e0 toutes les personnes qui ont rendus cette vid\u00e9o possible.\n\n\ud83d\udc49  Pour aider la chaine, abonne-toi et partage cette vid\u00e9o\nMerci \u00e0 vous d'\u00eatre encore l\u00e0 \u00e0 me suivre. La chaine f\u00eate ses 10 ans cette ann\u00e9e. \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0f POUR REJOINDRE LA CHAINE : https://www.youtube.com/channel/UC6EqnGaHxMq7Pmh5hJgF2HQ/join\n\nJe vous invite \u00e0 partager cette vid\u00e9o, (ET METTRE UN COM') \u00e7a aide beaucoup notre \"petite\" chaine. \u2764\ufe0f\n\nEvan \u270d\ufe0f\n---------------------------------------------------------------------------\nChapitrage :\n0:00 Introduction\n0:48 Brian Moreau (Cauchemar Am\u00e9ricain)\n9:39 Alex Zanardi (M\u00e9daill\u00e9 Paralympique)\n14:45 Fred Guerin (FIVE)\n21:55 Abonne toi\n\n---\nVid\u00e9o \u00e9crite, produite et mont\u00e9 par moi-m\u00eame (je lis vos critiques constructives).\nAu fait MERCI : 142 800 !\n\ud83d\udcf8  VIENS SUR INSTAGRAM ! (evan.swt) https://www.instagram.com/evan.swt/\n\ud83d\udc40  MON TIKTOK : @evan.swt\n\n\ud83c\udfa5  LES CHAINES YOUTUBE \u00c0 SUIVRE : \u200b\u2060@LEVYyt \u200b\u2060@LevyEvan \n---\nListe des sources sur demande.\nTous droits d'auteurs. Artlist & Envato Elements Sources.\n\n---\n\ud83d\udc49  Contact : evan@intello.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EVAN'",
                "tags": [
                    "evan switch",
                    "video de evan switch",
                    "evan",
                    "sport",
                    "frere de levy",
                    "evan motocross",
                    "motocross",
                    "youtube motocross",
                    "histoire",
                    "formule 1",
                    "moto gp",
                    "sport extreme",
                    "evan histoire",
                    "f1",
                    "formule un",
                    "les pires",
                    "storytelling",
                    "records",
                    "crash",
                    "\u00e9galit\u00e9",
                    "chutes",
                    "course",
                    "pires",
                    "five",
                    "fred guerin",
                    "alex zanardi",
                    "zanardi",
                    "cart",
                    "indycar",
                    "brian moreau",
                    "sx us",
                    "supermoto",
                    "accident",
                    "inspirant",
                    "courage",
                    "never give up",
                    "motivation moto",
                    "motivation course",
                    "motivation",
                    "impossible",
                    "survivants",
                    "pilotes",
                    "parapl\u00e9gique",
                    "jeux olympiques",
                    "or"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ces Pilotes Ont SURV\u00c9CU \u00e0 l'IMPOSSIBLE ! (T\u00e9moignages)",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez les histoires inspirantes de 3 pilotes qui ont \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 \u00e0 vie par leur passion apr\u00e8s un crash terrible.\nBon visionnage \ud83c\udfac\n\n\ud83d\udc49  Pour rejoindre notre groupe : https://discord.gg/NyaVumt7\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@alouetteradio pour le soutien,\n\u00c0 Brian pour avoir eu le courage de t\u00e9moign\u00e9 face cam\u00e9ra (envoyez lui de la force)\n\u00c0 Fred (\u200b\u2060@fiveofficiel) pour m'avoir ouvert les portes de son studio. Je suis fan de ces musiques et extr\u00eamement fier d'avoir pu mettre en avant son parcours. Allez streamer ces morceaux si vous ne connaissez pas.\nEt bravo \u00e0 Alex Zanardi pour son beau parcours.\nMerci aussi \u00e0 toutes les personnes qui ont rendus cette vid\u00e9o possible.\n\n\ud83d\udc49  Pour aider la chaine, abonne-toi et partage cette vid\u00e9o\nMerci \u00e0 vous d'\u00eatre encore l\u00e0 \u00e0 me suivre. La chaine f\u00eate ses 10 ans cette ann\u00e9e. \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0f POUR REJOINDRE LA CHAINE : https://www.youtube.com/channel/UC6EqnGaHxMq7Pmh5hJgF2HQ/join\n\nJe vous invite \u00e0 partager cette vid\u00e9o, (ET METTRE UN COM') \u00e7a aide beaucoup notre \"petite\" chaine. \u2764\ufe0f\n\nEvan \u270d\ufe0f\n---------------------------------------------------------------------------\nChapitrage :\n0:00 Introduction\n0:48 Brian Moreau (Cauchemar Am\u00e9ricain)\n9:39 Alex Zanardi (M\u00e9daill\u00e9 Paralympique)\n14:45 Fred Guerin (FIVE)\n21:55 Abonne toi\n\n---\nVid\u00e9o \u00e9crite, produite et mont\u00e9 par moi-m\u00eame (je lis vos critiques constructives).\nAu fait MERCI : 142 800 !\n\ud83d\udcf8  VIENS SUR INSTAGRAM ! (evan.swt) https://www.instagram.com/evan.swt/\n\ud83d\udc40  MON TIKTOK : @evan.swt\n\n\ud83c\udfa5  LES CHAINES YOUTUBE \u00c0 SUIVRE : \u200b\u2060@LEVYyt \u200b\u2060@LevyEvan \n---\nListe des sources sur demande.\nTous droits d'auteurs. Artlist & Envato Elements Sources.\n\n---\n\ud83d\udc49  Contact : evan@intello.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62052",
                "likeCount": "3236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1YOzRvzxImQ-7qjSHwEhdHx08wQ",
            "id": "Vxi1nAVgae8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:00:29Z",
                "channelId": "UCZTNzUjGp75acD53kUnEkwQ",
                "title": "GEN Z : La g\u00e9n\u00e9ration \u00ab\u00a0ANTI-TRAVAIL\u00a0\u00bb qui inqui\u00e8te",
                "description": "\u27a1 Pour d\u00e9couvrir le service de facturation d\u2019Odoo (et toutes les autres applications) : https://www.odoo.com/r/UqQ \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nSur TIkTok, on trouve une tonne de vid\u00e9os de jeunes de la Gen Z qui racontent fi\u00e8rement qu\u2019ils se barrent \u00e0 la seconde o\u00f9 leur heure de travail est termin\u00e9e ou qu\u2019ils posent un arr\u00eat maladie d\u00e8s qu\u2019ils sont un peu fatigu\u00e9s.\n\nLe ph\u00e9nom\u00e8ne a pris tellement d\u2019ampleur que tous les m\u00e9dias en parlent. \n\nAvec toujours une grande question revient : Les jeunes sont-ils devenus paresseux ?\n\nBeaucoup d\u2019employeurs, partout dans le monde, n\u2019h\u00e9sitent pas \u00e0 affirmer publiquement d\u00e9tester travailler avec la Gen Z.\n\nMais alors est-ce que les jeunes sont-ils vraiment devenus des paresseux qui ne veulent plus travailler ?\u00a0\n\nQu\u2019est-ce qui se passe vraiment avec cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration ? \n\n************\n\n0:00 : Intro   \n4:16 : La r\u00e9volte du travail de la GenZ \n12:36 : La grande d\u00e9sillusion de la GenZ\n23:12 : Une g\u00e9n\u00e9ration d\u00e9connect\u00e9e de la r\u00e9alit\u00e9\n32:57 : Un monde du travail 2.0 en construction \n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nMiniature : @by_amx\n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/vie-de-bureau/la-generation-z-a-t-elle-un-probleme-avec-le-travail_AV-202401300061.html\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/ce-n-est-pas-la-vie-que-je-veux-pourquoi-le-cdi-n-est-plus-le-graal-de-la-generation-z_AN-202305290027.html\nhttps://www.lemonde.fr/campus/article/2024/09/17/le-travail-ne-serait-pour-les-jeunes-plus-qu-une-piece-du-puzzle-de-leur-vie-le-grand-malentendu-des-generations-au-travail_6320864_4401467.html\nhttps://jobs.makesense.org/fr/media/s-inspirer/la-gen-z-ne-veut-elle-plus-travailler/\nhttps://urbania.fr/article/genz-mauvais-employes-ou-employeurs-pourris \n\nISAN 0000-0007-51B8-0006-2-0000-0000-V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amistory",
                "tags": [
                    "genz",
                    "travail",
                    "generation z"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GEN Z : La g\u00e9n\u00e9ration \u00ab\u00a0ANTI-TRAVAIL\u00a0\u00bb qui inqui\u00e8te",
                    "description": "\u27a1 Pour d\u00e9couvrir le service de facturation d\u2019Odoo (et toutes les autres applications) : https://www.odoo.com/r/UqQ \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nSur TIkTok, on trouve une tonne de vid\u00e9os de jeunes de la Gen Z qui racontent fi\u00e8rement qu\u2019ils se barrent \u00e0 la seconde o\u00f9 leur heure de travail est termin\u00e9e ou qu\u2019ils posent un arr\u00eat maladie d\u00e8s qu\u2019ils sont un peu fatigu\u00e9s.\n\nLe ph\u00e9nom\u00e8ne a pris tellement d\u2019ampleur que tous les m\u00e9dias en parlent. \n\nAvec toujours une grande question revient : Les jeunes sont-ils devenus paresseux ?\n\nBeaucoup d\u2019employeurs, partout dans le monde, n\u2019h\u00e9sitent pas \u00e0 affirmer publiquement d\u00e9tester travailler avec la Gen Z.\n\nMais alors est-ce que les jeunes sont-ils vraiment devenus des paresseux qui ne veulent plus travailler ?\u00a0\n\nQu\u2019est-ce qui se passe vraiment avec cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration ? \n\n************\n\n0:00 : Intro   \n4:16 : La r\u00e9volte du travail de la GenZ \n12:36 : La grande d\u00e9sillusion de la GenZ\n23:12 : Une g\u00e9n\u00e9ration d\u00e9connect\u00e9e de la r\u00e9alit\u00e9\n32:57 : Un monde du travail 2.0 en construction \n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nMiniature : @by_amx\n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/vie-de-bureau/la-generation-z-a-t-elle-un-probleme-avec-le-travail_AV-202401300061.html\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/ce-n-est-pas-la-vie-que-je-veux-pourquoi-le-cdi-n-est-plus-le-graal-de-la-generation-z_AN-202305290027.html\nhttps://www.lemonde.fr/campus/article/2024/09/17/le-travail-ne-serait-pour-les-jeunes-plus-qu-une-piece-du-puzzle-de-leur-vie-le-grand-malentendu-des-generations-au-travail_6320864_4401467.html\nhttps://jobs.makesense.org/fr/media/s-inspirer/la-gen-z-ne-veut-elle-plus-travailler/\nhttps://urbania.fr/article/genz-mauvais-employes-ou-employeurs-pourris \n\nISAN 0000-0007-51B8-0006-2-0000-0000-V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516109",
                "likeCount": "22632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7BIQiPy1gazO_n6aBK1pXOndBDI",
            "id": "ws_L5xAkuWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T11:01:30Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Les secrets des maisons japonaises",
                "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon : https://tousimparfaits.com/collections/concours-japon-mars-2025\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les secrets des maisons japonaises",
                    "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon : https://tousimparfaits.com/collections/concours-japon-mars-2025\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122210",
                "likeCount": "7820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pmgei_7qIvMNnYkkYN3tqf_y71Y",
            "id": "vPH1jnKVnfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:01:10Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Ils n\u2019auraient pas d\u00fb toucher cette\u00a0poup\u00e9e\u2026  - FLIPPE & GO SLEEP #5 (ft. Mastu)",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \u2764\nRetrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=maghla-youtube-24022025\n\nAvec mon code \u00ab\u00a0MAGHLA\u00a0\u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant\n48h puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 16/04/2025 (code valable en France et en Belgique)\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un cinqui\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Mastu pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit quelqu\u2019un qui m\u00e8ne une double vie myst\u00e9rieuse depuis 5 ans ou une invocation de Bloody Mary qui tourne mal, venez d\u00e9couvrir les 14 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et\u00a0les\u00a0n\u00f4tres)\u00a0\ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/Nf87yCsTZnYKNJc6A\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:18 J\u2019aurais d\u00fb fermer ma porte a cl\u00e9\n19:04 Ma meilleure amie n\u2019existait pas\n29:27 J\u2019ai failli me faire enlever au Japon\n37:58 Un Bloody Mary dans le couloir\n54:17 Quelque chose hante mon appartement pendant plus de 2 ans\n1:03:25 Une r\u00e9apparition troublante\n1:19:40 Elle nous hante et hantera surement notre enfant\n1:27:57 Le fou dans le couloir et un caca\n1:35:39 Le chemin de l\u2019enfer\n1:40:57 Un fant\u00f4me m\u2019aurait fait beaucoup moins peur\n1:50:13 Le pied qui surgit de sous mon lit\n2:00:20 L\u2019enfant et les cris dans la maison abandonn\u00e9e\n2:08:57 Maison close, 2nd guerre mondiale et poup\u00e9e barbie\n2:16:20 La myst\u00e9rieuse\u00a0voisine\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla & Sefy\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Mastu",
                    "Sip & gossip"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ils n\u2019auraient pas d\u00fb toucher cette\u00a0poup\u00e9e\u2026  - FLIPPE & GO SLEEP #5 (ft. Mastu)",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \u2764\nRetrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=maghla-youtube-24022025\n\nAvec mon code \u00ab\u00a0MAGHLA\u00a0\u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant\n48h puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 16/04/2025 (code valable en France et en Belgique)\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un cinqui\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Mastu pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit quelqu\u2019un qui m\u00e8ne une double vie myst\u00e9rieuse depuis 5 ans ou une invocation de Bloody Mary qui tourne mal, venez d\u00e9couvrir les 14 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et\u00a0les\u00a0n\u00f4tres)\u00a0\ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/Nf87yCsTZnYKNJc6A\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:18 J\u2019aurais d\u00fb fermer ma porte a cl\u00e9\n19:04 Ma meilleure amie n\u2019existait pas\n29:27 J\u2019ai failli me faire enlever au Japon\n37:58 Un Bloody Mary dans le couloir\n54:17 Quelque chose hante mon appartement pendant plus de 2 ans\n1:03:25 Une r\u00e9apparition troublante\n1:19:40 Elle nous hante et hantera surement notre enfant\n1:27:57 Le fou dans le couloir et un caca\n1:35:39 Le chemin de l\u2019enfer\n1:40:57 Un fant\u00f4me m\u2019aurait fait beaucoup moins peur\n1:50:13 Le pied qui surgit de sous mon lit\n2:00:20 L\u2019enfant et les cris dans la maison abandonn\u00e9e\n2:08:57 Maison close, 2nd guerre mondiale et poup\u00e9e barbie\n2:16:20 La myst\u00e9rieuse\u00a0voisine\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla & Sefy\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1001602",
                "likeCount": "45913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mtk0cRAGKUVNjwiVe_pe15vQ1Pw",
            "id": "kW1e8NtdW90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T04:59:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6583133",
                "likeCount": "1128342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e-HjI-s9NZ0dJ8h21Kqfz6hRsEM",
            "id": "pc6QT7H2Uis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:11:54Z",
                "channelId": "UCctLVLckB85poKi3M-L7C9g",
                "title": "4 minutes pour comprendre la PROCESSIONNAIRE du pin",
                "description": "\ud83d\udc1b Tout le monde pense conna\u00eetre la chenille processionnaire\u2026 mais son histoire est bien plus surprenante qu'il n'y para\u00eet. Entre pr\u00e9dateurs impitoyables, cycle de vie sem\u00e9 d\u2019emb\u00fbches et une existence adulte r\u00e9duite \u00e0 seulement quelques heures, ces insectes vivent un v\u00e9ritable parcours du combattant.\n\n\ud83d\udc49 Pour me soutenir sur Tipeee c'est ici : https://fr.tipeee.com/terrapodia \ud83c\udf38\nA partir de 1\u20ac jusqu'au montant de votre choix, une seule fois ou tous les mois ! \n\n\n#ChenilleProcessionnaire #Insectes #Nature #Science #\u00e9cologie \n\u2605 Site web : https://terrapodia.fr \n\u2605 Instagram : https://instagram.com/terrapodia \n\u2605 Discord : https://discord.gg/ZEVMJrbYJe \n\u2605 TikTok : https://tiktok.com/@terrapodia\n\nSi vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la commenter ou \u00e0 la partager : \u00e7a m'aide beaucoup et c'est le meilleur moyen pour soutenir gratuitement mon travail \ud83d\ude4f\n________________________________________\n\ud83d\udc83 CREDITS : \nEcriture, production, montage : Jessica\n________________________________________\n\ud83d\udcda SOURCES :\nBonnet, C., Martin, J.-C., & Mazet, R. (2008). La processionnaire du pin. Stantari - Histoire naturelle et culturelle de la Corse, 14, 29\u201333.\nD\u00e9partement de la sant\u00e9 des for\u00eats (D.G.A.L. - S.D.S.P.V.). (Mars 2022). Bilan de la sant\u00e9 des for\u00eats en 2022 : Surveillance de la chenille processionnaire du pin en for\u00eat. Cycles biologiques 2020-2021 et 2021-2022. Augmentation des d\u00e9g\u00e2ts dans le massif landais, le sud du Massif central et le Ventoux.\nNovak, F., & Lamy, M. (1986). Cyto-diff\u00e9renciation de la glande urticante de la chenille processionnaire du pin, Thaumetopoea pityocampa Schiff. (Lepidoptera : Thaumetopoeidae) au cours de son d\u00e9veloppement larvaire. International Journal of Insect Morphology and Embryology, 15(1\u20132), 27\u201333\n\nonf.fr\ninpn.mnhn.fr\ninrae.fr\ninaturalist.org\nanimaldiversity.org\nwww.shna-ofab.fr\noreina.org\nwww.lepinet.fr\nwww.gbif.org\n\nPour en savoir encore plus, je vous recommande ces 2 superbes vid\u00e9os : https://www.youtube.com/watch?v=sO4ExuSocwk (ARTE : 43min14)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=M9DD5lgLvnU (INRA : La vie secr\u00e8te de la processionnaire du pin - 6min12)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terrapodia",
                "tags": [
                    "Nature",
                    "Science",
                    "\u00c9cologie",
                    "Vulgarisation",
                    "Animaux",
                    "ChenilleProcessionnaire",
                    "Insectes",
                    "CycleDeVie",
                    "Papillons",
                    "Biodiversit\u00e9",
                    "DangerNaturel",
                    "\u00c9cosyst\u00e8me",
                    "AnimauxM\u00e9connus",
                    "SecretsDeLaNature",
                    "Processionnaire du Pin",
                    "Thaumetopoea pityocampa",
                    "Terrapodia",
                    "chenille poilues",
                    "chenilles urticantes",
                    "papillons de nuit"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 minutes pour comprendre la PROCESSIONNAIRE du pin",
                    "description": "\ud83d\udc1b Tout le monde pense conna\u00eetre la chenille processionnaire\u2026 mais son histoire est bien plus surprenante qu'il n'y para\u00eet. Entre pr\u00e9dateurs impitoyables, cycle de vie sem\u00e9 d\u2019emb\u00fbches et une existence adulte r\u00e9duite \u00e0 seulement quelques heures, ces insectes vivent un v\u00e9ritable parcours du combattant.\n\n\ud83d\udc49 Pour me soutenir sur Tipeee c'est ici : https://fr.tipeee.com/terrapodia \ud83c\udf38\nA partir de 1\u20ac jusqu'au montant de votre choix, une seule fois ou tous les mois ! \n\n\n#ChenilleProcessionnaire #Insectes #Nature #Science #\u00e9cologie \n\u2605 Site web : https://terrapodia.fr \n\u2605 Instagram : https://instagram.com/terrapodia \n\u2605 Discord : https://discord.gg/ZEVMJrbYJe \n\u2605 TikTok : https://tiktok.com/@terrapodia\n\nSi vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la commenter ou \u00e0 la partager : \u00e7a m'aide beaucoup et c'est le meilleur moyen pour soutenir gratuitement mon travail \ud83d\ude4f\n________________________________________\n\ud83d\udc83 CREDITS : \nEcriture, production, montage : Jessica\n________________________________________\n\ud83d\udcda SOURCES :\nBonnet, C., Martin, J.-C., & Mazet, R. (2008). La processionnaire du pin. Stantari - Histoire naturelle et culturelle de la Corse, 14, 29\u201333.\nD\u00e9partement de la sant\u00e9 des for\u00eats (D.G.A.L. - S.D.S.P.V.). (Mars 2022). Bilan de la sant\u00e9 des for\u00eats en 2022 : Surveillance de la chenille processionnaire du pin en for\u00eat. Cycles biologiques 2020-2021 et 2021-2022. Augmentation des d\u00e9g\u00e2ts dans le massif landais, le sud du Massif central et le Ventoux.\nNovak, F., & Lamy, M. (1986). Cyto-diff\u00e9renciation de la glande urticante de la chenille processionnaire du pin, Thaumetopoea pityocampa Schiff. (Lepidoptera : Thaumetopoeidae) au cours de son d\u00e9veloppement larvaire. International Journal of Insect Morphology and Embryology, 15(1\u20132), 27\u201333\n\nonf.fr\ninpn.mnhn.fr\ninrae.fr\ninaturalist.org\nanimaldiversity.org\nwww.shna-ofab.fr\noreina.org\nwww.lepinet.fr\nwww.gbif.org\n\nPour en savoir encore plus, je vous recommande ces 2 superbes vid\u00e9os : https://www.youtube.com/watch?v=sO4ExuSocwk (ARTE : 43min14)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=M9DD5lgLvnU (INRA : La vie secr\u00e8te de la processionnaire du pin - 6min12)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119110",
                "likeCount": "5429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rwGof32XChBebVbeRpWKP5mrNdU",
            "id": "QZb0iUbEyug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:00:36Z",
                "channelId": "UCXuEtHY-d_DL1uQUVJftjhw",
                "title": "1 mois en Renault 5 Techno  Bilan !",
                "description": "Les partenaires du Choucroute Garage : \nAlloPneus : \nhttps://c3po.link/QkYTzzaaV7\nCar Wrap Design :\nhttps://carwrap-design.fr\n5% de remise avec le code Choucroute !\nACC Shop :\nhttps://www.acc-shop.fr\nCode CHOUCROUTE : 10\u20ac de remise d\u00e8s 100\u20ac d\u2019achat\nCode CHOUCROUTE100 : 100\u20ac de remise d\u00e8s 2000\u20ac d\u2019achat\nStations-e :\nhttps://stations-e.com\nGuigui Shine Shop :\nhttps://www.facebook.com/guiguishineshop/\nCode CHOUCROUTE GARAGE pour un tarif ajust\u00e9.\nGlastint Haguenau :\nhttps://www.glastint.com/centres/haguenau/\nDemandez S\u00e9bastien pour un tarif pr\u00e9f\u00e9renciel de ma part.\nR\u00e9volte e-Garages :\nhttps://revolte.club\nContactez-les de ma part pour un devis.\n\nPour soutenir The Choucroute Garage ou arborer ses couleurs : \nhttps://fr.tipeee.com/the-choucroute-garage/\nLa Boutique : https://my-store-7444896.creator-spring.com/\nPaypal : thechoucroutegarage@gmail.com\nCode de parrainage Tesla : http://ts.la/didier721\nLe site du Choucroute Garage : www.thechoucroutegarage.fr\nMail : thechoucroutegarage@gmail.com\n\n\nNOTE IMPORTANTE A LIRE AVANT TOUT COMMENTAIRE :\nL'espace commentaire est \u00e0 votre disposition pour des \u00e9changes respectueux et argument\u00e9s. Tout commentaire d\u00e9passant les limites de la biens\u00e9ance ou hors de propos seront \u00e9limin\u00e9s et leur auteur bloqu\u00e9.\nSeuls les commentaires argument\u00e9s et disposant de sources solides seront accept\u00e9s et toute tentative de se servir de cet espace commentaire comme tribune ou \u00e0 des fins publicitaire sera bloqu\u00e9e \u00e9galement.\nMerci de ne pas mettre de liens dans vos commentaires, pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, ils ne seront pas publi\u00e9s. \nMerci de votre compr\u00e9hension.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Choucroute Garage",
                "tags": [
                    "Choucroute garage",
                    "voiture",
                    "automobile",
                    "m\u00e9canique",
                    "fun",
                    "passion",
                    "moteur",
                    "cars",
                    "transports",
                    "Long Range",
                    "electrique",
                    "tesla",
                    "renault 5"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1 mois en Renault 5 Techno  Bilan !",
                    "description": "Les partenaires du Choucroute Garage : \nAlloPneus : \nhttps://c3po.link/QkYTzzaaV7\nCar Wrap Design :\nhttps://carwrap-design.fr\n5% de remise avec le code Choucroute !\nACC Shop :\nhttps://www.acc-shop.fr\nCode CHOUCROUTE : 10\u20ac de remise d\u00e8s 100\u20ac d\u2019achat\nCode CHOUCROUTE100 : 100\u20ac de remise d\u00e8s 2000\u20ac d\u2019achat\nStations-e :\nhttps://stations-e.com\nGuigui Shine Shop :\nhttps://www.facebook.com/guiguishineshop/\nCode CHOUCROUTE GARAGE pour un tarif ajust\u00e9.\nGlastint Haguenau :\nhttps://www.glastint.com/centres/haguenau/\nDemandez S\u00e9bastien pour un tarif pr\u00e9f\u00e9renciel de ma part.\nR\u00e9volte e-Garages :\nhttps://revolte.club\nContactez-les de ma part pour un devis.\n\nPour soutenir The Choucroute Garage ou arborer ses couleurs : \nhttps://fr.tipeee.com/the-choucroute-garage/\nLa Boutique : https://my-store-7444896.creator-spring.com/\nPaypal : thechoucroutegarage@gmail.com\nCode de parrainage Tesla : http://ts.la/didier721\nLe site du Choucroute Garage : www.thechoucroutegarage.fr\nMail : thechoucroutegarage@gmail.com\n\n\nNOTE IMPORTANTE A LIRE AVANT TOUT COMMENTAIRE :\nL'espace commentaire est \u00e0 votre disposition pour des \u00e9changes respectueux et argument\u00e9s. Tout commentaire d\u00e9passant les limites de la biens\u00e9ance ou hors de propos seront \u00e9limin\u00e9s et leur auteur bloqu\u00e9.\nSeuls les commentaires argument\u00e9s et disposant de sources solides seront accept\u00e9s et toute tentative de se servir de cet espace commentaire comme tribune ou \u00e0 des fins publicitaire sera bloqu\u00e9e \u00e9galement.\nMerci de ne pas mettre de liens dans vos commentaires, pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, ils ne seront pas publi\u00e9s. \nMerci de votre compr\u00e9hension."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59448",
                "likeCount": "3111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1XEMoN1smne0qo6v7QmFZZfL3c",
            "id": "laHXUA_ubtI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:13:02Z",
                "channelId": "UC5bH6_h7gsNYoWhYwQPS86A",
                "title": "Apr\u00e8s l'Implosion de The Line, l'Arabie Saoudite Lance son Propre Las Vegas",
                "description": "C\u2019est le r\u00eave de tout enfant qui est en train de se construire en Arabie Saoudite. Depuis 2018, une ville d\u00e9di\u00e9e au divertissement et au sport est en train de sortir de terre pr\u00e8s de la capitale Riyad. Parcs d\u2019attractions, stade dernier cri, quartier d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019e-sport\u2026 La ville de Qiddiya doit offrir tous les d\u00e9paysements possibles et imaginables.\nVoulu par le Prince h\u00e9ritier d\u2019Arabie Saoudite, Mohammed Ben Salmane ou MBS cette ville nouvelle doit devenir la vitrine touristique du pays. Elle est l\u2019une des pi\u00e8ces ma\u00eetresses du plan Vision 2030 voulue par MBS pour diversifier l\u2019\u00e9conomie de l\u2019Arabie Saoudite et sortir de sa d\u00e9pendance au p\u00e9trole. Un plan ambitieux financ\u00e9 \u00e0 coup de centaines de milliards de dollars qui engendre la mise en place de nombreux chantiers partout dans le pays.\nSi certaines r\u00e9alisations sont en bonne voie, d\u2019autres se retrouvent dans la tourmente. C\u2019est notamment le cas de Neom, la r\u00e9gion futuriste qui doit accueillir The Line et qui s\u2019enfonce chaque jour un peu plus dans la crise, comme nous allons le voir en fin de vid\u00e9o.\nVous l\u2019aurez donc compris aujourd\u2019hui direction l\u2019Arabie Saoudite pour d\u00e9couvrir la ville de l\u2019amusement du futur, Qiddiya city.\n\nEn attendant, Looking 4, \u00e7a continue aussi sur Discord et Instagram \ud83d\udc47\n\nInstagram de la cha\u00eene \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/instalooking4/\n\nLe lien du Discord pour \u00e9changez avec la communaut\u00e9 Looking 4 \ud83d\udc47https://discord.com/invite/gjuYHa8ySa\n\nPour d'autres vid\u00e9os, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez \u00e0 la cha\u00eene juste en dessous \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UC5bH6_h7gsNYoWhYwQPS86A\n\n\ud83d\udcfd Mes autres images et musiques libres de droits\ud83d\udc47.   \n\u2714 https://1.envato.market/x9n51R\n\nScript : Guillaume Fournier\n\n00:00 Qiddiya : le nouveau Vegas saoudien\n01:00 Six Flags' Falcon's Fight : les plus rapides montagnes russes du monde\n02:03 Aquarabia\n02:26 Dragon Ball Park\n02:58 Nouveau Circuit de Formule 1 \u00e0 Qyddiya\n03:38 Nouveau Stade Mohammed Ben Salmane\r\n05:18 Qiddiya : la nouvelle ville du jeu vid\u00e9o et de l'E-sport\n05:45 Un nouveau p\u00f4le \u00e9conomique de l'Arabie Saoudite\n07:20 Le m\u00e9tro de Ryadh\n08:10 Ryadh : Exposition universelle de 2030\n08:28 Les scandales autour de The Line \n\nFor any Copyright issues, please reach out to us first before filing a claim with YouTube. Send us a message or email detailing your concerns and we'll make sure the matter is resolved immediately. All contact details in our channel's \"About\" page! Please consider \"fair use\" before filing a claim. Thank You!\n\n#construction #architecture\n\n\u00a9 2024 Looking 4 | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Looking 4",
                "tags": [
                    "Qiddiya city",
                    "Qiddiya",
                    "Las vegas saoudien",
                    "the line",
                    "neom",
                    "arabie saoudite",
                    "megaprojet",
                    "mohammed ben salmane",
                    "neom update",
                    "the line update",
                    "f1",
                    "djeddah",
                    "ryadh",
                    "metro ryadh",
                    "construction",
                    "stade mohammed ben salman",
                    "coupe du monde 2034",
                    "trojena",
                    "oxagon"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Apr\u00e8s l'Implosion de The Line, l'Arabie Saoudite Lance son Propre Las Vegas",
                    "description": "C\u2019est le r\u00eave de tout enfant qui est en train de se construire en Arabie Saoudite. Depuis 2018, une ville d\u00e9di\u00e9e au divertissement et au sport est en train de sortir de terre pr\u00e8s de la capitale Riyad. Parcs d\u2019attractions, stade dernier cri, quartier d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019e-sport\u2026 La ville de Qiddiya doit offrir tous les d\u00e9paysements possibles et imaginables.\nVoulu par le Prince h\u00e9ritier d\u2019Arabie Saoudite, Mohammed Ben Salmane ou MBS cette ville nouvelle doit devenir la vitrine touristique du pays. Elle est l\u2019une des pi\u00e8ces ma\u00eetresses du plan Vision 2030 voulue par MBS pour diversifier l\u2019\u00e9conomie de l\u2019Arabie Saoudite et sortir de sa d\u00e9pendance au p\u00e9trole. Un plan ambitieux financ\u00e9 \u00e0 coup de centaines de milliards de dollars qui engendre la mise en place de nombreux chantiers partout dans le pays.\nSi certaines r\u00e9alisations sont en bonne voie, d\u2019autres se retrouvent dans la tourmente. C\u2019est notamment le cas de Neom, la r\u00e9gion futuriste qui doit accueillir The Line et qui s\u2019enfonce chaque jour un peu plus dans la crise, comme nous allons le voir en fin de vid\u00e9o.\nVous l\u2019aurez donc compris aujourd\u2019hui direction l\u2019Arabie Saoudite pour d\u00e9couvrir la ville de l\u2019amusement du futur, Qiddiya city.\n\nEn attendant, Looking 4, \u00e7a continue aussi sur Discord et Instagram \ud83d\udc47\n\nInstagram de la cha\u00eene \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/instalooking4/\n\nLe lien du Discord pour \u00e9changez avec la communaut\u00e9 Looking 4 \ud83d\udc47https://discord.com/invite/gjuYHa8ySa\n\nPour d'autres vid\u00e9os, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez \u00e0 la cha\u00eene juste en dessous \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UC5bH6_h7gsNYoWhYwQPS86A\n\n\ud83d\udcfd Mes autres images et musiques libres de droits\ud83d\udc47.   \n\u2714 https://1.envato.market/x9n51R\n\nScript : Guillaume Fournier\n\n00:00 Qiddiya : le nouveau Vegas saoudien\n01:00 Six Flags' Falcon's Fight : les plus rapides montagnes russes du monde\n02:03 Aquarabia\n02:26 Dragon Ball Park\n02:58 Nouveau Circuit de Formule 1 \u00e0 Qyddiya\n03:38 Nouveau Stade Mohammed Ben Salmane\r\n05:18 Qiddiya : la nouvelle ville du jeu vid\u00e9o et de l'E-sport\n05:45 Un nouveau p\u00f4le \u00e9conomique de l'Arabie Saoudite\n07:20 Le m\u00e9tro de Ryadh\n08:10 Ryadh : Exposition universelle de 2030\n08:28 Les scandales autour de The Line \n\nFor any Copyright issues, please reach out to us first before filing a claim with YouTube. Send us a message or email detailing your concerns and we'll make sure the matter is resolved immediately. All contact details in our channel's \"About\" page! Please consider \"fair use\" before filing a claim. Thank You!\n\n#construction #architecture\n\n\u00a9 2024 Looking 4 | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94935",
                "likeCount": "2238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DnEPvHtDZ5_X1cy6BuRpdcgyyf0",
            "id": "oU14Ifb397g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:03:00Z",
                "channelId": "UCWfxFVx8PSo6PejtcOR_69g",
                "title": "VIVRE DANS LA VILLE LA PLUS FUTURISTE DU MONDE",
                "description": "\u25ba Ma marque de caf\u00e9 : https://flamme-cafe.com/\n(Livraison gratuite sur les abonnements avec le code \" FUTUR \")\n\nJe d\u00e9couvre la ville la plus futuriste du monde\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK\n\nCadreur : Martin Boddaert\nMontage : Maxence Micheau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9onard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVRE DANS LA VILLE LA PLUS FUTURISTE DU MONDE",
                    "description": "\u25ba Ma marque de caf\u00e9 : https://flamme-cafe.com/\n(Livraison gratuite sur les abonnements avec le code \" FUTUR \")\n\nJe d\u00e9couvre la ville la plus futuriste du monde\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK\n\nCadreur : Martin Boddaert\nMontage : Maxence Micheau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81186",
                "likeCount": "3223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "16NqmWaLqSucNl75pJQqwrUfp1M",
            "id": "oz4fGv0HvJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:45:06Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI RETENT\u00c9 100 JOURS MAIS \u00c7A NE S\u2019EST PAS PASS\u00c9 COMME PR\u00c9VU ! (60 Seconds)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI RETENT\u00c9 100 JOURS MAIS \u00c7A NE S\u2019EST PAS PASS\u00c9 COMME PR\u00c9VU ! (60 Seconds)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506738",
                "likeCount": "20242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qb3kI5bkPPV0eG0MQOFPEfUMUpg",
            "id": "NZ7yUfPyaCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T23:00:19Z",
                "channelId": "UCHJ-g0a43Jcp_xa1LPjQvaQ",
                "title": "Biga*Ranx - V\u00e9lib (Clip officiel)",
                "description": "\"V\u00e9lib\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Velib\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx \n\ud83c\udfbc : Gabriel Piotrowski, Aur\u00e9lien Galy\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\nTour : \n\u2022 Atabal / Biarritz / Vendredi 14 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 Atabal / Biarritz / Samedi 15 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 La Cigale / Paris / Jeudi 27 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Vendredi 28 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Samedi 29 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Dimanche 30 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 Ancienne Belgique / Bruxelles / Vendredi 11 Avril 2025 (Complet) \n\u2022 Le Th\u00f4nex / Gen\u00e8ve / Samedi 12 Avril 2025 \n\u2022 Les Francofolies de Esch s/ Alzette / Luxembourg / Vendredi 6 Juin 2025 \n\u2022 Les Petites Folies en Pays d\u2019Iroise / Lampaul-Plouarzel / Samedi 7 Juin 2025 \n\u2022 Nantua Festival / Nantua / Dimanche 8 juin 2025 \n\u2022 Europavox / Clermont-Ferrand / Vendredi 27 Juin 2025 \n\u2022 Rencontres & Racines / Audincourt / Samedi 28 Juin 2025 \n\u2022 Festival Beauregard / H\u00e9rouville-Saint-Clair / Vendredi 4 Juillet 2025 \n\u2022 Garorock / Marmande / Samedi 5 Juillet 2025 \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Saint-Nolff / Saint-Nolff / Dimanche 6 Juillet 2025 \n\u2022 Jardin Sonore / Vitrolles / Jeudi 10 Juillet 2025 \n\u2022 Festival de Poupet / Saint-Mal\u00f4 du Bois / Vendredi 11 Juillet 2025 \n\u2022 Les Nuits Secr\u00e8tes / Aulnoye-Aymeries / Samedi 12 Juillet 2025\n\u2022 Musicalarue / Luxey / Vendredi 25 Juillet 2025\n\u2022 Yzeures-n-Rock / Yzeures s/ Creuse / Dimanche 3 Ao\u00fbt \n\u2022 Le Mas des Escaravatiers / Puget-s/-Argens / Vendredi 8 Ao\u00fbt \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Landerneau / Landereneau / Dimanche 10 Ao\u00fbt\n\nRetrouve toute l'actu de Biga*Ranx sur : \nFacebook :   https://www.facebook.com/bigaranxofficial/\nInstagram : https://www.instagram.com/bigaranx.telly/\n\n\u2117 & \u00a9 (2024) 1988 / W Lab / Wagram Music\n____________________________________________\n\nApparemment le bonheur est en vacances\nFaut qu\u2019je prenne du recul il faut que j\u2019avance\nC\u2019est d\u2019ma faute mais j\u2019me dit que c\u2019est pas d\u2019chance\nMoi \u00e7a va, \u00e7a roule j\u2019allume des spliff avec ton absence yeah\nJ\u2019y crois plus comme un ath\u00e9e\nUne croix sur toi et la vie elle est rat\u00e9e\nDans mes r\u00eaves t\u2019es ma gadji j\u2019suis ton gat\u00e9\nDans le club avec ton mat\u00e9 pendant qu\u2019ces keums font que d\u2019mater\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh yeah\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\n\nBaby \u00e0 Paris toi et moi sur un V\u00e9lib\nJ\u2019veux faire la Cigale ils veulent que j\u2019fasse le Z\u00e9nith\nKarma Z\u00e9ro peut-\u00eatre que j\u2019le m\u00e9rite\nSlow laisse la comme \u00e7a celle l\u00e0 faut pas qu\u2019on l\u2019\u00e9dit yeah\nJ\u2019suis en dry alors laisse tous les Fx J\u2019dors \u00e0 la belle \u00e9toile sous les Space X\nQuand ils passent devant\ntoi \u00e7a fait une \u00e9clipse\nYeah\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nYeah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Biga*Ranx",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Biga*Ranx - V\u00e9lib (Clip officiel)",
                    "description": "\"V\u00e9lib\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Velib\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx \n\ud83c\udfbc : Gabriel Piotrowski, Aur\u00e9lien Galy\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\nTour : \n\u2022 Atabal / Biarritz / Vendredi 14 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 Atabal / Biarritz / Samedi 15 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 La Cigale / Paris / Jeudi 27 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Vendredi 28 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Samedi 29 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Dimanche 30 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 Ancienne Belgique / Bruxelles / Vendredi 11 Avril 2025 (Complet) \n\u2022 Le Th\u00f4nex / Gen\u00e8ve / Samedi 12 Avril 2025 \n\u2022 Les Francofolies de Esch s/ Alzette / Luxembourg / Vendredi 6 Juin 2025 \n\u2022 Les Petites Folies en Pays d\u2019Iroise / Lampaul-Plouarzel / Samedi 7 Juin 2025 \n\u2022 Nantua Festival / Nantua / Dimanche 8 juin 2025 \n\u2022 Europavox / Clermont-Ferrand / Vendredi 27 Juin 2025 \n\u2022 Rencontres & Racines / Audincourt / Samedi 28 Juin 2025 \n\u2022 Festival Beauregard / H\u00e9rouville-Saint-Clair / Vendredi 4 Juillet 2025 \n\u2022 Garorock / Marmande / Samedi 5 Juillet 2025 \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Saint-Nolff / Saint-Nolff / Dimanche 6 Juillet 2025 \n\u2022 Jardin Sonore / Vitrolles / Jeudi 10 Juillet 2025 \n\u2022 Festival de Poupet / Saint-Mal\u00f4 du Bois / Vendredi 11 Juillet 2025 \n\u2022 Les Nuits Secr\u00e8tes / Aulnoye-Aymeries / Samedi 12 Juillet 2025\n\u2022 Musicalarue / Luxey / Vendredi 25 Juillet 2025\n\u2022 Yzeures-n-Rock / Yzeures s/ Creuse / Dimanche 3 Ao\u00fbt \n\u2022 Le Mas des Escaravatiers / Puget-s/-Argens / Vendredi 8 Ao\u00fbt \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Landerneau / Landereneau / Dimanche 10 Ao\u00fbt\n\nRetrouve toute l'actu de Biga*Ranx sur : \nFacebook :   https://www.facebook.com/bigaranxofficial/\nInstagram : https://www.instagram.com/bigaranx.telly/\n\n\u2117 & \u00a9 (2024) 1988 / W Lab / Wagram Music\n____________________________________________\n\nApparemment le bonheur est en vacances\nFaut qu\u2019je prenne du recul il faut que j\u2019avance\nC\u2019est d\u2019ma faute mais j\u2019me dit que c\u2019est pas d\u2019chance\nMoi \u00e7a va, \u00e7a roule j\u2019allume des spliff avec ton absence yeah\nJ\u2019y crois plus comme un ath\u00e9e\nUne croix sur toi et la vie elle est rat\u00e9e\nDans mes r\u00eaves t\u2019es ma gadji j\u2019suis ton gat\u00e9\nDans le club avec ton mat\u00e9 pendant qu\u2019ces keums font que d\u2019mater\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh yeah\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\n\nBaby \u00e0 Paris toi et moi sur un V\u00e9lib\nJ\u2019veux faire la Cigale ils veulent que j\u2019fasse le Z\u00e9nith\nKarma Z\u00e9ro peut-\u00eatre que j\u2019le m\u00e9rite\nSlow laisse la comme \u00e7a celle l\u00e0 faut pas qu\u2019on l\u2019\u00e9dit yeah\nJ\u2019suis en dry alors laisse tous les Fx J\u2019dors \u00e0 la belle \u00e9toile sous les Space X\nQuand ils passent devant\ntoi \u00e7a fait une \u00e9clipse\nYeah\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nYeah"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63357",
                "likeCount": "3813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WlWs5NELn4XPgf5-j-n__JTN814",
            "id": "SrPN_eK8RKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:53:12Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Killah (Saturday Night Live/2025)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "lady gaga mayhem",
                    "lady gaga snl",
                    "lady gaga live",
                    "abracadabra",
                    "die with smile",
                    "killah",
                    "lady gaga gesaffelstein",
                    "lady gaga Bruno mars",
                    "gaga snl",
                    "gaga mayhem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Killah (Saturday Night Live/2025)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613368",
                "likeCount": "49178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hd7uZt9fmTqSzR4uvhJ0pG3uNFI",
            "id": "cLMRmspEfIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:30:10Z",
                "channelId": "UCsRSMLpmuhnNcQKHuuyrVsQ",
                "title": "QUI seront les MEILLEURS COACHS ? (Avec Skinra, Pieds Carr\u00e9s et Vinsky)",
                "description": "Le site de Ma Carte Fut (-10% avec le code \"LEVY10\") : https://macartefut.com/\nLe site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Contexte. \n00:10 Pr\u00e9sentation du concept.\n01:34 Cr\u00e9ation des \u00e9quipes.\n06:04 Bob le bricoleur en action.\n06:18 Cr\u00e9ation des \u00e9quipes. \n08:12 Le match sur FC25.\n13:37 Pr\u00e9sentation de Ma Carte Fut. \n14:10 Le match sur FC25.\n16:22 Outro de vid\u00e9o. \n\nRemerciements : \n- \u00e0 Skinra (https://www.youtube.com/@Skinra), Vinsky (https://www.youtube.com/@Viinsky360) et Sa\u00efd (https://www.youtube.com/@PiedsCarres) d'avoir particip\u00e9. \n- \u00e0 M\u00e9line (https://www.instagram.com/meline_grld/) et Jimmy (https://www.instagram.com/sawjimbo/) d'avoir film\u00e9. \n- \u00e0 Sofiane pour l'aide \u00e0 l'organisation du tournage. \n- \u00e0 la ville de Lisses et ses agents pour le pr\u00eat du terrain. \n- \u00e0 Ma Carte Fut pour les cartes.\n\n\u25ba Ma chaine secondaire (L\u00e9vy Grelaud) : https://www.youtube.com/channel/UCBgyiNGLeEfEqRx-Yks_oXA\n\u25ba Mon Instagram (levy_youtube) : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (\u202a@NoCopyrightSounds et \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEVY",
                "tags": [
                    "LEVY",
                    "levy foot",
                    "youtubeur football",
                    "L\u00e9vy Grelaud",
                    "QUI seront les MEILLEURS COACHS ?",
                    "Vinsky",
                    "Pieds Carr\u00e9s",
                    "Sa\u00efd",
                    "Skinra",
                    "FC25",
                    "Ligue des Champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI seront les MEILLEURS COACHS ? (Avec Skinra, Pieds Carr\u00e9s et Vinsky)",
                    "description": "Le site de Ma Carte Fut (-10% avec le code \"LEVY10\") : https://macartefut.com/\nLe site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Contexte. \n00:10 Pr\u00e9sentation du concept.\n01:34 Cr\u00e9ation des \u00e9quipes.\n06:04 Bob le bricoleur en action.\n06:18 Cr\u00e9ation des \u00e9quipes. \n08:12 Le match sur FC25.\n13:37 Pr\u00e9sentation de Ma Carte Fut. \n14:10 Le match sur FC25.\n16:22 Outro de vid\u00e9o. \n\nRemerciements : \n- \u00e0 Skinra (https://www.youtube.com/@Skinra), Vinsky (https://www.youtube.com/@Viinsky360) et Sa\u00efd (https://www.youtube.com/@PiedsCarres) d'avoir particip\u00e9. \n- \u00e0 M\u00e9line (https://www.instagram.com/meline_grld/) et Jimmy (https://www.instagram.com/sawjimbo/) d'avoir film\u00e9. \n- \u00e0 Sofiane pour l'aide \u00e0 l'organisation du tournage. \n- \u00e0 la ville de Lisses et ses agents pour le pr\u00eat du terrain. \n- \u00e0 Ma Carte Fut pour les cartes.\n\n\u25ba Ma chaine secondaire (L\u00e9vy Grelaud) : https://www.youtube.com/channel/UCBgyiNGLeEfEqRx-Yks_oXA\n\u25ba Mon Instagram (levy_youtube) : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (\u202a@NoCopyrightSounds et \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39714",
                "likeCount": "2009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Q59gLVHZBaym1gfre5cQKWC0GI",
            "id": "Wkr9-D-a_EE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:02:02Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "J'AI INVIT\u00c9 SORA EN DATE (c'est une catastrophe !)",
                "description": "Collaboration commerciale\n\nMerci encore \u00e0 Japhy d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \u2764\ufe0f\n\nRetrouvez l\u2019offre decouverte juste ici :\n\n\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=MIDONA&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=MIDONA\n\n\n\nMerci \u00e0 @Universdesora d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu  ! M\u00eame si en vrai il a ador\u00e9 se faire torturer \n\n\n\nCollaboration non commerciale \n\nLes piercings : ABRAXAS \nhttps://23keller.com/?ved=2ahUKEwjCqfjl4_WLAxVpUaQEHW42KvgQgU96BAgYEAk\n\nMerck Lilith \u2764\ufe0f\n\nLa furry room : Casse Tout \nhttps://cassetout.com\n\n\nCryoth\u00e9rapie : CRYOFAST\nhttps://cryofast.fr/centre-de-cryotherapie-paris/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI INVIT\u00c9 SORA EN DATE (c'est une catastrophe !)",
                    "description": "Collaboration commerciale\n\nMerci encore \u00e0 Japhy d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \u2764\ufe0f\n\nRetrouvez l\u2019offre decouverte juste ici :\n\n\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=MIDONA&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=MIDONA\n\n\n\nMerci \u00e0 @Universdesora d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu  ! M\u00eame si en vrai il a ador\u00e9 se faire torturer \n\n\n\nCollaboration non commerciale \n\nLes piercings : ABRAXAS \nhttps://23keller.com/?ved=2ahUKEwjCqfjl4_WLAxVpUaQEHW42KvgQgU96BAgYEAk\n\nMerck Lilith \u2764\ufe0f\n\nLa furry room : Casse Tout \nhttps://cassetout.com\n\n\nCryoth\u00e9rapie : CRYOFAST\nhttps://cryofast.fr/centre-de-cryotherapie-paris/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143521",
                "likeCount": "17240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qO8z-z2El3mdd0j0H25i1rXU6aA",
            "id": "oRLd8xgLN58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:00:02Z",
                "channelId": "UC6yKbnMj2JpyaigY16AYQ9Q",
                "title": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)",
                "description": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://fave.bfan.link/saturday\n\nProd : Richie Beats\nProduction : Digital Nak \nR\u00e9alisatrice : Baeby Mama\nStylisme : Ladur\u00e9e. Mr \n\n\u00a9\ufe0f2025 Morning Glory Music / Believe \n\nZENITH DE PARIS - 12.04.2025 : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/fave-billet/idmanif/573104/idtier/35610514\n\n1er album \"IL LE FALLAIT\" (+ 3 SONS BONUS) : https://fave.bfan.link/il-le-fallait\n\nFav\u00e9 : \nInstagram : https://instagram.com/fave.db  \nTwitter : https://twitter.com/favedb95  \nTikTok : https://tiktok.com/@fave.db\n\n#Fav\u00e9 #Saturday",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fav\u00e9",
                "tags": [
                    "fav\u00e9",
                    "fav\u00e9 saturday",
                    "saturday",
                    "fav\u00e9 flashback",
                    "flashback",
                    "fav\u00e9 clip",
                    "fav\u00e9 gazo",
                    "hip-hop",
                    "rap",
                    "french hip-hop",
                    "il le fallait",
                    "fav\u00e9 urus",
                    "fav\u00e9 mode avion",
                    "fav\u00e9 la mano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)",
                    "description": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://fave.bfan.link/saturday\n\nProd : Richie Beats\nProduction : Digital Nak \nR\u00e9alisatrice : Baeby Mama\nStylisme : Ladur\u00e9e. Mr \n\n\u00a9\ufe0f2025 Morning Glory Music / Believe \n\nZENITH DE PARIS - 12.04.2025 : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/fave-billet/idmanif/573104/idtier/35610514\n\n1er album \"IL LE FALLAIT\" (+ 3 SONS BONUS) : https://fave.bfan.link/il-le-fallait\n\nFav\u00e9 : \nInstagram : https://instagram.com/fave.db  \nTwitter : https://twitter.com/favedb95  \nTikTok : https://tiktok.com/@fave.db\n\n#Fav\u00e9 #Saturday"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272689",
                "likeCount": "15984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hUGUMLs1ght7JspzfSJPLDsH3lc",
            "id": "N_ynP3rBRAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:30:06Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "24H AVEC NOUS PENDANT LE RAMADAN 2025 !",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS PENDANT LE RAMADAN 2025 !",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "709592",
                "likeCount": "26034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "03SsaZH7MrqFgxmF7tUaHSiYcyg",
            "id": "MbJ72KO5khs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:52:06Z",
                "channelId": "UCochO54Q963bxDLazvTkwKA",
                "title": "Hanumankind - Run It Up ( Prod. By Kalmi ) | (Official Music Video)",
                "description": "Run It Up! \n\nFrom all of us to all of you. \n\nMusic Producer : Kalmi \nMixing and Mastering : Akash Shravan \n\nDirector - Bijoy Shetty \nProduction House - Brown Crew Productions \nProducers - Wazim Hyder & Anamay Prakash  \nDOP - Janamejaya Daroz \nEditor - Mehran \nColorist - Yash Soni\nTitles - Okratype \nVFX Supervisor - Kunal Menon \nExecutive Producers - Rohan Venkatesh, Abhimanyu Prakash, Ashish Jose \nSupervising Producer - K C Pranav Raj \nB&W Colorization - Prasad Corp \nChief Associate Director- Binu Pappu \nChief Associate Cinematographer and A camera operator- Nithin Abey Alexander \nDirector Assistant - Shruti Brahma \nAssistant Directors - Nikhil Mathew, Abrar Anar, Niketh Shajy, Aryan S Kumar, Shridhar A Prasad.\nArt Director - Vishnu Raj \nSubtitles - Rohan Johnson\nMake Up - Ijaz Jomo \nCostume - Ben Reji , Dipu Roshan \nCasting Director - Sanjay Sundar \nProduction Controller - Jinu PK \nLine Producers - Vivek Vinoj , Anas Faizzaan \nProduction Executive - Ramsheed Raihan \nFinance Controller - Pranav Prakash \nProduction Manager - Varsha Peter , Haritha Haridas ,  Shamseer , Rinoy Chandran \nCasting assistant - Shibin David \nTailor - Rumaisa Wazim \nLocation manager - Bibesh Palakkad \nLocation support - Basheer P A, Gokul Seth \nBTS & Stills - Pranav Sanjeev Krishna , Aaron V Joseph , Ajith Menon \nArt associate - Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssociate Colorist - Samiran Sonowal \nSpot Editors - Anzar Muhammed & Vishnu Sundar \nSound Recording - Kailas K V \nSecond AC - Sambhu Sekhar R \nTrinity Operator - Robin Mathew \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan \nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \nGaffer - Bineesh Murali\nCamera Vendor - Cine Focus \nFocus Pullers - Vijesh CL, Pradeep\nSecond assist - Midhun Lal Muthuvila\nDIT - Raoof\nLine Producer: Shabad Sarin (Punjab) \n\nLicensed Shot Credits:\nFrom the short film \u201cImmortals\u201d\nDirector : Erik Morales\nDOP : Daniel Abello\nProduced By : Early Man Film & CANADA\n\nFreefly Ember Vendor - Cine Cartel India \nOperators - Mathew Sebastian, Noel Sebastian \n\nDji Inspire 3 Operator - Vishnu\n\nLight Vendor - Light & Grip \nLight Men : \nPrince\nSuraj\nVenus\nBipin\nShibu\nManu\nSanthosh\nAnandhu\nDhanesh\nShebin\nSyam\nHashim\nRenjith \nShiju\nJohnson \nAkhil\nBabu\nUmesh\nVinod\nRajesh\n\nMini Crane Vendor - Gladiator Crane Alappuzha\nCrane Operators :\nBaby Peter \nBibin Varghese \nBinoy Varghese \nSibi \nArun Kannan  \nBabu Peter\n\nPUNJAB CREDITS: \n\nLocation : The Ranch, Chandigarh\nExtras/Juniors: MH Casting (Punjab)\nExtras Coordinators: \nManinder (Punjab)\nMonica (Punjab)\n\nSpot: Jeetu Ji (Punjab)\nGenerator: Lucky Ji (Punjab)\nTransportation: Avtar Ji (Punjab)\n\nCamera Vendor : Java Motion Pictures (Punjab)\nCamera A\nIncharge- Umesh \u201cUttam\u201d Kumar \nDit- Sudhir Mishra \nAtt- Gokil Baghel \n1 Focus Puller- Dhanveer Singh\nCamera B\n2 Focus Puller- Dinesh\nAtt- Parveen\n\nLight Vendor: Deva Lights (Punjab)\nCrane Operator - Kulwant \nLight Men:\nMonty.            \nRamkumar.   \nAmit.               \nKunjam.         \nArif.                 \nRaju.               \nRakesh.           \nShiva.\n\nMARTIAL ARTISTS:\n1.Kalari \n Artists: \na) Vishnu Sak\nb) Prajeesh\nc) Akash\nd) Abhimanyu\ne) Nevin\n\n2.Theyyam \nKoladhari (Theyyam Performer): \nKandannar Kelan -Vijeesh Panangad \nVellaattam - Sajeesh Cheliya\n\nAssistants: \na) Vineeth Panangad\nb) Sabeesh Cheliya\nc) Shaju Cheliya\n\nMakeup: \nSajeesh Cheliya\nVijeesh Panangad \n\n3.Garudan Parava\nPerformer \nAnandhu P Valsan\nAssistant : Ajith Kumar S\n\n4.Thang-Ta School: Kanglei Shaktam Langba Kanglup, Manipur\n\n Artists: \na) Irom Ronaldo Meitei\nb) Takhellambam Rabi Singh\n\n5.Mardani Khel \nAkhada (School): \nShri Shivajiraje Mardani Akhada, Pune\n\nArtists: \na) Vinayak Nandkumar Sutar\nb) Raj Ashok Mankar\nc) Harshada Abhijeet Deshmukh\nd) Sonali Jeevandas Kadu\ne) Rahul Pandurang Mohite\n\n6.Chendamelam \n\nPerformers: \na) Abijith M A\nb) Vishnu Raj\nc) Athulunnichen\nd) Ratheesh Poly\ne) Nikhil Dinesh\nf) Anand\ng) Akhil Das\nh) Abhijith M V\ni) Latheesh Ravi\nj) Midhun E S\nk) Rahul Ravi\nl) Sachin Santhosh\nm) Umesh Unni\nn) Abhijith V R\no) Shahul A M\np) Anish K R\nq) Rajeev K R\nr) Hari Krishnan\ns) Anuraj Maniyan\nt) Binu M S\nu) Amal Dev\nv) Ajeesh\nw) Akhil Ponn\nx) Vishnu Bramangalam\n\n7.Parai and Urumi Team \n\nPerformers: \na) VeeraVel\nb) Mahendhivan\nc) Venkatesh Muragan\nd) Saravanan Andi\ne) Muthu Muniyandi\nf) Palpandi\ng) Jayakumar P\nh) Karthiek Ganesan\ni) Manimaran\n\n8. Gatka \nPerformers:\nVikas Singh\nHarmeet Singh\nJagjit Singh\nAmritpal Singh\nBaljot Singh\nJagdeep Singh\n\nSecond AC - Sambhu Sekhar R\nTrinity Operator - Robin Mathew  \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan\nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \n\nArt associate -  Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssistant casting director - Shibin K David",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HanumankindVEVO",
                "tags": [
                    "Hanumankind",
                    "Capitol Records/Universal Music India",
                    "Rap",
                    "run it up",
                    "run it up song",
                    "run it up new song",
                    "rap song",
                    "hip hop song",
                    "hip hop",
                    "new song",
                    "new songs",
                    "latest song",
                    "popular song",
                    "new rap song",
                    "new hip hop song",
                    "hanumankind song",
                    "hanumankind songs",
                    "kalmi",
                    "new song 2025",
                    "best song",
                    "best songs",
                    "trending song",
                    "hanumankind run it up",
                    "run it up hanumankind",
                    "rap songs",
                    "hip hop songs",
                    "hanumankind new song",
                    "kalmi new song",
                    "kalmi song",
                    "new songs 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hanumankind - Run It Up ( Prod. By Kalmi ) | (Official Music Video)",
                    "description": "Run It Up! \n\nFrom all of us to all of you. \n\nMusic Producer : Kalmi \nMixing and Mastering : Akash Shravan \n\nDirector - Bijoy Shetty \nProduction House - Brown Crew Productions \nProducers - Wazim Hyder & Anamay Prakash  \nDOP - Janamejaya Daroz \nEditor - Mehran \nColorist - Yash Soni\nTitles - Okratype \nVFX Supervisor - Kunal Menon \nExecutive Producers - Rohan Venkatesh, Abhimanyu Prakash, Ashish Jose \nSupervising Producer - K C Pranav Raj \nB&W Colorization - Prasad Corp \nChief Associate Director- Binu Pappu \nChief Associate Cinematographer and A camera operator- Nithin Abey Alexander \nDirector Assistant - Shruti Brahma \nAssistant Directors - Nikhil Mathew, Abrar Anar, Niketh Shajy, Aryan S Kumar, Shridhar A Prasad.\nArt Director - Vishnu Raj \nSubtitles - Rohan Johnson\nMake Up - Ijaz Jomo \nCostume - Ben Reji , Dipu Roshan \nCasting Director - Sanjay Sundar \nProduction Controller - Jinu PK \nLine Producers - Vivek Vinoj , Anas Faizzaan \nProduction Executive - Ramsheed Raihan \nFinance Controller - Pranav Prakash \nProduction Manager - Varsha Peter , Haritha Haridas ,  Shamseer , Rinoy Chandran \nCasting assistant - Shibin David \nTailor - Rumaisa Wazim \nLocation manager - Bibesh Palakkad \nLocation support - Basheer P A, Gokul Seth \nBTS & Stills - Pranav Sanjeev Krishna , Aaron V Joseph , Ajith Menon \nArt associate - Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssociate Colorist - Samiran Sonowal \nSpot Editors - Anzar Muhammed & Vishnu Sundar \nSound Recording - Kailas K V \nSecond AC - Sambhu Sekhar R \nTrinity Operator - Robin Mathew \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan \nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \nGaffer - Bineesh Murali\nCamera Vendor - Cine Focus \nFocus Pullers - Vijesh CL, Pradeep\nSecond assist - Midhun Lal Muthuvila\nDIT - Raoof\nLine Producer: Shabad Sarin (Punjab) \n\nLicensed Shot Credits:\nFrom the short film \u201cImmortals\u201d\nDirector : Erik Morales\nDOP : Daniel Abello\nProduced By : Early Man Film & CANADA\n\nFreefly Ember Vendor - Cine Cartel India \nOperators - Mathew Sebastian, Noel Sebastian \n\nDji Inspire 3 Operator - Vishnu\n\nLight Vendor - Light & Grip \nLight Men : \nPrince\nSuraj\nVenus\nBipin\nShibu\nManu\nSanthosh\nAnandhu\nDhanesh\nShebin\nSyam\nHashim\nRenjith \nShiju\nJohnson \nAkhil\nBabu\nUmesh\nVinod\nRajesh\n\nMini Crane Vendor - Gladiator Crane Alappuzha\nCrane Operators :\nBaby Peter \nBibin Varghese \nBinoy Varghese \nSibi \nArun Kannan  \nBabu Peter\n\nPUNJAB CREDITS: \n\nLocation : The Ranch, Chandigarh\nExtras/Juniors: MH Casting (Punjab)\nExtras Coordinators: \nManinder (Punjab)\nMonica (Punjab)\n\nSpot: Jeetu Ji (Punjab)\nGenerator: Lucky Ji (Punjab)\nTransportation: Avtar Ji (Punjab)\n\nCamera Vendor : Java Motion Pictures (Punjab)\nCamera A\nIncharge- Umesh \u201cUttam\u201d Kumar \nDit- Sudhir Mishra \nAtt- Gokil Baghel \n1 Focus Puller- Dhanveer Singh\nCamera B\n2 Focus Puller- Dinesh\nAtt- Parveen\n\nLight Vendor: Deva Lights (Punjab)\nCrane Operator - Kulwant \nLight Men:\nMonty.            \nRamkumar.   \nAmit.               \nKunjam.         \nArif.                 \nRaju.               \nRakesh.           \nShiva.\n\nMARTIAL ARTISTS:\n1.Kalari \n Artists: \na) Vishnu Sak\nb) Prajeesh\nc) Akash\nd) Abhimanyu\ne) Nevin\n\n2.Theyyam \nKoladhari (Theyyam Performer): \nKandannar Kelan -Vijeesh Panangad \nVellaattam - Sajeesh Cheliya\n\nAssistants: \na) Vineeth Panangad\nb) Sabeesh Cheliya\nc) Shaju Cheliya\n\nMakeup: \nSajeesh Cheliya\nVijeesh Panangad \n\n3.Garudan Parava\nPerformer \nAnandhu P Valsan\nAssistant : Ajith Kumar S\n\n4.Thang-Ta School: Kanglei Shaktam Langba Kanglup, Manipur\n\n Artists: \na) Irom Ronaldo Meitei\nb) Takhellambam Rabi Singh\n\n5.Mardani Khel \nAkhada (School): \nShri Shivajiraje Mardani Akhada, Pune\n\nArtists: \na) Vinayak Nandkumar Sutar\nb) Raj Ashok Mankar\nc) Harshada Abhijeet Deshmukh\nd) Sonali Jeevandas Kadu\ne) Rahul Pandurang Mohite\n\n6.Chendamelam \n\nPerformers: \na) Abijith M A\nb) Vishnu Raj\nc) Athulunnichen\nd) Ratheesh Poly\ne) Nikhil Dinesh\nf) Anand\ng) Akhil Das\nh) Abhijith M V\ni) Latheesh Ravi\nj) Midhun E S\nk) Rahul Ravi\nl) Sachin Santhosh\nm) Umesh Unni\nn) Abhijith V R\no) Shahul A M\np) Anish K R\nq) Rajeev K R\nr) Hari Krishnan\ns) Anuraj Maniyan\nt) Binu M S\nu) Amal Dev\nv) Ajeesh\nw) Akhil Ponn\nx) Vishnu Bramangalam\n\n7.Parai and Urumi Team \n\nPerformers: \na) VeeraVel\nb) Mahendhivan\nc) Venkatesh Muragan\nd) Saravanan Andi\ne) Muthu Muniyandi\nf) Palpandi\ng) Jayakumar P\nh) Karthiek Ganesan\ni) Manimaran\n\n8. Gatka \nPerformers:\nVikas Singh\nHarmeet Singh\nJagjit Singh\nAmritpal Singh\nBaljot Singh\nJagdeep Singh\n\nSecond AC - Sambhu Sekhar R\nTrinity Operator - Robin Mathew  \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan\nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \n\nArt associate -  Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssistant casting director - Shibin K David"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6609297",
                "likeCount": "651671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B5PQxq6GJ1uR7WOJKtXDfTPkhAI",
            "id": "GdCpvmyg2ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:27:25Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - LIVERPOOL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON CROIT EN VOUS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Liverpool.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGLFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - LIVERPOOL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON CROIT EN VOUS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Liverpool.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGLFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "932330",
                "likeCount": "30276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTi5npQ0L_c1n27Lep5KGavC3xk",
            "id": "hkj5iLedC9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:48:03Z",
                "channelId": "UCA9IJ0GhYcbSst7C6cQWrKw",
                "title": "ET SI l'HUMANIT\u00c9 DISPARAISSAIT d'un coup ?",
                "description": "Cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 rendu possible gr\u00e2ce \u00e0 notre partenaire CyberGhostVPN et son offre de 83% de r\u00e9duction et 4 mois gratuits sur le lien : https://www.cyberghostvpn.com/ScienceTrash\n\nTous les humains disparaissent !\nSuper pour la nature ? Pas si sur \u2026\nPremi\u00e8re seconde, c\u2019est la cata.\nToutes les voitures se retrouvent sans conducteur.\nMoteurs en feu et citernes qui rel\u00e2chent leurs produits toxiques dans l\u2019air et le sol. \nC\u2019est d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9 dans l\u2019Ohio en 2023  apr\u00e8s le d\u00e9raillement d\u2019un train. \nPlus de 430.000 litres de produits ultra toxiques qui se sont enflamm\u00e9s ! Ca a produit un gaz de combat mortel: le phosg\u00e8ne. Le m\u00eame qui a caus\u00e9 80% des morts par armes chimiques pendant la 1\u00e8re guerre mondiale.\nLe nuage toxique s\u2019est \u00e9tendu sur 14% du territoire am\u00e9ricain. Jusqu\u2019en Californie !\nCa a contamin\u00e9 toutes les sources d\u2019eau potable ; des milliers d\u2019esp\u00e8ces aquatiques tu\u00e9s. 2 ans apr\u00e8s le drame, on nettoie encore.\nImaginez que \u00e7a arrive partout sur Terre en m\u00eame temps.\nSurtout que ces trains et camions acheminent charbon, p\u00e9trole et gaz. Soit 82% de la consommation mondiale en \u00e9nergie !\nEn 2h \u00e0 peine , les centrales \u00e9nerg\u00e9tique tombent en rade. \nLe black out total.\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/19rSFCIRyML69QZXYLdaBJ5iH77dn508xbsd_n0De_Bg/edit?usp=sharing\n\n0:00 Introduction\n3:41 Partie 2 : Un an apr\u00e8s\n5:14 Partie 3 : 100 ans plus tard\n\n\ud83d\udc24 Delta : https://twitter.com/Delta_Cromwell\n\ud83d\udc24 Mathart : https://twitter.com/GuillaumeSaes\n\ud83d\udc24 Maxence: https://instagram.com/Morgan_edt\n\ud83d\udc24 Myst : https://twitter.com/mystlevrai\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Science Trash",
                "tags": [
                    "science",
                    "disparition",
                    "humanit\u00e9",
                    "extinction",
                    "apocalypse",
                    "nature",
                    "pollution",
                    "nucl\u00e9aire",
                    "radiation",
                    "climat",
                    "\u00e9nergie",
                    "blackout",
                    "environnement",
                    "animaux",
                    "mutations",
                    "satellites",
                    "m\u00e9t\u00e9orite",
                    "ISS",
                    "\u00e9cosyst\u00e8me",
                    "villes",
                    "ruines",
                    "r\u00e9chauffement",
                    "CO2",
                    "m\u00e9thane",
                    "monoxyde",
                    "catastrophe",
                    "effondrement",
                    "for\u00eats",
                    "oc\u00e9ans",
                    "\u00e9volution",
                    "faune",
                    "flore",
                    "technologie",
                    "vestiges",
                    "b\u00e2timents",
                    "pyramides",
                    "Muraille",
                    "Rushmore",
                    "microplastiques",
                    "g\u00e9ologie",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "espace",
                    "Voyager",
                    "disque",
                    "musique",
                    "Histoire",
                    "plan\u00e8te",
                    "temps",
                    "civilisation",
                    "survie",
                    "chaos"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ET SI l'HUMANIT\u00c9 DISPARAISSAIT d'un coup ?",
                    "description": "Cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 rendu possible gr\u00e2ce \u00e0 notre partenaire CyberGhostVPN et son offre de 83% de r\u00e9duction et 4 mois gratuits sur le lien : https://www.cyberghostvpn.com/ScienceTrash\n\nTous les humains disparaissent !\nSuper pour la nature ? Pas si sur \u2026\nPremi\u00e8re seconde, c\u2019est la cata.\nToutes les voitures se retrouvent sans conducteur.\nMoteurs en feu et citernes qui rel\u00e2chent leurs produits toxiques dans l\u2019air et le sol. \nC\u2019est d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9 dans l\u2019Ohio en 2023  apr\u00e8s le d\u00e9raillement d\u2019un train. \nPlus de 430.000 litres de produits ultra toxiques qui se sont enflamm\u00e9s ! Ca a produit un gaz de combat mortel: le phosg\u00e8ne. Le m\u00eame qui a caus\u00e9 80% des morts par armes chimiques pendant la 1\u00e8re guerre mondiale.\nLe nuage toxique s\u2019est \u00e9tendu sur 14% du territoire am\u00e9ricain. Jusqu\u2019en Californie !\nCa a contamin\u00e9 toutes les sources d\u2019eau potable ; des milliers d\u2019esp\u00e8ces aquatiques tu\u00e9s. 2 ans apr\u00e8s le drame, on nettoie encore.\nImaginez que \u00e7a arrive partout sur Terre en m\u00eame temps.\nSurtout que ces trains et camions acheminent charbon, p\u00e9trole et gaz. Soit 82% de la consommation mondiale en \u00e9nergie !\nEn 2h \u00e0 peine , les centrales \u00e9nerg\u00e9tique tombent en rade. \nLe black out total.\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/19rSFCIRyML69QZXYLdaBJ5iH77dn508xbsd_n0De_Bg/edit?usp=sharing\n\n0:00 Introduction\n3:41 Partie 2 : Un an apr\u00e8s\n5:14 Partie 3 : 100 ans plus tard\n\n\ud83d\udc24 Delta : https://twitter.com/Delta_Cromwell\n\ud83d\udc24 Mathart : https://twitter.com/GuillaumeSaes\n\ud83d\udc24 Maxence: https://instagram.com/Morgan_edt\n\ud83d\udc24 Myst : https://twitter.com/mystlevrai\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186040",
                "likeCount": "13219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dYmfOji94xlcmvN-FS4YqnW942I",
            "id": "_XiWqMpIa3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:00:06Z",
                "channelId": "UCDB1PaqiausfXbVI2Jjk0iQ",
                "title": "Voici le MOD le plus TERRIFIANT jamais cr\u00e9\u00e9.. (Broken Script #1)",
                "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninjaxx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft ninjaxx",
                    "ninjaxx",
                    "ninjax"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Voici le MOD le plus TERRIFIANT jamais cr\u00e9\u00e9.. (Broken Script #1)",
                    "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "368311",
                "likeCount": "24014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1860"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}